{"data": [{"lang": "es", "id": "1211155459681476609", "in_reply_to_user_id": "1057875499920297984", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/vSHkyUYIXP", "expanded_url": "https://twitter.com/cabrejosc1/status/1211155459681476609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vSHkyUYIXP", "media_key": "3_1211155447773839360"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/vSHkyUYIXP", "expanded_url": "https://twitter.com/cabrejosc1/status/1211155459681476609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vSHkyUYIXP", "media_key": "3_1211155456175017984"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NiltonVelazco", "id": "1057875499920297984"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6131, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.4592, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:22:18.000Z", "text": "@NiltonVelazco @crebosio95 @salvajedigital @Mauriciomulder Ac\u00e1 mirando con codicia la lonchera de Alan que le dio a Barata despu\u00e9s de \"pone las manos al fuego\" por la inocencia del suicida. https://t.co/vSHkyUYIXP", "edit_history_tweet_ids": ["1211155459681476609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210982689731420160"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211155434658320384", "created_at": "2019-12-29T05:22:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o::\u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o::\u2705 \nmatou aula::\u2705 \nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque::\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria::\u2705 \nchorou na sala:\u274c\npegou algm::\u2705 \nfoi pego colando::\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1211155434658320384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180620896748343298"}, {"lang": "es", "id": "1211155113089351680", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/m8JU7yoj4I", "expanded_url": "https://twitter.com/SailenMogsoli/status/1211154762676285440", "display_url": "twitter.com/SailenMogsoli/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:20:55.000Z", "text": "Ascendemos la cifra a cinco caf\u00e9s y una tila para la suicida estresada(? https://t.co/m8JU7yoj4I", "edit_history_tweet_ids": ["1211155113089351680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1206247688402096128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211154762676285440"}]}, {"lang": "es", "id": "1211154933006946306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:20:12.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211154933006946306"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149182781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211154932092436481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:20:12.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211154932092436481"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206222507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211154735224565761", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "andres20ad", "id": "762803779737616384"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:19:25.000Z", "text": "RT @ClauChadwick: @andres20ad Es penoso tener esta clase de comunicadores tan materialistas, que ser\u00eda de este tipo si le roban la casa, se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211154735224565761"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947850778894655489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211145049473466368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211154215881588736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:17:21.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211154215881588736"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032431446223478785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211154171006636037", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/ryBmTzpwZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:17:11.000Z", "text": "Es un insulto al intelecto de la gente. Qui\u00e9n se suicida con una cierra el\u00e9ctrica e hiriendose en esas partes del cuerpo? Mejor dejen de salirse por la tangente y hagan bien su trabajo. https://t.co/ryBmTzpwZZ", "edit_history_tweet_ids": ["1211154171006636037"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127767467000979457", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211154123241992195", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:16:59.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211154123241992195"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836377093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211154037086785536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:16:39.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211154037086785536"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333429140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211153851136577536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:15:54.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211153851136577536"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273698798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211153782450610176", "created_at": "2019-12-29T05:15:38.000Z", "text": "Hugo quase se matou hj", "edit_history_tweet_ids": ["1211153782450610176"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "956627280033406977", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211153741908512768", "created_at": "2019-12-29T05:15:28.000Z", "text": "Um maluco bem novo aqui perto de cara se matou enforcado, pesado demais", "edit_history_tweet_ids": ["1211153741908512768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042255069884899328"}, {"lang": "pt", "id": "1211153705527054337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:15:20.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211153705527054337"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54242324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211153662766178305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:15:10.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211153662766178305"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3863595268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211153503890087937", "created_at": "2019-12-29T05:14:32.000Z", "text": "tome 4 \u00e1cidos e n\u00e3o lembre se matou algu\u00e9m\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f", "edit_history_tweet_ids": ["1211153503890087937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955865011913744385"}, {"lang": "pt", "id": "1211153501780369409", "in_reply_to_user_id": "1067137917343211526", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dona7saias", "id": "1548798783080865792"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EduardisBatista", "id": "1079106476873007104"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:14:31.000Z", "text": "@dona7saias @EduardisBatista \u00c9 quase um bilhete suicida. \u201cSer\u00e1 que existe algu\u00e9m / ou algum motivo importante / que justifique a vida / ou pelo menos esse instante?\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1211153501780369409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "16968506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211152266914402304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211153495212068864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:14:30.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211153495212068864"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273698798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211153115879264256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_crfjennifer", "id": "894776989718126592"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "VulgoMv4", "id": "991090787931901956"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:12:59.000Z", "text": "RT @_crfjennifer: @VulgoMv4 @Opreferidors A\u00ed aparece a not\u00edcia que a grt se suicidou e ningu\u00e9m entende nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1211153115879264256"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019949435353214976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210879027524882432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211152892985565186", "created_at": "2019-12-29T05:12:06.000Z", "text": "Ainda tento entender onde errei... Em que ponto da minha vida foi declarado que dali em diante, eu n\u00e3o seria mais o mesmo, eu viria a me tornar um babaca suicida que est\u00e1 a um passo de cometer um erro que vai machucar muita gente.....\nD\u00f3i galera e eu t\u00f4 cansado dessa dor \ud83d\ude22\ud83e\udd7a", "edit_history_tweet_ids": ["1211152892985565186"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968914360944021504"}, {"lang": "es", "id": "1211152096780857344", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/5wu7cihOPo", "expanded_url": "https://www.vozdelasociedad.com/single-post/2019/12/28/%E2%80%9CSalvemos-vidas%E2%80%9D-logra-impedir-m%C3%A1s-de-145-intento-de-suicida-en-el-Metro-de-la-CDMX", "display_url": "vozdelasociedad.com/single-post/20\u2026"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 79, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4585, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 85, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:08:56.000Z", "text": "Echa un vistazo a mi nueva entrada de blog - https://t.co/5wu7cihOPo\n@MetroCDMX\n#CDMX", "edit_history_tweet_ids": ["1211152096780857344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3463101132"}, {"lang": "es", "id": "1211152032704450561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:08:41.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211152032704450561"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43117370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "es", "id": "1211152018330574849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:08:37.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211152018330574849"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768858163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211151922788552704", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/8GUxrO0CIs", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=m1B9x_wH-1Y", "display_url": "youtube.com/watch?v=m1B9x_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=m1B9x_wH-1Y"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:08:15.000Z", "text": "Un pollo suicida se pasa en mi ruta\ny bajo las ruedas lo dejo extrachato\nQue no me perturbe la recta absoluta\nni perro ni gato,\npues voy sin disputa\nsembrando el julepe \ny el asesinato.\nhttps://t.co/8GUxrO0CIs", "edit_history_tweet_ids": ["1211151922788552704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "901270516404768768"}, {"lang": "es", "id": "1211151734216806400", "in_reply_to_user_id": "1073845820842237952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "scipalia", "id": "1073845820842237952"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "cuquemar", "id": "1978128902"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "ddia7940", "id": "4469284289"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:07:30.000Z", "text": "@scipalia @cuquemar @ddia7940 Ah\u00ed empez\u00f3 el buen\u00edsmo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1211151734216806400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021479431179829248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210873925036584960"}]}, {"lang": "es", "id": "1211151577366630400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:06:52.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211151577366630400"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353882796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211151348063977477", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/nLAC8Nds9k", "expanded_url": "https://twitter.com/_OtakusBrasil/status/1211112098077372416", "display_url": "twitter.com/_OtakusBrasil/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:05:58.000Z", "text": "vsf irm\u00e3o, democracia \u00e9 o caralho, nunca q um muleque suicida de 12 anos fica pra baixo do top 3 https://t.co/nLAC8Nds9k", "edit_history_tweet_ids": ["1211151348063977477"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881577008475582465"}, {"lang": "pt", "id": "1211151222851407872", "created_at": "2019-12-29T05:05:28.000Z", "text": "ELE SE MATOU? AF PQP MANO? SE FUDER #YouNetflix", "edit_history_tweet_ids": ["1211151222851407872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516530386", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.6217, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "YouNetflix"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211151148671012864", "created_at": "2019-12-29T05:05:10.000Z", "text": "Esse resto de ano t\u00e1 realmente testando a minha capacidade suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211151148671012864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1511297528"}, {"lang": "es", "id": "1211151047756001281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jc_juan7", "id": "580289548"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:04:46.000Z", "text": "RT @Jc_juan7: Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "edit_history_tweet_ids": ["1211151047756001281"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2324401758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211072462919782400"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211150991514624000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:04:33.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211150991514624000"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67694103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211150565654306816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:02:51.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211150565654306816"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864986118093230080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "es", "id": "1211150516635471877", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:02:39.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211150516635471877"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56787561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "es", "id": "1211150389749395456", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AR03chtdC4", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/ate\u2026"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 103, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:02:09.000Z", "text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79 muertos https://t.co/AR03chtdC4 v\u00eda @cnnee", "edit_history_tweet_ids": ["1211150389749395456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3132780042"}, {"lang": "pt", "id": "1211150385756422144", "created_at": "2019-12-29T05:02:08.000Z", "text": "T\u00f4 de cara com uma mulher aqui da regi\u00e3o que sofria amea\u00e7as de morte do ex-marido, tinha medida protetiva que de nada adiantou, at\u00e9 que hoje ela ATROPELOU, MATOU, FEZ V\u00cdDEO E POSTOU AT\u00c9 O MOMENTO EM QUE A POL\u00cdCIA CHEGOU e ela se entregou.", "edit_history_tweet_ids": ["1211150385756422144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "39061233"}, {"lang": "es", "id": "1211149904388730880", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/TA6R4qW3e2", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20191228/muertos-heridos-explotar-vehiculo-bomba-mogadiscio-somalia/455454573_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20191228\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:00:13.000Z", "text": "\ud83d\ude25 Un presunto suicida hizo estallar una especie de miniv\u00e1n cerca de una oficina de impuestos. https://t.co/TA6R4qW3e2", "edit_history_tweet_ids": ["1211149904388730880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2941520332"}, {"lang": "pt", "id": "1211149527249494016", "created_at": "2019-12-29T04:58:44.000Z", "text": "Quem vai pro P3 da barra \u00e9 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211149527249494016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "915176991137165313", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "P3"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211149223955030017", "created_at": "2019-12-29T04:57:31.000Z", "text": "Sere ingresadao por un cuadro agudo de depresi\u00f3n, ansiedad, e intento suicida. Solo somos fachada. Todos y cada uno de nosotros tenemos demonios que nos lastiman, respetemos eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1211149223955030017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169810849285828608"}, {"lang": "es", "id": "1211149178681937921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:57:20.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211149178681937921"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316852185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211148587691859969", "in_reply_to_user_id": "1159515418412965889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SPlotnikovaaa", "id": "1159515418412965889"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "joshbeauchamp", "id": "4833932422"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 253, "probability": 0.8921, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:55:00.000Z", "text": "@SPlotnikovaaa @Karolin21959345 @joshbeauchamp Mano. Nem sei que m\u00fasica era. Mas ser\u00e1 que a galera se d\u00e1 conta que funks que falam de \"sentar na pir@\u25cf\", \"perereca suicida\", etc. S\u00e3o machistas iguais, imagina se traduzir esses funks comuns do nosso Brasil pra pessoas de outros pa\u00edses.", "edit_history_tweet_ids": ["1211148587691859969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "801575534840991744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211147837448314886"}]}, {"lang": "es", "id": "1211148079975608320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ingridtorresg", "id": "1117193642467315713"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:52:58.000Z", "text": "RT @ingridtorresg: De verdad que a veces uno no suicida es por el miedo a quedar vivo en rid\u00edculo.", "edit_history_tweet_ids": ["1211148079975608320"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372692530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210774695076716546"}]}, {"lang": "es", "id": "1211148036816228353", "geo": {"place_id": "c9b2357da86314d2"}, "created_at": "2019-12-29T04:52:48.000Z", "text": "No se puede llamar vida si todos los dias te duermes si querer despertar, lo que la gente no entiende o pretende olvidar es que el suicida ya est\u00e1 muerto mucho antes de saltar", "edit_history_tweet_ids": ["1211148036816228353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "846660062328303617"}, {"lang": "pt", "id": "1211147992922808321", "in_reply_to_user_id": "3224616898", "created_at": "2019-12-29T04:52:38.000Z", "text": "@nikolagiin Eu to com pensamento suicida a semana toda se falar isso pra mim eu me enterro j\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1211147992922808321"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "153302379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211147814518083584"}]}, {"lang": "es", "id": "1211147835334365189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "parmenioberatti", "id": "1081548206230720512"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8422, "type": "Person", "normalized_text": "Honorio D. Presivo"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "La vida es hermosa"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:52:00.000Z", "text": "RT @parmenioberatti: 4) e) El gran escritor Honorio D. Presivo publica su gran libro \"La vida es hermosa \". Le siguen sus obras \"Jamas te r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211147835334365189"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965376278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211119710995132419"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211147650709499904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:51:16.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211147650709499904"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769571557228380160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "es", "id": "1211147379728146432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:50:12.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211147379728146432"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2187691617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}]}, {"lang": "es", "id": "1211147363273850880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tajaditax", "id": "142038783"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:50:08.000Z", "text": "RT @tajaditax: Si hablas mal de tus amigos a sus espaldas \u00bfcrees que yo me voy a lanzar esa suicida de querer conocerte? Nop.", "edit_history_tweet_ids": ["1211147363273850880"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3056892201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211049184075407360"}]}, {"lang": "es", "id": "1211147268247769089", "in_reply_to_user_id": "118784585", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/tr5bovd9tP", "expanded_url": "https://twitter.com/__chileno__/status/1210939865707241472", "display_url": "twitter.com/__chileno__/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 163, "end": 179, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:49:45.000Z", "text": "@Carabdechile a pesar de estar abandonados y sin respaldo alguno, sigue arriesg\u00e1ndose. Parece una obsesi\u00f3n suicida. Yo fuera ellos no saldr\u00eda de mis cuarteles. El @GobiernodeChile les paga con ingratitud. https://t.co/tr5bovd9tP", "edit_history_tweet_ids": ["1211147268247769089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3312620686"}, {"lang": "es", "id": "1211147050202619905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "parmenioberatti", "id": "1081548206230720512"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8422, "type": "Person", "normalized_text": "Honorio D. Presivo"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "La vida es hermosa"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:48:53.000Z", "text": "RT @parmenioberatti: 4) e) El gran escritor Honorio D. Presivo publica su gran libro \"La vida es hermosa \". Le siguen sus obras \"Jamas te r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211147050202619905"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310546049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211119710995132419"}]}, {"lang": "es", "id": "1211146980182896641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Terivero1", "id": "1076839544505405440"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "rocket_number09", "id": "737868620"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "ErnestoOrtizGme", "id": "392044329"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:48:36.000Z", "text": "RT @Terivero1: @rocket_number09 @ErnestoOrtizGme El suicida no quiere morir.  Lo que quiere es dejar de vivir como vive...", "edit_history_tweet_ids": ["1211146980182896641"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960628276451569664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929830524596229"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211146617333723137", "in_reply_to_user_id": "1033442159603666945", "created_at": "2019-12-29T04:47:10.000Z", "text": "@gabizets7 sim sim quase se matou sem nem se quer sair do lugar", "edit_history_tweet_ids": ["1211146617333723137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096776564556091393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211124797654142977"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211146326764900353", "created_at": "2019-12-29T04:46:00.000Z", "text": "nossa se fodeu matou o homem e nem foi ele jakakakak", "edit_history_tweet_ids": ["1211146326764900353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2924315050"}, {"lang": "es", "id": "1211146299590021120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:45:54.000Z", "text": "RT @aldoEsp96807840: @Mauriciomulder Si, se parecen a un Imbecil que sali\u00f3 a culpar a los fiscales por la muerte de un Suicida, \u201c por que l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211146299590021120"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985375104220778497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210923931625897984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211146282200383490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:45:50.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211146282200383490"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237343524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "es", "id": "1211146268640206849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MuySuFrida", "id": "951295306213281798"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:45:47.000Z", "text": "RT @MuySuFrida: Un atentado con coche bomba en una zona concurrida de Somalia deja 79 muertos y 150 heridos. El ataque puede ser uno m\u00e1s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211146268640206849"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113537997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210985856892391425"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211146077342257152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:45:01.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211146077342257152"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1350598982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"lang": "es", "id": "1211146039748677633", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/sMfHJC84WC", "expanded_url": "https://twitter.com/jessinieder/status/1211133266583011328", "display_url": "twitter.com/jessinieder/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:44:52.000Z", "text": "Quien se toma una selfie despu\u00e9s de su intento suicida???? https://t.co/sMfHJC84WC", "edit_history_tweet_ids": ["1211146039748677633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "348625005"}, {"lang": "es", "id": "1211145443268268032", "in_reply_to_user_id": "156768261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "inconsistente", "id": "156768261"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MemeYamelCA", "id": "219175122"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:42:30.000Z", "text": "@inconsistente @MemeYamelCA @FiscaliaJal \u00a1Que est\u00fapida o pendeja conclusi\u00f3n salieron las autoridades. \u00bfQuien en su pleno juicio se va matar tan dolorosamente? Un suicida no har\u00eda algo tan doloroso.", "edit_history_tweet_ids": ["1211145443268268032"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1173699516383600640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211094270930804737"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211145384430579712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:42:16.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211145384430579712"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848647395965620224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211145241849409541", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:41:42.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211145241849409541"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1344485750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211145210677346304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:41:34.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211145210677346304"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1344485750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "es", "id": "1211144570970558464", "created_at": "2019-12-29T04:39:02.000Z", "text": "Dios no muere accidentalmente, sino que se suicida. En esta \"auto-cadaverizaci\u00f3n de Dios\", Mainl\u00e4nder sugiere que el mundo, la vida, nosotros mismos, somos todos el residuo podrido del suicidio de Dios.", "edit_history_tweet_ids": ["1211144570970558464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80239022", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5454, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.5998, "type": "Place", "normalized_text": "Mainl\u00e4nder"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211144371015421953", "in_reply_to_user_id": "957595684827525120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "asakuraikun", "id": "957595684827525120"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "shinigami"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:38:14.000Z", "text": "@asakuraikun Ela n\u00e3o ganhou os anos de vida do shinigami que se matou por ela?", "edit_history_tweet_ids": ["1211144371015421953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973890225243123712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211124145372704769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211144330435543041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:38:05.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211144330435543041"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1575316933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211144175762202627", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:37:28.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211144175762202627"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37044302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "it", "id": "1211143978562834433", "in_reply_to_user_id": "3025368046", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ClaraMutsc", "id": "3025368046"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "liciniodimichel", "id": "1073514842"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "vfeltri", "id": "485586578"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:36:41.000Z", "text": "@ClaraMutsc @liciniodimichel @vfeltri La maggior parte delle persone che scrivono non sono di Roma e non sanno che Corso Francia \u00e8 un piccolo GRA . Chi provasse ad attraversare il GRA con il rosso, non sulle strisce  e scavalcando il guardrail sarebbe un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1211143978562834433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2279801235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210595420524732421"}]}, {"lang": "es", "id": "1211143944173740033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:36:32.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211143944173740033"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1717286672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211143465754607617", "in_reply_to_user_id": "19368381", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ju_assmann", "id": "19368381"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4636, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:34:38.000Z", "text": "@Ju_assmann @wwwmlna odeio esquadr\u00e3o suicida, achei horr\u00edvel", "edit_history_tweet_ids": ["1211143465754607617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180387156616974336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210965766914359296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211143428756713478", "created_at": "2019-12-29T04:34:30.000Z", "text": "gente, acabei de saber que o Raul do n\u00e3o muito noob se suicidou, e eu t\u00f4 bem mal cara, eu gostava tanto dele \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1211143428756713478"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "876102476461690880", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211143171633242112", "created_at": "2019-12-29T04:33:28.000Z", "text": "Gente se eu morrer foi o mudo Paulo S\u00e9rgio que me matou que me jurou de morte na boate pq beijei a mina que ele queria. Grato pela compreens\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1211143171633242112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "195758681", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo S\u00e9rgio"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211143078171566081", "created_at": "2019-12-29T04:33:06.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1211143078171566081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917105010063872000"}, {"lang": "pt", "id": "1211143025117843457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:32:53.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211143025117843457"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239236527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "es", "id": "1211143021712101376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nhagus_pr", "id": "1615760082"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:32:52.000Z", "text": "RT @nhagus_pr: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1211143021712101376"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729687645153005569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211137575529975808"}]}, {"lang": "es", "id": "1211142973632716800", "created_at": "2019-12-29T04:32:41.000Z", "text": "Se suicida una anciana en las vias del tren y fuiste la \u00faltima persona que vio. A los 3 d\u00edas por wp te habla su supuesta nieta diciendote que en 5 d\u00edas un n\u00famero privado te va a llamar a las 4 de la ma\u00f1ana y te va a decir algo que vas a tener que transcribirle a ella despu\u00e9s", "edit_history_tweet_ids": ["1211142973632716800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877742042310471680", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.6344, "type": "Other", "normalized_text": "wp"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211142947003076609", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/RUlcDlXZks", "expanded_url": "https://twitter.com/MonitodeTinta/status/1211142947003076609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUlcDlXZks", "media_key": "16_1211142935481372674"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Bay"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "6 Underground"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:32:35.000Z", "text": "Si tienen la duda de c\u00f3mo se ver\u00eda escuadr\u00f3n suicida si la hubiera dirigido Michael Bay, eso es 6 Underground. https://t.co/RUlcDlXZks", "edit_history_tweet_ids": ["1211142947003076609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104656074"}, {"lang": "pt", "id": "1211142820762935298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ju_assmann", "id": "19368381"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Live action"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "Rei Le\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:32:05.000Z", "text": "RT @Ju_assmann: @wwwmlna O \"Live action\" do Rei Le\u00e3o, Esquadr\u00e3o Suicida.... Tenho uma lista aqui kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1211142820762935298"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913908219646443520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210965766914359296"}]}, {"lang": "es", "id": "1211142717700542464", "in_reply_to_user_id": "232926806", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 37, "username": "lunichorra", "id": "1335704487957155842"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:31:40.000Z", "text": "@r0__b0t__ @jjulrodriguez @lunichorra bueno una experiencia no es la de todos, quiz\u00e1s ese lugar en particular no era bueno, pero no suele ser as\u00ed \u00bf? y es diferente ser paciente ambulatorio yendo por cuadro depresivo a llegar despu\u00e9s de mucha ideaci\u00f3n suicida, a veces no alcanza con la terapia", "edit_history_tweet_ids": ["1211142717700542464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1624132597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211127967176429569"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211142655478050816", "created_at": "2019-12-29T04:31:25.000Z", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro?tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc ouviu acidentalmente algo que vc queria n\u00e3o saber,ai n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "edit_history_tweet_ids": ["1211142655478050816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1146277668201086978"}, {"lang": "es", "id": "1211142559134863361", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "Bulldog"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:31:02.000Z", "text": "@Mauriciomulder Y bien que defend\u00edas a tu patr\u00f3n suicida. Ya pues Bulldog no seas malarrabia...", "edit_history_tweet_ids": ["1211142559134863361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449863189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917709866766336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211142458328915968", "created_at": "2019-12-29T04:30:38.000Z", "text": "mano a mina se matou em live no fb, porra mano v\u00eddeo pesado dms", "edit_history_tweet_ids": ["1211142458328915968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174114834310467584"}, {"lang": "es", "id": "1211142269065191424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fuckingmerk", "id": "1733866640"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "lunichorra", "id": "1335704487957155842"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:29:53.000Z", "text": "RT @fuckingmerk: @lunichorra claro no hay nada m\u00e1s l\u00f3gico que dejar a una persona suicida que pone en riesgo su vida lejos de q la internen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211142269065191424"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920111622055776256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211037258616311809"}]}, {"lang": "es", "id": "1211142203814424577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:29:37.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211142203814424577"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277179693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "es", "id": "1211141863203377155", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:28:16.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211141863203377155"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134626094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211141727278514176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:27:44.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211141727278514176"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148815107776012288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211140939466649601", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/9w2qyKF6qp", "expanded_url": "https://es.ign.com/spider-man-7/159130/news/un-gran-villano-de-spider-man-se-suicida", "display_url": "es.ign.com/spider-man-7/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Spider-Man"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:24:36.000Z", "text": "Un gran villano de Spider-Man se suicida https://t.co/9w2qyKF6qp", "edit_history_tweet_ids": ["1211140939466649601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916180340"}, {"lang": "es", "id": "1211140866426970114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:24:19.000Z", "text": "RT @sopitas: Un atentado suicida con un coche bomba ha provocado una de las mayores tragedias en Somalia durante este a\u00f1o https://t.co/hNWU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211140866426970114"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277012704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211088693773176838"}]}, {"lang": "es", "id": "1211140503984578563", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5849, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:22:52.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211140503984578563"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173616948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935916623204353"}]}, {"lang": "es", "id": "1211140262291853313", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/wXpHPT9Tax", "expanded_url": "https://twitter.com/SolecitoAriste1/status/1211140262291853313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wXpHPT9Tax", "media_key": "3_1211140253182021632"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/wXpHPT9Tax", "expanded_url": "https://twitter.com/SolecitoAriste1/status/1211140262291853313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wXpHPT9Tax", "media_key": "3_1211140253186170880"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "Harry James Potter"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "Gryffindor"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.5149, "type": "Organization", "normalized_text": "AlianzaHP"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 114, "tag": "AlianzaHP"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:21:55.000Z", "text": "\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\n\nHarry James Potter por queeeee\u00e9? Chingas a tus 20 tu y tu estupido instinto Gryffindor suicida\n\n#AlianzaHP https://t.co/wXpHPT9Tax", "edit_history_tweet_ids": ["1211140262291853313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1104983597616775168"}, {"lang": "es", "id": "1211140208898564096", "in_reply_to_user_id": "1103778685046276097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaTigreDarks", "id": "1103778685046276097"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6796, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:21:42.000Z", "text": "@LaTigreDarks El Am\u00e9rica intento ratonear aqu\u00ed pero ahora rayados lo har\u00e1 en el azteca aunque no se porque siento que los primeros minutos atacar\u00e1n en modo suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1211140208898564096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055851994471112704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211139015061032960"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211140189059526656", "in_reply_to_user_id": "2484809081", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:21:37.000Z", "text": "@wwwmlna Esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211140189059526656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53941840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}]}, {"lang": "es", "id": "1211140095115485184", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/op6Vq3gzxE", "expanded_url": "https://twitter.com/AdairMacias12/status/1211140095115485184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/op6Vq3gzxE", "media_key": "3_1211140093362225153"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:21:15.000Z", "text": "Mi vida atrapada en el medio\nUn susurro y un grito\nUna m\u00e1quina suicida de mi propia creaci\u00f3n\nMedicas mi cerebro\nComo agujas en mis venas\nConsumido en tu abrazo\nNo hay escapatoria\nMi soluci\u00f3n es la miseria\nNo parar\u00e9 hasta el final de m\u00ed\nNo puedo sentir nada\nMatandome un respiro https://t.co/op6Vq3gzxE", "edit_history_tweet_ids": ["1211140095115485184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911370399405035521"}, {"lang": "es", "id": "1211140020339273731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "tazy", "id": "14455944"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:20:57.000Z", "text": "RT @tazy: Nadie se suicida con una sierra el\u00e9ctrica, por favor.", "edit_history_tweet_ids": ["1211140020339273731"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91162636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211135235565469696"}]}, {"lang": "es", "id": "1211139992979935232", "in_reply_to_user_id": "207529591", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "habaneroycubano", "id": "207529591"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "marti160patria", "id": "1260706448"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "Marti"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:20:50.000Z", "text": "@habaneroycubano @marti160patria Cazador de ignorante, es decir: suicida. Manipuladores y manipulados son aquellos que le hacen el juego al imperio, que es estar del lado que Marti nunca estuvo.", "edit_history_tweet_ids": ["1211139992979935232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094306899615465473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210973443597975553"}]}, {"lang": "es", "id": "1211139578616266752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:19:12.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211139578616266752"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2313006194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211139474559840256", "in_reply_to_user_id": "1072661080122511365", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcon_beatriz", "id": "1072661080122511365"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "RaissaFriozzi", "id": "2883436204"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:18:47.000Z", "text": "@marcon_beatriz @RaissaFriozzi eu n\u00e3o joguei ele se matou kkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1211139474559840256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3372499059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211139354418130945"}]}, {"lang": "es", "id": "1211139355877761029", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:18:18.000Z", "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "edit_history_tweet_ids": ["1211139355877761029"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587576772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}]}, {"lang": "es", "id": "1211138814829375489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:16:09.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211138814829375489"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905384899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}]}, {"lang": "es", "id": "1211138660915126272", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/TThQMXEcDh", "expanded_url": "https://twitter.com/Notisistema/status/1210983745416826881", "display_url": "twitter.com/Notisistema/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "Le_Dudette", "id": "14884855"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "SoyLadyCorrales", "id": "1584821167"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:15:33.000Z", "text": "Es neta @Le_Dudette @SoyLadyCorrales ? Alguien en sus 5 sentidos se suicida con una sierra el\u00e9ctrica y en un motel ? https://t.co/TThQMXEcDh", "edit_history_tweet_ids": ["1211138660915126272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143890217", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210983745416826881"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211138579063279616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:15:13.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211138579063279616"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40329047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211138369985622016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:14:23.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211138369985622016"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46497890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "es", "id": "1211138261348950016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AraosSepulveda", "id": "1121342250020159488"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:13:58.000Z", "text": "RT @AraosSepulveda: Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211138261348950016"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140802432567525377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211033512477900800"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211138260296187910", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:13:57.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211138260296187910"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877591945329205248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "es", "id": "1211138260094849024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AraosSepulveda", "id": "1121342250020159488"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:13:57.000Z", "text": "RT @AraosSepulveda: Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211138260094849024"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14588119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211033512477900800"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211138169476915200", "created_at": "2019-12-29T04:13:36.000Z", "text": "N\u00e3o entendi o desapontamento das pessoas com Esquadr\u00e3o Suicida amei tanto", "edit_history_tweet_ids": ["1211138169476915200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605651097", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211138083300741122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:13:15.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211138083300741122"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107545333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "es", "id": "1211137583234854912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Terivero1", "id": "1076839544505405440"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "rocket_number09", "id": "737868620"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "ErnestoOrtizGme", "id": "392044329"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:11:16.000Z", "text": "RT @Terivero1: @rocket_number09 @ErnestoOrtizGme El suicida no quiere morir.  Lo que quiere es dejar de vivir como vive...", "edit_history_tweet_ids": ["1211137583234854912"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423142919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929830524596229"}]}, {"lang": "es", "id": "1211137575529975808", "created_at": "2019-12-29T04:11:14.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1211137575529975808"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1615760082"}, {"lang": "pt", "id": "1211137539890909184", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/QbzyFklD8q", "expanded_url": "https://twitter.com/seccomoura/status/1211137539890909184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QbzyFklD8q", "media_key": "16_1211137531573678080"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:11:06.000Z", "text": "Meu deus ele se matou https://t.co/QbzyFklD8q", "edit_history_tweet_ids": ["1211137539890909184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066541915003387904"}, {"lang": "pt", "id": "1211137510920871936", "created_at": "2019-12-29T04:10:59.000Z", "text": "Mano, o cara se enforcou", "edit_history_tweet_ids": ["1211137510920871936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037395249872691205"}, {"lang": "pt", "id": "1211137486640029696", "in_reply_to_user_id": "51164670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lucasssaraiva", "id": "51164670"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:10:53.000Z", "text": "@Lucasssaraiva Provavelmente se matou depois do trauma", "edit_history_tweet_ids": ["1211137486640029696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1207263547899686912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211075497989414912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211137155457830913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:09:34.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211137155457830913"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186260969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "es", "id": "1211137082778947584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AraosSepulveda", "id": "1121342250020159488"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:09:17.000Z", "text": "RT @AraosSepulveda: Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211137082778947584"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4826062552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211033512477900800"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211137077196267520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:09:15.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211137077196267520"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4637604448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211137008002834434", "in_reply_to_user_id": "3996116765", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ZRBjhXSzmv", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkcrenti/status/1211137008002834434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZRBjhXSzmv", "media_key": "16_1211136999593324545"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dcnversmoak", "id": "3996116765"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.2804, "type": "Person", "normalized_text": "olicity"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Katie Cassidy"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:08:59.000Z", "text": "@dcnversmoak @SeriesTWBZ Coitada da hater que se matou defendendo olicity para no final ter sua fav fora do show \n\nAmada?? Katie Cassidy tem DOIS premios dados por cr\u00edticos, sua fav nem nome tem \ud83e\udd2b https://t.co/ZRBjhXSzmv", "edit_history_tweet_ids": ["1211137008002834434"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2800443663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210730464161366016"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211136962473734144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:08:48.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211136962473734144"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24509358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211136859734183936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Universouniter1", "id": "1125912861165989892"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:08:23.000Z", "text": "RT @Universouniter1: \u00c9 s\u00e9rio que voc\u00eas t\u00e3o criando tag pra cancelar o Josh? E ainda se acham f\u00e3s? Voc\u00eas acham isso certo? \n\u00c9 super errado o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211136859734183936"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1211124452609548288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211018192157659136"}]}, {"lang": "es", "id": "1211136651772276736", "geo": {"place_id": "00bba70e624a2f12"}, "created_at": "2019-12-29T04:07:34.000Z", "text": "La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamos el silencio. Esta bien sentirse triste, esta bien llorar, esta bien pedir ayuda, no estas loco, la mejor\u00eda existe.", "edit_history_tweet_ids": ["1211136651772276736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231323131"}, {"lang": "pt", "id": "1211136131481440258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:05:30.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211136131481440258"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296486828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211136049486925824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saravastiares", "id": "146645976"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:05:10.000Z", "text": "RT @saravastiares: El mar no se averg\u00fcenza de sus n\u00e1ufragos\ncarece totalmente de conciencia\ny sin embargo atrae tienta llama\nlame los terri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211136049486925824"], "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965258196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1057086899880423424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211135897250471937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:04:34.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211135897250471937"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2705026500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211135555532206086", "in_reply_to_user_id": "2498582128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "horanVEVO", "id": "2498582128"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "Forty"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:03:12.000Z", "text": "@horanVEVO Eu n\u00e3o tive d\u00f3 da Delilah, se voc\u00ea lembrar do porque a Love matou ela, enquanto ela conta aparece um feedback, onde voc\u00ea percebe que \u00e9 o mesmo feedback de quando a Love fala que o Forty foi estuprado e ela inclusive se eu n\u00e3o me engano conclui com isso, que ela matou pelo irm\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1211135555532206086"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1288897225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211133843677298690"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211135518676856832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:03:04.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211135518676856832"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40904287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211135472438841345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "parmenioberatti", "id": "1081548206230720512"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8422, "type": "Person", "normalized_text": "Honorio D. Presivo"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "La vida es hermosa"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:02:53.000Z", "text": "RT @parmenioberatti: 4) e) El gran escritor Honorio D. Presivo publica su gran libro \"La vida es hermosa \". Le siguen sus obras \"Jamas te r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211135472438841345"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188821802128199682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211119710995132419"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211135457116844034", "created_at": "2019-12-29T04:02:49.000Z", "text": "Ap\u00f3s anos do nada:\nParente: Oi Vitor, vc t\u00e1 bem?\nEu: Oi, t\u00f4 sim e voc\u00ea?\nParente: UFAAAA QUE BOM\n~N\u00e3o entendi KKKKKKK sla, me acham suicida ou algo assim? 0 sentido~", "edit_history_tweet_ids": ["1211135457116844034"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "336771641", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5319, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211135391102750720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "tazy", "id": "14455944"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:02:33.000Z", "text": "RT @tazy: Nadie se suicida con una sierra el\u00e9ctrica, por favor.", "edit_history_tweet_ids": ["1211135391102750720"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198306408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211135235565469696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211135359461023746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:02:26.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211135359461023746"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136039777088745474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211135306839314434", "in_reply_to_user_id": "2940885689", "created_at": "2019-12-29T04:02:13.000Z", "text": "@prettysleeper_ Em 2016, uma crian\u00e7a de 12 anos q gostava de esquadr\u00e3o suicida se depara com uma msc PERFEITA e se apaixona\n#10YearsOfPilots", "edit_history_tweet_ids": ["1211135306839314434"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "993317713224364032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211134612006682629"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 140, "tag": "10YearsOfPilots"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211135302061953027", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5849, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:02:12.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211135302061953027"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312711671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935916623204353"}]}, {"lang": "es", "id": "1211135235565469696", "created_at": "2019-12-29T04:01:56.000Z", "text": "Nadie se suicida con una sierra el\u00e9ctrica, por favor.", "edit_history_tweet_ids": ["1211135235565469696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "14455944"}, {"lang": "pt", "id": "1211135185242263552", "created_at": "2019-12-29T04:01:44.000Z", "text": "esse livro \u00e9 super criativo, j\u00e1 li v\u00e1rios livros de serial killers mas nunca vi nada igual a esse, parece que o serial killer (que \u00e9 uma mulher) sente prazer a tortura psicol\u00f3gica de suas v\u00edtimas, quem sobrevive fica traumatizado pra smp, isso qd n\u00e3o se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211135185242263552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4387163475", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.6939, "type": "Other", "normalized_text": "serial killers"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "serial killer"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211135157610127361", "created_at": "2019-12-29T04:01:38.000Z", "text": "A frase mais certa que ouvi foi \"se vc erra uma vez e julgado para sempre\", o mais foda e saber que meu amigo que falou isso se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1211135157610127361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "947153027999428608"}, {"lang": "es", "id": "1211135092485238789", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ssPpSmDPay", "expanded_url": "https://www.globalizacion.ca/presidente-trump-su-brutal-imposicion-es-criminal-y-suicida/", "display_url": "globalizacion.ca/presidente-tru\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QPwSRuLSxd", "expanded_url": "https://twitter.com/GlobalizacionCA/status/1211135092485238789/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QPwSRuLSxd", "media_key": "3_1211135090715250688"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:01:22.000Z", "text": "Presidente Trump, su brutal imposici\u00f3n es criminal y\u00a0suicida https://t.co/ssPpSmDPay https://t.co/QPwSRuLSxd", "edit_history_tweet_ids": ["1211135092485238789"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152799918517563392"}, {"lang": "pt", "id": "1211135040320679936", "in_reply_to_user_id": "1209231873156812801", "created_at": "2019-12-29T04:01:10.000Z", "text": "meu presente mais precioso de 2019, gra\u00e7as a deus comecei a falar contigo pelo tt e hoje nois e melhores amiguxos, n\u00e3o sei como a gente n se matou ainda, mas td bem\nte amo garota", "edit_history_tweet_ids": ["1211135040320679936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1209231873156812801", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7396, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211132416515031040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211135025204338688", "in_reply_to_user_id": "909230253230477313", "created_at": "2019-12-29T04:01:06.000Z", "text": "com o Charles Manson e q depois se converteu numa cruzada do Billy Graham, um baterista excepcional qe acabou se envolvendo com drogas e matou a m\u00e3e, um percussionista que teve seu estrelato num filme da franquia 007, entre outros casos malucos.", "edit_history_tweet_ids": ["1211135025204338688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909230253230477313", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Manson"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Billy Graham"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211135019588182016"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211134870606536706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:00:29.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211134870606536706"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709215883416236033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211134859177013248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:00:26.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211134859177013248"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020146562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211134608655474689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:59:27.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211134608655474689"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1612858460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211134559611445248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:59:15.000Z", "text": "RT @sopitas: Un atentado suicida con un coche bomba ha provocado una de las mayores tragedias en Somalia durante este a\u00f1o https://t.co/hNWU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211134559611445248"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194640928394362880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211088693773176838"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211134380225302528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:58:32.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211134380225302528"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075414782692483073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211134317654675457", "created_at": "2019-12-29T03:58:17.000Z", "text": "Eu e a m\u00e3e deitadas ouvindo perereca suicida 00:58 boa noite", "edit_history_tweet_ids": ["1211134317654675457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800866297970130944", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "perereca"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211133842859409408", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 119, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:56:24.000Z", "text": "RT @MaruenFormula: \u201cSALVEMOS VIDAS\u201d HA LOGRADO M\u00c1S DE 145 CONTENCIONES DE USUARIOS CON INTENTO SUICIDA EN EL\u00a0@MetroCDMX https://t.co/DPPGfC\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211133842859409408"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262301120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211098410226348032"}]}, {"lang": "es", "id": "1211133726001942528", "in_reply_to_user_id": "168258739", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JennyCa89", "id": "168258739"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:55:56.000Z", "text": "@JennyCa89 T\u00fa mujer y est\u00e1 suicida \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1211133726001942528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166070566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211133490609229826"}]}, {"lang": "es", "id": "1211133702354264070", "in_reply_to_user_id": "142004355", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:55:51.000Z", "text": "@JLozanoA No es suicida, podr\u00eda morir de risa.", "edit_history_tweet_ids": ["1211133702354264070"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192638454338736128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211127443538337792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211133527481303040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:55:09.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211133527481303040"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393629014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211133466781343744", "in_reply_to_user_id": "274979176", "created_at": "2019-12-29T03:54:54.000Z", "text": "10. \u00c9 um filme pra se assistir pela curiosidade, mas cuidado que ela matou o gato (desculpa eu precisava fazer a piada)! Se voc\u00ea tiver dinheiro sobrando, v\u00e1 ver. Mas conselho: n\u00e3o gaste dinheiro com isso, ainda mais depois que falaram que ainda vai sair uma vers\u00e3o com cgi final", "edit_history_tweet_ids": ["1211133466781343744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "274979176", "entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 277, "probability": 0.6211, "type": "Other", "normalized_text": "cgi final"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211133045597724673"}]}, {"lang": "es", "id": "1211133289769111552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:54:12.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211133289769111552"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458619536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211133268399140864", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/HfN2pTqo6k", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:54:07.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/HfN2pTqo6k", "edit_history_tweet_ids": ["1211133268399140864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63637272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211132677769891840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:51:46.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211132677769891840"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858331235407495168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211132332607967233", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:50:24.000Z", "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "edit_history_tweet_ids": ["1211132332607967233"], "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829109614620835841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211132291667259392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:50:14.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211132291667259392"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112461507642691584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211132234410934272", "created_at": "2019-12-29T03:50:01.000Z", "text": "ADJ MANO EU QUERO ELES JUNTOS PELO AMOR DE ZEUS \u00c9 A VOISA MAIS BONITINHA DO MUNDO MAS ELE SE MATOU E AGORA O DJSINNGO VAI SER TORTURADO AT\u00c9 A MORTE PORQUE ELE N\u00c3O VAI FALAR MAIS NADA J\u00c1 QUE O AMOR DELE MORREU ELE SE MATOU QUE UGODKSNWJDODJDJDBDPB", "edit_history_tweet_ids": ["1211132234410934272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083757888059961349", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "ZEUS"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.4293, "type": "Person", "normalized_text": "DJSINNGO"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211131986875748352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:49:02.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211131986875748352"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1621483519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211131863739318274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:48:32.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211131863739318274"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359684004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "it", "id": "1211131797943324675", "in_reply_to_user_id": "1248027612", "created_at": "2019-12-29T03:48:17.000Z", "text": "@vesholyhit Hahahaha casi se suicida \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1211131797943324675"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104887377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211126980420263936"}]}, {"lang": "es", "id": "1211131651666911233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:47:42.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211131651666911233"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3346217163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "es", "id": "1211131535426039808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:47:14.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211131535426039808"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88197835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1211131315355037697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:46:21.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211131315355037697"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146448109070966784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211131287215464455", "created_at": "2019-12-29T03:46:15.000Z", "text": "\"4:48  Psychose\"\n\u00e9 uma obra de teatro sobre suic\u00eddio da autora Sarah Kane. Que se suicidou,Como muitas l\u00e9sbicas da idade dela. Essa pe\u00e7a mudou minha vida sobre pe\u00e7as de teatro contempor\u00e2nea... Uma. Linda tristeza em scena.", "edit_history_tweet_ids": ["1211131287215464455"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546973199", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "48"}, {"start": 7, "end": 14, "probability": 0.4654, "type": "Other", "normalized_text": "Psychose"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah Kane"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211131062702743552", "created_at": "2019-12-29T03:45:21.000Z", "text": "ELE SE MATOU EU N\u00c3O ACREDIOT", "edit_history_tweet_ids": ["1211131062702743552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083757888059961349"}, {"lang": "pt", "id": "1211130726810341387", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:44:01.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211130726810341387"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274556397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211130701346680837", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/3M5V7R4P1o", "expanded_url": "https://bit.ly/39jZV33", "display_url": "bit.ly/39jZV33"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/JKMhhyDgg9", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1211088071011250177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JKMhhyDgg9", "media_key": "3_1211088036282470400"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:43:55.000Z", "text": "RT @CNNChile: Somalia: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/3M5V7R4P1o https://t.co/JKMhhyDgg9", "edit_history_tweet_ids": ["1211130701346680837"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718657955495866368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211088071011250177"}]}, {"lang": "es", "id": "1211130659428872192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:43:45.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211130659428872192"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723644612343148544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211130545687666688", "in_reply_to_user_id": "3219771851", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RhuanMedeiiro", "id": "3219771851"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "FeMagrinelli", "id": "1022665554585440256"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:43:18.000Z", "text": "@RhuanMedeiiro @FeMagrinelli Ele matou algu\u00e9m que a gente amava e depois disso se foi mas mesmo assim eu ainda penso que ele est\u00e1 com a gente bem aqui \u2665\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1211130545687666688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032803594695847938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211130123791032320"}]}, {"lang": "es", "id": "1211130363755614210", "created_at": "2019-12-29T03:42:35.000Z", "text": "Y s\u00ed, la raz\u00f3n duele, sangra y se suicida, las cosas escurren del vac\u00edo a la nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1211130363755614210"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "840407027989995520"}, {"lang": "pt", "id": "1211130274098094081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:42:13.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211130274098094081"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35618406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211130141864280065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:41:42.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211130141864280065"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119788523278753793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211130050130694144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:41:20.000Z", "text": "RT @sopitas: Un atentado suicida con un coche bomba ha provocado una de las mayores tragedias en Somalia durante este a\u00f1o https://t.co/hNWU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211130050130694144"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500376493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211088693773176838"}]}, {"lang": "es", "id": "1211129465062985728", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/tJJXeDPKyq", "expanded_url": "https://twitter.com/inconsistente/status/1211094270930804737", "display_url": "twitter.com/inconsistente/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:39:00.000Z", "text": "WTF! Quien vergas se suicida con UNA SIERRA EL\u00c9CTRICA??? Qu\u00e9 no pinches mamen! https://t.co/tJJXeDPKyq", "edit_history_tweet_ids": ["1211129465062985728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "70613729", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211094270930804737"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211129450173214729", "in_reply_to_user_id": "769288358027722752", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "joshnotsreal", "id": "1093651305283891200"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:38:57.000Z", "text": "@uriepeach @joshnotsreal PARA AMG ele se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1211129450173214729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193514818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211129192068321280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211129348427862017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:38:33.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211129348427862017"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151622729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211128682988933121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:35:54.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211128682988933121"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378088599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211128674088554496", "in_reply_to_user_id": "1064310249119772672", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/4lCCjTi7kq", "expanded_url": "https://twitter.com/8_Super_GTP_8/status/1211128674088554496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4lCCjTi7kq", "media_key": "3_1211128660893323264"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9679, "type": "Other", "normalized_text": "San Valent\u00edn"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:35:52.000Z", "text": "@ChiakiNanamiRol \u2014. Bueno esperemos con San Valent\u00edn... Esa una fecha donde puedes demostrar afecto a quienes m\u00e1s quieres, y la mayor\u00eda del tiempo la gente se suicida por qu\u00e9 nadie los quiere~ https://t.co/4lCCjTi7kq", "edit_history_tweet_ids": ["1211128674088554496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "887883729024290816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211128025774989320"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211128534477004800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:35:18.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211128534477004800"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102998636613586944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "es", "id": "1211128483902033920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:35:06.000Z", "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211128483902033920"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207107565701750787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211128452750942208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:34:59.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211128452750942208"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912460921435561985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211128388200652800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:34:44.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211128388200652800"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125825118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211128194100842496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rosariotres", "id": "60647069"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:33:57.000Z", "text": "RT @Rosariotres: \ud83d\uddde  Atentado terrorista en Somalia: m\u00e1s de 90 muertos y 170 heridos: Un presunto suicida hizo estallar una camioneta en las\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211128194100842496"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114422438496997377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211051711009185794"}]}, {"lang": "es", "id": "1211128108717355009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:33:37.000Z", "text": "RT @chrisalmanzac: Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211128108717355009"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319879210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210991126800486400"}]}, {"lang": "es", "id": "1211127996851130368", "in_reply_to_user_id": "158592033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mau_abarca", "id": "158592033"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.4786, "type": "Place", "normalized_text": "Viserion"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:33:10.000Z", "text": "@mau_abarca Temporada 7, cuando el escuadr\u00f3n suicida va en b\u00fasqueda de un caminante blanco y el rey de la noche termina matando a Viserion!", "edit_history_tweet_ids": ["1211127996851130368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23241044", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211117157813301248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211127983513182208", "in_reply_to_user_id": "17031996", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alexandrismos", "id": "17031996"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:33:07.000Z", "text": "@alexandrismos essa thread me fez pensar na garota de 16 anos q se matou aqui no meu bairro esses dias. Ela era gordinha, e sofria bullying na escola, ficava t\u00e3o nervosa q arrancava os cabelos. Talvez se ela tivesse lido aqui, poderia ser diferente sl\u00e1 :(", "edit_history_tweet_ids": ["1211127983513182208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "2734773375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208824583232663553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211127978995916806", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:33:06.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211127978995916806"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178190036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "es", "id": "1211127916303540224", "in_reply_to_user_id": "1532088668", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:32:51.000Z", "text": "@FiscaliaJal \u00bfQuien se suicida en UN MOTEL, haci\u00e9ndose da\u00f1o en el abdomen y una pierna?? \u00bfQUI\u00c9N???", "edit_history_tweet_ids": ["1211127916303540224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "187672571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211010443008978944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211127882396979200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:32:43.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211127882396979200"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728383630830141444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211127835399741440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:32:32.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211127835399741440"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155554550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211127687621812224", "in_reply_to_user_id": "1186672031808573449", "created_at": "2019-12-29T03:31:57.000Z", "text": "@noahdeinert_ Aaaa vao se ferrar ne,os dois est\u00e3o de boa,foi so uma m\u00fasica, parece ate que matou um, deixa o cara em paz, corno manso s\u00e3o vcs que t\u00e3o gastando tempo criticando ele, quando toca esses funk machistas putaria vcs tudo descem ate o ch\u00e3o,  v\u00e3o lavar um banheiro que ganham mais,", "edit_history_tweet_ids": ["1211127687621812224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1211124263459049472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210820849101463552"}]}, {"lang": "es", "id": "1211127351901327361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JaimeElgueta74", "id": "923520939605856256"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:30:37.000Z", "text": "RT @JaimeElgueta74: 45 a\u00f1os masticando su odio y fumandose su cobard\u00eda y traici\u00f3n a su l\u00edder suicida. Jam\u00e1s se perdonaran su falta de coraj\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211127351901327361"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106762566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211110619988054016"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211127323182931968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:30:30.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211127323182931968"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566697293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211127203368460288", "in_reply_to_user_id": "1036558808", "created_at": "2019-12-29T03:30:01.000Z", "text": "@sarmientob_n Est\u00e1 c\u00f3mo para que trabajes en ayuda al suicida \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1211127203368460288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454520321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211076095946174464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211127158946566146", "in_reply_to_user_id": "973890225243123712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BarDoTekos", "id": "973890225243123712"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7892, "type": "Other", "normalized_text": "Light"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "mang\u00e1"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:29:51.000Z", "text": "@BarDoTekos Teve alguns. Eu s\u00f3 vi aquela light novel com a agente que o Light suicida no mang\u00e1/anime. \u00c9 at\u00e9 interessante.\n\nO universo \u00e9 bem interssante n\u00e9, gosto que esse filme n\u00e3o tentou pela mil\u00e9sima vez adaptar a mesma hist\u00f3ria.", "edit_history_tweet_ids": ["1211127158946566146"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957595684827525120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211126078154166272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211127104357773312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:29:37.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211127104357773312"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107806679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211126873100574721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:28:42.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211126873100574721"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59180839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211126764493320193", "in_reply_to_user_id": "94451423", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:28:16.000Z", "text": "@majorolimpio Esta assassina cruel n\u00e3o tem direito a saidinha matou os proprios pais se sair pode  matar o resto da fam\u00edlia \ud83e\udd14e fria e calculista fica na cadeia", "edit_history_tweet_ids": ["1211126764493320193"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143827313483796481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209222571662684165"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211126753839767552", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:28:14.000Z", "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "edit_history_tweet_ids": ["1211126753839767552"], "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200556104083759109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}]}, {"lang": "es", "id": "1211126677826363393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:27:56.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211126677826363393"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256669725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211126476671717376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:27:08.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211126476671717376"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4875578639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211126208576065538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:26:04.000Z", "text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211126208576065538"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143555627664531457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211126202288787456", "created_at": "2019-12-29T03:26:02.000Z", "text": "RT @gatoazulratoros: Acho \u00f3timo que a mulher vive h\u00e1 s\u00e9culos sob a ditadura da beleza, a\u00ed tu vai falar de homem feio aparece um tanto de ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211126202288787456"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239542119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210901206173933574"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211126174417592320", "created_at": "2019-12-29T03:25:56.000Z", "text": "eu ja to com falta de ar\nai o Roh fica me fazendo rir, se eu morrer ces ja sabem quem me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1211126174417592320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1097994826514161670", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5144, "type": "Person", "normalized_text": "Roh"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211126150799462402", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/GFHjmalvdx", "expanded_url": "https://twitter.com/GracielaSara12/status/1211011053171171328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GFHjmalvdx", "media_key": "3_1211011033248215040"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GracielaSara12", "id": "169223245"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "2017_vic", "id": "835975694521860096"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Scioli"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:25:50.000Z", "text": "RT @GracielaSara12: @2017_vic Imag\u00ednate si recib\u00eda la herencia de Scioli s\u00e9 suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/GFHjmalvdx", "edit_history_tweet_ids": ["1211126150799462402"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4790111614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211011053171171328"}]}, {"lang": "es", "id": "1211126052468097024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:25:27.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211126052468097024"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3217194127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211125744811814912", "created_at": "2019-12-29T03:24:13.000Z", "text": "Era una misi\u00f3n suicida y lo sabes!!", "edit_history_tweet_ids": ["1211125744811814912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3342081669"}, {"lang": "pt", "id": "1211125704097751043", "in_reply_to_user_id": "1021849418", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ArmandoPrado7", "id": "1021849418"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:24:04.000Z", "text": "@ArmandoPrado7 @zehdeabreu J\u00e1 se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1211125704097751043"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111643159", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211117611557281793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211125674829893632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:23:57.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211125674829893632"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314629978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211125668685209600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:23:55.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211125668685209600"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88320735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211125534803054593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MicosUniverso", "id": "1211062499191091200"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:23:23.000Z", "text": "RT @MicosUniverso: Meu amigo namorava (a primeira que teve), eu era um grande amigo dele, ent\u00e3o sempre me contou as \"metas\" alcan\u00e7ados, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211125534803054593"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728380019941228548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211064128728715265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211125426623537152", "created_at": "2019-12-29T03:22:57.000Z", "text": "o roger gritando o nome da lyra me matou ai depois a lyra segurando o corpo do roger chorando e se culpando me matou de novo, sabe", "edit_history_tweet_ids": ["1211125426623537152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424650881", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5011, "type": "Person", "normalized_text": "roger"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5506, "type": "Person", "normalized_text": "roger"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211125311863164928", "in_reply_to_user_id": "57545700", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:22:30.000Z", "text": "@Soy_Aprista Por curiosidad  \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un suicida corrupto despu\u00e9s de muerto ?", "edit_history_tweet_ids": ["1211125311863164928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858913376109547521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210989639282110465"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211125106438811649", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:21:41.000Z", "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "edit_history_tweet_ids": ["1211125106438811649"], "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063109350552682496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}]}, {"lang": "es", "id": "1211124941233512450", "in_reply_to_user_id": "389287861", "created_at": "2019-12-29T03:21:02.000Z", "text": "@MechiValle Yo una vez estando muy deprimida, ten\u00eda pensamiento suicida pero mi gatito me hizo compa\u00f1\u00eda esta que me calme.\nMe lambiaba las l\u00e1grimas y hacia jugarretas para distraerme.\nNo son como los perros pero ellos son muy amorosos a su manera.", "edit_history_tweet_ids": ["1211124941233512450"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "author_id": "967922757601300480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211030268208984069"}]}, {"lang": "es", "id": "1211124880206450688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:20:47.000Z", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211124880206450688"], "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3322834417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"lang": "ja", "id": "1211124738648469510", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4495, "type": "Organization", "normalized_text": "NOAH"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:20:13.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\u9078\u5b9a\u3010\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5927\u8cde2019\u3011\u767a\u8868\uff01\u5404\u56e3\u4f53\u306eMVP\u306f\u2026\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u65b0\u65e5\u672c\u3001\u5168\u65e5\u672c\u3001NOAH\u3001\u30c9\u30e9\u30b2\u30fc\u304b\u3089\u72ec\u65ad\u3068\u504f\u898b\u3067\u5404\u56e3\u4f53MVP\u3092\u9078\u3073\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8ab0\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u3001\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u306f\u2026\nhttps://t.co/q2\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211124738648469510"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197831847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211096447921246208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211124726350958594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:20:11.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211124726350958594"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4686913208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "es", "id": "1211124609577295872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:19:43.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211124609577295872"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424213805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "es", "id": "1211124467231068160", "created_at": "2019-12-29T03:19:09.000Z", "text": "El sexo tiene 7 fases:\n\n1. Asm\u00e1tica (aaahhh, aaahhh)\n\n2. Geogr\u00e1fica (ah\u00ed, ah\u00ed),\n\n3. Matem\u00e1tica (m\u00e1s, m\u00e1s),\n\n4. Religiosa (ayy DIOS),\n\n5. Gourmet (que rico),\n\n6. Suicida (me muero),\n\n7. Homicida (si par\u00e1s te mato)", "edit_history_tweet_ids": ["1211124467231068160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "216789006", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 143, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "Gourmet"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211124377762316288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:18:47.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211124377762316288"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041306986191577089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211124369306607616", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/xI7VlMfSZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/favelanewsrj/status/1211067095884193792", "display_url": "twitter.com/favelanewsrj/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:18:45.000Z", "text": "Tinha que ganhar bala na cara fdp matou morador na covardia se foder, cheio de \u00f3dio do estado papo reto https://t.co/xI7VlMfSZ9", "edit_history_tweet_ids": ["1211124369306607616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888526446926454784"}, {"lang": "pt", "id": "1211124140578680832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:17:51.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211124140578680832"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19327250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "en", "id": "1211124138787643393", "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 65, "username": "StiffRoboGinger", "id": "409010435"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "Headscissors"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "WarhorseChristmas"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:17:50.000Z", "text": "RT @ZeroLuchas: Headscissors &amp; Tope Suicida! @StiffRoboGinger \n\n@SynergyWrestle #WarhorseChristmas @indiewrestling\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/mCZxHeIR9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211124138787643393"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409010435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211087487420030976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211124085851381760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:17:38.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211124085851381760"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209903151572291584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211123912261750784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:16:56.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211123912261750784"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62288636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211123651111772160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:15:54.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211123651111772160"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13331052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211123588511752192", "in_reply_to_user_id": "855189518105882624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eusoucesa", "id": "1236479521420980225"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:15:39.000Z", "text": "@eusoucesa eh triste nn guento isso eu nasci pra ser uma pricmesa feliz nn uma egirl suicida\ud83d\ude20", "edit_history_tweet_ids": ["1211123588511752192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4352081237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211118179306606593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211123513618259969", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/v0sWmFDz4M", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7074, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:15:21.000Z", "text": "esquadrao suicida https://t.co/v0sWmFDz4M", "edit_history_tweet_ids": ["1211123513618259969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123579188198375424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211123468009443328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:15:11.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211123468009443328"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927286437132857344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211123371792064512", "created_at": "2019-12-29T03:14:48.000Z", "text": "moralista me chama de suicida, eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida \ud83d\udcad", "edit_history_tweet_ids": ["1211123371792064512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4818745889"}, {"lang": "pt", "id": "1211123355455234048", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/m7USC4205M", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZXrX0n2mujJTr", "display_url": "tmblr.co/ZXrX0n2mujJTr"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:14:44.000Z", "text": "gotica-sombria-suicida-satanica: https://t.co/m7USC4205M", "edit_history_tweet_ids": ["1211123355455234048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87743630"}, {"lang": "pt", "id": "1211123334387240960", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/rFPoDXXYWI", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZXrX0n2mujJBK", "display_url": "tmblr.co/ZXrX0n2mujJBK"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:14:39.000Z", "text": "gotica-sombria-suicida-satanica: https://t.co/rFPoDXXYWI", "edit_history_tweet_ids": ["1211123334387240960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87743630"}, {"lang": "pt", "id": "1211123323914063872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:14:36.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211123323914063872"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935185673522483201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211123322651586566", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/jCbBlo6Yve", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZXrX0n2mujI-w", "display_url": "tmblr.co/ZXrX0n2mujI-w"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:14:36.000Z", "text": "gotica-sombria-suicida-satanica: https://t.co/jCbBlo6Yve", "edit_history_tweet_ids": ["1211123322651586566"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87743630"}, {"lang": "pt", "id": "1211123317182210048", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/p2yebY8hrC", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZXrX0n2mujIfk", "display_url": "tmblr.co/ZXrX0n2mujIfk"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:14:35.000Z", "text": "gotica-sombria-suicida-satanica: https://t.co/p2yebY8hrC", "edit_history_tweet_ids": ["1211123317182210048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87743630"}, {"lang": "pt", "id": "1211123311599640578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:14:33.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211123311599640578"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053839721699401729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211123308936212481", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/hg5DSBgmQX", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZXrX0n2mujIXh", "display_url": "tmblr.co/ZXrX0n2mujIXh"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:14:33.000Z", "text": "gotica-sombria-suicida-satanica: https://t.co/hg5DSBgmQX", "edit_history_tweet_ids": ["1211123308936212481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87743630"}, {"lang": "pt", "id": "1211123307518533632", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/yXX99Wt2Ar", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZXrX0n2mujIqR", "display_url": "tmblr.co/ZXrX0n2mujIqR"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:14:32.000Z", "text": "gotica-sombria-suicida-satanica: https://t.co/yXX99Wt2Ar", "edit_history_tweet_ids": ["1211123307518533632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87743630"}, {"lang": "pt", "id": "1211123195253788674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:14:05.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211123195253788674"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27003837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "es", "id": "1211123051410051072", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/hr6HvE4o9A", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:13:31.000Z", "text": "QUIEN CHINGADOS SE SUICIDA CON UNA MOTOSIERRA.\nPinche estado de mierda, vamos a quemarlo todo, bola de feminicidas. https://t.co/hr6HvE4o9A", "edit_history_tweet_ids": ["1211123051410051072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "737310444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}]}, {"lang": "es", "id": "1211123048344104960", "in_reply_to_user_id": "861525596", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BibliotecaSAG", "id": "861525596"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:13:30.000Z", "text": "@BibliotecaSAG suena mejor suicida y mediocre Allende !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1211123048344104960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865210178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211070801476247554"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211123031126544391", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:13:26.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211123031126544391"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4188877396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211122828533256192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:12:38.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211122828533256192"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064891561547366407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "es", "id": "1211122808845193216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:12:33.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211122808845193216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085670704492642304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211122646844350466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:11:55.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211122646844350466"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60080948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211122597997547522", "in_reply_to_user_id": "169980667", "created_at": "2019-12-29T03:11:43.000Z", "text": "Era mu\u00e7ulmana e tinha deixado o islamismo tempos depois de se casar com ele. Como uma tentativa da pr\u00f3pria, apoiada por ele, de se desculpar com Al\u00e1 e deixar tudo acertado para a nova fase de 'vida' ap\u00f3s a consuma\u00e7\u00e3o do pacto suicida. (+)", "edit_history_tweet_ids": ["1211122597997547522"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169980667", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 147, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211122596189757440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211122594671419392", "in_reply_to_user_id": "169980667", "created_at": "2019-12-29T03:11:42.000Z", "text": "Isolar ela, talvez eles tivessem tido uma chance, ela e a filha de estarem vivas, e ele, n\u00e3o s\u00f3 de estar vivo, mas ter recebido a ajuda psiqui\u00e1trica que necessitava. Na minha percep\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio, me pareceu mais um pacto suicida entre os dois, a crian\u00e7a (+)", "edit_history_tweet_ids": ["1211122594671419392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169980667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211122593270521857"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211122589751484417", "created_at": "2019-12-29T03:11:41.000Z", "text": "Tava assistindo o doc A Gray State, sobre o cineasta que fez um trailer de um filme, arrebanhou uma legi\u00e3o de seguidores/patrocinadores, vendeu o filme e acabou assassinando a mulher, a filha de 5 anos e se suicidou (+)", "edit_history_tweet_ids": ["1211122589751484417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169980667", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.4311, "type": "Other", "normalized_text": "Gray State"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211122454518734848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:11:09.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211122454518734848"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2549462843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211122346154758145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:10:43.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211122346154758145"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865744606260060160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211122240147853312", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/eREZESAY9y", "expanded_url": "https://twitter.com/paulocruzphi/status/1211058212264386560", "display_url": "twitter.com/paulocruzphi/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:10:18.000Z", "text": "entrada, principal e sobremesa. n\u00e3o se responde militante stalinista, mas esse matou \u00e0 pau https://t.co/eREZESAY9y", "edit_history_tweet_ids": ["1211122240147853312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134270879", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211058212264386560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211122196145430528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:10:07.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211122196145430528"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904245501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211121927680491521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:09:03.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211121927680491521"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162218232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "es", "id": "1211121794939260929", "in_reply_to_user_id": "99134643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gansoaceves", "id": "99134643"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "IsraelRangell", "id": "559852554"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Kubozhotel", "id": "2180898120"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "zapopan_", "id": "1908688033"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "sonia_ssi", "id": "263776249"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "torreszam", "id": "279244597"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "maye_mariscal", "id": "239562301"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "BlancoMireya", "id": "232702643"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "informarte_mx", "id": "1115283432"}, {"start": 116, "end": 128, "username": "casa_arista", "id": "1202020917691506688"}, {"start": 129, "end": 144, "username": "Efecto_Ezpiral", "id": "791797391825342464"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:08:32.000Z", "text": "@gansoaceves @IsraelRangell @Kubozhotel @zapopan_ @sonia_ssi @torreszam @maye_mariscal @BlancoMireya @informarte_mx @casa_arista @Efecto_Ezpiral Como ves, subnormal! Muy heavy la jardinera suicida, no. \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1211121794939260929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "637136627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207746018378485767"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211121780481548289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:08:28.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211121780481548289"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086758005482369029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211121717109764096", "in_reply_to_user_id": "1131282663233470467", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OliverCaike", "id": "1523173702535426053"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:08:13.000Z", "text": "@OliverCaike cu suicida KKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1211121717109764096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056278518785544192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211121009274830848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211121122814701568", "created_at": "2019-12-29T03:05:51.000Z", "text": "RT @gatoazulratoros: Acho \u00f3timo que a mulher vive h\u00e1 s\u00e9culos sob a ditadura da beleza, a\u00ed tu vai falar de homem feio aparece um tanto de ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211121122814701568"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742866811201392641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210901206173933574"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211121083367198721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:05:42.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211121083367198721"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51746382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211120958104322048", "in_reply_to_user_id": "34639484", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:05:12.000Z", "text": "@DiarioLibre Como que estalla,pongan atentado en Somalia con ataque suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1211120958104322048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "977691049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211119701314674689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211120800046223360", "in_reply_to_user_id": "746470327220305921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maxjnioor", "id": "746470327220305921"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:04:34.000Z", "text": "@maxjnioor s\u00f3 hj quase se matou e deixou um cara falando sozinho kkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1211120800046223360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "378242440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211069085448048642"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211120742374490114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:04:21.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211120742374490114"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907951245331230720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211120574455599104", "in_reply_to_user_id": "737868620", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rocket_number09", "id": "737868620"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:03:41.000Z", "text": "@rocket_number09 Son desiciones personales pero habr\u00eda que informar o tener una pol\u00edtica fuerte en los centros de ayuda porque todo suicida avisa antes de hacerlo es una forma de buscar ayuda sin decirlo directamente. Lo peor que es gente o joven o ancianos los que necesitan ayuda", "edit_history_tweet_ids": ["1211120574455599104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139298822574813184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210695104111030272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211120545632280578", "in_reply_to_user_id": "719671239690821634", "created_at": "2019-12-29T03:03:34.000Z", "text": "@idkchungha Nossa sim mt triste n sabia disso do Trump, acho q ela se suicidou na vdd os tweets dela eram bem depressivos", "edit_history_tweet_ids": ["1211120545632280578"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958887949", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211120236948328448"}]}, {"lang": "es", "id": "1211120522290966528", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:03:28.000Z", "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "edit_history_tweet_ids": ["1211120522290966528"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152702083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}]}, {"lang": "es", "id": "1211120520072192000", "created_at": "2019-12-29T03:03:28.000Z", "text": "RT @pio_tweetfather: \u201cEl presidente de la Rep\u00fablica ha dicho varias veces que no hay que hablar del tema porque es un tema que se contagia.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211120520072192000"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958767188327976960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209939955402846210"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211120485255307264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:03:19.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211120485255307264"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621287083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211120467806953472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:03:15.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211120467806953472"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166717362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211120355806461952", "created_at": "2019-12-29T03:02:49.000Z", "text": "namoral a reviravolta de you no final o joe q matou umas 6 pessoas e tentou enterrar a ex viva fica se vitimizando pq a menina q ele tava apx a quem ele dizia q era o motivo de matar as pessoas p proteger ela fala q \u00e9 uma assassina ele fica todo :ooo louca vsf", "edit_history_tweet_ids": ["1211120355806461952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1008834212277997568", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4339, "type": "Person", "normalized_text": "joe"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211120338588839938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:02:44.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211120338588839938"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860193309691703296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211120195923857409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:02:10.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211120195923857409"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252761176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211120122078941184", "created_at": "2019-12-29T03:01:53.000Z", "text": "Essa semana foi o recorde de pensamento suicida miseric\u00f3rdia", "edit_history_tweet_ids": ["1211120122078941184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2296957614"}, {"lang": "es", "id": "1211120081918398465", "in_reply_to_user_id": "1154340288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Milenamancilla3", "id": "1245902783640977408"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 180, "probability": 0.6439, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:01:43.000Z", "text": "@milenamancilla3 No creo que es en s\u00ed de puq el problema... Es generalizado, que la gente no tiene ni un criterio \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c cosa de ver cuando se suicida la gente en el costanera center, misma wea", "edit_history_tweet_ids": ["1211120081918398465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213308775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211106835308175360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211119992420413440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:01:22.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211119992420413440"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011999673228382214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211119857703510016", "created_at": "2019-12-29T03:00:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c\nsou exemplar,eu sei", "edit_history_tweet_ids": ["1211119857703510016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142465949980942336"}, {"lang": "es", "id": "1211119776740839427", "in_reply_to_user_id": "1167124453190438914", "created_at": "2019-12-29T03:00:30.000Z", "text": "@Jeon_JeiKei00 Es verdad, y suicida ah", "edit_history_tweet_ids": ["1211119776740839427"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168643740648558597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211119466161090560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211119763272937472", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/nId2DiDPGX", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7821, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:00:27.000Z", "text": "D\u00favida cruel entre Esquadr\u00e3o Suicida e Batman x Superman https://t.co/nId2DiDPGX", "edit_history_tweet_ids": ["1211119763272937472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3074856905", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}]}, {"lang": "es", "id": "1211119710995132419", "in_reply_to_user_id": "1081548206230720512", "created_at": "2019-12-29T03:00:15.000Z", "text": "4) e) El gran escritor Honorio D. Presivo publica su gran libro \"La vida es hermosa \". Le siguen sus obras \"Jamas te rindas\" \"Siempre hay una salida\" y \"Cada amanecer es hermoso\" . Al a\u00f1o se suicida colg\u00e1ndose del techo de su casa", "edit_history_tweet_ids": ["1211119710995132419"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1081548206230720512", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Honorio D. Presivo"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "La vida es hermosa"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6005, "type": "Other", "normalized_text": "obras"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "Jamas te rindas"}, {"start": 134, "end": 147, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "hay una salida"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.9069, "type": "Other", "normalized_text": "Cada amanecer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211119708839251970"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211119674353692673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:00:06.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211119674353692673"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58296192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "es", "id": "1211119571819741184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:59:42.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211119571819741184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324186189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211119499887427584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:59:24.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211119499887427584"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139121955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211119498213900290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:59:24.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211119498213900290"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906267175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211119389766045696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:58:58.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211119389766045696"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323321410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211119362700193792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:58:52.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211119362700193792"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822604777360097281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211119326939488256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:58:43.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211119326939488256"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894085395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211119293770948608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:58:35.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211119293770948608"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15182602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211119291719917575", "created_at": "2019-12-29T02:58:35.000Z", "text": "Oje suicida pah lo mit\u00e3 ko sabado por\u00e3ite\ud83d\udc8d", "edit_history_tweet_ids": ["1211119291719917575"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "920754930159366144"}, {"lang": "pt", "id": "1211119271947964416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:58:30.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211119271947964416"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927856619114913792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211119247126085632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:58:24.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211119247126085632"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59849180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211119186921037826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:58:10.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211119186921037826"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001494712665206784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211119137948344320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:57:58.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211119137948344320"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539365556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211119096231858178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:57:48.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211119096231858178"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67108318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211119021015347200", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:57:30.000Z", "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "edit_history_tweet_ids": ["1211119021015347200"], "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314021247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211118894649430016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:57:00.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211118894649430016"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962771600138539009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "es", "id": "1211118798000001024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:56:37.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211118798000001024"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330560909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211118745944576000", "in_reply_to_user_id": "1123413731164209152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suyanemborges", "id": "1123413731164209152"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "diomm", "id": "37710422"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "MatheusLynar", "id": "66580097"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "dumbledore"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Voldemort"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "lily"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "lily"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "james"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:56:25.000Z", "text": "@suyanemborges @diomm @MatheusLynar se arrependeu do passado dele?????????\nfoi fiel \u00e0 dumbledore s\u00f3 pq o Voldemort n ligou pra o pedido dele e matou a lily\no James era babaca mas at\u00e9 o 7\u00b0 ano ele mudou, pode ter certeza. pq a lily do jeito q era n\u00e3o teria se apaixonado pelo james se ele tivesse continuado podre", "edit_history_tweet_ids": ["1211118745944576000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380797763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211117723205419010"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211118665057415169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:56:05.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211118665057415169"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2380131897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211118641799933952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:56:00.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211118641799933952"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733107768148779008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211118577555791873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:55:45.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211118577555791873"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548881741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211118537521205248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:55:35.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211118537521205248"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814183405160169472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "es", "id": "1211118468482789376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ipstori", "id": "162090610"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "ipstoria"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:55:19.000Z", "text": "RT @ipstori: La lealtad se pone a prueba cuando las misi\u00f3n es suicida. Pero en esta #ipstoria de @BotellitaKlein a este par de rebeldes no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211118468482789376"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229344921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211068309413736454"}]}, {"lang": "es", "id": "1211118446131453952", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/3M5V7R4P1o", "expanded_url": "https://bit.ly/39jZV33", "display_url": "bit.ly/39jZV33"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/JKMhhyDgg9", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1211088071011250177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JKMhhyDgg9", "media_key": "3_1211088036282470400"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:55:13.000Z", "text": "RT @CNNChile: Somalia: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/3M5V7R4P1o https://t.co/JKMhhyDgg9", "edit_history_tweet_ids": ["1211118446131453952"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161881305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211088071011250177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211118376501698560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:54:57.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211118376501698560"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938437998005379072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211118354498510848", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/pDodCBsP9u", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:54:51.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/pDodCBsP9u", "edit_history_tweet_ids": ["1211118354498510848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909938812360564736", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}]}, {"lang": "es", "id": "1211118340695056384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:54:48.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211118340695056384"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178891903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211118325524320256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:54:44.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211118325524320256"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962771600138539009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211118275339227137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:54:32.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211118275339227137"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206222507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "es", "id": "1211118195593138176", "in_reply_to_user_id": "1003350317352804352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiullianaLoza", "id": "1003350317352804352"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:54:13.000Z", "text": "@GiullianaLoza Jajajaja loza estas igual que ellos son suicida,  confundir a la poblaci\u00f3n.  Keiko est\u00e1 frita!", "edit_history_tweet_ids": ["1211118195593138176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928693297941569536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211077765832855554"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211118122591293440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:53:56.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211118122591293440"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56452419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211118080904089600", "created_at": "2019-12-29T02:53:46.000Z", "text": "eu n quero s\u00f3 sentir dor e vazio de novo, n quero ser suicida de novo, n quero sentir vontade de me mutilar, n quero viver um inferno dentro de mim msm outra vez, eu s\u00f3 quero seguir com vontade de viver", "edit_history_tweet_ids": ["1211118080904089600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2723915136"}, {"lang": "pt", "id": "1211118078098071552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:53:45.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211118078098071552"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3390932128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "es", "id": "1211118067662704641", "created_at": "2019-12-29T02:53:43.000Z", "text": "El suicida en breve", "edit_history_tweet_ids": ["1211118067662704641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978873661515059200", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211118019860193280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:53:32.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211118019860193280"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773211707426701312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "es", "id": "1211117995772252160", "created_at": "2019-12-29T02:53:26.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda \nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1211117995772252160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138174598"}, {"lang": "pt", "id": "1211117976314884096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:53:21.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211117976314884096"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56408953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "es", "id": "1211117970220605441", "in_reply_to_user_id": "3410512198", "created_at": "2019-12-29T02:53:20.000Z", "text": "@Jojofagcult O do Sasq suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211117970220605441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135281659757158400", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "Sasq"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211117287727435777"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117881204912128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:52:59.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211117881204912128"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119576076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117876347899904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:52:57.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211117876347899904"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589154056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117793682378753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:52:38.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211117793682378753"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59030687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117737981960192", "in_reply_to_user_id": "1132543549055086593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sagazzzzzzzzz", "id": "1309833843105505281"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:52:24.000Z", "text": "@SAGAZZZZZZZZZ @vvendeu @msliperjjjj @_OtakusBrasil N matou pq ele foi mais esperto em arrancar a cabe\u00e7a antes, se n era vala", "edit_history_tweet_ids": ["1211117737981960192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038304185450684417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211116101008003072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117731367571458", "in_reply_to_user_id": "875195033422626817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dionysiusbts", "id": "875195033422626817"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:52:23.000Z", "text": "@dionysiusbts @brenda_licce Se suguem matase esse ser tau tufo eu juro q eu matava a pessoa picava e fazia os outros 6integrante do grupo come quem matou esse menino lindo maravilhoso e tudo no mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1211117731367571458"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210583124226260992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210766922133884928"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117697402114049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:52:15.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211117697402114049"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152838370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117653370327040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:52:04.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211117653370327040"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391061640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117467038371842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LaurenCamppos", "id": "1008832316385497099"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:51:20.000Z", "text": "RT @LaurenCamppos: \"o feio se eu me maquiar e n\u00e3o tiver o bagulho tu vai ver\"\n\nci\u00e7a matou o guri a pau kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1211117467038371842"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754522109976666113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211090479368089600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117386511921152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:51:01.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211117386511921152"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191575613829779456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117364705714176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:50:55.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211117364705714176"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3876827423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "es", "id": "1211117332371771393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:50:48.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211117332371771393"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138665585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117327296716802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:50:46.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211117327296716802"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988939246751961088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117321969963008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:50:45.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211117321969963008"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2400635137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117241552580610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:50:26.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211117241552580610"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23565850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117090180087808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:49:50.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211117090180087808"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704049474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117060626870273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:49:43.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211117060626870273"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206222507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117016750399488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:49:32.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211117016750399488"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84108736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211116860370038784", "in_reply_to_user_id": "2484809081", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:48:55.000Z", "text": "@wwwmlna Esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211116860370038784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208945668225716225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211116684414791680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuRobo36", "id": "47281168"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:48:13.000Z", "text": "RT @EuRobo36: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defens\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211116684414791680"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59030687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210744091283087360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211116654186381315", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:48:06.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211116654186381315"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844312527714598912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211116626915086337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:47:59.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211116626915086337"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910876830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "es", "id": "1211116611240890368", "in_reply_to_user_id": "130286021", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "morcillolopez", "id": "130286021"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:47:56.000Z", "text": "@morcillolopez Demasiados pensamientos que no se realizan u, otra posibilidad, pelo aburrido que se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1211116611240890368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2786645434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211114256164442112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211116422820237313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:47:11.000Z", "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211116422820237313"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800868165873963009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211116421272539136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:47:10.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211116421272539136"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47301668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211116344344825858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:46:52.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211116344344825858"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069022377705652225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211116256654495744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:46:31.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211116256654495744"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3156112379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211116186869620737", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/YpvW6y7APp", "expanded_url": "https://twitter.com/Ducati65423975/status/1211116186869620737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YpvW6y7APp", "media_key": "3_1211116182213926913"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8447, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8049, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:46:15.000Z", "text": "Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquanto o socialismo/ comunismo mataram 80 milh\u00f5es. https://t.co/YpvW6y7APp", "edit_history_tweet_ids": ["1211116186869620737"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "1068625896930725889"}, {"lang": "es", "id": "1211116044191969280", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/veJVRazzGL", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoSativa/status/1211072230559498240", "display_url": "twitter.com/AlbertoSativa/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 119, "end": 136, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:45:41.000Z", "text": "Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez. Por ah\u00ed el cobarde suicida pas\u00e1ndola chachi piruli tb. https://t.co/veJVRazzGL", "edit_history_tweet_ids": ["1211116044191969280"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211072230559498240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211115969126502401", "in_reply_to_user_id": "1048214966095040512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bahelouisa", "id": "1515016015721213954"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5856, "type": "Person", "normalized_text": "joe"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:45:23.000Z", "text": "@bahelouisa MANO KKKKKKKKK se um dia eu precisa matar algu\u00e9m vou contratar o joe, o cara \u00e9 um arquiteto do crime. quando ele matou o gord\u00e3o da m\u00e1fia l\u00e1, ele caiu certinho encima do saco pra embalar CERTINHO", "edit_history_tweet_ids": ["1211115969126502401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165991295711682560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211112971843358720"}]}, {"lang": "es", "id": "1211115872544276480", "in_reply_to_user_id": "419139812", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JaliscoRojo", "id": "419139812"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9935, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:45:00.000Z", "text": "@JaliscoRojo @FiscaliaJal Jajajaja, esto es M\u00e9xico, de risa, est\u00e1 como el que se suicida a pu\u00f1aladas en la espalda...", "edit_history_tweet_ids": ["1211115872544276480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "893975749316624384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211097233820672007"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211115743628136448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:44:29.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211115743628136448"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66586591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211115680675880960", "created_at": "2019-12-29T02:44:14.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sou suicida, s\u00f3 n\u00e3o quero mais viver. Ent\u00e3o, sobrevivo...", "edit_history_tweet_ids": ["1211115680675880960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756632559354802176"}, {"lang": "es", "id": "1211115635989712896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:44:03.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211115635989712896"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954336843167920128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "es", "id": "1211115595426680832", "created_at": "2019-12-29T02:43:54.000Z", "text": "+ Es su ego el que est\u00e1 hablando, cree que sabe m\u00e1s que todos.\n- Soy argentino, \u00bfc\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1211115595426680832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3423075701"}, {"lang": "pt", "id": "1211115530863759361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:43:38.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211115530863759361"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59030687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211115522651303938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:43:36.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211115522651303938"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136039777088745474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211115431022514176", "created_at": "2019-12-29T02:43:14.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o 6 \u00e9 tudo oq o pr\u00f3ximo esquadr\u00e3o suicida precisa ser s\u00f3 q ainda melhor", "edit_history_tweet_ids": ["1211115431022514176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080720580268175363", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o 6"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211115412286509056", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/3M5V7R4P1o", "expanded_url": "https://bit.ly/39jZV33", "display_url": "bit.ly/39jZV33"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/JKMhhyDgg9", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1211088071011250177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JKMhhyDgg9", "media_key": "3_1211088036282470400"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:43:10.000Z", "text": "RT @CNNChile: Somalia: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/3M5V7R4P1o https://t.co/JKMhhyDgg9", "edit_history_tweet_ids": ["1211115412286509056"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122496952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211088071011250177"}]}, {"lang": "es", "id": "1211115196317609984", "in_reply_to_user_id": "870321534287695872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Santa_Pastelera", "id": "870321534287695872"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:42:18.000Z", "text": "@Santa_Pastelera \ud83d\udc37Es un puerco suicida \ud83d\ude01\ud83d\udc16\ud83d\udc3d", "edit_history_tweet_ids": ["1211115196317609984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1046423622435377152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211114821191639041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211115147315568641", "created_at": "2019-12-29T02:42:07.000Z", "text": "nossa lei \u00e9 falha, violenta e su\u00edcida", "edit_history_tweet_ids": ["1211115147315568641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "807291331290742786"}, {"lang": "pt", "id": "1211115126440497155", "in_reply_to_user_id": "1122617824302772224", "created_at": "2019-12-29T02:42:02.000Z", "text": "@ttai_pwr eu at\u00e9 cheguei a pensar que elas duas iam se unir pra acabar com o Joe, mas n\u00e3ooooo ela foi l\u00e1 e matou a candece", "edit_history_tweet_ids": ["1211115126440497155"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "846482618967318528", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "candece"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211114847477350405"}]}, {"lang": "es", "id": "1211114863310884865", "in_reply_to_user_id": "1054729737254379521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paubarbut07", "id": "1054729737254379521"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6973, "type": "Person", "normalized_text": "Moncloa"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 270, "tag": "politisaurios"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:40:59.000Z", "text": "@paubarbut07 S\u00e1nchez sufre trastorno de personalidad. En vez de Moncloa necesita terapia. La soledad del poder, est\u00e1 claro que le utilizan y nadie le quiere. \n\nSi no fuera tan cruel me dar\u00eda pena. El sabr\u00e1, se suicida. Y Casado con miedo a luchar? Agotan! #politisaurios sin futuro", "edit_history_tweet_ids": ["1211114863310884865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "289594339", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211025458671898625"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211114793731526668", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:40:42.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211114793731526668"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41727411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211114735388807169", "in_reply_to_user_id": "243806756", "created_at": "2019-12-29T02:40:28.000Z", "text": "J\u00e1 to aqui pensando que ele se redimiu, por\u00e9m to na d\u00favida se ele n\u00e3o matou mesmo PQP", "edit_history_tweet_ids": ["1211114735388807169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243806756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211114614903185408"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211114716766052353", "created_at": "2019-12-29T02:40:24.000Z", "text": "Maior parada, vi o maluco essa semana e hj chega a not\u00edcia que ele se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1211114716766052353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287909149"}, {"lang": "pt", "id": "1211114522741739523", "created_at": "2019-12-29T02:39:38.000Z", "text": "passo 482 dias sem ter reca\u00edda de pensamento suicida mas qnd tenho meu amigokkkk eh foda aguentar aiai", "edit_history_tweet_ids": ["1211114522741739523"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "4352081237"}, {"lang": "es", "id": "1211114521361825792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeportesMerida_", "id": "889955316"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "Albergue San Vicente de Pau"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:39:37.000Z", "text": "RT @DeportesMerida_: Hoy fue un d\u00eda diferente en el Albergue San Vicente de Pau, donde la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211114521361825792"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131079093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211024407726043137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211114465242025984", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/b0CE47cdXa", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1210317976127365121", "display_url": "twitter.com/statusdozap/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:39:24.000Z", "text": "da s\u00e9rie \"o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1:ele mataria por ela e ela morreria por ele\" vem a\u00ed: https://t.co/b0CE47cdXa", "edit_history_tweet_ids": ["1211114465242025984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044746744825872385", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210317976127365121"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211114459034505216", "created_at": "2019-12-29T02:39:23.000Z", "text": "SE FODER TODO MUNDO ME MATOU NO LUDO QUE MACHISMOOO", "edit_history_tweet_ids": ["1211114459034505216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947321260022910977", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISMOOO"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211114419519991808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeportesMerida_", "id": "889955316"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:39:13.000Z", "text": "RT @DeportesMerida_: Con juguetes y mucha alegr\u00eda, la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida, que encabeza el alcalde @RenanBarrer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211114419519991808"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131079093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211027498458341377"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211114199922941952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:38:21.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211114199922941952"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091516781313822721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211114091525365763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:37:55.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211114091525365763"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103455631439265797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211114038597496832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:37:42.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211114038597496832"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211113978149117952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:37:28.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211113978149117952"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87323900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211113909668765696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:37:12.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211113909668765696"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77737292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211113794048532480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:36:44.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211113794048532480"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47095413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211113707658452992", "in_reply_to_user_id": "1049689799467122688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "Noel"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.6019, "type": "Person", "normalized_text": "Mil\u00edcia"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:36:23.000Z", "text": "@cdantas5 Ele matou o papel Noel ?  Como tem otario no Brasil ...  vamos l\u00e1 Mil\u00edcia!  Se voc\u00eas est\u00e3o quebrados por que s\u00e3o estupidos ... olha s\u00f3 o tipo miliciano: bullies", "edit_history_tweet_ids": ["1211113707658452992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97022874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203357384581799937"}]}, {"lang": "es", "id": "1211113697055268866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tajaditax", "id": "142038783"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:36:21.000Z", "text": "RT @tajaditax: Si hablas mal de tus amigos a sus espaldas \u00bfcrees que yo me voy a lanzar esa suicida de querer conocerte? Nop.", "edit_history_tweet_ids": ["1211113697055268866"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088298046646030337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211049184075407360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211113682119331840", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/rQTDbac5uL", "expanded_url": "https://twitter.com/Ruipedro3845/status/1210677537145282560", "display_url": "twitter.com/Ruipedro3845/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "dred"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:36:17.000Z", "text": "RT @bueatoasafoda: dred eu juro que se ele se suicida eu vou busca lo de volta https://t.co/rQTDbac5uL", "edit_history_tweet_ids": ["1211113682119331840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892365065340542976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211103198334898177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211113652343971843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:36:10.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211113652343971843"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295113869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211113594169024513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:35:56.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211113594169024513"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195697151487205376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211113202370711552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:34:23.000Z", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211113202370711552"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782998212328259586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196247474383605760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211113177762746368", "created_at": "2019-12-29T02:34:17.000Z", "text": "O que me matou de raiva hoje foi ver o povo militando pra cima do Josh como se ele tivesse cometido um crime no qual a morte seria a solu\u00e7\u00e3o e \"aI CaNCeLA o JOSh\" na moral voc\u00eas me d\u00e3o pregui\u00e7a demais. Militam pra cima de uma pessoa como se voc\u00eas fossem perfeitos e +", "edit_history_tweet_ids": ["1211113177762746368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732314995221012484", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6738, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "JOSh"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211113117674954752", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/r5sIAu0FRY", "expanded_url": "https://twitter.com/elisaalanis/status/1118543705147756545?s=19", "display_url": "twitter.com/elisaalanis/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DennBMcdougall", "id": "1111003093402075136"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9945, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:34:03.000Z", "text": "RT @DennBMcdougall: https://t.co/r5sIAu0FRY Alan Garc\u00eda se suicida para no enfrentar c\u00e1rcel por caso obredetch. Y en M\u00e9xico? Nada porque Sa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211113117674954752"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281104697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1118592835727581185"}]}, {"lang": "es", "id": "1211112993246863360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mroxanamunozc", "id": "249428224"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:33:33.000Z", "text": "RT @mroxanamunozc: Me visto de verdad,\naunque el mundo no\nme acepte, en este\ntrayecto inerte de luces\nentretejidas, un reflejo\nsuicida que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211112993246863360"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1544067558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211112773796737024"}]}, {"lang": "es", "id": "1211112773796737024", "created_at": "2019-12-29T02:32:41.000Z", "text": "Me visto de verdad,\naunque el mundo no\nme acepte, en este\ntrayecto inerte de luces\nentretejidas, un reflejo\nsuicida que se ahoga\ncon su llanto, entre poes\u00eda\ny encanto, camino al\nflorecer.", "edit_history_tweet_ids": ["1211112773796737024"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "249428224"}, {"lang": "es", "id": "1211112691877715970", "in_reply_to_user_id": "888860522623508480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ValeOla_", "id": "888860522623508480"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:32:21.000Z", "text": "@ValeOla_ Jajajaajajajajjaja le llego a pedir un turno y no me va a dar x suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211112691877715970"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4828015384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211108351184179200"}]}, {"lang": "es", "id": "1211112604803817472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:32:01.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211112604803817472"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000080487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211112555759984640", "in_reply_to_user_id": "1088599322554523650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.4015, "type": "Other", "normalized_text": "ray"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:31:49.000Z", "text": "@_OtakusBrasil ray tbm \u00e9 trap? mds q sonho emmo, suicida e trap", "edit_history_tweet_ids": ["1211112555759984640"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1146604405678071813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211112098077372416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211112533010079744", "in_reply_to_user_id": "1088599322554523650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 67, "probability": 0.9658, "type": "Other", "normalized_text": "ThePromisedNeverland"}, {"start": 71, "end": 88, "probability": 0.8998, "type": "Other", "normalized_text": "OtakusBrAwards2019"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 68, "tag": "ThePromisedNeverland"}, {"start": 70, "end": 89, "tag": "OtakusBrAwards2019"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:31:43.000Z", "text": "@_OtakusBrasil Ray meu emo flamejante suicida\n\n#ThePromisedNeverland \n#OtakusBrAwards2019", "edit_history_tweet_ids": ["1211112533010079744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188807531252068352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211112098077372416"}]}, {"lang": "es", "id": "1211112452227776512", "in_reply_to_user_id": "419139812", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JaliscoRojo", "id": "419139812"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:31:24.000Z", "text": "@JaliscoRojo @FiscaliaJal Que no mamen las autoridades, como se suicida uno con una sierra el\u00e9ctrica ? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1211112452227776512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608672710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211097233820672007"}]}, {"lang": "es", "id": "1211112365720317952", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "fujirata"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.5907, "type": "Organization", "normalized_text": "JNJ"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:31:04.000Z", "text": "Yo no se @MartinVizcarraC esta pasando lo mismo que hac\u00edan fujirata y el suicida est\u00e1n poniendo sus c\u00f3mplices en la JNJ y lo peor de todo es que no tienes los cojones para parar esa infamia y as\u00ed la korrupcion seguir\u00e1 campante con sus c\u00f3mplices...si no sabes gobernar renunciaaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1211112365720317952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887365527257133056"}, {"lang": "pt", "id": "1211112352340414464", "in_reply_to_user_id": "883741663184781313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "shinesnk", "id": "883741663184781313"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:31:00.000Z", "text": "@shinesnk Eu ainda acho a cena da cavalgada suicida melhor", "edit_history_tweet_ids": ["1211112352340414464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197624742754295815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211107169803874304"}]}, {"lang": "es", "id": "1211112291103596545", "created_at": "2019-12-29T02:30:46.000Z", "text": "the pretty reckless es que si una de mis bandas m\u00e1s personales porque  siento que reflejan perfectamente c\u00f3mo he crecido desde la jevita llorona de make me wanna die al proyecto suicida de oh my god", "edit_history_tweet_ids": ["1211112291103596545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1046696026072121349", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.5009, "type": "Other", "normalized_text": "pretty reckless"}, {"start": 148, "end": 164, "probability": 0.8331, "type": "Other", "normalized_text": "make me wanna die"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211112289849491456", "in_reply_to_user_id": "1088599322554523650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:30:45.000Z", "text": "@_OtakusBrasil TEU CU COMO VCS COLOCAM O MENINO SUICIDA EM QUINTO", "edit_history_tweet_ids": ["1211112289849491456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103777539607142402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211112098077372416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211112217564852224", "in_reply_to_user_id": "1088599322554523650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5536, "type": "Person", "normalized_text": "emmo"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:30:28.000Z", "text": "@_OtakusBrasil meu emmo suicida merecia mais", "edit_history_tweet_ids": ["1211112217564852224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1146604405678071813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211112098077372416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211112049868263424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:29:48.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211112049868263424"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3400879948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211111973116665856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:29:30.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211111973116665856"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288328179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "es", "id": "1211111925951729664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:29:19.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211111925951729664"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001730088885477376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211111593272135681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:27:59.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211111593272135681"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34570207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211111559407243264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:27:51.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211111559407243264"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053027610714886144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211111489505026054", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:27:35.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211111489505026054"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932620493294833664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211111488720719872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:27:34.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211111488720719872"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711859763290710016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211111465375207438", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:27:29.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211111465375207438"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2214588243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211111449608773632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:27:25.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211111449608773632"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178521271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}]}, {"lang": "es", "id": "1211111427391381505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:27:20.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211111427391381505"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046925137923268609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211111319337865216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:26:54.000Z", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211111319337865216"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782998212328259586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211111258000384000", "in_reply_to_user_id": "939452998207655938", "created_at": "2019-12-29T02:26:39.000Z", "text": "@franruivinha_ Sim sim sim,  sua m\u00e3e colocou a responsabilidade da morte da mulher sobre ela mesma ao dizer que ela n\u00e3o deveria ter ficado com o homem que a matou sendo que a culpa n\u00e3o foi da v\u00edtima, como ela poderia esperar que ele fosse dar um tiro nela?", "edit_history_tweet_ids": ["1211111258000384000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3733356795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210950375165059073"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211111195199131648", "in_reply_to_user_id": "369805573", "created_at": "2019-12-29T02:26:24.000Z", "text": "@JefersonDevon papo de suicida da porra kkkkk faz que nem eu, escreve sobre emo\u00e7\u00f5es passadas", "edit_history_tweet_ids": ["1211111195199131648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "751666363048009729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211110991645290498"}]}, {"lang": "es", "id": "1211111031923187713", "created_at": "2019-12-29T02:25:46.000Z", "text": "RT @mrlukk4: 4. En Chile, un chico trans de 16 a\u00f1os se suicida tras meses de acoso transf\u00f3bico de parte de sus compa\u00f1eras de instituto: \nht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211111031923187713"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958767188327976960", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211109762517090304"}]}, {"lang": "es", "id": "1211110894056411136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fuckingmerk", "id": "1733866640"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "lunichorra", "id": "1335704487957155842"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:25:13.000Z", "text": "RT @fuckingmerk: @lunichorra claro no hay nada m\u00e1s l\u00f3gico que dejar a una persona suicida que pone en riesgo su vida lejos de q la internen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211110894056411136"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119498775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211037258616311809"}]}, {"lang": "es", "id": "1211110847021535234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AraosSepulveda", "id": "1121342250020159488"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:25:01.000Z", "text": "RT @AraosSepulveda: Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211110847021535234"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26896646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211033512477900800"}]}, {"lang": "es", "id": "1211110798069846017", "in_reply_to_user_id": "1088599322554523650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:24:50.000Z", "text": "@_OtakusBrasil menino suicida vamo", "edit_history_tweet_ids": ["1211110798069846017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103777539607142402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211110588077592576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211110725814509570", "created_at": "2019-12-29T02:24:33.000Z", "text": "MANO VAI SE FODEEEEEEEER EU SIMPLESMENTE NAO ACREDITO QUE ELA MATOU A CANDENDD", "edit_history_tweet_ids": ["1211110725814509570"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840711463509622788"}, {"lang": "ht", "id": "1211110673972899845", "in_reply_to_user_id": "136494213", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "seungrisatan", "id": "136494213"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:24:20.000Z", "text": "@seungrisatan ele se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1211110673972899845"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1211010132957523968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209121732394532870"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211110633783091200", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UgzdJ5aMpP", "expanded_url": "https://twitter.com/jardelferreiro/status/1210993836815728640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgzdJ5aMpP", "media_key": "3_1210993827114303488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:24:11.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: fulano tem depress\u00e3o / fulano se matou https://t.co/UgzdJ5aMpP", "edit_history_tweet_ids": ["1211110633783091200"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3433151447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210993836815728640"}]}, {"lang": "es", "id": "1211110619988054016", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/MAEdoSu4Sb", "expanded_url": "https://twitter.com/mixci_2015/status/1210971595482812416", "display_url": "twitter.com/mixci_2015/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:24:07.000Z", "text": "45 a\u00f1os masticando su odio y fumandose su cobard\u00eda y traici\u00f3n a su l\u00edder suicida. Jam\u00e1s se perdonaran su falta de coraje y ahora esperan que los delincuentes les devuelvan el honor perdido. Su mayor miseria es haber Sido testigos del desarrollo legado por  hombres de hierro. https://t.co/MAEdoSu4Sb", "edit_history_tweet_ids": ["1211110619988054016"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "923520939605856256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210971595482812416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211110557744582656", "in_reply_to_user_id": "1088599322554523650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:23:52.000Z", "text": "@_OtakusBrasil menino suicida top 3 pelo menos", "edit_history_tweet_ids": ["1211110557744582656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103777539607142402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211110084815839233"}]}, {"lang": "es", "id": "1211110533128175616", "created_at": "2019-12-29T02:23:47.000Z", "text": "Desde el fondo de mi coraz\u00f3n estoy arrepentido como un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211110533128175616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "456997422"}, {"lang": "es", "id": "1211110532830380033", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/J36iJ1xvcM", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=z_rnesCGjps", "display_url": "youtube.com/watch?v=z_rnes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=z_rnesCGjps"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 88, "username": "mluciaramirez", "id": "198984928"}, {"start": 152, "end": 167, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:23:47.000Z", "text": "lo que va a destruir a Colombia no es la cacerola, como dijo la populista @mluciaramirez, sino la pol\u00edtica econ\u00f3mica suicida de este tercer gobierno de @AlvaroUribeVel, presidente eterno de Colombia hasta que ya no quede Colombia https://t.co/J36iJ1xvcM", "edit_history_tweet_ids": ["1211110532830380033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513477245"}, {"lang": "pt", "id": "1211110364039004161", "created_at": "2019-12-29T02:23:06.000Z", "text": "Temos que abandonar esse complexo de colonizado onde a derrota do nazismo ~dentro da Europa~ passa a significar a salva\u00e7\u00e3o da humanidade. \n\nNa periferia nunca tivemos salva\u00e7\u00e3o. O \"nazismo\" aqui se chama colonialismo e matou, estuprou, torturou e usurpou nossas riquezas. Sempre.", "edit_history_tweet_ids": ["1211110364039004161"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "939869200063127554", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5147, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211110156739792896", "created_at": "2019-12-29T02:22:17.000Z", "text": "Lo bueno es que volv\u00ed ac\u00e1 menos suicida, depresiva y llora pija que antes.\nPunto para Aye.", "edit_history_tweet_ids": ["1211110156739792896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822578366", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.7013, "type": "Other", "normalized_text": "Aye"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211109994390622208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:21:38.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211109994390622208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719679956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211109910861115392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:21:18.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211109910861115392"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259970510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "es", "id": "1211109762517090304", "in_reply_to_user_id": "958767188327976960", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/jh8wGBMYSv", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.dosmanzanas.com/2019/06/chile-nuevo-suicidio-de-un-adolescente-trans.html/amp", "display_url": "google.com/amp/s/www.dosm\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "created_at": "2019-12-29T02:20:43.000Z", "text": "4. En Chile, un chico trans de 16 a\u00f1os se suicida tras meses de acoso transf\u00f3bico de parte de sus compa\u00f1eras de instituto: \nhttps://t.co/jh8wGBMYSv", "edit_history_tweet_ids": ["1211109762517090304"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958767188327976960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211108886377385984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211109747820249094", "in_reply_to_user_id": "3500970689", "created_at": "2019-12-29T02:20:39.000Z", "text": "@simonabcruz opa cada um \u00e9 livre de interpretar o document\u00e1rio como quiser. quanto \u00e0 cena que disseste de ele n\u00e3o estar vivo para se defender, thats bullshit porque houveram julgamentos, e n\u00e3o poucos, enquanto ele estava vivo e acredito que tenha sido esse stress todo uma das cenas q o matou", "edit_history_tweet_ids": ["1211109747820249094"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1722557066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211107646671085569"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211109739402268672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:20:37.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211109739402268672"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915141977963974656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211109738949337088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:20:37.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211109738949337088"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24818080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211109639691161601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:20:14.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211109639691161601"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71642134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211109509466333185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:19:43.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211109509466333185"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211109281287856133", "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:18:48.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Vc esperava que eles se manifestassem? Um s\u00f3 falaria se fosse pra reclamar que n\u00e3o matou ningu\u00e9m... o outro... n\u00e3o passa de um marreco.", "edit_history_tweet_ids": ["1211109281287856133"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "471901582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210989588992405507"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211109155169325061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:18:18.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211109155169325061"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019609533629550593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "es", "id": "1211108995915755526", "created_at": "2019-12-29T02:17:40.000Z", "text": "En mi casa si no nos matamos todos con todos, se suicida cada uno por su parte jajajjj, re corta", "edit_history_tweet_ids": ["1211108995915755526"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3038219559"}, {"lang": "es", "id": "1211108991465598976", "in_reply_to_user_id": "376389094", "created_at": "2019-12-29T02:17:39.000Z", "text": "@VeganaMutante Cada vez que un cu\u00f1ado intenta refutar el veganismo argumentando que las plantas sienten porque disponen de mecanismos de comunicaci\u00f3n celular, un tratado de fisiolog\u00eda de la sensaci\u00f3n - percepci\u00f3n se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1211108991465598976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3082912546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211070331793944576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211108860355854337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:17:08.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211108860355854337"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955881137884336129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211108573700337669", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/9SUZy3AAdB", "expanded_url": "https://twitter.com/divodosmemes/status/1211082782098829312", "display_url": "twitter.com/divodosmemes/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:15:59.000Z", "text": "O dia que ele quase me matou de curiosidade e s\u00f3 queria perguntar se eu tinha ficado com o amigo dele https://t.co/9SUZy3AAdB", "edit_history_tweet_ids": ["1211108573700337669"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3765821782"}, {"lang": "pt", "id": "1211108231285813248", "in_reply_to_user_id": "961709314363846657", "created_at": "2019-12-29T02:14:38.000Z", "text": "@eronlind se foi spoiler fala quem ele matou ent\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1211108231285813248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4222242363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211106062423789569"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211108100805218304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:14:07.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211108100805218304"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938047202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211108058816024576", "in_reply_to_user_id": "1167443962514345990", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Enzo_ariassss", "id": "1167443962514345990"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5422, "type": "Other", "normalized_text": "Fer"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:13:57.000Z", "text": "@Enzo_ariassss ven\u00ed a tomar un Fer suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211108058816024576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210776705125642242"}, {"lang": "pt", "id": "1211107925600681986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:13:25.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211107925600681986"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138948901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211107791752114177", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/llri5fJgyZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qj4kur", "display_url": "bit.ly/2Qj4kur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:12:53.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: Tragedia en \u201cLa Academia\u201d: Padre de exalumna asesina a su esposa y luego se suicida\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/llri5fJgyZ https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211107791752114177"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162755730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209957045383974918"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211107380789993473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoteMarcio", "id": "1125153857963745280"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:11:15.000Z", "text": "RT @LoteMarcio: Mais um cidad\u00e3o de bem, mais um que se dizia conservador da fam\u00edlia.\nVeja o que eu compartilhei: \"Cidad\u00e3o de bem\" que matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211107380789993473"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075166591753568256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211086887584239617"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211107377308733440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:11:14.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211107377308733440"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157377163244576768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211107373147992064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:11:13.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211107373147992064"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323957227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "es", "id": "1211107305447706626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:10:57.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211107305447706626"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193410244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "es", "id": "1211107287051448320", "in_reply_to_user_id": "1137442403877609473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pedro05879713", "id": "1137442403877609473"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:10:53.000Z", "text": "@pedro05879713 Cada uno se suicida con lo que quiere dec\u00eda mi vieja\ud83d\ude02..\ud83e\udd2e", "edit_history_tweet_ids": ["1211107287051448320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3358752155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211104409314312193"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211107242994520065", "in_reply_to_user_id": "3045046323", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GabrielNerdLand", "id": "3045046323"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:10:42.000Z", "text": "@GabrielNerdLand apoio, sou assim tb, acho q o ultimo filme q sa\u00ed meio frustrado foi Esquadr\u00e3o Suicida, nao pq ache horrivel mas sim pq a expectativa era gigante", "edit_history_tweet_ids": ["1211107242994520065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "192273952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211084145469902849"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211107135985246208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:10:17.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211107135985246208"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57820905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211106927909974016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IanaLara22", "id": "832986343852621824"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:09:27.000Z", "text": "RT @IanaLara22: Vi legal que n\u00e3o posso ficar triste e sozinha em casa, sou muito suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211106927909974016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140077730677055488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211106134871949312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211106744497311746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:08:43.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211106744497311746"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709215883416236033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211106717133680640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:08:37.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211106717133680640"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800888529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211106641049014277", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:08:19.000Z", "text": "RT @dinamicamentemx: Conoce algunos factores que act\u00faan de manera acumulativa para aumentar la vulnerabilidad de una persona al comportamie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211106641049014277"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957599402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210772871527583744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211106615056842757", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:08:12.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211106615056842757"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192925083976769537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211106489928241153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:07:43.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211106489928241153"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989411520151990273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211106419170332672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:07:26.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211106419170332672"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749014172948627456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211106337834356737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:07:06.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211106337834356737"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132739349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211106203595673606", "in_reply_to_user_id": "2617213356", "created_at": "2019-12-29T02:06:34.000Z", "text": "4-. Esto se llamo hacer 'un Holdo\" lo q me parece d mal gusto PERO BUENO. Pero la cuesti\u00f3n es q esta acci\u00f3n salvo a la Resistencia y cre\u00f3 un m\u00e9todo eficaz (heroico pero suicida) para acabar con naves de la Primera orden", "edit_history_tweet_ids": ["1211106203595673606"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617213356", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3803, "type": "Other", "normalized_text": "Holdo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211106200055468033"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211106134871949312", "created_at": "2019-12-29T02:06:18.000Z", "text": "Vi legal que n\u00e3o posso ficar triste e sozinha em casa, sou muito suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211106134871949312"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832986343852621824"}, {"lang": "es", "id": "1211106094774439937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "oscargomezd74", "id": "805527372"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9485, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3785, "type": "Person", "normalized_text": "madri"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:06:08.000Z", "text": "RT @oscargomezd74: Zidane se complica la vida y pone en juego su impoluta historia como futbolista y entrenador en el Madrid. Acto de madri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211106094774439937"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2597131267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1105173376358850560"}]}, {"lang": "es", "id": "1211106063916945408", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 118, "tag": "Chupamedias"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:06:01.000Z", "text": "RT @SaritamaXXI: @Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Si alguien sabe lo que es ser un #Chupamedias de polendas, ese es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211106063916945408"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338794779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210915311219855360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211106032656748545", "created_at": "2019-12-29T02:05:54.000Z", "text": "broke: epstein n\u00e3o se matou e peito pequeno \n\nwoke: o presidente kennedy se matou e seios de pl\u00e1stico extremamente pornogr\u00e1ficos", "edit_history_tweet_ids": ["1211106032656748545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "345055622", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "epstein"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "kennedy"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211106018735874048", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/tsyuU36ymy", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/presidente-prudente-regiao/noticia/2019/12/28/homem-mata-a-companheira-a-facadas-e-se-suicida-em-acidente-de-transito-em-regente-feijo.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/presidente-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/presidente-prudente-regiao/noticia/2019/12/28/homem-mata-a-companheira-a-facadas-e-se-suicida-em-acidente-de-transito-em-regente-feijo.ghtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jnascim", "id": "34779125"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 100, "probability": 0.7365, "type": "Place", "normalized_text": "Regente Feij\u00f3"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8847, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:05:50.000Z", "text": "RT @jnascim: Homem mata a companheira a facadas e se suicida em acidente de tr\u00e2nsito em Regente Feij\u00f3 (SP) https://t.co/tsyuU36ymy", "edit_history_tweet_ids": ["1211106018735874048"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51256164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211087851242299393"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211105880416169985", "created_at": "2019-12-29T02:05:17.000Z", "text": "o mlk vacilou praaa caralho e a mina smp avisava ele q n tava mais aguentando,ele cagou pra ela e continuou provocando ciuminho e tals,a mina foi l\u00e1 e se matou,agr o mlk ta se lamentando aaa plmds ceis n sabe valorizar porra nenhuma", "edit_history_tweet_ids": ["1211105880416169985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182137780840865794"}, {"lang": "pt", "id": "1211105697175236608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:04:34.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211105697175236608"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73517232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211105419457941505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:03:27.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211105419457941505"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380866983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "es", "id": "1211105417843089410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YUNHOPIOL4", "id": "1252241664095256576"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:03:27.000Z", "text": "RT @YUNHOPIOL4: confirmamos que saber q regresar\u00e1 nuestro escuadr\u00f3n suicida del mundo real regresar\u00e1n los ateez de hala hala es una de las\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211105417843089410"], "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988914476706615296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210760058599985153"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211105235244064768", "in_reply_to_user_id": "1087432178592559107", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MATHEVS3", "id": "1087432178592559107"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:02:43.000Z", "text": "@MATHEVS3 Papo de suicida esse a\u00ed hein....", "edit_history_tweet_ids": ["1211105235244064768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183846929618354181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211095954432122886"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211105018222436356", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:01:52.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211105018222436356"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90273890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211105007736676352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:01:49.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211105007736676352"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41727411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211105005127831552", "in_reply_to_user_id": "144001047", "created_at": "2019-12-29T02:01:49.000Z", "text": "O \u00f3dio do Drago n\u00e3o tem sentidoooo ele tem \u00f3dio do Creed/Rocky por ELE ter perdido a luta e se fodido quando ele, DRAGO, MATOU APOLLO \n\nIsso \u00e9 que \u00e9 culpar os outros por seus pr\u00f3prios erros", "edit_history_tweet_ids": ["1211105005127831552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144001047", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Drago"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4728, "type": "Person", "normalized_text": "Creed"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4791, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211104128715427847"}]}, {"lang": "es", "id": "1211104966468874241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:01:39.000Z", "text": "RT @chrisalmanzac: Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211104966468874241"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115690084454391808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210991126800486400"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211104797702656001", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/HiJPpjuI8e", "expanded_url": "https://twitter.com/INDIEWASHERE/status/1210905271301738496", "display_url": "twitter.com/INDIEWASHERE/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:00:59.000Z", "text": "esse meme de esquadr\u00e3o suicida foi uma das poucas coisas boas desse filme kkkkkkk https://t.co/HiJPpjuI8e", "edit_history_tweet_ids": ["1211104797702656001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "172129285", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210905271301738496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211104693058965505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:00:34.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211104693058965505"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59422414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211104584552321024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:00:08.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211104584552321024"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151388890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "es", "id": "1211104554294620161", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:00:01.000Z", "text": "RT @ManuelA20606470: @Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Este sujeto, chupamedias del cobarde suicida, cero trayectoria\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211104554294620161"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586724445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210898850111741952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211104498443333632", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/yaidMeE2tb", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T01:59:48.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/yaidMeE2tb", "edit_history_tweet_ids": ["1211104498443333632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "280186690", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211104473428451328", "created_at": "2019-12-29T01:59:42.000Z", "text": "\"Se acontecer alguma coisa cmg, foi minha mulher que me matou\" \n\nEstou morrendo com esse \u00e1udio skkzzkzksjjs", "edit_history_tweet_ids": ["1211104473428451328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987772762419814401"}, {"lang": "pt", "id": "1211104465941651456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T01:59:40.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211104465941651456"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121456727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211104391828299777", "created_at": "2019-12-29T01:59:22.000Z", "text": "E eu implorei, pra voltar\nE ela me matou na unha\nDisse que eu tava solteiro\nEu tava solteiro PORRA NENHUMA \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\nMaaaano \u00e9 cada m\u00fasica, q se eu tivesse sofrendo vixeeee", "edit_history_tweet_ids": ["1211104391828299777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828705416913760257"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 630, "tweet_count": 8152, "listed_count": 1}, "id": "1057875499920297984", "location": "Lima, Peru", "name": "Nilton VelaZco", "username": "NiltonVelazco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 278, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "id": "1180620896748343298", "location": "Campinas, S\u00e3o Jos\u00e9", "name": "desativado", "username": "YmaMyrra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 208, "tweet_count": 3034, "listed_count": 2}, "id": "1206247688402096128", "name": "\uff33\uff45\uff54\uff54", "username": "VastayanBxss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 202, "tweet_count": 13491, "listed_count": 3}, "id": "867031467607674886", "location": "FAKE ACCOUNT.\u2014ICON:", "name": "\u2570\u2014\ud835\udc6c\ud835\udc7d\ud835\udc6c\ud835\udc73\ud835\udc80\ud835\udc75\ud835\udc75\u3002", "username": "SailenMogsoli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58396, "listed_count": 0}, "id": "149182781", "name": "Juan Quijano Pacheco", "username": "Jquijanopacheco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509089, "following_count": 6294, "tweet_count": 585254, "listed_count": 1086}, "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "name": "tiao marreta", "username": "TiaoMarreta13"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 195577, "following_count": 13677, "tweet_count": 299475, "listed_count": 704}, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 7649, "tweet_count": 806818, "listed_count": 2}, "id": "947850778894655489", "name": "Mi2023pf", "username": "mi2023pf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 2945, "tweet_count": 55437, "listed_count": 2}, "id": "988229801013018625", "location": "Palestina libre", "name": "38% \ud83d\udc33\ud83e\udd8b\ud83d\udca7\u2744", "username": "clau_apruebo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 4130, "tweet_count": 115676, "listed_count": 1}, "id": "1032431446223478785", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Isabela", "username": "IsaFerreira20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 178, "tweet_count": 355, "listed_count": 0}, "id": "1127767467000979457", "location": "Tijuana, Baja California", "name": "Ale Quiu", "username": "ArehantzuraQ"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 199025, "following_count": 68, "tweet_count": 31845, "listed_count": 448}, "id": "1532088668", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Fiscal\u00eda del Estado de Jalisco", "username": "FiscaliaJal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6654, "following_count": 719, "tweet_count": 547272, "listed_count": 24}, "id": "2836377093", "location": "Terra Redonda", "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "VelindaDe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50637, "following_count": 7272, "tweet_count": 15000, "listed_count": 423}, "id": "151635190", "location": "Brasil", "name": "Pragmatismo Politico", "username": "Pragmatismo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 2068, "tweet_count": 19878, "listed_count": 1}, "id": "333429140", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "Maiquel Moretti", "username": "MaiquelMoretti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 989, "tweet_count": 103738, "listed_count": 9}, "id": "273698798", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u270c#Lula13Presidente", "username": "EmersonDaviB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 248, "tweet_count": 7202, "listed_count": 1}, "id": "956627280033406977", "location": "Betim, Brasil", "name": "Roj\u00e3o", "username": "Rojaoteytey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3033, "following_count": 212, "tweet_count": 4743, "listed_count": 9}, "id": "1042255069884899328", "name": "Sexy Ryu", "username": "Sexagesimo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 411, "tweet_count": 25322, "listed_count": 28}, "id": "54242324", "location": "Porto, Portugal", "name": "Vinicius Melquiades", "username": "viniciussalvati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24521, "following_count": 27105, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "id": "1138965305760374784", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Chico Pinto", "username": "ChicoPinto8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 762, "tweet_count": 86473, "listed_count": 1}, "id": "3863595268", "name": "laizete", "username": "Laiza2257"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2753706, "following_count": 2654, "tweet_count": 23237, "listed_count": 702}, "id": "70577513", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "username": "camilladelucas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 253, "tweet_count": 18611, "listed_count": 0}, "id": "955865011913744385", "location": "belhell ", "name": "bcatarina", "username": "chatarina0"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 191099, "following_count": 2687, "tweet_count": 141391, "listed_count": 949}, "id": "16968506", "location": "Rio de Janeiro / Brasil", "name": "Leoni", "username": "Leoni_a_jato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 845, "tweet_count": 85803, "listed_count": 0}, "id": "1019949435353214976", "location": "022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "ya$ \u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "llimaw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 654, "tweet_count": 13189, "listed_count": 0}, "id": "894776989718126592", "location": "Zona norte\ud83c\udf34", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud83e\udd8b", "username": "_crfjennifer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 114, "tweet_count": 2161, "listed_count": 0}, "id": "968914360944021504", "location": "Manaus - AM", "name": "RIO", "username": "rilbert_gonzaga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1502, "tweet_count": 27581, "listed_count": 6}, "id": "3463101132", "name": "Voz de la Sociedad", "username": "vozdelasocieda1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 105, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}, "id": "43117370", "location": "San Pedro Sula", "name": "David Gomez", "username": "wuavid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47585, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "id": "51778399", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "username": "DrDark_Angel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 917, "tweet_count": 26805, "listed_count": 0}, "id": "768858163", "location": "Tacna, Peru", "name": "\u00d3scar.", "username": "oscarperezch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 353, "tweet_count": 43569, "listed_count": 1}, "id": "901270516404768768", "location": "Aldebar\u00e1n", "name": "JGC", "username": "JGriffithChaney"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1861, "tweet_count": 6660, "listed_count": 1}, "id": "1021479431179829248", "location": "Espanha", "name": "Pablo Andr\u00e9s", "username": "PabloAn34997276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 853, "tweet_count": 4285, "listed_count": 1}, "id": "1073845820842237952", "name": "Publio Cornelio Scipion", "username": "scipalia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 504, "tweet_count": 11984, "listed_count": 0}, "id": "353882796", "name": "Farah AvRo \u2764", "username": "SnookyRodriguez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 684, "tweet_count": 11553, "listed_count": 0}, "id": "881577008475582465", "location": "behind you", "name": "bustavo", "username": "Gustav0b_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 348, "tweet_count": 54392, "listed_count": 12}, "id": "516530386", "name": "walli.\ud83d\udca5", "username": "iamwallih"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1252, "tweet_count": 6430, "listed_count": 0}, "id": "1511297528", "location": "Carazinho ", "name": "sugarrdan", "username": "DanrleyQuadros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 735, "tweet_count": 23408, "listed_count": 0}, "id": "2324401758", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "CJ\u2122", "username": "carlojbianchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 352, "tweet_count": 2723, "listed_count": 1}, "id": "580289548", "name": "Juan Cruz", "username": "Jc_juan7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1246, "tweet_count": 78254, "listed_count": 6}, "id": "67694103", "location": "Gurupi, Brasil", "name": "Uilian", "username": "Uilianpassarin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 839, "tweet_count": 14865, "listed_count": 0}, "id": "864986118093230080", "name": "Danimm \ud83c\udfb8\ud83e\udd18", "username": "Danimm13Sa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1884, "tweet_count": 66980, "listed_count": 4}, "id": "56787561", "location": "Honduras", "name": "Nahomy", "username": "nowitsnao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 871, "tweet_count": 60869, "listed_count": 3}, "id": "3132780042", "name": "Oracle \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "tresleche2022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 2582, "tweet_count": 62585, "listed_count": 15}, "id": "39061233", "location": "Ribeir\u00e3o Preto", "name": "estimo as melhoras", "username": "errorbrittes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12129, "following_count": 832, "tweet_count": 132896, "listed_count": 151}, "id": "2941520332", "location": "Pamplona, Spain", "name": "Navarra.com", "username": "navarra_com"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5647, "following_count": 5553, "tweet_count": 72589, "listed_count": 2}, "id": "915176991137165313", "location": "Hogwarts, Scotland", "name": "Matheus \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "dvkrjj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 606, "tweet_count": 7339, "listed_count": 0}, "id": "1169810849285828608", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "name": "SalvaWeen \ud83c\udf83", "username": "Salva2rH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 453, "tweet_count": 38830, "listed_count": 3}, "id": "316852185", "location": "Honduras", "name": "Dafne \u611b", "username": "DafneAH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 493, "tweet_count": 4994, "listed_count": 0}, "id": "801575534840991744", "name": "Lucas", "username": "Lucasgfx00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 19, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "id": "1159515418412965889", "name": "Mah\ud83c\udf3b", "username": "SPlotnikovaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 98, "tweet_count": 24443, "listed_count": 1}, "id": "372692530", "location": "C\u00facuta", "name": "traskita", "username": "mich09_96"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1361, "tweet_count": 65480, "listed_count": 6}, "id": "283244702", "location": "Bogot\u00e1, Colombia ", "name": "NINI", "username": "ingridtogar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 82, "tweet_count": 3042, "listed_count": 0}, "id": "846660062328303617", "name": "popi \ud83e\udd9b \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "hadeslsm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 135, "tweet_count": 7492, "listed_count": 1}, "id": "153302379", "location": "RS", "name": "Athena", "username": "nathyandrades"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 188, "tweet_count": 8409, "listed_count": 0}, "id": "3224616898", "name": "clauzyzz", "username": "nikolazaus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5395, "following_count": 2106, "tweet_count": 409556, "listed_count": 4}, "id": "965376278", "name": "Marilyn Marti \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "martimarilyn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1496, "tweet_count": 6903, "listed_count": 2}, "id": "1081548206230720512", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "name": "Parmenio Dem\u00f3stenes Beratti \ud83d\ude0e", "username": "parmenioberatti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 537, "tweet_count": 96062, "listed_count": 0}, "id": "769571557228380160", "location": "Manuella victoria \ud83d\udc96 CHIRO", "name": "\uf8ff Camilly victoria", "username": "ttdacamillys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1146, "tweet_count": 38949, "listed_count": 6}, "id": "2187691617", "name": "ugomaria rossi", "username": "UgomariaR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1665, "tweet_count": 3698, "listed_count": 5}, "id": "868201506117496833", "name": "Maite Morao \ud83c\udd98", "username": "Maite_Morao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 1530, "tweet_count": 28078, "listed_count": 7}, "id": "3056892201", "location": "in god we trust       Te sigue", "name": "vaalbish", "username": "vaalbish"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4962, "following_count": 263, "tweet_count": 142493, "listed_count": 97}, "id": "142038783", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "\u3055\u304f\u3089", "username": "tajaditax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 3518, "tweet_count": 11013, "listed_count": 0}, "id": "3312620686", "name": "Emilio Carvajal", "username": "EmilioRCarvajal"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1837419, "following_count": 201, "tweet_count": 147245, "listed_count": 2937}, "id": "118784585", "location": "Santiago, Chile", "name": "Carabineros de Chile", "username": "Carabdechile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 4502, "tweet_count": 155820, "listed_count": 0}, "id": "310546049", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f R I \ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "SoyAria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 726, "tweet_count": 3078, "listed_count": 0}, "id": "960628276451569664", "location": "Argentina", "name": "Chica Dystopica", "username": "ChicaDystopica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 2164, "tweet_count": 26247, "listed_count": 1}, "id": "1076839544505405440", "location": "C. de la Costa. Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udc48", "name": "\ud83c\udf35la cactus", "username": "Terivero1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 222, "tweet_count": 731, "listed_count": 0}, "id": "1096776564556091393", "name": "Grema", "username": "GremaBr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 1208, "tweet_count": 103625, "listed_count": 20}, "id": "2924315050", "name": "ca \ud83d\udc51\ud83e\udd87", "username": "luvkristwn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1373, "tweet_count": 23541, "listed_count": 0}, "id": "985375104220778497", "location": "Peru", "name": "rafaelaldo", "username": "rafaelaldo9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "id": "845495150834954240", "location": "California, USA", "name": "aldo Espinoza", "username": "aldoEsp96807840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 751, "tweet_count": 83685, "listed_count": 3}, "id": "237343524", "location": "santos, sp", "name": "isabella", "username": "_isapestana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26103, "following_count": 22648, "tweet_count": 357053, "listed_count": 83}, "id": "113537997", "location": "Monterrey-Saltillo Mexico ", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdVAxM\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "BerthisBonita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112940, "following_count": 26419, "tweet_count": 13560, "listed_count": 213}, "id": "951295306213281798", "name": "Frida Garc\u00eda \ud83d\ude37", "username": "MuySuFrida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 609, "tweet_count": 120807, "listed_count": 3}, "id": "1350598982", "location": "Belo Jardim, PE", "name": "luiz in\u00e1cio lulu da silva \u2b50\u2764\ufe0f", "username": "teixeiralucs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288948, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17042, "following_count": 854, "tweet_count": 32158, "listed_count": 11}, "id": "348625005", "location": "Lima, Peru", "name": "Nico", "username": "nicnickinic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 77, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}, "id": "1173699516383600640", "location": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "name": "Sergio Antonio Loranca L\u00f3pez", "username": "SergioA61405136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14535, "following_count": 2290, "tweet_count": 36079, "listed_count": 44}, "id": "156768261", "location": "CDMX", "name": "ana.", "username": "inconsistente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 921, "tweet_count": 39664, "listed_count": 0}, "id": "848647395965620224", "location": "Brasil", "name": "Evellen", "username": "Evellencc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 803, "tweet_count": 14546, "listed_count": 1}, "id": "1344485750", "location": "BH/MG", "name": "salvador luiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "salvadorluiz1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 2093, "tweet_count": 78452, "listed_count": 42}, "id": "80239022", "location": "Lamber city, Paraguay", "name": "Cristino Bogado", "username": "bogacris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 4793, "tweet_count": 22416, "listed_count": 22}, "id": "973890225243123712", "location": "\u4e2d\u570b", "name": "\ud83d\udc34\u266aDJ/;\u2606TEKOS\u00b2\u266a.png\ud83c\udf1f", "username": "BarDoTekos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 150, "tweet_count": 30915, "listed_count": 3}, "id": "957595684827525120", "location": "Brasil", "name": "\u2728 Sakurai \u2606 \u685c\u4e95 \u2728", "username": "asakuraikun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 790, "tweet_count": 81168, "listed_count": 2}, "id": "1575316933", "location": "@dvshzx \ud83e\udd0d\ud83d\udc8d", "name": "emily", "username": "emyschb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 771, "tweet_count": 38538, "listed_count": 1}, "id": "37044302", "location": "Salvador - Bahia - Brasil ", "name": "Anderson R\u00f4la \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\ude37", "username": "Son_da_Bahia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 217, "tweet_count": 6001, "listed_count": 0}, "id": "2279801235", "name": "marina fortuna", "username": "marinafor2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 70, "tweet_count": 166454, "listed_count": 22}, "id": "3025368046", "location": "Roma, Lazio", "name": "clara mutschaewski QI 120", "username": "ClaraMutsc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 296, "tweet_count": 17707, "listed_count": 0}, "id": "1717286672", "location": "Santa Rosa de Copan Honduras ", "name": "lunaescarlata", "username": "lunaescarlata24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 583, "tweet_count": 15559, "listed_count": 1}, "id": "1180387156616974336", "location": "S\u00e3o Marcos, Brasil", "name": "ani | \ud83d\udcd6: nada 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "anielivargasa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 4240, "tweet_count": 284157, "listed_count": 53}, "id": "19368381", "name": "Julinha \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "Ju_assmann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 284, "tweet_count": 8962, "listed_count": 0}, "id": "876102476461690880", "location": "loona. \u2605", "name": "vitinho 4i20", "username": "paulxsz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 427, "tweet_count": 14233, "listed_count": 0}, "id": "195758681", "location": "Itarana", "name": "Rei Tardado \ud83d\udc51", "username": "lenilsonpop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 270, "tweet_count": 36548, "listed_count": 2}, "id": "917105010063872000", "location": "loey.", "name": "lula 13", "username": "sc0rpioheartsz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 756, "tweet_count": 21007, "listed_count": 0}, "id": "1239236527", "name": "Gigi \ud83c\udf4e", "username": "Melsgm_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1287, "tweet_count": 49753, "listed_count": 1}, "id": "729687645153005569", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina \u2663", "name": "\u25d0Chica Lunar\u25d1", "username": "abymolina24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 1845, "tweet_count": 48581, "listed_count": 3}, "id": "1615760082", "location": "zona sur ", "name": "Nawell", "username": "nhagus_pr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 824, "tweet_count": 29299, "listed_count": 0}, "id": "877742042310471680", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Diego", "username": "LezDiego8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 410, "tweet_count": 11215, "listed_count": 1}, "id": "104656074", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "name": "C\u00e9sar Amando Ch\u00e1vez", "username": "MonitodeTinta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 4998, "tweet_count": 152724, "listed_count": 5}, "id": "913908219646443520", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Madu|| Lucelolover \ud83e\udde1\ud83c\udf05", "username": "madupachsz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 2090, "tweet_count": 177815, "listed_count": 25}, "id": "1624132597", "location": "Argentina", "name": "raphina ANA DAY \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83c\udf88", "username": "_lettheflames"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 685, "tweet_count": 18134, "listed_count": 0}, "id": "1146277668201086978", "name": "\ud835\udc20\ud835\udc22", "username": "giquiis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 3313, "tweet_count": 8354, "listed_count": 0}, "id": "449863189", "location": "lima", "name": "Willy Suvalle", "username": "williamssuclupe"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 1341, "tweet_count": 23406, "listed_count": 1}, "id": "1174114834310467584", "name": "luiz", "username": "lvczt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1571, "tweet_count": 180730, "listed_count": 6}, "id": "920111622055776256", "location": "arg | 23", "name": "cami", "username": "tsdefencxless"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1064, "tweet_count": 19752, "listed_count": 0}, "id": "1733866640", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "lula", "username": "fuckingmerk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 153, "tweet_count": 10495, "listed_count": 1}, "id": "277179693", "location": "tegucigalpa honduras", "name": "Jose", "username": "josereyes_27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 893, "tweet_count": 50280, "listed_count": 6}, "id": "134626094", "location": " Peru", "name": "Camui_Hannibal\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Hannibal_camui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 245, "tweet_count": 11303, "listed_count": 0}, "id": "1148815107776012288", "name": "Katy", "username": "Katy54043732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 239, "tweet_count": 9409, "listed_count": 3}, "id": "916180340", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Miguel Alonso", "username": "misapelana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 57, "tweet_count": 24412, "listed_count": 0}, "id": "277012704", "name": "jose antonio huerta", "username": "jushimin1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3245800, "following_count": 3582, "tweet_count": 265133, "listed_count": 6094}, "id": "3362741", "location": "Mexico", "name": "Sopitas", "username": "sopitas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 789, "tweet_count": 86205, "listed_count": 2}, "id": "173616948", "location": "Los Olivos, Peru", "name": "Daniel D Mu\u00f1oz Perez", "username": "daniel_mp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 299, "tweet_count": 48682, "listed_count": 8}, "id": "1104983597616775168", "location": "221B Baker Street", "name": "Laura\u035b TMT \ud83c\udf35", "username": "SlyHxN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1705, "tweet_count": 7918, "listed_count": 3}, "id": "1055851994471112704", "name": "\u041a\u0443\u0437\u043d\u0435\u0446\u043e\u0432", "username": "Hohenzoll79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 429, "tweet_count": 218, "listed_count": 20}, "id": "53941840", "name": "Lucas Vale", "username": "SrLucasVale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394186, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 352}, "id": "2484809081", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "milena", "username": "wwwmlna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 4986, "tweet_count": 8629, "listed_count": 0}, "id": "911370399405035521", "location": "M\u00e9xico", "name": "Carlos Adair Mac\u00edas", "username": "AdairMacias12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 381, "tweet_count": 43692, "listed_count": 46}, "id": "91162636", "location": "CDMX, M\u00e9xico", "name": "So sad, no sexy", "username": "malawero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 730, "tweet_count": 337041, "listed_count": 113}, "id": "14455944", "location": "\u00d1ah.", "name": "T\u00eda Tazy - Do\u00f1a Evelia.", "username": "tazy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 354, "tweet_count": 4663, "listed_count": 0}, "id": "1094306899615465473", "name": "Carlos Jim\u00e9nez Rico", "username": "CarlosRicoUFC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 534, "tweet_count": 4367, "listed_count": 0}, "id": "2313006194", "location": "Tegucigalpa", "name": "Alexander Ramirez", "username": "Alexander_ERL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 433, "tweet_count": 7411, "listed_count": 0}, "id": "3372499059", "location": "013", "name": "cortez", "username": "bicortezzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 150, "tweet_count": 1675, "listed_count": 0}, "id": "1072661080122511365", "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "name": "Be Marcon", "username": "marcon_beatriz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 193, "tweet_count": 112304, "listed_count": 14}, "id": "587576772", "name": "Juan Angel Guzman", "username": "27_june70"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22212255, "following_count": 413, "tweet_count": 389514, "listed_count": 52699}, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 4998, "tweet_count": 304195, "listed_count": 3}, "id": "2905384899", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Kostas K.", "username": "Kostas6969K"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 610, "tweet_count": 3072, "listed_count": 10}, "id": "143890217", "name": "Hiram Cuevas de Leon", "username": "hicuevas"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452851, "following_count": 61, "tweet_count": 451452, "listed_count": 1189}, "id": "39809785", "location": "Guadalajara, Mexico", "name": "Notisistema", "username": "Notisistema"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773251, "listed_count": 71}, "id": "40329047", "name": "silv", "username": "silvrib"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1618, "tweet_count": 48419, "listed_count": 4}, "id": "46497890", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Francisco", "username": "fhmaia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4571, "following_count": 4726, "tweet_count": 37121, "listed_count": 1}, "id": "1140802432567525377", "name": "Phillip_Dont tread on me", "username": "AcdcPhillip"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2215, "tweet_count": 31636, "listed_count": 5}, "id": "1121342250020159488", "name": "Claudio Sep\u00falveda Araos", "username": "AraosSepulveda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 236, "tweet_count": 11126, "listed_count": 0}, "id": "877591945329205248", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcea \ud83e\udd8b\u270a\ud83c\udffd", "username": "feisabutterfly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 656, "tweet_count": 29678, "listed_count": 14}, "id": "14588119", "location": "Hell on earth", "name": "Pipo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "pipos666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 100, "tweet_count": 17133, "listed_count": 0}, "id": "605651097", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Pedrenrique", "username": "pedro_sathler"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 930, "tweet_count": 35074, "listed_count": 3}, "id": "107545333", "location": "Comalcalco, Tabasco", "name": "jes\u00fas herrera", "username": "jxherrera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 561, "tweet_count": 8452, "listed_count": 1}, "id": "423142919", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "KeanuCarpincho", "username": "keanucarpincho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 1494, "tweet_count": 46743, "listed_count": 14}, "id": "1066541915003387904", "location": "dedesecco follows \u2022 22/10/19", "name": "talarica de hit \ud83c\udfa4\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 #RensgaHits", "username": "seccomoura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 718, "tweet_count": 20465, "listed_count": 1}, "id": "1037395249872691205", "location": "Santana do Livramento/Rivera", "name": "Andrya \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "18_andrya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 162, "tweet_count": 3684, "listed_count": 0}, "id": "1207263547899686912", "name": "hey u got drugs", "username": "valhabixa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5976, "following_count": 1894, "tweet_count": 223637, "listed_count": 26}, "id": "51164670", "location": "Fortaleza, Brazil", "name": "Saraivada\u2122", "username": "Lucasssaraiva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 134, "tweet_count": 14209, "listed_count": 7}, "id": "186260969", "location": "Salvador - Bahia", "name": "Luciano Lima", "username": "lucianomlima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 1553, "tweet_count": 92550, "listed_count": 2}, "id": "4826062552", "location": "Chile", "name": "CarpeDiem", "username": "MartaPe50862918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1292, "tweet_count": 45065, "listed_count": 5}, "id": "4637604448", "location": "Paulista, Brasil", "name": "Rodrigo Ribeiro \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33", "username": "rodrigoribpe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 394, "tweet_count": 12571, "listed_count": 2}, "id": "2800443663", "name": "Marvete", "username": "clarkcrenti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10252, "following_count": 5555, "tweet_count": 90435, "listed_count": 48}, "id": "3996116765", "location": "zapatterson ", "name": "amelia", "username": "dcnversmoak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 2730, "tweet_count": 193551, "listed_count": 0}, "id": "24509358", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "name": "Valdir Bertolino", "username": "vbertolino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 67, "tweet_count": 209, "listed_count": 0}, "id": "1211124452609548288", "name": "bella \ud83c\udf35", "username": "diorushell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 40, "tweet_count": 2339, "listed_count": 0}, "id": "1125912861165989892", "name": "Universo_uniters", "username": "Universouniter1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 441, "tweet_count": 5989, "listed_count": 2}, "id": "231323131", "location": "USA-Alabama", "name": "Diana Marquinez", "username": "dianaprincess90"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 355, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}, "id": "296486828", "location": "Brasilia DF", "name": "Vicente Nascimento", "username": "nascivi1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32258, "following_count": 2394, "tweet_count": 215006, "listed_count": 225}, "id": "965258196", "location": "Manhattan, NYC", "name": "Posie", "username": "PosiePosie1212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36643, "following_count": 158, "tweet_count": 557258, "listed_count": 505}, "id": "146645976", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "BB Be kind \ud83d\udc95", "username": "saravastiares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 892, "tweet_count": 28533, "listed_count": 25}, "id": "2705026500", "location": "Wakanda ", "name": "DDsemedo", "username": "djx128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 2214, "tweet_count": 78628, "listed_count": 1}, "id": "1288897225", "location": "|| 1909 \u2022\u2022 1910 || BR, RS", "name": "Hermes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "famouskw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8940, "following_count": 5797, "tweet_count": 155944, "listed_count": 50}, "id": "2498582128", "location": " \ud835\uddf4\ud835\uddf6 \u2661 ela/dela \u2022 she/her", "name": "be \ud83d\udc1d", "username": "horanVEVO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 672, "tweet_count": 1956, "listed_count": 0}, "id": "40904287", "location": "Belo Horizonte.", "name": "Gustavo Boechat", "username": "gustavoboechat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 273, "tweet_count": 9658, "listed_count": 0}, "id": "1188821802128199682", "name": "hawaysolyluna", "username": "hawaysolyluna1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 151, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "id": "336771641", "name": "'-'", "username": "vitormiranda_a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 2193, "tweet_count": 51184, "listed_count": 6}, "id": "198306408", "location": "Multop\u00eda", "name": "\u1f1d\u03ba\u03c4\u03c9\u03c1", "username": "MondHector"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1445, "tweet_count": 17327, "listed_count": 1}, "id": "1136039777088745474", "name": "Josuel Zanarin", "username": "JZanarin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1169, "tweet_count": 9324, "listed_count": 7}, "id": "993317713224364032", "location": "(ela/she) 18 y/o", "name": "miriannn\u03a8\ud83c\udf42 \ud83d\udcd6:\ud83d\udcda", "username": "fartingfingersm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 3739, "tweet_count": 38757, "listed_count": 8}, "id": "2940885689", "location": "@mkspendragon", "name": "the power of nia \u26be", "username": "hedaskywalker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3875, "following_count": 2258, "tweet_count": 37259, "listed_count": 11}, "id": "312711671", "location": "Per\u00fa", "name": "Victor Huarancca", "username": "VictorHuarancca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1016, "tweet_count": 11724, "listed_count": 3}, "id": "4387163475", "location": "life support.", "name": "s.", "username": "reigncavill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 571, "tweet_count": 4472, "listed_count": 0}, "id": "947153027999428608", "location": "Uba\u00ed, Brasil", "name": "strange man", "username": "GuguMarttins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 0, "tweet_count": 5585, "listed_count": 1}, "id": "1152799918517563392", "name": "GlobalResearch en Espa\u00f1ol", "username": "GlobalizacionCA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 184, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "id": "1209231873156812801", "name": "2020 t\u00e1 a\u00ed, e eu tbm", "username": "Okronemberg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 139, "tweet_count": 6195, "listed_count": 0}, "id": "909230253230477313", "location": "011", "name": "\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2d est\u00e1 de f\u00e9rias.", "username": "natalyfields"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 353, "tweet_count": 25553, "listed_count": 0}, "id": "709215883416236033", "name": "Paulo Eduardo Vascon", "username": "flores_vasco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10786, "following_count": 11202, "tweet_count": 260573, "listed_count": 43}, "id": "1020146562", "location": "Nova Igua\u00e7u RJ", "name": "Sid Alves #BolsonaroGenocida", "username": "PereiraSdc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 848, "tweet_count": 54450, "listed_count": 0}, "id": "1612858460", "name": "N\u00edkyas de Moraes Sarmento", "username": "nikyasms"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 13, "tweet_count": 42307, "listed_count": 0}, "id": "1194640928394362880", "location": "Zagazig", "name": "Guy in the hat", "username": "KOota84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 126, "tweet_count": 15582, "listed_count": 0}, "id": "1075414782692483073", "location": "Presa ", "name": "\u2606\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Ystrela_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 260, "tweet_count": 10855, "listed_count": 0}, "id": "800866297970130944", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "franga maromba \ud83d\ude1c\ud83d\udc23", "username": "mochlari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4935, "following_count": 1446, "tweet_count": 164321, "listed_count": 51}, "id": "262301120", "location": "M\u00e9xico", "name": "Enrique Guti\u00e9rrez", "username": "henrygutierrezp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 992, "tweet_count": 51346, "listed_count": 40}, "id": "4855837444", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "name": "Marurojasreportera", "username": "Marurojasreport"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 225, "tweet_count": 184102, "listed_count": 6}, "id": "166070566", "location": "Cartagena, Colombia", "name": "Cucharita de Palo\ud83d\udd25", "username": "MBeatrizPerez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 616, "tweet_count": 12859, "listed_count": 1}, "id": "168258739", "location": "Cartagena, Colombia", "name": "Jenny", "username": "JennyCa89"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 154, "tweet_count": 22065, "listed_count": 1}, "id": "1192638454338736128", "name": "Salkaz", "username": "SalvadorCzares2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 789458, "following_count": 670, "tweet_count": 430927, "listed_count": 3025}, "id": "142004355", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc00.", "username": "JLozanoA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 4601, "tweet_count": 51012, "listed_count": 3}, "id": "393629014", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "A Escaravelha do Diabo", "username": "sandramelobh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 796, "tweet_count": 110522, "listed_count": 6}, "id": "274979176", "location": "Rio de Janeiro", "name": "feL1p3 fritz \ud83d\udcfa", "username": "eitafritz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1751, "tweet_count": 129914, "listed_count": 0}, "id": "458619536", "name": "Julio Benjamin", "username": "juliobenjamin3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 992, "tweet_count": 87165, "listed_count": 25}, "id": "63637272", "location": "luccatorres@yahoo.com.br", "name": "Lucca Torres", "username": "lukatorres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 570, "tweet_count": 3528, "listed_count": 0}, "id": "858331235407495168", "name": "Kt eu mesma", "username": "DelirioKt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 698, "tweet_count": 51743, "listed_count": 12}, "id": "829109614620835841", "location": "\ud83d\udcd6", "name": "lau", "username": "killueren"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40166, "following_count": 27804, "tweet_count": 130364, "listed_count": 111}, "id": "707418250464923648", "location": "you know who", "name": "bruno \u096a \ud83c\udf83", "username": "umvlngador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 0}, "id": "1112461507642691584", "name": "\u00c9rica Ferraz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "ericaferrazofi1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 345, "tweet_count": 8559, "listed_count": 0}, "id": "1083757888059961349", "location": "ela/dela", "name": "dona ju 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2728", "username": "juleamnd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1383, "tweet_count": 62838, "listed_count": 4}, "id": "1621483519", "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd33\ud835\udd22\ud835\udd37", "username": "nlvzoff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 3299, "tweet_count": 31369, "listed_count": 0}, "id": "359684004", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Air Souza", "username": "airjsouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 249, "tweet_count": 37969, "listed_count": 11}, "id": "104887377", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Lord Barba", "username": "OtroPecadormas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5107, "following_count": 619, "tweet_count": 60049, "listed_count": 36}, "id": "1248027612", "name": "es Keer\ud83e\udd7a", "username": "_Keeroplata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 637, "tweet_count": 8994, "listed_count": 5}, "id": "3346217163", "name": "\ud83d\udc7b", "username": "placeboghost"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1282, "tweet_count": 2617, "listed_count": 4}, "id": "88197835", "location": "bolivia", "name": "Nata R", "username": "cuakis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180653, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "name": "Winston", "username": "Winston_Dunhill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 2743, "tweet_count": 159096, "listed_count": 4}, "id": "1146448109070966784", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Ana Camara Quiroga, ex AnnyAmerica40 y 51", "username": "CamaraQuiroga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}, "id": "203555695", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Atilio Boron", "username": "atilioboron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 218, "tweet_count": 36877, "listed_count": 2}, "id": "546973199", "name": "Steph... \uff2c\uff41 \uff2c\uff55\uff4e\uff45 \uff2c\uff07\u00e9\uff54\u00e9", "username": "Tiydyy_Monalisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14411, "following_count": 14942, "tweet_count": 78730, "listed_count": 8}, "id": "274556397", "location": "Recife, Brasil", "name": "Inalmar", "username": "InalmarABR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 4999, "tweet_count": 1175775, "listed_count": 23}, "id": "718657955495866368", "name": "Fernando Luis", "username": "Fernand55916148"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3928095, "following_count": 883, "tweet_count": 454486, "listed_count": 9553}, "id": "18248645", "location": "Chile", "name": "CNN Chile", "username": "CNNChile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 2510, "tweet_count": 18043, "listed_count": 0}, "id": "723644612343148544", "name": "mark...", "username": "marjh91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 347, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}, "id": "1032803594695847938", "name": "Shitaki", "username": "Takashi_Japa1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 573, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "id": "3219771851", "location": "Inferno", "name": "Rhuan \u262d", "username": "RhuanMedeiiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 263, "tweet_count": 4903, "listed_count": 0}, "id": "840407027989995520", "location": "El Universo", "name": "\ud80c\udc80", "username": "bluntdecereza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 5001, "tweet_count": 44676, "listed_count": 0}, "id": "35618406", "name": "Dionizio", "username": "JDionizio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 818, "tweet_count": 21951, "listed_count": 0}, "id": "1119788523278753793", "name": "\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "username": "KatlheenAnna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 46, "tweet_count": 131331, "listed_count": 20}, "id": "500376493", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Rosy Villalpando", "username": "Rosy_LaMadre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 1006, "tweet_count": 287565, "listed_count": 33}, "id": "70613729", "location": "Omnipresente", "name": "Sicario del Amor\u2122", "username": "poke107"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 60, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "id": "193514818", "name": "leo", "username": "leo_lopeess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 465, "tweet_count": 36362, "listed_count": 3}, "id": "151622729", "location": "Honduras", "name": "Cindy", "username": "CindyCarolinaCC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6513, "following_count": 6816, "tweet_count": 434970, "listed_count": 1}, "id": "3378088599", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL", "username": "marioasouza72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 1109, "tweet_count": 28017, "listed_count": 33}, "id": "887883729024290816", "location": "\u2014\ud835\udc70\ud835\udc8f \ud835\udc9a\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc93 \ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc85 \ud83d\udc41\ufe0f", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc8a-\ud835\udc6f\ud835\udc82\ud835\udc8f | \u1d33\u02e1\u1d52\u1d47\u1d43\u02e1 \u1d40\u1d49\u02e2\u1d57 \u1d3e\u1d58\u1db0\u1d9c\u02b0", "username": "SuperGTP_IV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 1574, "tweet_count": 18906, "listed_count": 7}, "id": "1064310249119772672", "location": "Argentina", "name": "Una Random mas del Internes (Alias Nanami)", "username": "TheTrueNanami"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 3735, "tweet_count": 24930, "listed_count": 2}, "id": "1102998636613586944", "name": "liliamvon \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u271d\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "liliamvon1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1404, "tweet_count": 83342, "listed_count": 2}, "id": "1207107565701750787", "name": "Juan Santos Atahualpa", "username": "JAthaualpa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4281, "following_count": 4495, "tweet_count": 65739, "listed_count": 2}, "id": "912460921435561985", "location": "Ce", "name": "Yagho Romanov", "username": "YDrascith"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5060, "following_count": 5566, "tweet_count": 50734, "listed_count": 6}, "id": "125825118", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "L\u00facia Car\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "LuciaCarra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 357, "tweet_count": 2279, "listed_count": 0}, "id": "1114422438496997377", "name": "Gus \ud83d\udc9c", "username": "agust_farias"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 337094, "following_count": 3384, "tweet_count": 287162, "listed_count": 685}, "id": "60647069", "location": "Rosario", "name": "Rosario3.com", "username": "Rosariotres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 331, "tweet_count": 62167, "listed_count": 0}, "id": "3319879210", "name": "Ana Beatriz", "username": "anabeatriz19621"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 875, "tweet_count": 43111, "listed_count": 8}, "id": "344365313", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Almanza Contreras", "username": "chrisalmanzac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 290, "tweet_count": 77175, "listed_count": 15}, "id": "23241044", "location": "\u00dcT: -2.1762359,-79.8863129", "name": "Denisse Calderon", "username": "Lanenisita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 413, "tweet_count": 24330, "listed_count": 1}, "id": "158592033", "location": "Guayaquil", "name": "Mauricio Abarca \u00ae", "username": "mau_abarca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 395, "tweet_count": 102302, "listed_count": 18}, "id": "2734773375", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "luh istarqui \ud83d\udc3e", "username": "downeymarsjr"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80956, "following_count": 303, "tweet_count": 14909, "listed_count": 59}, "id": "17031996", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Alexandra Gurgel", "username": "alexandrismos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 728, "tweet_count": 102631, "listed_count": 48}, "id": "178190036", "location": "Paris \ud83d\uddfc", "name": "Talita \u2720", "username": "TalitaLopes_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 359, "tweet_count": 1816, "listed_count": 0}, "id": "187672571", "name": "El motopapi de Zamora", "username": "DanielDavalos__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1683, "tweet_count": 27452, "listed_count": 0}, "id": "728383630830141444", "location": "021\ud83c\udf34", "name": "M\u00e3e do Anthony \ud83d\udc99", "username": "Crf_Suzy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 0, "tweet_count": 15716, "listed_count": 1}, "id": "155554550", "name": "milton rezende", "username": "miltonsrezende"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 22, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "id": "1211124263459049472", "name": "Joyce Priscila", "username": "JoycePriscila14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21079, "following_count": 21443, "tweet_count": 39914, "listed_count": 17}, "id": "106762566", "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "name": "Jorge Beto Calas \u0639\u0631\u0628 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcfa\ud83c\udfa7\ud83c\udfb8\ud83c\udfb5\ud83e\uddef\u2650 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "JorgeBetoCalas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1157, "tweet_count": 2696, "listed_count": 0}, "id": "923520939605856256", "name": "Chile en ca\u00edda libre", "username": "JaimeElgueta74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 2128, "tweet_count": 24448, "listed_count": 12}, "id": "566697293", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Alien\u00edgena", "username": "AlienigenaMusk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 247, "tweet_count": 28936, "listed_count": 1}, "id": "454520321", "location": ".", "name": "Ayel\u0117n\ud83e\ude90", "username": "AyeLauretta7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 145, "tweet_count": 71126, "listed_count": 4}, "id": "1036558808", "name": "ayla", "username": "6697__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1403, "tweet_count": 95872, "listed_count": 25}, "id": "107806679", "name": "#PL490N\u00c3O", "username": "naturezaemclose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 4982, "tweet_count": 74424, "listed_count": 7}, "id": "59180839", "location": "Brasil", "name": "Ascl\u00ea Junior\u2696\ufe0f \u2605\u5f61\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "asclejunior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 288, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}, "id": "1143827313483796481", "name": "Edilamar Martins", "username": "EdilamarMartin2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 443143, "following_count": 1, "tweet_count": 5166, "listed_count": 549}, "id": "94451423", "name": "Major Olimpio", "username": "majorolimpio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 515, "tweet_count": 6432, "listed_count": 0}, "id": "1200556104083759109", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "SEGURAOSCORINGADOFRAMENGO", "username": "elias_cs17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 527, "tweet_count": 1736, "listed_count": 0}, "id": "256669725", "name": "Brian R Aguiriano", "username": "BrianAguiriano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1295, "tweet_count": 110882, "listed_count": 0}, "id": "4875578639", "location": "Indaiatuba, S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83d\udea9 Kelly Meira \ud83d\udc90wedding Day - Feb. 20th \"\u2b50", "username": "Ks_meira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 555, "tweet_count": 2583, "listed_count": 0}, "id": "1143555627664531457", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "venicio\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "veni_silv4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 407, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}, "id": "1194050333053464578", "name": "Senpai \ud83c\udf3f", "username": "Chib4kuTensei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 268, "tweet_count": 40909, "listed_count": 7}, "id": "239542119", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud83e\udeb5Garota Enxaqueca\u2122", "username": "aDebySilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1249, "tweet_count": 52445, "listed_count": 1}, "id": "767832237232492545", "name": "Gatoazul \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "blueecato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 514, "tweet_count": 15215, "listed_count": 0}, "id": "1097994826514161670", "location": "Barueri, S\u00e3o Paulo", "name": "mello", "username": "_melloML"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 2524, "tweet_count": 59243, "listed_count": 1}, "id": "4790111614", "name": "GatoNo Donan \u26ea\ud83d\udc99\ud83c\udff0", "username": "GatoNoDonan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 1942, "tweet_count": 118315, "listed_count": 5}, "id": "169223245", "name": "graciela sara arce (MDQ)", "username": "GracielaSara12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 157, "tweet_count": 1402, "listed_count": 7}, "id": "3217194127", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Ramon Vazquez", "username": "ramoncitovaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 973, "tweet_count": 26198, "listed_count": 13}, "id": "365644611", "name": "Paloma", "username": "ThePalomina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 713, "tweet_count": 12116, "listed_count": 1}, "id": "3342081669", "name": "Taurina \u21af\u2020 \ud83d\udcab\ud83c\udf38\ud83d\udc90\u2764", "username": "barbaradeniseee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 332, "tweet_count": 4047, "listed_count": 0}, "id": "111643159", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "SEZALPINA MUNIZ\ud83c\udf35", "username": "sezalpina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15552, "following_count": 13208, "tweet_count": 129047, "listed_count": 24}, "id": "1021849418", "name": "Armando do Prado", "username": "ArmandoPrado7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 703, "tweet_count": 1463, "listed_count": 1}, "id": "314629978", "location": "Brasil", "name": "jonatas kemper", "username": "jonataskemper"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 210, "tweet_count": 20985, "listed_count": 10}, "id": "88320735", "name": "Douglas Vargas / Lula 2022 \ud83d\udc19", "username": "_Dougvargas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1527, "tweet_count": 18710, "listed_count": 5}, "id": "728380019941228548", "location": "Passo Fundo, Brasil", "name": "TurtlemanH", "username": "TurtlemanH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "id": "1211062499191091200", "name": "Micos do Universo", "username": "MicosUniverso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 116, "tweet_count": 34232, "listed_count": 12}, "id": "2424650881", "name": "nat", "username": "perccabeth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "id": "858913376109547521", "name": "Tana", "username": "Tanavdd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1634, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}, "id": "57545700", "location": "https://www.facebook.com/pages", "name": "Soy Aprista", "username": "Soy_Aprista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1839, "tweet_count": 16667, "listed_count": 0}, "id": "1063109350552682496", "name": "Sorvete", "username": "bluewalker27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 33, "tweet_count": 634, "listed_count": 0}, "id": "967922757601300480", "name": "Ojoscafe018", "username": "Ojoscafe018M"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27182, "following_count": 783, "tweet_count": 95095, "listed_count": 75}, "id": "389287861", "name": "Mama Maglione", "username": "LaMamaMaglione"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 4183, "tweet_count": 55633, "listed_count": 1}, "id": "3322834417", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Armando", "username": "cara480827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24155, "following_count": 20844, "tweet_count": 92335, "listed_count": 15}, "id": "1119051034473578496", "location": "Los \u00c1ngeles, CA", "name": "Jorge S (YAKO)", "username": "Chokko30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 233, "tweet_count": 93497, "listed_count": 0}, "id": "197831847", "location": "\u755c\u751f\u9053", "name": "\u30ed\u30fc\u30b8\u30e3", "username": "RodyonPhD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 475, "tweet_count": 8121, "listed_count": 0}, "id": "4686913208", "name": "dama", "username": "damaris_narcizo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 839, "tweet_count": 44693, "listed_count": 4}, "id": "424213805", "name": "Johanna Medina", "username": "_jmedina15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1267, "tweet_count": 11192, "listed_count": 3}, "id": "216789006", "name": "Gustavo Rodriguez", "username": "gustavrro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1064, "tweet_count": 32159, "listed_count": 1}, "id": "1041306986191577089", "name": "Sol", "username": "SolangeRiva9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 731, "tweet_count": 26429, "listed_count": 0}, "id": "888526446926454784", "location": "Cria da Norte - RJ, \u00e9 QTN!", "name": "chama o mo\u00e7o!", "username": "bama_wallace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10812, "following_count": 5281, "tweet_count": 163873, "listed_count": 37}, "id": "19327250", "location": "Brazil", "name": "Peter \ud83d\udc19\ud83d\udd34\u26ab", "username": "PeterMr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 2174, "tweet_count": 54674, "listed_count": 38}, "id": "409010435", "location": "St Louis, MO", "name": "Gary Jay \ud83d\udc4a\ud83e\udd16\ud83d\ude3e", "username": "StiffRoboGinger"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 585, "tweet_count": 9224, "listed_count": 3}, "id": "3080525453", "location": "Argentina", "name": "Wrestling Con Subt\u00edtulos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "WrestlingSub"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 194, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}, "id": "1209903151572291584", "name": "Fred M.", "username": "freedmbc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 498, "tweet_count": 22627, "listed_count": 1}, "id": "62288636", "name": "jacqueline ferreira", "username": "jacqferreira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 2140, "tweet_count": 9273, "listed_count": 0}, "id": "13331052", "location": "Campos dos Ladravazes, RJ", "name": "Armstrong \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf1", "username": "armstrongbraga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 242, "tweet_count": 4348, "listed_count": 2}, "id": "4352081237", "location": "\ud835\ude34\ud835\ude31", "name": "\u2039\ud835\udff9", "username": "starbymoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 390, "tweet_count": 3834, "listed_count": 0}, "id": "1123579188198375424", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "nefy", "username": "nefelai_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 882, "tweet_count": 49989, "listed_count": 0}, "id": "927286437132857344", "location": "Do lado de c\u00e1 do oceano....", "name": "Sergio Carlos", "username": "Sergio007Carlos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 641, "tweet_count": 96683, "listed_count": 0}, "id": "4818745889", "location": "KRT CITY ", "name": "Maicon\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "maiconaraauj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820326, "listed_count": 53}, "id": "87743630", "name": "(A)rgoth", "username": "ArgothR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 4974, "tweet_count": 68401, "listed_count": 0}, "id": "935185673522483201", "name": "Marcus Vin\u00edcius", "username": "mvfav0188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 657, "tweet_count": 48018, "listed_count": 0}, "id": "1053839721699401729", "location": "Feira de Santana, Bahia Brasil", "name": "Robson Silva", "username": "Semprevermelhos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 459, "tweet_count": 41529, "listed_count": 36}, "id": "27003837", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Evelyn\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83d\udd96\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc - Fazedora de Software", "username": "evlymn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 303, "tweet_count": 8593, "listed_count": 0}, "id": "737310444", "location": "Guadalaranch", "name": "la chofas", "username": "sofiralonso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 612, "tweet_count": 1077, "listed_count": 0}, "id": "865210178", "name": "pensamientopropio", "username": "bcgdfsgr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31689, "following_count": 26335, "tweet_count": 15921, "listed_count": 51}, "id": "861525596", "location": "La Serena, Chile", "name": "Biblioteca Virtual Salvador Allende Gossens", "username": "BibliotecaSAG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 232, "tweet_count": 60523, "listed_count": 3}, "id": "4188877396", "location": "Brasil", "name": "S\u00e9rgio Razera", "username": "RazeraSergio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 2873, "tweet_count": 8916, "listed_count": 0}, "id": "1064891561547366407", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jorge Bezerra Da Costa", "username": "jbdacosta2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 344, "tweet_count": 5030, "listed_count": 0}, "id": "1085670704492642304", "name": "transe\u00fante", "username": "Alegria1011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 4999, "tweet_count": 59467, "listed_count": 0}, "id": "60080948", "location": "Brazil", "name": "Alexandre Sim\u00f5es", "username": "alvillaca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 784, "tweet_count": 42024, "listed_count": 0}, "id": "169980667", "location": "Sucupira, Brasil", "name": "Valtranseunte", "username": "ValTranseunte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8671, "following_count": 7673, "tweet_count": 175419, "listed_count": 55}, "id": "2549462843", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "name": "FrenteSaoBernardo\ud83d\udcd6", "username": "marcostalhari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 2053, "tweet_count": 93879, "listed_count": 1}, "id": "865744606260060160", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "LEIAM LEND\u00c1RIOS E \u00c1S DE ESPADAS", "username": "gabizm14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 733, "tweet_count": 104662, "listed_count": 13}, "id": "134270879", "location": "rio de janeiro", "name": "lucas", "username": "albuquerqve"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 106031, "following_count": 1128, "tweet_count": 17605, "listed_count": 211}, "id": "1913011345", "name": "Paulo Cruz", "username": "paulocruzphi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1885, "tweet_count": 19490, "listed_count": 1}, "id": "2904245501", "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia, Bras", "name": "muJico", "username": "jicoluiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1387, "tweet_count": 6652, "listed_count": 10}, "id": "162218232", "location": "Thousand Oaks, CA", "name": "Antonio C\u00e1rcamo.", "username": "AbogadoCarcamo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3078, "following_count": 1226, "tweet_count": 4432, "listed_count": 0}, "id": "637136627", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "name": "Alex", "username": "alex06061976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 684, "tweet_count": 23555, "listed_count": 10}, "id": "99134643", "location": "Guadalajara, Jal", "name": "gansoaceves", "username": "gansoaceves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 443, "tweet_count": 5836, "listed_count": 0}, "id": "1086758005482369029", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "m1lk", "username": "naopossofla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 127, "tweet_count": 5373, "listed_count": 0}, "id": "1056278518785544192", "location": "037", "name": "\u2022", "username": "ycadu_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 108, "tweet_count": 3742, "listed_count": 1}, "id": "1131282663233470467", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "caike", "username": "caikinpvd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 274, "tweet_count": 10667, "listed_count": 0}, "id": "742866811201392641", "location": "Londrina, Brasil", "name": "Lucy", "username": "no_lucky_lucy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 937, "tweet_count": 79991, "listed_count": 3}, "id": "51746382", "location": "Nova Igua\u00e7u - RJ", "name": "Zeca da Silva\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "EsequiasSantos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 388, "tweet_count": 16773, "listed_count": 0}, "id": "977691049", "location": "salt lake city,santo domingo,", "name": "Esmelki Taveras", "username": "EsmelkiT"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1635881, "following_count": 22861, "tweet_count": 373048, "listed_count": 2998}, "id": "34639484", "location": "Dominican Republic", "name": "Diario Libre", "username": "DiarioLibre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 499, "tweet_count": 27122, "listed_count": 0}, "id": "378242440", "location": "Nova Igua\u00e7u (RJ) - Brasil", "name": "b r u n a", "username": "bruusamps"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 402, "tweet_count": 7379, "listed_count": 0}, "id": "746470327220305921", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Max", "username": "maxjnioor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 2575, "tweet_count": 36135, "listed_count": 1}, "id": "907951245331230720", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Bolsomion surtado", "username": "Edu44108983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 298, "tweet_count": 1505, "listed_count": 0}, "id": "1139298822574813184", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Jp60Jacqueline Pompili", "username": "Jp6017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7517, "following_count": 2554, "tweet_count": 39572, "listed_count": 13}, "id": "737868620", "location": "La Biyuya / Fray Be", "name": "Sebasti\u00e1n", "username": "rocket_number09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 481, "tweet_count": 74504, "listed_count": 2}, "id": "958887949", "location": "\u5149", "name": "amy", "username": "metaruppa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 751, "tweet_count": 7278, "listed_count": 1}, "id": "719671239690821634", "location": "@acervominers", "name": "Hana \ud83d\udd78\ufe0f VISION", "username": "evilchungha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 611, "tweet_count": 43757, "listed_count": 0}, "id": "152702083", "location": "Santa Fe Capital, Arg.", "name": "Beatriz", "username": "Bea3320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 2390, "tweet_count": 34865, "listed_count": 1}, "id": "958767188327976960", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Naro \u262d \ud835\udd32 \ud835\udd22 \ud835\udd22 \ud835\udd2f", "username": "trav4empoderad0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 2567, "tweet_count": 5648, "listed_count": 0}, "id": "1143207159678885888", "name": "Gaviota", "username": "Gaviota_Uy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1123, "tweet_count": 150926, "listed_count": 17}, "id": "621287083", "name": "MMiguel", "username": "MMiguelBH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 108, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}, "id": "166717362", "location": "Nil\u00f3polis , Brasil", "name": "\ud83c\udfa7", "username": "araujo_95_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 449, "tweet_count": 10088, "listed_count": 0}, "id": "1008834212277997568", "name": "ana laura \ud83d\udd70 \ud83e\udeb6MIDNIGHTS IS COMING", "username": "mepagaummc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7093, "following_count": 7514, "tweet_count": 146724, "listed_count": 6}, "id": "860193309691703296", "name": "\ud83d\udea9Paramahansa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Paramahansa2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 384, "tweet_count": 888, "listed_count": 0}, "id": "252761176", "location": "Bahia", "name": "Davi Ferraz", "username": "davigferraz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 313, "tweet_count": 4605, "listed_count": 0}, "id": "2296957614", "name": "clericazinha", "username": "anjinhajinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 135, "tweet_count": 9895, "listed_count": 0}, "id": "213308775", "location": "Chile", "name": "Catalina", "username": "cucharb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 281, "tweet_count": 48820, "listed_count": 1}, "id": "1154340288", "name": "Yuyin", "username": "milemajak7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10137, "following_count": 10227, "tweet_count": 92584, "listed_count": 2}, "id": "1011999673228382214", "name": "DiJo\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "DiJo2021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 181, "tweet_count": 9914, "listed_count": 0}, "id": "1142465949980942336", "location": "casa do caralho", "name": "caca (taylor\u2019s version)|| fora bolsonaro", "username": "carolkkjhhskz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 80, "tweet_count": 1833, "listed_count": 1}, "id": "1168643740648558597", "name": "Jimin", "username": "parkfairy_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 34, "tweet_count": 7087, "listed_count": 1}, "id": "1167124453190438914", "location": "heart brother \u00b7 \u2661", "name": "\u263e .", "username": "jkamaaseo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 309, "tweet_count": 66474, "listed_count": 0}, "id": "3074856905", "location": "resende, rj", "name": "carol", "username": "caralholiny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 370, "tweet_count": 45816, "listed_count": 1}, "id": "58296192", "name": "arlene vicente", "username": "guetarra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 782, "tweet_count": 7342, "listed_count": 1}, "id": "324186189", "location": "Zapopan, Jalisco", "name": "R\u03c5\u10a6\u00e9\u0273 N\u03b1\u028b\u03b1 \u03dd\u0271\u0282", "username": "RubnNava"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 688, "tweet_count": 5976, "listed_count": 0}, "id": "139121955", "name": "GSH", "username": "GSH_09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 669, "tweet_count": 73639, "listed_count": 0}, "id": "2906267175", "name": "Carlos Sato", "username": "carl_sato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 5001, "tweet_count": 356512, "listed_count": 43}, "id": "323321410", "location": "Capital do Mundo #RSMelhoremTD", "name": "The_U", "username": "InterPrecisod46"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1548, "tweet_count": 4084, "listed_count": 0}, "id": "822604777360097281", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Felipe P\u00f4po \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "felipepopo10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 283, "tweet_count": 14360, "listed_count": 1}, "id": "2894085395", "location": "inferno.", "name": "FemeaFatal vota 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "femeafatall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1096, "tweet_count": 46427, "listed_count": 3}, "id": "15182602", "location": "Brasilia, DF, Brazil", "name": "hu8o [toy]", "username": "hu8o"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 392, "tweet_count": 709, "listed_count": 0}, "id": "920754930159366144", "name": "\ud83d\udd73", "username": "walberto_paez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1088, "tweet_count": 7149, "listed_count": 0}, "id": "927856619114913792", "location": "Abya Yala", "name": "z\u00e9 algu\u00e9ns", "username": "febretyphi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 3176, "tweet_count": 17930, "listed_count": 6}, "id": "59849180", "location": "Salvador - Bahia - Brasil", "name": "Jamerson Silva", "username": "Jamersonet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 338, "tweet_count": 20510, "listed_count": 0}, "id": "1001494712665206784", "name": "ely", "username": "saidaquiminion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 4930, "tweet_count": 82697, "listed_count": 0}, "id": "539365556", "location": "Santo Amaro, S\u00e3o Paulo", "name": "Betto Policarppo1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u270a\ud83c\udfff\u2694\ufe0f\ud83d\udea9\u21a9\ufe0f", "username": "an_poli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 803, "tweet_count": 30209, "listed_count": 4}, "id": "67108318", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Arc\u00e2ngelo Maria Madalena", "username": "arcqueiroz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 3589, "tweet_count": 136070, "listed_count": 3}, "id": "314021247", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "gabbr", "username": "thesannts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 402, "tweet_count": 89945, "listed_count": 1}, "id": "962771600138539009", "location": "bostil tenho que vazar daqui", "name": "Danilo Robson", "username": "danilobellaciao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 202, "tweet_count": 24493, "listed_count": 0}, "id": "330560909", "name": "Karen Canelas \ud83e\udd8b", "username": "karencanelas06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 174, "tweet_count": 33909, "listed_count": 0}, "id": "3380797763", "name": "a maior mentirosinha de maragogi \u2022 13 \u2b50\ud83d\udea9", "username": "tercas_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 247, "tweet_count": 1678, "listed_count": 0}, "id": "1123413731164209152", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Suyane com y \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "suyanemborges"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 2128, "tweet_count": 58208, "listed_count": 0}, "id": "2380131897", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Beto", "username": "Roberto16041976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 603, "tweet_count": 10627, "listed_count": 0}, "id": "733107768148779008", "location": "Manguinhos, Serra", "name": "Jeferson Bruno \ud83d\udd35", "username": "JefyBD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 119, "tweet_count": 3451, "listed_count": 0}, "id": "548881741", "name": "darwin joker luna", "username": "darwin_joker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 4894, "tweet_count": 79018, "listed_count": 1}, "id": "814183405160169472", "location": "S\u00e3o carlos SP, Brasil", "name": "Ruy Gastaldi Mariano\u00b9\u00b3", "username": "1Yu3gm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1765, "tweet_count": 51790, "listed_count": 10}, "id": "229344921", "location": "Mexico", "name": "Jos\u00e9 Santiago P\u00e9rez", "username": "SanxPM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16569, "following_count": 2088, "tweet_count": 5695, "listed_count": 170}, "id": "162090610", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "ipstori", "username": "ipstori"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 493, "tweet_count": 91811, "listed_count": 4}, "id": "161881305", "name": "M", "username": "macadelvalle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 170, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "id": "938437998005379072", "name": "Saulo Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "username": "saulolima_saulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 400, "tweet_count": 31859, "listed_count": 15}, "id": "909938812360564736", "name": "eve", "username": "cinetalking"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 399, "tweet_count": 11465, "listed_count": 1}, "id": "178891903", "location": "Here, There and Everywhere. ", "name": "Carolina Santos", "username": "carolinahope"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 495, "tweet_count": 4370, "listed_count": 1}, "id": "928693297941569536", "name": "Luis Alva \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "elsheriff1991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30910, "following_count": 78, "tweet_count": 217, "listed_count": 29}, "id": "1003350317352804352", "name": "Giulliana Loza", "username": "GiullianaLoza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1118, "tweet_count": 300033, "listed_count": 23}, "id": "56452419", "location": "Salvador - Brasil", "name": "\ud83d\udfe5JR Mutti\ud83d\udfe5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "jrmutti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 358, "tweet_count": 13938, "listed_count": 1}, "id": "2723915136", "location": "Por A\u00ed", "name": "Luh", "username": "Scarlet_a_do600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 531, "tweet_count": 33874, "listed_count": 8}, "id": "3390932128", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "100%Jacar\u00e9", "username": "JulioC_caldas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 954, "tweet_count": 27989, "listed_count": 0}, "id": "978873661515059200", "location": "Brinkmann", "name": "Nico", "username": "Nicostrumia01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 140, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}, "id": "773211707426701312", "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "name": "ROSENVALDO AMARAL", "username": "rosenvaldo66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 352, "tweet_count": 44753, "listed_count": 3}, "id": "138174598", "location": "Santiago", "name": "Tod", "username": "prosp3cto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 98, "tweet_count": 29633, "listed_count": 0}, "id": "56408953", "name": "La Vieja Vespa Bruja", "username": "vespa_sempre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 0, "tweet_count": 7316, "listed_count": 0}, "id": "1135281659757158400", "name": "Ithan", "username": "WhiteDierno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 583, "tweet_count": 168873, "listed_count": 12}, "id": "119576076", "location": "Pelotas", "name": "Marcelo Gayardi", "username": "mgayardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23388, "following_count": 10230, "tweet_count": 1397162, "listed_count": 146}, "id": "589154056", "location": "  BRASIL", "name": "Valdira de Holanda", "username": "diraholanda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2760, "tweet_count": 350585, "listed_count": 12}, "id": "59030687", "location": "Atualmente Pa\u00eds do Ogro \ud83d\udc79 ", "name": "\u2b50Dandara Lula 13\u2b50", "username": "tririos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1768, "tweet_count": 36034, "listed_count": 2}, "id": "1038304185450684417", "location": "UFG", "name": "Said\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "username": "4H_Said"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 6, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "id": "1210583124226260992", "name": "leah", "username": "leah34245988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27911, "following_count": 11046, "tweet_count": 111010, "listed_count": 56}, "id": "875195033422626817", "name": "moved", "username": "dionysiusbts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1220, "tweet_count": 64704, "listed_count": 2}, "id": "152838370", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Vinicius Alexis", "username": "ViniAlexis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 801, "tweet_count": 14270, "listed_count": 2}, "id": "391061640", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Quarentiner (de \ud83c\udfe0) \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "26william08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5027, "following_count": 2329, "tweet_count": 78325, "listed_count": 1}, "id": "754522109976666113", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "cec\u00edlia", "username": "_ceciliabrem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7093, "following_count": 5662, "tweet_count": 35899, "listed_count": 2}, "id": "1008832316385497099", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "lauren campos", "username": "LaurenCamppos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 697, "tweet_count": 1075, "listed_count": 0}, "id": "1191575613829779456", "location": "Brazil", "name": "Marxista LS", "username": "InfoMarxistaBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 846, "tweet_count": 3936, "listed_count": 2}, "id": "3876827423", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud83c\udd70\ufe0frrogante cabuloso (Fenomenal)", "username": "_FalaComigo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1767, "tweet_count": 58664, "listed_count": 9}, "id": "138665585", "location": "San Jose, Costa Rica", "name": "Juan VILLEGUEZ Jr.", "username": "jwvilleguez_cr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1284, "tweet_count": 80402, "listed_count": 1}, "id": "988939246751961088", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ALEIXO RUBRO NEGRO", "username": "RnAleixo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3993, "following_count": 4326, "tweet_count": 263048, "listed_count": 5}, "id": "2400635137", "location": "Lichfield, EUA", "name": "\u24dfFherzita Palestra \u24df\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Seep_oitnb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 403, "tweet_count": 21122, "listed_count": 0}, "id": "23565850", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "SPUTNIK V", "username": "cuticuladepeixe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 457, "tweet_count": 14233, "listed_count": 0}, "id": "704049474", "name": "Noemia Sarci\u00e0 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "NoemiaSarcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 764, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "id": "84108736", "location": "Belo Horizonte", "name": "Wellington Amorim", "username": "Wamorim01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 95, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}, "id": "1208945668225716225", "name": "Discipulo_de_Morrigan", "username": "DiscipulodeMor1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13266, "following_count": 2671, "tweet_count": 382865, "listed_count": 46}, "id": "47281168", "location": "Rep\u00fablica de Grande Porto Rico (Brazil) Protetorado dos EUA.", "name": "jaime\ud83e\udd91 1\u20e33\u20e3 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EuRobo36"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 580, "tweet_count": 169840, "listed_count": 0}, "id": "844312527714598912", "location": " ", "name": "\ud83d\udc7b", "username": "ricekink"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 556, "tweet_count": 11743, "listed_count": 0}, "id": "910876830", "name": "Eliton Mendes", "username": "elitonsimes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6618, "following_count": 999, "tweet_count": 43346, "listed_count": 10}, "id": "2786645434", "name": "Mar\u00eda Rosa O\u00f1a \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc30\ud83d\udd25", "username": "MarosaOnia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 3272, "tweet_count": 8232, "listed_count": 0}, "id": "130286021", "name": "guillermo amoroso", "username": "morcillolopez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19063, "following_count": 19199, "tweet_count": 105551, "listed_count": 4}, "id": "800868165873963009", "location": "Vinhedo/SP, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Paulo Briani \ud83d\udc3e", "username": "brian_colonel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9262, "following_count": 8492, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}, "id": "1068625896930725889", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Ducati Acordabrasil", "username": "Ducati65423975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1757, "tweet_count": 108555, "listed_count": 1}, "id": "47301668", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vai Corinthians!", "username": "GustavoNovaes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 812, "tweet_count": 15982, "listed_count": 0}, "id": "1069022377705652225", "location": "Belo Horizonte", "name": "Rodrigo Fonseca\ud83c\udfbc\ud83c\udf9e\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "Rod_Driu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2538, "tweet_count": 236211, "listed_count": 11}, "id": "3156112379", "location": "lacsanga", "name": "Alberto Sativa Lex", "username": "AlbertoSativa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 242, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}, "id": "1165991295711682560", "name": "mouta", "username": "yYmouta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 179, "tweet_count": 3953, "listed_count": 0}, "id": "1048214966095040512", "name": "beag\u00e1", "username": "beaga_r"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 217, "tweet_count": 1116, "listed_count": 0}, "id": "893975749316624384", "name": "Carlos", "username": "carlos89521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69018, "following_count": 6, "tweet_count": 33055, "listed_count": 243}, "id": "419139812", "location": "M\u00e9xico", "name": "JALISCO ROJO OFICIAL\uea00", "username": "JaliscoRojo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 488, "tweet_count": 15624, "listed_count": 3}, "id": "66586591", "location": "Brazil", "name": "\ud83e\udd91Violet\ud83e\udd91", "username": "eutthymia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 353, "tweet_count": 47569, "listed_count": 0}, "id": "756632559354802176", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bea Lula 13", "username": "munizbea8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 19, "tweet_count": 4365, "listed_count": 0}, "id": "954336843167920128", "name": "Torres", "username": "Torres68058956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 2287, "tweet_count": 43515, "listed_count": 3}, "id": "3423075701", "location": "chelsea, ferrari, bengals !", "name": "aaldi \u00b9\u2076", "username": "aldiespinola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 486, "tweet_count": 5280, "listed_count": 2}, "id": "1080720580268175363", "location": "Monte Alto, Brasil", "name": "Hugayprata", "username": "hugogprata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4697, "following_count": 5039, "tweet_count": 48700, "listed_count": 6}, "id": "122496952", "location": "Santiago de Chile", "name": "koke 62% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "koke_jasc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 579, "tweet_count": 15751, "listed_count": 0}, "id": "1046423622435377152", "location": "Moca, Dominican Republic", "name": "Joselin Guzm\u00e1n\ud83d\udc08\u2764", "username": "JoselinGuzmn5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25793, "following_count": 5552, "tweet_count": 242700, "listed_count": 15}, "id": "870321534287695872", "location": "Guatemala City", "name": "Kandy \u2615\ud83d\ude07\ud83d\ude08\ud83c\udf6a\ud83d\udc9e\ud83c\udf82\ud83c\udfb6\ud83c\udf0b", "username": "Santa_Pastelera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1170, "tweet_count": 14754, "listed_count": 1}, "id": "807291331290742786", "name": "Japonegro", "username": "Arthur_18vas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 290, "tweet_count": 28017, "listed_count": 3}, "id": "846482618967318528", "location": "muder house", "name": "ally", "username": "scareedycat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 49, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "id": "1122617824302772224", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thais", "username": "loverythai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 399, "tweet_count": 56949, "listed_count": 51}, "id": "289594339", "location": "Ponferrada-El mundo", "name": "ANA PEREZ", "username": "anaperezfcc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 3957, "tweet_count": 115943, "listed_count": 6}, "id": "1054729737254379521", "location": "Espanha", "name": "PauBarbut \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "paubarbut07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6360, "following_count": 6906, "tweet_count": 578392, "listed_count": 129}, "id": "41727411", "location": "Tres Rios - RJ", "name": "Heldeni S Can\u00eada \ud83c\udfb8\u2605\u5f61\ud83d\udda4", "username": "heldeni3rios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 210, "tweet_count": 19709, "listed_count": 1}, "id": "243806756", "name": "Brubs \ud83d\udc9b", "username": "brunofdn_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 483, "tweet_count": 42158, "listed_count": 0}, "id": "287909149", "location": "Belford roxo", "name": "Gus tavo \u2720", "username": "Gstvcrvg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 420, "tweet_count": 6926, "listed_count": 0}, "id": "131079093", "name": "marifer", "username": "marifer_juarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5780, "following_count": 571, "tweet_count": 28002, "listed_count": 32}, "id": "889955316", "location": "C.65 n.368a entre 40y42 Centro", "name": "Deportes M\u00e9rida", "username": "DeportesMerida_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3525, "following_count": 4948, "tweet_count": 72732, "listed_count": 35}, "id": "1044746744825872385", "location": "in love with liju ", "name": "j\u00falia\ud83e\udde3|\ud83d\udcd6:", "username": "jackiehxde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785075, "following_count": 9, "tweet_count": 1218, "listed_count": 618}, "id": "1171178493348057088", "name": "status malucos do WhatsApp", "username": "statusdozap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 627, "tweet_count": 24200, "listed_count": 1}, "id": "947321260022910977", "location": "infj", "name": "bru", "username": "yelyahsoshis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 1454, "tweet_count": 96788, "listed_count": 1}, "id": "1091516781313822721", "name": "CG$\u00a5", "username": "carolinagueedd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1714, "tweet_count": 14667, "listed_count": 0}, "id": "1103455631439265797", "name": "Miry\u00e1m Hess", "username": "HessMiryam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "id": "891603310041497600", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "ViniciusN1kolod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1118, "tweet_count": 12229, "listed_count": 2}, "id": "87323900", "name": "Mara Goes", "username": "MaraRGoes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 573, "tweet_count": 243841, "listed_count": 29}, "id": "77737292", "name": "Aislei Medeiros", "username": "AisleiMedeiros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 703, "tweet_count": 36000, "listed_count": 18}, "id": "47095413", "location": "Guadalajara, Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Ram\u00edrez", "username": "racmariano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1584, "tweet_count": 2421, "listed_count": 5}, "id": "97022874", "location": "NYC", "name": "VenturaBlowoutBrush", "username": "GeorgeAlan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27802, "following_count": 16822, "tweet_count": 18302, "listed_count": 15}, "id": "1049689799467122688", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Carlos Dantas", "username": "cdantas5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 110, "tweet_count": 1377, "listed_count": 0}, "id": "1088298046646030337", "name": "Magda M\u00e9ndez", "username": "MagdaMndez4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 250, "tweet_count": 1328, "listed_count": 0}, "id": "892365065340542976", "location": "\u0427\u0435\u0440\u043d\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c", "name": "Esteves", "username": "Fusso_PT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 320, "tweet_count": 14848, "listed_count": 0}, "id": "788502999756836865", "location": "lx", "name": "ruben", "username": "_rubeng_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 4770, "tweet_count": 102991, "listed_count": 8}, "id": "2295113869", "location": "Fortaleza-ce", "name": "ASSASSINO GENOCIDA J\u00c1 ENTREGA+de 686mil MORTOS", "username": "GenerisUrgente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 122, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "id": "1195697151487205376", "name": "Cristina", "username": "JjovitaC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3996, "following_count": 2661, "tweet_count": 66883, "listed_count": 4}, "id": "782998212328259586", "location": "Los Angeles, CA", "name": "well.\ud83e\ude90\ud83d\udea9 \u00b9\u00b3", "username": "wellroriz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7073, "following_count": 4743, "tweet_count": 54425, "listed_count": 74}, "id": "1172504339824488453", "location": "tini, 1997", "name": "malu", "username": "erabizzlex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 322, "tweet_count": 33110, "listed_count": 0}, "id": "732314995221012484", "location": "Belo Horizonte, MG", "name": "Daniel", "username": "caldeiradann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1907, "tweet_count": 147186, "listed_count": 13}, "id": "281104697", "location": "everywhere??", "name": "Al", "username": "nept2no"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52202, "following_count": 50376, "tweet_count": 45622, "listed_count": 43}, "id": "1111003093402075136", "location": "Paradiso, Svizzera", "name": "Denisse Basarelli\ud83d\udd56", "username": "DennBMcdougall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 2276, "tweet_count": 41687, "listed_count": 2}, "id": "1544067558", "location": "Hebron, KY", "name": "MarllyR_Foltz", "username": "MarllyRodrig175"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4749, "following_count": 3900, "tweet_count": 29488, "listed_count": 63}, "id": "249428224", "name": "Ma.Roxana Mu\u00f1oz", "username": "mroxanamunozc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1076, "tweet_count": 35747, "listed_count": 1}, "id": "4828015384", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "candela", "username": "candemoreno_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 150, "tweet_count": 10446, "listed_count": 1}, "id": "888860522623508480", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "vale", "username": "ValeOla_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1252, "tweet_count": 14256, "listed_count": 2}, "id": "1000080487", "name": "emerita flores", "username": "emeritaflores"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 112, "tweet_count": 11139, "listed_count": 0}, "id": "1146604405678071813", "name": "Temma", "username": "luxx_Zz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 395, "tweet_count": 67397, "listed_count": 9}, "id": "1188807531252068352", "location": "yanfei love bot \u2661", "name": "Allen \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u00b0\u25cf", "username": "yantaomain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 411, "tweet_count": 12162, "listed_count": 9}, "id": "1608672710", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Juanito Guadalajara", "username": "JuanHernandezV9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1670, "tweet_count": 3143, "listed_count": 1}, "id": "887365527257133056", "location": "Tarapoto, Peru", "name": "Odar Ocmin Raygada", "username": "OdarOcmin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 295, "tweet_count": 13339, "listed_count": 0}, "id": "1197624742754295815", "location": "My House \ud83c\udfe0", "name": "Tral \ud83c\udfb4", "username": "Tohsaka_190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16366, "following_count": 11755, "tweet_count": 103914, "listed_count": 110}, "id": "883741663184781313", "location": "ela/dela | pfp: @wengwengchim", "name": "\ud835\ude28\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude2f \u30c3", "username": "shinesnk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 271, "tweet_count": 13679, "listed_count": 0}, "id": "1046696026072121349", "location": "Galiza", "name": "gregor samsa", "username": "cunaguaroo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 2567, "tweet_count": 51101, "listed_count": 8}, "id": "1103777539607142402", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "name": "pizza de abacaxi. la setima\ud83d\udc7d", "username": "sccpalicee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 577, "tweet_count": 90276, "listed_count": 0}, "id": "3400879948", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Nordestino", "username": "GuidoAK1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 231, "tweet_count": 157231, "listed_count": 2}, "id": "288328179", "location": "na terapia", "name": "Gabs", "username": "pow_bibi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1358, "tweet_count": 35887, "listed_count": 0}, "id": "1001730088885477376", "name": "Ernesto", "username": "Ernestorres78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 131, "tweet_count": 92989, "listed_count": 9}, "id": "34570207", "location": "Aracaju-Sergipe-Brazil", "name": "TIA DO ZAP", "username": "RuyGTR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 2031, "tweet_count": 125286, "listed_count": 4}, "id": "1053027610714886144", "name": "\ud83d\udea9M\u00e1rcia \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "Mrcia74588695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 5000, "tweet_count": 238558, "listed_count": 2}, "id": "932620493294833664", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wagner Terzi \ud83c\udf08", "username": "WagnerTerzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 3011, "tweet_count": 175388, "listed_count": 5}, "id": "711859763290710016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83d\udc36Claudia Soares1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udc19", "username": "ClaudiaElySoar2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 189, "tweet_count": 22183, "listed_count": 1}, "id": "2214588243", "name": "R.", "username": "rachelvallefu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 223, "tweet_count": 16853, "listed_count": 0}, "id": "178521271", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bollinger", "username": "EuBollinger"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 848077, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}, "id": "2174537102", "location": "Brasil", "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "username": "elpais_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 241, "tweet_count": 7132, "listed_count": 2}, "id": "1046925137923268609", "name": "public universal friend", "username": "SofiaSchulz9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 161, "tweet_count": 2328, "listed_count": 0}, "id": "3733356795", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Predor", "username": "predordutra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 267, "tweet_count": 37151, "listed_count": 2}, "id": "751666363048009729", "name": "\"J\u00c1 PASSEI\" DISPON\u00cdVEL EM TDS PLATAFORMAS", "username": "soumvrk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 696, "tweet_count": 12761, "listed_count": 7}, "id": "369805573", "name": "eu aqui", "username": "rimadorbaiano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10682, "following_count": 6733, "tweet_count": 124066, "listed_count": 0}, "id": "119498775", "location": "villa urquiza", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30 \ud83d\udd78\ufe0f", "username": "milixinsane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 2274, "tweet_count": 111091, "listed_count": 14}, "id": "26896646", "location": "Santiago de Chile", "name": "Manuel V", "username": "villanix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5090, "following_count": 4000, "tweet_count": 127665, "listed_count": 4}, "id": "840711463509622788", "location": "twice.", "name": "lua\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c #SAFJ\u00e1", "username": "sxpfcz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 22, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "id": "1211010132957523968", "name": "clean", "username": "soucleanput4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 433, "tweet_count": 177281, "listed_count": 27}, "id": "136494213", "name": "iza MUDOU DE CONTA, T\u00c1 NO @_____IZA_____ AGORA", "username": "seungrisatan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 853, "tweet_count": 34520, "listed_count": 0}, "id": "3433151447", "location": "westeros, brasil", "name": "meet mike at midnight", "username": "michaelrdrigues"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119970, "following_count": 458, "tweet_count": 36415, "listed_count": 96}, "id": "2826819695", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Dell", "username": "jardelferreiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 6818, "tweet_count": 114126, "listed_count": 0}, "id": "3030917770", "name": "MixciRomanos\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "mixci_2015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 39, "tweet_count": 6439, "listed_count": 0}, "id": "456997422", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "\u1d00\u029f\u1d07\u1d0a\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d0f \u0262\u1d00\u0274\u0262 \u03df\u2790\ud83d\udcff\ud83d\uded0", "username": "AlejandroDicora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 40, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}, "id": "2513477245", "location": "Se\u00f1or Matanza's", "name": "Perico", "username": "perico_perito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 245, "tweet_count": 22366, "listed_count": 2}, "id": "939869200063127554", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Um Bolchevique Negro", "username": "bolcheviq_negro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 328, "tweet_count": 25522, "listed_count": 1}, "id": "822578366", "name": "Aye \u2728", "username": "lasinn0mbre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1093, "tweet_count": 28137, "listed_count": 9}, "id": "719679956", "location": "Mexico", "name": "miss flo", "username": "Suuuunshine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8724, "following_count": 376, "tweet_count": 749, "listed_count": 0}, "id": "259970510", "location": "La Ceiba, HND", "name": "Antonio Padilla", "username": "padilla_0129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60337, "following_count": 138, "tweet_count": 168921, "listed_count": 24}, "id": "1722557066", "location": "contact: duraodirect@gmail.com", "name": "\u2310\u25a0-\u25a0", "username": "ines_durao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 245, "tweet_count": 24833, "listed_count": 1}, "id": "3500970689", "location": "portugal/moldova", "name": "mona lisa", "username": "simonablosenco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 442, "tweet_count": 64030, "listed_count": 0}, "id": "915141977963974656", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": ".", "username": "Thetebatista28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 267, "tweet_count": 49277, "listed_count": 0}, "id": "24818080", "name": "pbrasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7esquerdaprasempre", "username": "pedrocmpns"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6694, "following_count": 2202, "tweet_count": 54602, "listed_count": 152}, "id": "71642134", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "C\u00e9lio Turino", "username": "celioturino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 628, "tweet_count": 15127, "listed_count": 0}, "id": "471901582", "name": "Blas F\u00eamea #PL490N\u00e3o", "username": "purushavishnu"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1912759, "following_count": 1538, "tweet_count": 15643, "listed_count": 2229}, "id": "762402774260875265", "name": "Guilherme Boulos", "username": "GuilhermeBoulos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 889, "tweet_count": 41543, "listed_count": 0}, "id": "1019609533629550593", "location": "Na esquina da imagina\u00e7\u00e3o ", "name": "B\u00ea", "username": "b35tr8z"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 961, "tweet_count": 15935, "listed_count": 3}, "id": "3038219559", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "cande saire", "username": "Candesaire"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1217, "tweet_count": 5413, "listed_count": 2}, "id": "3082912546", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Manuel Malav\u00e9", "username": "MalaveAManuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 2705, "tweet_count": 91900, "listed_count": 27}, "id": "376389094", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udf0f Obsidian \ud83d\udf0f", "username": "Lulupuli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 5001, "tweet_count": 134466, "listed_count": 26}, "id": "955881137884336129", "location": "skinsuk, mmfd,gg,euphoria,you+", "name": "gabbie \ud83d\udcd6: daisy jones & the six", "username": "thinwalletslies"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 338, "tweet_count": 18309, "listed_count": 0}, "id": "3765821782", "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "name": "lele \ud83d\udc96", "username": "carvalhooole"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 516, "tweet_count": 53740, "listed_count": 2}, "id": "4222242363", "name": "yasmim", "username": "yasmimmorie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 549, "tweet_count": 17364, "listed_count": 0}, "id": "961709314363846657", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eron Zarif", "username": "prettiestnigez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3543, "following_count": 3677, "tweet_count": 94263, "listed_count": 2}, "id": "938047202", "location": "Cidade do Galo - MG", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Baruk GD - \u2b50\u2b50\u2b50", "username": "BarukGaloDoido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 272, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}, "id": "1210776705125642242", "name": "eri", "username": "Eric00018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 596, "tweet_count": 23517, "listed_count": 7}, "id": "138948901", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "osny telles", "username": "osnytelles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 194, "tweet_count": 8669, "listed_count": 0}, "id": "162755730", "location": "GAM", "name": "carmen ferrer", "username": "carfeg27"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 819051, "following_count": 1472, "tweet_count": 442898, "listed_count": 3406}, "id": "148372339", "location": "Ciudad de Mexico", "name": "Grupo F\u00f3rmula", "username": "Radio_Formula"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}, "id": "1075166591753568256", "name": "Michelle", "username": "Michell69330944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11309, "following_count": 10765, "tweet_count": 109238, "listed_count": 10}, "id": "1125153857963745280", "name": "MarcioLote @marciolopeste\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "LoteMarcio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 714, "tweet_count": 23243, "listed_count": 0}, "id": "1157377163244576768", "name": "Marg\u00f4", "username": "M47415698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 257, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "id": "323957227", "name": "Abigail Narv\u00e1ez", "username": "mgailn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 4369, "tweet_count": 157877, "listed_count": 22}, "id": "193410244", "location": "San Pedro Sula, HN", "name": "El Oscar \uf8ff", "username": "Oscar77R"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2912, "following_count": 2805, "tweet_count": 97663, "listed_count": 22}, "id": "3358752155", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Angie", "username": "angieroc1965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6801, "following_count": 7334, "tweet_count": 9203, "listed_count": 2}, "id": "1137442403877609473", "location": " Dolores de Barriga  Argentina", "name": "Gooddoog", "username": "pedro05879713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 459, "tweet_count": 20692, "listed_count": 5}, "id": "192273952", "location": "Jaboat\u00e3o Dos Guararapes - PE", "name": "Paul D. Ardo", "username": "paul_nho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80094, "following_count": 274, "tweet_count": 26761, "listed_count": 84}, "id": "3045046323", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Gabriel Nerd Land", "username": "GabrielNerdLand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1747, "tweet_count": 14743, "listed_count": 0}, "id": "57820905", "location": "Brasil", "name": "Juliano Passini \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "JulianoPassini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 897, "tweet_count": 41090, "listed_count": 0}, "id": "1140077730677055488", "location": "rj", "name": "thaynara", "username": "Thay_tavares4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 1568, "tweet_count": 30686, "listed_count": 0}, "id": "832986343852621824", "location": "Br\u00e1s de Pina, Rio de Janeiro", "name": "Iana.", "username": "IanaLara22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1312, "tweet_count": 144035, "listed_count": 0}, "id": "2800888529", "name": "Carlos A. M. Melo", "username": "carlosmouramelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 638, "tweet_count": 2938, "listed_count": 0}, "id": "2957599402", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "name": "Coatlicue Loza", "username": "coaloz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "id": "774453643248488448", "name": "Din\u00e1micamente", "username": "dinamicamentemx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 448, "tweet_count": 2791, "listed_count": 0}, "id": "1192925083976769537", "name": "Isacg200", "username": "isacg200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 735, "tweet_count": 9180, "listed_count": 5}, "id": "989411520151990273", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "tranquilovsky #forabolsonaro", "username": "tranquillovsky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2667, "tweet_count": 229445, "listed_count": 1}, "id": "749014172948627456", "name": "Voto Lula 13 sem medo de ser feliz!", "username": "hfariasilva1969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1359, "tweet_count": 87726, "listed_count": 1}, "id": "132739349", "location": "Minas Gerais", "name": "Lari", "username": "assiral_s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 593, "tweet_count": 78503, "listed_count": 11}, "id": "2617213356", "location": "they/she/he", "name": "\u03b1\u03bb\u03b5\u03be \u06de", "username": "wonder227"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 120, "tweet_count": 2089, "listed_count": 0}, "id": "2597131267", "name": "Fx", "username": "BorregooRM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 1428, "tweet_count": 46878, "listed_count": 46}, "id": "805527372", "location": "Elche, con Ana, Oski y Elsa", "name": "\u00d3scar G\u00f3mez", "username": "oscargomezd74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1468, "tweet_count": 102479, "listed_count": 3}, "id": "2338794779", "location": "Lima - Peru", "name": "Henrry Carlos Villarroel", "username": "HenrryVillar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}, "id": "63480806", "location": "Peru", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "username": "Chappanchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 461, "tweet_count": 19737, "listed_count": 2}, "id": "345055622", "name": "melodraminha", "username": "melodraminha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 2173, "tweet_count": 191766, "listed_count": 18}, "id": "51256164", "location": "Natal", "name": "ShirleyMaclaine", "username": "Roxy_queen"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 116239, "following_count": 7573, "tweet_count": 155742, "listed_count": 877}, "id": "34779125", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Jeff Nascimento", "username": "jnascim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 62, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}, "id": "1182137780840865794", "location": "na pior", "name": "fala zeze bom dia cara", "username": "ennisilvz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 3365, "tweet_count": 66610, "listed_count": 20}, "id": "73517232", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Silvio Menezes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Vote 13, LULA2022 \u270a", "username": "Silvio_Menezs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 170, "tweet_count": 5923, "listed_count": 0}, "id": "3380866983", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Luiza Ruas", "username": "ruas_lu809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 152, "tweet_count": 5354, "listed_count": 2}, "id": "988914476706615296", "name": "Hongjoong es escorpio \u264f", "username": "hongjoonscorpio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 1125, "tweet_count": 67965, "listed_count": 32}, "id": "1031705667764137984", "location": "only ateez \uc0b0", "name": "kohala is seeing atz", "username": "isangrrl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 831, "tweet_count": 37313, "listed_count": 0}, "id": "1183846929618354181", "location": "Na Casa Do Chap\u00e9u ", "name": "Flamenguista Off-Rio \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "AgahHenrique"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 930, "tweet_count": 98171, "listed_count": 10}, "id": "90273890", "location": "Bras\u00edlia", "name": "carlos betancourt", "username": "Carabelopex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 882, "tweet_count": 27764, "listed_count": 3}, "id": "144001047", "location": "SSA", "name": "O JOGO DAS M\u00c1SCARAS NA AMAZON E KU 24/10", "username": "exileintheearth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162333, "listed_count": 0}, "id": "1115690084454391808", "location": "San Miguel Peru ", "name": "Oscar Mena Zapata", "username": "oscar32017606"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1744, "tweet_count": 19574, "listed_count": 106}, "id": "172129285", "location": "Brasil", "name": "dj danger", "username": "danajoliver"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178730, "following_count": 661, "tweet_count": 30144, "listed_count": 337}, "id": "415851343", "name": "indie", "username": "INDIEWASHERE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3659, "following_count": 4726, "tweet_count": 51799, "listed_count": 12}, "id": "59422414", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Nostradumos(D\u00e9j\u00e0 vu)\ud83d\udea9", "username": "dejavoubrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}, "id": "1151388890", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "username": "MarceloACoelho1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 102, "tweet_count": 59200, "listed_count": 4}, "id": "1586724445", "name": "luis vera  torres", "username": "luisveratorres1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 968, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}, "id": "1056979574087737346", "location": "Lima, Peru", "name": "Manuel Antonio", "username": "Arquitectura42"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 532, "tweet_count": 28204, "listed_count": 2}, "id": "280186690", "location": "\u20ac\u00a3", "name": "\u0475\u0131\u03b7\u0131 \ud83d\udc79", "username": "svinisantos_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 723, "tweet_count": 23268, "listed_count": 0}, "id": "987772762419814401", "location": "Taquara, Rio de Janeiro", "name": "Victor Navariny", "username": "VNavariny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 448, "tweet_count": 4823, "listed_count": 0}, "id": "121456727", "location": "Natal/RN", "name": "Jaguatirica Comunista", "username": "AvelarTindo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 522, "tweet_count": 13081, "listed_count": 0}, "id": "828705416913760257", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Arnobio\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "arnobiio"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1210982689731420160", "in_reply_to_user_id": "4080323818", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 190, "probability": 0.4022, "type": "Other", "normalized_text": "AlanismoNuncaMas"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 191, "tag": "AlanismoNuncaMas"}]}, "created_at": "2019-12-28T17:55:46.000Z", "text": "@cabrejosc1 @crebosio95 @salvajedigital @Mauriciomulder sabe bien quienes lo han financiado y a qu\u00e9 mafias defiende pero su cinismo es colosal como el ego de su amo suicida. #AlanismoNuncaMas", "edit_history_tweet_ids": ["1210982689731420160"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1057875499920297984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210788473705091072"}]}, {"lang": "es", "id": "1211154762676285440", "created_at": "2019-12-29T05:19:32.000Z", "text": "Me rindo con vosotros, de verdad. Voy a meter la cabeza en agua hirviendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1211154762676285440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "867031467607674886"}, {"lang": "es", "id": "1211116044191969280", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/veJVRazzGL", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoSativa/status/1211072230559498240", "display_url": "twitter.com/AlbertoSativa/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 119, "end": 136, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:45:41.000Z", "text": "Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez. Por ah\u00ed el cobarde suicida pas\u00e1ndola chachi piruli tb. https://t.co/veJVRazzGL", "edit_history_tweet_ids": ["1211116044191969280"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211072230559498240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211075379517181953", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/nwEFBTJzwC", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5681, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 213, "tag": "NuncaFalha"}]}, "created_at": "2019-12-29T00:04:05.000Z", "text": "Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com avers\u00e3o \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. N\u00e3o precisamos dizer em quem ele votou https://t.co/nwEFBTJzwC #NuncaFalha", "edit_history_tweet_ids": ["1211075379517181953"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 92, "like_count": 1999, "quote_count": 45}, "author_id": "182573469"}, {"lang": "es", "id": "1211145049473466368", "in_reply_to_user_id": "762803779737616384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andres20ad", "id": "762803779737616384"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:40:56.000Z", "text": "@andres20ad Es penoso tener esta clase de comunicadores tan materialistas, que ser\u00eda de este tipo si le roban la casa, se suicida de rabia.", "edit_history_tweet_ids": ["1211145049473466368"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "author_id": "988229801013018625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211144335875563520"}]}, {"lang": "es", "id": "1211010443008978944", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/D8RLxEGMHK", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D8RLxEGMHK", "media_key": "3_1211010432640700417"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolet\u00edn"}]}, "created_at": "2019-12-28T19:46:03.000Z", "text": "#Bolet\u00edn | Investigaciones y dict\u00e1menes periciales en torno a mujer encontrada sin vida en motel confirman que se trat\u00f3 de suicidio https://t.co/D8RLxEGMHK", "edit_history_tweet_ids": ["1211010443008978944"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 122, "like_count": 106, "quote_count": 242}, "author_id": "1532088668"}, {"lang": "pt", "id": "1210729061653204995", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/NE7RNv8KtL", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html"}]}, "created_at": "2019-12-28T01:07:57.000Z", "text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais: https://t.co/NE7RNv8KtL", "edit_history_tweet_ids": ["1210729061653204995"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 20, "like_count": 321, "quote_count": 26}, "author_id": "151635190"}, {"lang": "pt", "id": "1211042503106945026", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/r0raWWxKgH", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true"}]}, "created_at": "2019-12-28T21:53:27.000Z", "text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais. https://t.co/r0raWWxKgH", "edit_history_tweet_ids": ["1211042503106945026"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 36, "like_count": 505, "quote_count": 25}, "author_id": "1138965305760374784"}, {"lang": "pt", "id": "1210955253979504640", "created_at": "2019-12-28T16:06:45.000Z", "text": "Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24hrs pra tomar a decis\u00e3o e dor de parar de sentir dor. Pior do que a morte \u00e9 saber que algu\u00e9m sofreu minutos antes com os pensamentos.", "edit_history_tweet_ids": ["1210955253979504640"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 2, "like_count": 921, "quote_count": 5}, "author_id": "70577513"}, {"lang": "pt", "id": "1210879027524882432", "in_reply_to_user_id": "991090787931901956", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VulgoMv4", "id": "991090787931901956"}]}, "created_at": "2019-12-28T11:03:51.000Z", "text": "@VulgoMv4 @Opreferidors A\u00ed aparece a not\u00edcia que a grt se suicidou e ningu\u00e9m entende nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1210879027524882432"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "author_id": "894776989718126592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210633608278532096"}]}, {"lang": "es", "id": "1211035225385512966", "created_at": "2019-12-28T21:24:32.000Z", "text": "Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cuadro agudo de depresi\u00f3n, ansiedad, e intento suicida. Solo somos fachada. Todos y cada uno de nosotros tenemos demonios que nos lastiman, respetemos eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1211035225385512966"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 25, "like_count": 663, "quote_count": 9}, "author_id": "51778399"}, {"lang": "es", "id": "1210873925036584960", "in_reply_to_user_id": "1978128902", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cuquemar", "id": "1978128902"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "ddia7940", "id": "4469284289"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9947, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-28T10:43:35.000Z", "text": "@cuquemar @ddia7940 Se que no es pol\u00edticamente correcto decirlo pero en Espa\u00f1a jamas debi\u00f3 legalizarse el socialismo y comunismo, jam\u00e1s se debi\u00f3 cambiar la estructura territorial de las regiones. Conseguir aquello cost\u00f3 una guerra, para que se luch\u00f3 entonces?", "edit_history_tweet_ids": ["1210873925036584960"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1073845820842237952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210636360102612993"}]}, {"lang": "es", "id": "1211072462919782400", "created_at": "2019-12-28T23:52:30.000Z", "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "edit_history_tweet_ids": ["1211072462919782400"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "580289548"}, {"lang": "pt", "id": "1211147837448314886", "in_reply_to_user_id": "801575534840991744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucasgfx00", "id": "801575534840991744"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "joshbeauchamp", "id": "4833932422"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.865, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:52:01.000Z", "text": "@Lucasgfx00 @Karolin21959345 @joshbeauchamp Isso aconteceu no insta na madruga  eu sinceramente acho q todo esse hate \u00e9 falta do que fazer", "edit_history_tweet_ids": ["1211147837448314886"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1159515418412965889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211136550551117824"}]}, {"lang": "es", "id": "1210774695076716546", "created_at": "2019-12-28T04:09:17.000Z", "text": "De verdad que a veces uno no suicida es por el miedo a quedar vivo en rid\u00edculo.", "edit_history_tweet_ids": ["1210774695076716546"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "283244702"}, {"lang": "pt", "id": "1211147814518083584", "in_reply_to_user_id": "153302379", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nathyandrades", "id": "153302379"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:51:55.000Z", "text": "@nathyandrades No meu caso, eu ri demais", "edit_history_tweet_ids": ["1211147814518083584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3224616898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211147657051328512"}]}, {"lang": "es", "id": "1211119710995132419", "in_reply_to_user_id": "1081548206230720512", "created_at": "2019-12-29T03:00:15.000Z", "text": "4) e) El gran escritor Honorio D. Presivo publica su gran libro \"La vida es hermosa \". Le siguen sus obras \"Jamas te rindas\" \"Siempre hay una salida\" y \"Cada amanecer es hermoso\" . Al a\u00f1o se suicida colg\u00e1ndose del techo de su casa", "edit_history_tweet_ids": ["1211119710995132419"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1081548206230720512", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Honorio D. Presivo"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "La vida es hermosa"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6005, "type": "Other", "normalized_text": "obras"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "Jamas te rindas"}, {"start": 134, "end": 147, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "hay una salida"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.9069, "type": "Other", "normalized_text": "Cada amanecer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211119708839251970"}]}, {"lang": "es", "id": "1210492768184864768", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Ax4ktheiFM", "expanded_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/", "display_url": "diario16.com/las-graves-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.3765, "type": "Place", "normalized_text": "Directiva Europea"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:29:00.000Z", "text": "\u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en vigor de la Directiva Europea se complica mantener represalias contra los denunciantes xq ser\u00e1 el propio Estado el responsable\u2019 https://t.co/Ax4ktheiFM", "edit_history_tweet_ids": ["1210492768184864768"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 5, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "author_id": "868201506117496833"}, {"lang": "es", "id": "1211049184075407360", "created_at": "2019-12-28T22:20:00.000Z", "text": "Si hablas mal de tus amigos a sus espaldas \u00bfcrees que yo me voy a lanzar esa suicida de querer conocerte? Nop.", "edit_history_tweet_ids": ["1211049184075407360"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "142038783"}, {"lang": "es", "id": "1210929830524596229", "in_reply_to_user_id": "737868620", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rocket_number09", "id": "737868620"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ErnestoOrtizGme", "id": "392044329"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:25:44.000Z", "text": "@rocket_number09 @ErnestoOrtizGme El suicida no quiere morir.  Lo que quiere es dejar de vivir como vive...", "edit_history_tweet_ids": ["1210929830524596229"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1076839544505405440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210695104111030272"}]}, {"lang": "es", "id": "1210923931625897984", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Rigor"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:02:17.000Z", "text": "@Mauriciomulder Si, se parecen a un Imbecil que sali\u00f3 a culpar a los fiscales por la muerte de un Suicida, \u201c por que lo investigan con Rigor \u201c dec\u00eda .", "edit_history_tweet_ids": ["1210923931625897984"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "845495150834954240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917709866766336"}]}, {"lang": "es", "id": "1210985856892391425", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/EVsLTAtYPz", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/ate\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/yG9Y7jjjbN", "expanded_url": "https://twitter.com/MuySuFrida/status/1210985856892391425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yG9Y7jjjbN", "media_key": "3_1210985853239119875"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.5147, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Shabaab"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 179, "tag": "PrayForSomalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T18:08:21.000Z", "text": "Un atentado con coche bomba en una zona concurrida de Somalia deja 79 muertos y 150 heridos. El ataque puede ser uno m\u00e1s de los ataques terroristas de Al-Shabaab.\n\n#PrayForSomalia\nhttps://t.co/EVsLTAtYPz https://t.co/yG9Y7jjjbN", "edit_history_tweet_ids": ["1210985856892391425"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "951295306213281798"}, {"lang": "pt", "id": "1209970426157371392", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/uyT7dzalkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1209970426157371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyT7dzalkf", "media_key": "3_1209970424131522565"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-25T22:53:24.000Z", "text": "Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 2020 muito puto de t\u00e3o ruim que \u00e9 esse filme https://t.co/uyT7dzalkf", "edit_history_tweet_ids": ["1209970426157371392"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 27, "like_count": 926, "quote_count": 16}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"lang": "es", "id": "1211094270930804737", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 152, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9046, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-12-29T01:19:09.000Z", "text": "Una mujer muri\u00f3 en un motel de heridas en el abdomen y pierna realizadas con una sierra el\u00e9ctrica encontrada a unos metros de distancia. La @FiscaliaJal dice que fue suicidi\u00f3 porque ten\u00eda depresi\u00f3n y entr\u00f3 sola. \nSi hubiera pasado en CDMX todas estar\u00edan hablando de eso", "edit_history_tweet_ids": ["1211094270930804737"], "public_metrics": {"retweet_count": 1696, "reply_count": 68, "like_count": 3173, "quote_count": 72}, "author_id": "156768261"}, {"lang": "pt", "id": "1211124145372704769", "in_reply_to_user_id": "957595684827525120", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/QhA11QNdN4", "expanded_url": "https://twitter.com/asakuraikun/status/1211124145372704769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QhA11QNdN4", "media_key": "3_1211124077278220288"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4331, "type": "Other", "normalized_text": "Misa"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:17:52.000Z", "text": "O fato da Misa estar viva significa que ela seria o ser humano mais velho da hist\u00f3ria.\n\nNo final do anime ela tem 24 anos. Passaram mais 10. Ela vendeu metade da vida DUAS VEZES. https://t.co/QhA11QNdN4", "edit_history_tweet_ids": ["1211124145372704769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957595684827525120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211117927669338117"}]}, {"lang": "it", "id": "1210595420524732421", "in_reply_to_user_id": "1073514842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "liciniodimichel", "id": "1073514842"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "vfeltri", "id": "485586578"}]}, "created_at": "2019-12-27T16:16:54.000Z", "text": "@liciniodimichel @vfeltri Lo scrivo anche io lo conosco benissimo il Corso Francia lei ?", "edit_history_tweet_ids": ["1210595420524732421"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3025368046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210586994142859264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210965766914359296", "in_reply_to_user_id": "2484809081", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "Live action"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "Rei Le\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9098, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:48:32.000Z", "text": "@wwwmlna O \"Live action\" do Rei Le\u00e3o, Esquadr\u00e3o Suicida.... Tenho uma lista aqui kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1210965766914359296"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 279, "quote_count": 0}, "author_id": "19368381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}]}, {"lang": "es", "id": "1211137575529975808", "created_at": "2019-12-29T04:11:14.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1211137575529975808"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1615760082"}, {"lang": "es", "id": "1210917709866766336", "created_at": "2019-12-28T13:37:34.000Z", "text": "Todo el mermelaje ha salido a defender a muerte a la #MinistraNavidad. Saquen sus conclusiones..", "edit_history_tweet_ids": ["1210917709866766336"], "public_metrics": {"retweet_count": 530, "reply_count": 280, "like_count": 1630, "quote_count": 19}, "author_id": "235139317", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 69, "tag": "MinistraNavidad"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211037258616311809", "in_reply_to_user_id": "231548675", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lunichorra", "id": "1335704487957155842"}]}, "created_at": "2019-12-28T21:32:37.000Z", "text": "@lunichorra claro no hay nada m\u00e1s l\u00f3gico que dejar a una persona suicida que pone en riesgo su vida lejos de q la internen por su propio bien \u00bf?", "edit_history_tweet_ids": ["1211037258616311809"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1733866640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211004049597911041"}]}, {"lang": "es", "id": "1211088693773176838", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hNWUq5AIcE", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/noticias/coche-bomba-somalia-atentado-deja-79-muertos-149-personas-heridas/", "display_url": "sopitas.com/noticias/coche\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/noticias/coche-bomba-somalia-atentado-deja-79-muertos-149-personas-heridas/"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-29T00:57:00.000Z", "text": "Un atentado suicida con un coche bomba ha provocado una de las mayores tragedias en Somalia durante este a\u00f1o https://t.co/hNWUq5AIcE", "edit_history_tweet_ids": ["1211088693773176838"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "3362741"}, {"lang": "es", "id": "1210935916623204353", "created_at": "2019-12-28T14:49:55.000Z", "text": "Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros del 19 de febrero del 2009. Se acord\u00f3 q el Metro de Lima se har\u00eda con dinero privado, pero 6 d\u00edas despu\u00e9s el cobarde suicida y sus ministros suscribieron", "edit_history_tweet_ids": ["1210935916623204353"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 122, "probability": 0.7114, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro de Lima"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1210963298012844033", "created_at": "2019-12-28T16:38:43.000Z", "text": "se vc pudesse DESTRUIR a exist\u00eancia de um filme assim magicamente estala os dedos o filme nunca existiu \n\nqual filme vc escolheria?", "edit_history_tweet_ids": ["1210963298012844033"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 2426, "like_count": 5563, "quote_count": 3263}, "author_id": "2484809081"}, {"lang": "es", "id": "1211135235565469696", "created_at": "2019-12-29T04:01:56.000Z", "text": "Nadie se suicida con una sierra el\u00e9ctrica, por favor.", "edit_history_tweet_ids": ["1211135235565469696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "14455944"}, {"lang": "pt", "id": "1211139354418130945", "in_reply_to_user_id": "3372499059", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bicortezzz", "id": "3372499059"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "RaissaFriozzi", "id": "2883436204"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:18:18.000Z", "text": "@bicortezzz @RaissaFriozzi Quem jogou n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1211139354418130945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072661080122511365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211139281873522688"}]}, {"lang": "es", "id": "1210944757217857538", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:25:03.000Z", "text": "Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "edit_history_tweet_ids": ["1210944757217857538"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "es", "id": "1210983745416826881", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 42, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "created_at": "2019-12-28T17:59:58.000Z", "text": "Suicidio, es la conclusi\u00f3n de @FiscaliaJal sobre la muerte de una mujer, cuyo cuerpo fue encontrado en el interior de un motel.", "edit_history_tweet_ids": ["1210983745416826881"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 18, "like_count": 34, "quote_count": 12}, "author_id": "39809785"}, {"lang": "es", "id": "1211033512477900800", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0FLgzNmDcM", "expanded_url": "https://twitter.com/AraosSepulveda/status/1211033512477900800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0FLgzNmDcM", "media_key": "3_1211033506769453057"}]}, "created_at": "2019-12-28T21:17:43.000Z", "text": "Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue la primera en arrancar como ratas y hoy se presentan como grandes luchadores, si fueran de primera linea estar\u00edan con el cobarde suicida.\nMaricones y mentirosos.! https://t.co/0FLgzNmDcM", "edit_history_tweet_ids": ["1211033512477900800"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1121342250020159488"}, {"lang": "pt", "id": "1211075497989414912", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/WuQj3UZGvK", "expanded_url": "https://twitter.com/UniverCurious/status/1210955666162143236", "display_url": "twitter.com/UniverCurious/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "created_at": "2019-12-29T00:04:34.000Z", "text": "Provavelmente ela morreu https://t.co/WuQj3UZGvK", "edit_history_tweet_ids": ["1211075497989414912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "51164670"}, {"lang": "pt", "id": "1210730464161366016", "in_reply_to_user_id": "861063790070288384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "created_at": "2019-12-28T01:13:31.000Z", "text": "@SeriesTWBZ as vezes enxergar e saber ler tem seu pre\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1210730464161366016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3996116765", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210720568154046465"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211018192157659136", "created_at": "2019-12-28T20:16:51.000Z", "text": "\u00c9 s\u00e9rio que voc\u00eas t\u00e3o criando tag pra cancelar o Josh? E ainda se acham f\u00e3s? Voc\u00eas acham isso certo? \n\u00c9 super errado o que ele fez, mas ele \u00e9 humano, al\u00e9m de tudo, palavras tem poder e se eu acordar com a not\u00edcia de que ele se suicidou a culpa vai ser toda d vcs #JoshIsOverParty", "edit_history_tweet_ids": ["1211018192157659136"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "author_id": "1125912861165989892", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}, {"start": 264, "end": 278, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "JoshIsOverParty"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "JoshIsOverParty"}]}}, {"lang": "es", "id": "1057086899880423424", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/jPKpqt6Dxb", "expanded_url": "https://youtu.be/qLBeSE8lbIg", "display_url": "youtu.be/qLBeSE8lbIg"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/EzL6k4e6Dy", "expanded_url": "https://twitter.com/saravastiares/status/1057086899880423424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EzL6k4e6Dy", "media_key": "3_1057086267563917313"}], "mentions": [{"start": 251, "end": 257, "username": "adnz_", "id": "1516024153492664331"}, {"start": 266, "end": 272, "username": "adnz_", "id": "1516024153492664331"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 189, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "El mar"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 221, "tag": "Musica"}, {"start": 260, "end": 265, "tag": "Foto"}]}, "created_at": "2018-10-30T01:48:51.000Z", "text": "El mar no se averg\u00fcenza de sus n\u00e1ufragos\ncarece totalmente de conciencia\ny sin embargo atrae tienta llama\nlame los territorios del suicida\ny cuenta historias de final oscuro\n\nMario Benedetti (\"El mar\" - extracto)\n\n#Musica  https://t.co/jPKpqt6Dxb (by @adnz_ )\n#Foto @adnz_ https://t.co/EzL6k4e6Dy", "edit_history_tweet_ids": ["1057086899880423424"], "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 3, "like_count": 301, "quote_count": 6}, "author_id": "146645976"}, {"lang": "pt", "id": "1211134612006682629", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/FjsKWT2WkS", "expanded_url": "https://twitter.com/prettysleeper_/status/1211134612006682629/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FjsKWT2WkS", "media_key": "3_1211134599578968064"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9302, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.6911, "type": "Organization", "normalized_text": "10YearsOfPilots"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 87, "tag": "10YearsOfPilots"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:59:27.000Z", "text": "aten\u00e7\u00e3o, aten\u00e7\u00e3o \n\ncomo e quando voc\u00eas conheceram twenty one pilots? \n\n#10YearsOfPilots https://t.co/FjsKWT2WkS", "edit_history_tweet_ids": ["1211134612006682629"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 31, "like_count": 66, "quote_count": 14}, "author_id": "2940885689"}, {"lang": "pt", "id": "1211132416515031040", "created_at": "2019-12-29T03:50:44.000Z", "text": "lansei a braba\n\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\n fav esse tweet e irei postar uma indireta, curte qual vc achar que foi pra vc\n\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d", "edit_history_tweet_ids": ["1211132416515031040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1209231873156812801"}, {"lang": "pt", "id": "1211135019588182016", "created_at": "2019-12-29T04:01:05.000Z", "text": "Acabei de assistir um document\u00e1rio sobre o processo de produ\u00e7\u00e3o da m\u00fasica \"Apache\", da The Incredible Bongo Band\n\nO legal \u00e9 tudo o q levou a forma\u00e7\u00e3o da banda e a produ\u00e7\u00e3o da track. Envolve a morte de um Kennedy, a produ\u00e7\u00e3o de um filme trash, um guitarrista q acabou se envolvendo", "edit_history_tweet_ids": ["1211135019588182016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909230253230477313", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8656, "type": "Other", "normalized_text": "Apache"}, {"start": 87, "end": 111, "probability": 0.8212, "type": "Other", "normalized_text": "The Incredible Bongo Band"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211098410226348032", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DPPGfCBnsR", "expanded_url": "http://marurojasenformula.com/salvemos-vidas-ha-logrado-mas-de-145-contenciones-de-usuarios-con-intento-suicida-en-el-metrocdmx/", "display_url": "marurojasenformula.com/salvemos-vidas\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/aapIKap7ry", "expanded_url": "https://twitter.com/MaruenFormula/status/1211098410226348032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aapIKap7ry", "media_key": "3_1211098408758284289"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "created_at": "2019-12-29T01:35:36.000Z", "text": "\u201cSALVEMOS VIDAS\u201d HA LOGRADO M\u00c1S DE 145 CONTENCIONES DE USUARIOS CON INTENTO SUICIDA EN EL\u00a0@MetroCDMX https://t.co/DPPGfCBnsR https://t.co/aapIKap7ry", "edit_history_tweet_ids": ["1211098410226348032"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4855837444"}, {"lang": "es", "id": "1211133490609229826", "created_at": "2019-12-29T03:55:00.000Z", "text": "Se me hizo tarde y ahora mi mujer no quiere salir conmigo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1211133490609229826"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "168258739"}, {"lang": "es", "id": "1211127443538337792", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pHdE40nP9O", "expanded_url": "https://twitter.com/politicomx/status/1211125805545164802", "display_url": "twitter.com/politicomx/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "una"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:30:58.000Z", "text": "Y no veo el de \u201cHacia una econom\u00eda moral\u201d hombre. Algo est\u00e1 fallando. https://t.co/pHdE40nP9O", "edit_history_tweet_ids": ["1211127443538337792"], "public_metrics": {"retweet_count": 867, "reply_count": 459, "like_count": 4056, "quote_count": 43}, "author_id": "142004355", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211125805545164802"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211133045597724673", "in_reply_to_user_id": "274979176", "created_at": "2019-12-29T03:53:14.000Z", "text": "9. Eu at\u00e9 consigo entender quem gostar nem que seja um pouquinho do filme, porque os n\u00fameros musicais entret\u00e9m bem! S\u00e3o divertidos! O problema \u00e9 quando voc\u00ea pensa no rosto mal renderizado dos atores, na despropor\u00e7\u00e3o do cen\u00e1rio, nos momentos emotivos que viram piada...", "edit_history_tweet_ids": ["1211133045597724673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "274979176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211132572668960769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210666637483028482", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "twd"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:59:54.000Z", "text": "o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "edit_history_tweet_ids": ["1210666637483028482"], "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 220, "quote_count": 24}, "author_id": "707418250464923648"}, {"lang": "es", "id": "1211126980420263936", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/4t1C2V5P2y", "expanded_url": "https://t.co/4t1C2V5P2y", "display_url": "t.co/4t1C2V5P2y"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:29:08.000Z", "text": "AAAAHHHH NO PUEDE SEEEER https://t.co/4t1C2V5P2y", "edit_history_tweet_ids": ["1211126980420263936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1248027612"}, {"lang": "es", "id": "1208802099137527810", "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "author_id": "1114590254", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209950857405571072", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/F3VDXWKlEc", "expanded_url": "http://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/", "display_url": "atilioboron.com.ar/vargas-llosa-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 187, "end": 194, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "InfoSiberiaOk", "id": "721199155780198400"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 253, "end": 267, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "PACOURONDO", "id": "177965969"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.501, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-25T21:35:38.000Z", "text": "VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. MI RESPUESTA  \nhttps://t.co/F3VDXWKlEc\n\n@PULSOdlp @cyngarciaradio @fjcarg @InfoNodal         @InfoSiberiaOk @alferdez @CFKArgentina @carlosaznarez @PACOURONDO", "edit_history_tweet_ids": ["1209950857405571072"], "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 54, "like_count": 716, "quote_count": 35}, "author_id": "203555695"}, {"lang": "es", "id": "1211088071011250177", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3M5V7R4P1o", "expanded_url": "https://bit.ly/39jZV33", "display_url": "bit.ly/39jZV33"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/JKMhhyDgg9", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1211088071011250177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JKMhhyDgg9", "media_key": "3_1211088036282470400"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-29T00:54:31.000Z", "text": "Somalia: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/3M5V7R4P1o https://t.co/JKMhhyDgg9", "edit_history_tweet_ids": ["1211088071011250177"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "18248645"}, {"lang": "pt", "id": "1211130123791032320", "in_reply_to_user_id": "1032803594695847938", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "FeMagrinelli", "id": "1022665554585440256"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:41:37.000Z", "text": "@HTKuboiama @FeMagrinelli Mas do jeito que ele \u00e9, nem no funeral dele ele vai estar com a gente :(", "edit_history_tweet_ids": ["1211130123791032320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3219771851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211129873923743747"}]}, {"lang": "es", "id": "1211128025774989320", "in_reply_to_user_id": "887883729024290816", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/sCdBn14ckr", "expanded_url": "https://twitter.com/ChiakiNanamiRol/status/1211128025774989320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sCdBn14ckr", "media_key": "3_1211128018367909888"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/sCdBn14ckr", "expanded_url": "https://twitter.com/ChiakiNanamiRol/status/1211128025774989320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sCdBn14ckr", "media_key": "3_1211128022876794881"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:33:17.000Z", "text": "@8_Super_GTP_8 \ud83d\udd2aO-oh! Tienes raz\u00f3n, n-no me di cuenta,pues estoy dispuesta a aprender el truco que quieras https://t.co/sCdBn14ckr", "edit_history_tweet_ids": ["1211128025774989320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1064310249119772672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211127642356891649"}]}, {"lang": "es", "id": "1210781832402202624", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/HbtZvcZtbO", "expanded_url": "https://twitter.com/nuevaconsti/status/1210716528590458880", "display_url": "twitter.com/nuevaconsti/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Vladi"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "ONPECensura"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 231, "tag": "ONPECensura"}]}, "created_at": "2019-12-28T04:37:38.000Z", "text": "La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"moribundo\" y del t\u00edo Vladi. O sea, \u00bfalguien en su sano juicio podr\u00eda hablar bien de estos angelitos? #ONPECensura https://t.co/HbtZvcZtbO", "edit_history_tweet_ids": ["1210781832402202624"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 6, "like_count": 109, "quote_count": 5}, "author_id": "68638146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210716528590458880"}]}, {"lang": "es", "id": "1211051711009185794", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rx1vZAoOer", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM4fyN", "display_url": "dlvr.it/RM4fyN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rosario3.com/informaciongeneral/Atentado-terrorista-en-Somalia-mas-de-90-muertos-y-170-heridos-20191228-0021.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.6893, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadisco"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 272, "tag": "Rosario3"}]}, "created_at": "2019-12-28T22:30:02.000Z", "text": "\ud83d\uddde  Atentado terrorista en Somalia: m\u00e1s de 90 muertos y 170 heridos: Un presunto suicida hizo estallar una camioneta en las afueras de Mogadisco. Una c\u00e9lula somal\u00ed de Al Qaeda\u00a0se atribuy\u00f3 el ataque, el tercero m\u00e1s mort\u00edfero de la historia\u2026 https://t.co/rx1vZAoOer #Rosario3", "edit_history_tweet_ids": ["1211051711009185794"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "60647069"}, {"lang": "es", "id": "1210991126800486400", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/06wECwiQ10", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1210989639282110465", "display_url": "twitter.com/Soy_Aprista/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T18:29:18.000Z", "text": "Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? https://t.co/06wECwiQ10", "edit_history_tweet_ids": ["1210991126800486400"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 17, "like_count": 163, "quote_count": 6}, "author_id": "344365313", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210989639282110465"}]}, {"lang": "es", "id": "1211117157813301248", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/42hPn6qARK", "expanded_url": "https://twitter.com/Lanenisita/status/1211062280072433664", "display_url": "twitter.com/Lanenisita/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4861, "type": "Person", "normalized_text": "Nenis"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:50:06.000Z", "text": "No le saco pinta a ese cap Nenis. \u00bfCu\u00e1l es? https://t.co/42hPn6qARK", "edit_history_tweet_ids": ["1211117157813301248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158592033", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211062280072433664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1208824583232663553", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fUQWWpwtaa", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandrismos/status/1208824583232663553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fUQWWpwtaa", "media_key": "3_1208824578925121537"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4839, "type": "Other", "normalized_text": "Guia"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "CORPO"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "CorpoLivre"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 85, "tag": "CorpoLivre"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-12-22T19:00:14.000Z", "text": "thread em imagens\nGuia simples para usar um BIQUINI sem VERGONHA do CORPO #CorpoLivre https://t.co/fUQWWpwtaa", "edit_history_tweet_ids": ["1208824583232663553"], "public_metrics": {"retweet_count": 876, "reply_count": 87, "like_count": 3255, "quote_count": 125}, "author_id": "17031996"}, {"lang": "es", "id": "1211110619988054016", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/MAEdoSu4Sb", "expanded_url": "https://twitter.com/mixci_2015/status/1210971595482812416", "display_url": "twitter.com/mixci_2015/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:24:07.000Z", "text": "45 a\u00f1os masticando su odio y fumandose su cobard\u00eda y traici\u00f3n a su l\u00edder suicida. Jam\u00e1s se perdonaran su falta de coraje y ahora esperan que los delincuentes les devuelvan el honor perdido. Su mayor miseria es haber Sido testigos del desarrollo legado por  hombres de hierro. https://t.co/MAEdoSu4Sb", "edit_history_tweet_ids": ["1211110619988054016"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "923520939605856256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210971595482812416"}]}, {"lang": "es", "id": "1211076095946174464", "in_reply_to_user_id": "454520321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AyeLauretta7", "id": "454520321"}]}, "created_at": "2019-12-29T00:06:56.000Z", "text": "@AyeLauretta7 Y quedate llorando en tu casa, nada mejor para que se te vaya toda la mierda acumulada", "edit_history_tweet_ids": ["1211076095946174464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036558808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211066948932554752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211126078154166272", "in_reply_to_user_id": "957595684827525120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "asakuraikun", "id": "957595684827525120"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "Death Note"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:25:33.000Z", "text": "@asakuraikun Pior que realmente tinha regra dos 7 cadernos que nunca foi usada. \nNa verdade eu deveria ficar surpreso como Death Note n\u00e3o teve um milh\u00e3o de spin offs para todas as m\u00eddias al\u00e9m dos live actions(que eu sabia)", "edit_history_tweet_ids": ["1211126078154166272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973890225243123712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211122912121573378"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209222571662684165", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/fuZs7UXJMv", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/brasil/se-aprovado-pacote-anticrime-de-moro-proibiria-saidinha-de-suzane-23122019", "display_url": "noticias.r7.com/brasil/se-apro\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T21:21:42.000Z", "text": "Chega de tratar bandido como v\u00edtima.\nEu apoio o Pacote Anticrime. E voc\u00ea? \n\nhttps://t.co/fuZs7UXJMv", "edit_history_tweet_ids": ["1209222571662684165"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 292, "like_count": 4761, "quote_count": 40}, "author_id": "94451423"}, {"lang": "pt", "id": "1210336049173532672", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Jn5K51ZH79", "expanded_url": "https://twitter.com/Chib4kuTensei/status/1210336049173532672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jn5K51ZH79", "media_key": "16_1210336040906641408"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.6608, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 177, "tag": "YouNetflix"}]}, "created_at": "2019-12-26T23:06:15.000Z", "text": "O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se dando conta que encontrou algu\u00e9m pior que ele #YouNetflix https://t.co/Jn5K51ZH79", "edit_history_tweet_ids": ["1210336049173532672"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 8}, "author_id": "1194050333053464578"}, {"lang": "pt", "id": "1210901206173933574", "created_at": "2019-12-28T12:31:59.000Z", "text": "Acho \u00f3timo que a mulher vive h\u00e1 s\u00e9culos sob a ditadura da beleza, a\u00ed tu vai falar de homem feio aparece um tanto de macho tipo, ai n\u00e3o pode falar assim n\u00e3o, acaba com a autoestima, tem homem que suicida por isso.\n\nMas macho \u00e9 sexo fr\u00e1gil mesmo minha nossa kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1210901206173933574"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "767832237232492545"}, {"lang": "es", "id": "1211011053171171328", "in_reply_to_user_id": "835975694521860096", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/GFHjmalvdx", "expanded_url": "https://twitter.com/GracielaSara12/status/1211011053171171328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GFHjmalvdx", "media_key": "3_1211011033248215040"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "2017_vic", "id": "835975694521860096"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "Scioli"}]}, "created_at": "2019-12-28T19:48:29.000Z", "text": "@2017_vic Imag\u00ednate si recib\u00eda la herencia de Scioli s\u00e9 suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/GFHjmalvdx", "edit_history_tweet_ids": ["1211011053171171328"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "169223245", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210879046474747905"}]}, {"lang": "es", "id": "1211046190755799051", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GzDMOEN2Bs", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T22:08:06.000Z", "text": "Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.co/GzDMOEN2Bs", "edit_history_tweet_ids": ["1211046190755799051"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 55, "like_count": 6675, "quote_count": 55}, "author_id": "365644611", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117611557281793", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/D2qzKSJ4vE", "expanded_url": "https://twitter.com/anpekla/status/1211054993672953856", "display_url": "twitter.com/anpekla/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:51:54.000Z", "text": "Mais um canalha. Mais do mesmo. https://t.co/D2qzKSJ4vE", "edit_history_tweet_ids": ["1211117611557281793"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 4, "like_count": 166, "quote_count": 0}, "author_id": "1021849418", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211054993672953856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211064128728715265", "created_at": "2019-12-28T23:19:23.000Z", "text": "Meu amigo namorava (a primeira que teve), eu era um grande amigo dele, ent\u00e3o sempre me contou as \"metas\" alcan\u00e7ados, mas infelizmente, a namorada dele se Matou, pelo visto ela tinha v\u00e1rios problemas, mas n\u00e3o deixava transparecer..... Eu, como um merda, zoei isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1211064128728715265"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1211062499191091200"}, {"lang": "es", "id": "1210989639282110465", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/WbEETjoQ1H", "expanded_url": "https://twitter.com/socioperiodismo/status/1210811021373214720", "display_url": "twitter.com/socioperiodism\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T18:23:23.000Z", "text": "Por curiosidad \u00bfC\u00f3mo podr\u00eda entregarse tanta mermelada sin auditor\u00eda a los medios? https://t.co/WbEETjoQ1H", "edit_history_tweet_ids": ["1210989639282110465"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 7, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "57545700", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210811021373214720"}]}, {"lang": "es", "id": "1211030268208984069", "created_at": "2019-12-28T21:04:50.000Z", "text": "Desde chica me dijeron que los gatos eran fr\u00edos, pero hoy me desmay\u00e9 en el living de casa y me despert\u00e9 porque Atari me lloraba arriba del pecho y me lam\u00eda la cara, algo que no hace cuando duermo. Asumo que entendi\u00f3 el peligro.\n\nHidratense mucho.\nY adopten animales.", "edit_history_tweet_ids": ["1211030268208984069"], "public_metrics": {"retweet_count": 10143, "reply_count": 302, "like_count": 82816, "quote_count": 447}, "author_id": "389287861", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "Atari"}]}}, {"lang": "es", "id": "1189028995548925952", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/aRjPFsdFAG", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T03:59:38.000Z", "text": "Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey que ten\u00eda...Siendo del @AccionNacional hay un dicho que dice, piensa mal y acertaras, lo que pienso que fue presionado.\ud83e\udd2b\n\nhttps://t.co/aRjPFsdFAG", "edit_history_tweet_ids": ["1189028995548925952"], "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 116, "like_count": 657, "quote_count": 33}, "author_id": "1119051034473578496"}, {"lang": "ja", "id": "1211096447921246208", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/q2rWdbuwXu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13220", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13220", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13220"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4412, "type": "Organization", "normalized_text": "NOAH"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 138, "tag": "njpw"}, {"start": 139, "end": 144, "tag": "ajpw"}, {"start": 145, "end": 154, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "DragonGate"}]}, "created_at": "2019-12-29T01:27:48.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\u9078\u5b9a\u3010\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5927\u8cde2019\u3011\u767a\u8868\uff01\u5404\u56e3\u4f53\u306eMVP\u306f\u2026\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u65b0\u65e5\u672c\u3001\u5168\u65e5\u672c\u3001NOAH\u3001\u30c9\u30e9\u30b2\u30fc\u304b\u3089\u72ec\u65ad\u3068\u504f\u898b\u3067\u5404\u56e3\u4f53MVP\u3092\u9078\u3073\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8ab0\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u3001\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u306f\u2026\nhttps://t.co/q2rWdbuwXu\n\n#njpw #ajpw #noah_ghc \n#DragonGate", "edit_history_tweet_ids": ["1211096447921246208"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "en", "id": "1211087487420030976", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/mCZxHeIR9O", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/Guqc3U5raq", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1211087487420030976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Guqc3U5raq", "media_key": "16_1211087357425963009"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 49, "username": "StiffRoboGinger", "id": "409010435"}, {"start": 87, "end": 102, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 86, "tag": "WarhorseChristmas"}]}, "created_at": "2019-12-29T00:52:12.000Z", "text": "Headscissors &amp; Tope Suicida! @StiffRoboGinger \n\n@SynergyWrestle #WarhorseChristmas @indiewrestling\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/mCZxHeIR9O\u25c0\ufe0f https://t.co/Guqc3U5raq", "edit_history_tweet_ids": ["1211087487420030976"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3080525453"}, {"lang": "es", "id": "1211070801476247554", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/QCBSq7UwJi", "expanded_url": "https://twitter.com/BibliotecaSAG/status/1211070801476247554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCBSq7UwJi", "media_key": "3_1211070793272188935"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.797, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-12-28T23:45:54.000Z", "text": "Salvador Allende, senador socialista y candidato presidencial de la coalici\u00f3n por la izquierda, cierra su campa\u00f1a con una gran concentraci\u00f3n de personas en el centro de Santiago el 2 de septiembre de 1970.\n\nFuente: Im\u00e1genes de ApiImages. https://t.co/QCBSq7UwJi", "edit_history_tweet_ids": ["1211070801476247554"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 127, "quote_count": 2}, "author_id": "861525596"}, {"lang": "pt", "id": "1211122596189757440", "in_reply_to_user_id": "169980667", "created_at": "2019-12-29T03:11:43.000Z", "text": "Sendo levada pelos dois para o lugar de 'salva\u00e7\u00e3o' atrav\u00e9s da morte. A frase escrita por ele na parede com o sangue da esposa, Al\u00e1 \u00e9 grande, \u00e9 o alcor\u00e3o aberto, me pareceu mais como uma tentativa de prote\u00e7\u00e3o a esposa (talvez um pedido da propria), j\u00e1 que a mesma (+)", "edit_history_tweet_ids": ["1211122596189757440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169980667", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211122594671419392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211122593270521857", "in_reply_to_user_id": "169980667", "created_at": "2019-12-29T03:11:42.000Z", "text": "Que ele, afastando ela de tudo e de todos. A pr\u00f3pria crian\u00e7a, de 5 anos, fala de uns assuntos pesad\u00edssimos e bem dod\u00f3is. A mulher, antes do isolamento, tava seguindo um caminho mental bem saud\u00e1vel, que escolhia a vida ao inv\u00e9s da morte. Se ele n\u00e3o tivesse conseguido (+)", "edit_history_tweet_ids": ["1211122593270521857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169980667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211122591450185729"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211058212264386560", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/JYawCyTtMW", "expanded_url": "https://twitter.com/jonesmanoel_PCB/status/1211023917441265664", "display_url": "twitter.com/jonesmanoel_PC\u2026"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 242, "probability": 0.6758, "type": "Other", "normalized_text": "Teoria e Hist\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-12-28T22:55:52.000Z", "text": "Esse tipo de coisa que n\u00e3o pode acontecer. O artigo em quest\u00e3o, fora os erros crassos na compreens\u00e3o da teoria praxeol\u00f3gica de Mises, manipula covardemente os textos nas cita\u00e7\u00f5es. Segue abaixo, em thread, algumas cita\u00e7\u00f5es de \"Teoria e Hist\u00f3ria\" que foram tiradas do contexto: https://t.co/JYawCyTtMW", "edit_history_tweet_ids": ["1211058212264386560"], "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 24, "like_count": 701, "quote_count": 18}, "author_id": "1913011345"}, {"lang": "es", "id": "1207746018378485767", "in_reply_to_user_id": "637136627", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alex06061976", "id": "637136627"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "IsraelRangell", "id": "559852554"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "Kubozhotel", "id": "2180898120"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "zapopan_", "id": "1908688033"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "sonia_ssi", "id": "263776249"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "torreszam", "id": "279244597"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "maye_mariscal", "id": "239562301"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "BlancoMireya", "id": "232702643"}, {"start": 102, "end": 116, "username": "informarte_mx", "id": "1115283432"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "casa_arista", "id": "1202020917691506688"}, {"start": 130, "end": 145, "username": "Efecto_Ezpiral", "id": "791797391825342464"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:34:24.000Z", "text": "@alex06061976 @IsraelRangell @Kubozhotel @zapopan_ @sonia_ssi @torreszam @maye_mariscal @BlancoMireya @informarte_mx @casa_arista @Efecto_Ezpiral No, a la mejor era la jardinera y estaba d\u00e1ndole mantenimiento a los jardines de adentro de los cuartos, cuando se cay\u00f3 y sucedi\u00f3 el fatal accidente. \n\n\u00a1SUBNORMAL!", "edit_history_tweet_ids": ["1207746018378485767"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "99134643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207686693895245825"}]}, {"lang": "es", "id": "1211119701314674689", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/xyHRk9BgHK", "expanded_url": "https://buff.ly/2rCOxhR", "display_url": "buff.ly/2rCOxhR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/estalla-camion-bomba-en-somalia-causando-78-muertos-y-125-heridos-BE16123277"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:00:12.000Z", "text": "Estalla cami\u00f3n bomba en Somalia, causando 78 muertos y 125 heridos https://t.co/xyHRk9BgHK", "edit_history_tweet_ids": ["1211119701314674689"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "34639484"}, {"lang": "pt", "id": "1211069085448048642", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/w0qE7fYYSj", "expanded_url": "https://twitter.com/maxjnioor/status/1211069085448048642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w0qE7fYYSj", "media_key": "3_1211069081274781697"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4474, "type": "Organization", "normalized_text": "pantera"}]}, "created_at": "2019-12-28T23:39:05.000Z", "text": "T\u00e1 eu e a pantera \ud83d\udd25 https://t.co/w0qE7fYYSj", "edit_history_tweet_ids": ["1211069085448048642"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "746470327220305921"}, {"lang": "es", "id": "1210695104111030272", "created_at": "2019-12-27T22:53:01.000Z", "text": "Al menos 13 suicidios en Uruguay entre el 24 y 25 de diciembre. Cifra dos veces mayor a los homicidios y casi tres veces mayor a los siniestros de tr\u00e1nsito. No hay notas al respecto. Sigue siendo tab\u00fa en el pa\u00eds de Latinoam\u00e9rica con mayor tasa de suicidios.", "edit_history_tweet_ids": ["1210695104111030272"], "public_metrics": {"retweet_count": 2346, "reply_count": 102, "like_count": 8058, "quote_count": 160}, "author_id": "737868620", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 215, "end": 227, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211120236948328448", "in_reply_to_user_id": "958887949", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "metaruppa", "id": "958887949"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "trump"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:02:20.000Z", "text": "@metaruppa ela era lgbt pr\u00f3 trump nunca engoli isso mas enfim q ela descanse em paz pq ela sofreu um descaso enorme", "edit_history_tweet_ids": ["1211120236948328448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719671239690821634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211119799373312001"}]}, {"lang": "es", "id": "1209939955402846210", "in_reply_to_user_id": "1143207159678885888", "created_at": "2019-12-25T20:52:19.000Z", "text": "\u201cEl presidente de la Rep\u00fablica ha dicho varias veces que no hay que hablar del tema porque es un tema que se contagia. Nosotros, desde el Grupo de Comprensi\u00f3n y Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida, pensamos que no es as\u00ed\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1209939955402846210"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1143207159678885888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209938456195076102"}]}, {"lang": "es", "id": "1211106835308175360", "geo": {"place_id": "00aae48175646039"}, "created_at": "2019-12-29T02:09:05.000Z", "text": "Encuentro ins\u00f3lito que hoy hayan encontrado una mujer muerta en el fiscal y aque ahora haya medio carrete de los tuning... Puq tiene tantas cosas que aprender", "edit_history_tweet_ids": ["1211106835308175360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1154340288"}, {"lang": "es", "id": "1211119466161090560", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/eyR3Z6fwWR", "expanded_url": "https://twitter.com/Liantheworld/status/1211119231858810881", "display_url": "twitter.com/Liantheworld/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.6475, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:59:16.000Z", "text": "Hay una diferencia entre emo y depresivo la verdad https://t.co/eyR3Z6fwWR", "edit_history_tweet_ids": ["1211119466161090560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167124453190438914", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211119231858810881"}]}, {"lang": "es", "id": "1211119708839251970", "in_reply_to_user_id": "1081548206230720512", "created_at": "2019-12-29T03:00:14.000Z", "text": "3) c) Leonardo Da Vinci afirma que una de sus obras pict\u00f3ricas ser\u00e1 el azote de varios mitomanos\nd) El atleta Doroteo Sauvignon, pese a ser enfermo card\u00edaco,  corre una marat\u00f3n. Aunque dec\u00edan que morir\u00eda antes del kilometro, contra todos los pron\u00f3sticos logra morir a los 200 mts", "edit_history_tweet_ids": ["1211119708839251970"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1081548206230720512", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo Da Vinci"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Doroteo Sauvignon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211119706842660865"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211117723205419010", "in_reply_to_user_id": "3380797763", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_CUZCUZ_", "id": "1456047427589484547"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "diomm", "id": "37710422"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "MatheusLynar", "id": "66580097"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Dumbledore"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "Snape"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:52:21.000Z", "text": "@_cuzcuz_ @diomm @MatheusLynar Ele se arrependeu dos passado dele e foi fiel ao Dumbledore at\u00e9 o fim, ele protegeu o Harry o tempo todo mesmo odiando o pai dele (que era um babaca por sinal), ele se arriscou como agente duplo e acabou sendo morto\nSnape her\u00f3i sim", "edit_history_tweet_ids": ["1211117723205419010"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123413731164209152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211053719283994624"}]}, {"lang": "es", "id": "1211068309413736454", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/LcKRsWLY70", "expanded_url": "https://compartir.ipstori.com/?type=story&id=498", "display_url": "compartir.ipstori.com/?type=story&id\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "ipstoria"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "ipstoria"}]}, "created_at": "2019-12-28T23:36:00.000Z", "text": "La lealtad se pone a prueba cuando las misi\u00f3n es suicida. Pero en esta #ipstoria de @BotellitaKlein a este par de rebeldes no est\u00e1 dispuesto a perder contra el orden establecido: \nhttps://t.co/LcKRsWLY70", "edit_history_tweet_ids": ["1211068309413736454"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "162090610"}, {"lang": "es", "id": "1211077765832855554", "created_at": "2019-12-29T00:13:34.000Z", "text": "La desesperaci\u00f3n del Fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez est\u00e1 llegando a l\u00edmites insospechados. Hoy ha vuelto al ataque contra el Tribunal Constitucional, esta vez contra el magistrado Jos\u00e9 Luis Sard\u00f3n, por hechos ajenos a \u00e9l, tal como lo son los referentes a un familiar de su esposa.", "edit_history_tweet_ids": ["1211077765832855554"], "public_metrics": {"retweet_count": 600, "reply_count": 573, "like_count": 1655, "quote_count": 69}, "author_id": "1003350317352804352", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 120, "end": 142, "probability": 0.6636, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}, {"start": 175, "end": 190, "probability": 0.7131, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Sard\u00f3n"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211090479368089600", "created_at": "2019-12-29T01:04:05.000Z", "text": "\"o feio se eu me maquiar e n\u00e3o tiver o bagulho tu vai ver\"\n\nci\u00e7a matou o guri a pau kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1211090479368089600"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1008832316385497099"}, {"lang": "pt", "id": "1210744091283087360", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/a6bl59E6GC", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html?fbclid=IwAR0AV1389wF3Qw17s6f1u7ViwwVrPBHZqSFyerjjy_w8ATeVgXpkvIDLiPQ", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html?fbclid=IwAR0AV1389wF3Qw17s6f1u7ViwwVrPBHZqSFyerjjy_w8ATeVgXpkvIDLiPQ"}]}, "created_at": "2019-12-28T02:07:40.000Z", "text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais: https://t.co/a6bl59E6GC", "edit_history_tweet_ids": ["1210744091283087360"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 8}, "author_id": "47281168"}, {"lang": "es", "id": "1211114256164442112", "in_reply_to_user_id": "2786645434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarosaOnia", "id": "2786645434"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:38:34.000Z", "text": "@MarosaOnia Mi primera enfermedad fue la calvicie. Comentarios?", "edit_history_tweet_ids": ["1211114256164442112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "130286021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211112748832239617"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211116186869620737", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/YpvW6y7APp", "expanded_url": "https://twitter.com/Ducati65423975/status/1211116186869620737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YpvW6y7APp", "media_key": "3_1211116182213926913"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8447, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8049, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:46:15.000Z", "text": "Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquanto o socialismo/ comunismo mataram 80 milh\u00f5es. https://t.co/YpvW6y7APp", "edit_history_tweet_ids": ["1211116186869620737"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "1068625896930725889"}, {"lang": "es", "id": "1211072230559498240", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Ko3pB5t8AD", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1211070567882907649", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "RosaMaria Palacios"}]}, "created_at": "2019-12-28T23:51:35.000Z", "text": "Y ah\u00ed est\u00e1 RosaMaria Palacios la.que NUNCA descubrio nada\nJajajajaja https://t.co/Ko3pB5t8AD", "edit_history_tweet_ids": ["1211072230559498240"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "3156112379", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211070567882907649"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211112971843358720", "in_reply_to_user_id": "1165991295711682560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chernobiel_", "id": "1436178557047353346"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4703, "type": "Person", "normalized_text": "limpeza"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:33:28.000Z", "text": "@chernobiel_ e quando o robozinho da limpeza passou no sangue????? eu fiquei PQP JA ERA", "edit_history_tweet_ids": ["1211112971843358720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048214966095040512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211108378556194817"}]}, {"lang": "es", "id": "1211114821191639041", "in_reply_to_user_id": "1046423622435377152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoselinGuzmn5", "id": "1046423622435377152"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:40:49.000Z", "text": "@JoselinGuzmn5 Jajajajajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1211114821191639041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "870321534287695872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211114211121737728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211114847477350405", "in_reply_to_user_id": "846482618967318528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "toxicg1rl", "id": "1261878031884455939"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:40:55.000Z", "text": "@toxicg1rl E tipo eu tava sentindo isso \ud83d\ude02 principalmente quando ela deu dinheiro pra ela ir embora, eu fiquei mano alguma coisa est\u00e1 errada nisso a\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1211114847477350405"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122617824302772224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211111816580997120"}]}, {"lang": "es", "id": "1211025458671898625", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/A6TZXMCDMr", "expanded_url": "https://twitter.com/PSOE/status/1210969743097810945", "display_url": "twitter.com/PSOE/status/12\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8244, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.4535, "type": "Person", "normalized_text": "Pen"}, {"start": 256, "end": 272, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchezNoesDeFiar"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 273, "tag": "S\u00e1nchezNoesDeFiar"}]}, "created_at": "2019-12-28T20:45:43.000Z", "text": "Que no te enga\u00f1en\n\nElecciones al d\u00eda siguiente de la moci\u00f3n\n\nNo pactaremos con Bildu\n\nNo dormir\u00eda con Iglesias de Vicepresidente\n\nTorra es el Le Pen Espa\u00f1ol\n\nEs delito de Rebeli\u00f3n\n\nNo pactaremos con independentistas\n\nPero los que te enga\u00f1an son los otros\n#S\u00e1nchezNoesDeFiar https://t.co/A6TZXMCDMr", "edit_history_tweet_ids": ["1211025458671898625"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "author_id": "1054729737254379521", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210969743097810945"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211114614903185408", "created_at": "2019-12-29T02:40:00.000Z", "text": "CARALHO EU TO MUITO NERVOSO COM ESSE EPIS\u00d3DIO.", "edit_history_tweet_ids": ["1211114614903185408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243806756"}, {"lang": "es", "id": "1211024407726043137", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I8LPVqavIj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211024407726043137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8LPVqavIj", "media_key": "3_1211024385571774465"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I8LPVqavIj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211024407726043137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8LPVqavIj", "media_key": "3_1211024391447990274"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I8LPVqavIj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211024407726043137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8LPVqavIj", "media_key": "3_1211024397106122754"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I8LPVqavIj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211024407726043137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8LPVqavIj", "media_key": "3_1211024402483154945"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 116, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "LupitaQuintal_", "id": "285383284"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 57, "probability": 0.5398, "type": "Other", "normalized_text": "Albergue San Vicente de Pau"}, {"start": 139, "end": 153, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Este Ni\u00f1o Lindo"}, {"start": 231, "end": 244, "probability": 0.6242, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9ssica Garc\u00eda"}, {"start": 271, "end": 272, "probability": 0.41, "type": "Other", "normalized_text": "Jr"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "Pyro"}]}, "created_at": "2019-12-28T20:41:33.000Z", "text": "Hoy fue un d\u00eda diferente en el Albergue San Vicente de Pau, donde la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida, en coordinaci\u00f3n con \"Este Ni\u00f1o Lindo\", llev\u00f3 regalos y despensas, acompa\u00f1ados de los deportistas @LupitaQuintal_ J\u00e9ssica Garc\u00eda y los luchadores Suicida Jr y Pyro https://t.co/I8LPVqavIj", "edit_history_tweet_ids": ["1211024407726043137"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "889955316"}, {"lang": "in", "id": "1210317976127365121", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/KU1M6xa8Cs", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1210317976127365121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KU1M6xa8Cs", "media_key": "3_1210317973610803201"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:54:26.000Z", "text": "Pescotapas \ud83d\ude0d https://t.co/KU1M6xa8Cs", "edit_history_tweet_ids": ["1210317976127365121"], "public_metrics": {"retweet_count": 1043, "reply_count": 287, "like_count": 6889, "quote_count": 1077}, "author_id": "1171178493348057088"}, {"lang": "es", "id": "1211027498458341377", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3xT6muQMEx", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211027498458341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xT6muQMEx", "media_key": "3_1211027468116779008"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3xT6muQMEx", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211027498458341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xT6muQMEx", "media_key": "3_1211027473137373185"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3xT6muQMEx", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211027498458341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xT6muQMEx", "media_key": "3_1211027480682868736"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3xT6muQMEx", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211027498458341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xT6muQMEx", "media_key": "3_1211027487003742209"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 80, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}, {"start": 106, "end": 119, "username": "RenanBarrera", "id": "83656138"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "hogardeangeles_", "id": "4283496258"}, {"start": 204, "end": 219, "username": "LupitaQuintal_", "id": "285383284"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 200, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00e9ssica Garc\u00eda"}, {"start": 237, "end": 246, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Jr"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "Pyro"}]}, "created_at": "2019-12-28T20:53:50.000Z", "text": "Con juguetes y mucha alegr\u00eda, la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida, que encabeza el alcalde @RenanBarrera, realiz\u00f3 una visita al @hogardeangeles_ en compa\u00f1\u00eda de las atletas J\u00e9ssica Garc\u00eda y @LupitaQuintal_ y los luchadores Suicida Jr y Pyro https://t.co/3xT6muQMEx", "edit_history_tweet_ids": ["1211027498458341377"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "889955316"}, {"lang": "pt", "id": "1203357384581799937", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/GJpcVnJSDK", "expanded_url": "https://twitter.com/cdantas5/status/1203357384581799937/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GJpcVnJSDK", "media_key": "7_1203355732491546624"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "created_at": "2019-12-07T16:55:32.000Z", "text": "Guerrilheira Dilma tendo uma vida sossegada, ainda vai ter que explicar os 500 milh\u00f5es recebidos ap\u00f3s \u00e0s elei\u00e7\u00f5es de 2014. https://t.co/GJpcVnJSDK", "edit_history_tweet_ids": ["1203357384581799937"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 20, "like_count": 385, "quote_count": 7}, "author_id": "1049689799467122688"}, {"lang": "pt", "id": "1211103198334898177", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/rQTDbac5uL", "expanded_url": "https://twitter.com/Ruipedro3845/status/1210677537145282560", "display_url": "twitter.com/Ruipedro3845/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "dred"}]}, "created_at": "2019-12-29T01:54:38.000Z", "text": "dred eu juro que se ele se suicida eu vou busca lo de volta https://t.co/rQTDbac5uL", "edit_history_tweet_ids": ["1211103198334898177"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "788502999756836865", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210677537145282560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1196247474383605760", "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/EiBMNDDt78", "expanded_url": "https://twitter.com/erabizzlex/status/1196247474383605760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiBMNDDt78", "media_key": "3_1196247469157441536"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-11-18T02:03:17.000Z", "text": "\u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio tanto isso\u2026 Parem com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique\u201d. https://t.co/EiBMNDDt78", "edit_history_tweet_ids": ["1196247474383605760"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 140, "quote_count": 2}, "author_id": "1172504339824488453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196247467186106368"}]}, {"lang": "es", "id": "1118592835727581185", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/r5sIAu0FRY", "expanded_url": "https://twitter.com/elisaalanis/status/1118543705147756545?s=19", "display_url": "twitter.com/elisaalanis/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9959, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.4488, "type": "Other", "normalized_text": "San"}]}, "created_at": "2019-04-17T19:11:29.000Z", "text": "https://t.co/r5sIAu0FRY Alan Garc\u00eda se suicida para no enfrentar c\u00e1rcel por caso obredetch. Y en M\u00e9xico? Nada porque San peje redentor ha perdonado a todos", "edit_history_tweet_ids": ["1118592835727581185"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "1111003093402075136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1118543705147756545"}]}, {"lang": "es", "id": "1211112773796737024", "created_at": "2019-12-29T02:32:41.000Z", "text": "Me visto de verdad,\naunque el mundo no\nme acepte, en este\ntrayecto inerte de luces\nentretejidas, un reflejo\nsuicida que se ahoga\ncon su llanto, entre poes\u00eda\ny encanto, camino al\nflorecer.", "edit_history_tweet_ids": ["1211112773796737024"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "249428224"}, {"lang": "es", "id": "1211108351184179200", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/kUlZ5y9PEd", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeOla_/status/1211108351184179200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kUlZ5y9PEd", "media_key": "3_1211108343462465536"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "Cande"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:15:06.000Z", "text": "Cande: para pedirle turno a la peluquera, primero me tengo que cambiar la foto\n\nsu foto de wpp: https://t.co/kUlZ5y9PEd", "edit_history_tweet_ids": ["1211108351184179200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "888860522623508480"}, {"lang": "pt", "id": "1211107169803874304", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/pZuGzVpTuB", "expanded_url": "https://twitter.com/_OtakusBrasil/status/1211103541588156416", "display_url": "twitter.com/_OtakusBrasil/\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "ANIME MAN"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "kny"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:10:25.000Z", "text": "mano como assim segundo?? ESSE MOMENTO FOI UM DOS MAIS ESPERADOS E UM DOS MAIS BEM ANIMADOS DO ANIME MAN, kny te amo por\u00e9m vc merece 2 comparado com essa cena https://t.co/pZuGzVpTuB", "edit_history_tweet_ids": ["1211107169803874304"], "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 14, "like_count": 421, "quote_count": 3}, "author_id": "883741663184781313"}, {"lang": "pt", "id": "1210954359556714501", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/J2siNYtF3s", "expanded_url": "http://ow.ly/I1RP30q5jYI", "display_url": "ow.ly/I1RP30q5jYI", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2019-12-28/explosao-de-carro-bomba-deixa-mais-de-70-mortos-e-dezenas-de-feridos-na-capital-da-somalia.html"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 173, "probability": 0.341, "type": "Place", "normalized_text": "Mogad\u00edscio"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:03:12.000Z", "text": "Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida que explodiu seu ve\u00edculo em um cruzamento de Mogad\u00edscio. https://t.co/J2siNYtF3s", "edit_history_tweet_ids": ["1210954359556714501"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 92, "quote_count": 10}, "author_id": "2174537102"}, {"lang": "pt", "id": "1196240095071887360", "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "created_at": "2019-11-18T01:33:58.000Z", "text": "\u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio isso com uma for\u00e7a\u2026 Pare com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique!\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1196240095071887360"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "author_id": "1172504339824488453", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196240093633224705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211110991645290498", "in_reply_to_user_id": "751666363048009729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "soumvrk", "id": "751666363048009729"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:25:36.000Z", "text": "@soumvrk agr quero me apaixonar por algu\u00e9m que n\u00e3o me queira e ai fa\u00e7o 20 hits", "edit_history_tweet_ids": ["1211110991645290498"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "369805573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211110746999967744"}]}, {"lang": "es", "id": "1211109762517090304", "in_reply_to_user_id": "958767188327976960", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/jh8wGBMYSv", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.dosmanzanas.com/2019/06/chile-nuevo-suicidio-de-un-adolescente-trans.html/amp", "display_url": "google.com/amp/s/www.dosm\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "created_at": "2019-12-29T02:20:43.000Z", "text": "4. En Chile, un chico trans de 16 a\u00f1os se suicida tras meses de acoso transf\u00f3bico de parte de sus compa\u00f1eras de instituto: \nhttps://t.co/jh8wGBMYSv", "edit_history_tweet_ids": ["1211109762517090304"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958767188327976960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211108886377385984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209121732394532870", "created_at": "2019-12-23T14:41:00.000Z", "text": "\u201co que voc\u00ea quer de natal?\u201d\n \n                      \ud83c\udf80\n           \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\n           \ud83c\udf81    not\u00edcias     \ud83c\udf81 \n           \ud83c\udf81  do Seungri  \ud83c\udf81\n           \ud83c\udf81          \ud83d\ude14      \ud83c\udf81\n           \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81", "edit_history_tweet_ids": ["1209121732394532870"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 2}, "author_id": "136494213", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.6152, "type": "Person", "normalized_text": "Seungri"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1210993836815728640", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/UgzdJ5aMpP", "expanded_url": "https://twitter.com/jardelferreiro/status/1210993836815728640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgzdJ5aMpP", "media_key": "3_1210993827114303488"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4868, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "created_at": "2019-12-28T18:40:04.000Z", "text": "fulano tem depress\u00e3o / fulano se matou https://t.co/UgzdJ5aMpP", "edit_history_tweet_ids": ["1210993836815728640"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "author_id": "2826819695"}, {"lang": "es", "id": "1210971595482812416", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/8PlrORWQZ0", "expanded_url": "https://twitter.com/mixci_2015/status/1210971595482812416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8PlrORWQZ0", "media_key": "3_1210971585294811138"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.3947, "type": "Other", "normalized_text": "Anarquistas"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 120, "tag": "RechazoNuevaConstitucion"}]}, "created_at": "2019-12-28T17:11:41.000Z", "text": "Esa es la primera l\u00ednea \ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83d\udc12\ud83d\udca9. Rechazo totalmente, aqu\u00ed no van a Imponerse los Anarquistas. \ud83c\udf08NO\n#RechazoNuevaConstitucion https://t.co/8PlrORWQZ0", "edit_history_tweet_ids": ["1210971595482812416"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 14, "like_count": 52, "quote_count": 5}, "author_id": "3030917770"}, {"lang": "es", "id": "1211108886377385984", "in_reply_to_user_id": "958767188327976960", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/ZUGZOxWcJw", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=677137106139465&id=100015295454067", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=677137106139465&id=100015295454067"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.5482, "type": "Person", "normalized_text": "Chica trans"}]}, "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "created_at": "2019-12-29T02:17:14.000Z", "text": "3. Chica trans fue agredida por policias en puerta de boliche \"gay friendly\" de nombre CAIN, detenida con causas falsas, solo por el echo de ser trans (26 de ago de 2019), esto no fue difundido por ning\u00fan medio aunque la denuncia fuera por v\u00eda legal:\nhttps://t.co/ZUGZOxWcJw", "edit_history_tweet_ids": ["1211108886377385984"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958767188327976960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211108596811026433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211107646671085569", "in_reply_to_user_id": "1722557066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ines_durao", "id": "1722557066"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:12:18.000Z", "text": "@ines_durao N\u00e3o h\u00e1 provas sequer que provem o que dizem para n\u00e3o falar que h\u00e1 informa\u00e7\u00e3o errada como anos de certos acontecimentos e at\u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de algo l\u00e1 no terreno dele onde um dos homens diz ser abusado em x, quando isso s\u00f3 foi constru\u00eddo anos depois+", "edit_history_tweet_ids": ["1211107646671085569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3500970689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211104916028215296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210989588992405507", "created_at": "2019-12-28T18:23:11.000Z", "text": "O sil\u00eancio de Moro e do governo Bolsonaro diante do atentado contra o Porta dos Fundos tem um nome: cumplicidade.", "edit_history_tweet_ids": ["1210989588992405507"], "public_metrics": {"retweet_count": 1365, "reply_count": 402, "like_count": 11711, "quote_count": 65}, "author_id": "762402774260875265", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.3672, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211070331793944576", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/aDMrlzuLhF", "expanded_url": "https://t.co/aDMrlzuLhF", "display_url": "t.co/aDMrlzuLhF"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "SNC"}]}, "created_at": "2019-12-28T23:44:02.000Z", "text": "Qu\u00e9 tendr\u00e1 que ver la se\u00f1alizaci\u00f3n por hormonas (0 consciencia, conciencia y percepci\u00f3n de dolor) con un SNC es que de verdad xddd https://t.co/aDMrlzuLhF", "edit_history_tweet_ids": ["1211070331793944576"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "376389094"}, {"lang": "pt", "id": "1211106062423789569", "in_reply_to_user_id": "4222242363", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yasmimmorie", "id": "4222242363"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:06:01.000Z", "text": "@yasmimmorie todo dia um spoiler diferente Yasmim q isso cara \n\npeti\u00e7\u00e3o pra conta cair \n\n1 membro", "edit_history_tweet_ids": ["1211106062423789569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961709314363846657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211091027978866688"}]}, {"lang": "es", "id": "1209957045383974918", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/llri5fJgyZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qj4kur", "display_url": "bit.ly/2Qj4kur"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Iyw78kiAX5", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1209957045383974918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iyw78kiAX5", "media_key": "3_1209957044012363784"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.842, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}]}, "created_at": "2019-12-25T22:00:14.000Z", "text": "Tragedia en \u201cLa Academia\u201d: Padre de exalumna asesina a su esposa y luego se suicida\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/llri5fJgyZ https://t.co/Iyw78kiAX5", "edit_history_tweet_ids": ["1209957045383974918"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "author_id": "148372339"}, {"lang": "pt", "id": "1211086887584239617", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/dl67Pp5Eo5", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 160, "username": "MIUI", "id": "18427757"}]}, "created_at": "2019-12-29T00:49:49.000Z", "text": "Mais um cidad\u00e3o de bem, mais um que se dizia conservador da fam\u00edlia.\nVeja o que eu compartilhei: \"Cidad\u00e3o de bem\" que matou trans em motel ganha liberdade @MIUI | https://t.co/dl67Pp5Eo5", "edit_history_tweet_ids": ["1211086887584239617"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1125153857963745280"}, {"lang": "pt", "id": "1211084145469902849", "created_at": "2019-12-29T00:38:55.000Z", "text": "Eu sempre fui de achar os filmes todos legais, dificilmente acho algo ruim. \n\npor isso que n\u00e3o vejo tanta gra\u00e7a em eu fazer video de Critica sobre algo.\n\npra mim se eu saio do filme dando risada ou com o sentimento de \"p\u00f4 valeu a grana\" pra mim \u00e9 bom", "edit_history_tweet_ids": ["1211084145469902849"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "author_id": "3045046323", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.4719, "type": "Other", "normalized_text": "Critica"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211106134871949312", "created_at": "2019-12-29T02:06:18.000Z", "text": "Vi legal que n\u00e3o posso ficar triste e sozinha em casa, sou muito suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211106134871949312"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832986343852621824"}, {"lang": "es", "id": "1210772871527583744", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/Ei0bUtq6ei", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1210772871527583744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei0bUtq6ei", "media_key": "3_1210772864070115328"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 271, "tag": "QueremosEscucharte"}]}, "created_at": "2019-12-28T04:02:02.000Z", "text": "Conoce algunos factores que act\u00faan de manera acumulativa para aumentar la vulnerabilidad de una persona al comportamiento suicida. Las fechas especiales como temporada navide\u00f1a o fin de a\u00f1o, pueden agudizar este sentimiento.\nLl\u00e1manos al 800 290 00 24.\n#QueremosEscucharte https://t.co/Ei0bUtq6ei", "edit_history_tweet_ids": ["1210772871527583744"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "774453643248488448"}, {"lang": "es", "id": "1211106200055468033", "in_reply_to_user_id": "2617213356", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/kmbQupcUFj", "expanded_url": "https://twitter.com/wonder227/status/1211106200055468033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmbQupcUFj", "media_key": "16_1211106191838982144"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.3614, "type": "Other", "normalized_text": "Crait"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.4688, "type": "Person", "normalized_text": "Snoke"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:06:34.000Z", "text": "3-. El MAS claro, su sacrificio cuando los pocos rebeldes que quedaban eran destruidos mientras iban a la base abandonada de Crait. Literalmente, dio la vuelta al crucero rebelde y activo el hiperespacio hacia la nave de Snoke, rompi\u00e9ndola por la mitad https://t.co/kmbQupcUFj", "edit_history_tweet_ids": ["1211106200055468033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617213356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211106189850873856"}]}, {"lang": "es", "id": "1105173376358850560", "created_at": "2019-03-11T18:27:20.000Z", "text": "Zidane se complica la vida y pone en juego su impoluta historia como futbolista y entrenador en el Madrid. Acto de madridismo extremo. Acto de amor a unos colores. Acto casi suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1105173376358850560"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "805527372", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}}, {"lang": "es", "id": "1210915311219855360", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 196, "end": 211, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "Chupamedias"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:28:02.000Z", "text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Si alguien sabe lo que es ser un #Chupamedias de polendas, ese es @Mauriciomulder, perro fiel y chupamedias nivel Dios del CORRUPTO suicida @AlanGarciaPeru", "edit_history_tweet_ids": ["1210915311219855360"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "63480806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211087851242299393", "in_reply_to_user_id": "34779125", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/tsyuU36ymy", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/presidente-prudente-regiao/noticia/2019/12/28/homem-mata-a-companheira-a-facadas-e-se-suicida-em-acidente-de-transito-em-regente-feijo.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/presidente-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/presidente-prudente-regiao/noticia/2019/12/28/homem-mata-a-companheira-a-facadas-e-se-suicida-em-acidente-de-transito-em-regente-feijo.ghtml"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.7279, "type": "Place", "normalized_text": "Regente Feij\u00f3"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8453, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-12-29T00:53:39.000Z", "text": "Homem mata a companheira a facadas e se suicida em acidente de tr\u00e2nsito em Regente Feij\u00f3 (SP) https://t.co/tsyuU36ymy", "edit_history_tweet_ids": ["1211087851242299393"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "34779125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210880250705518592"}]}, {"lang": "es", "id": "1210760058599985153", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/NXhX9fYGWA", "expanded_url": "https://twitter.com/ZM_Anon/status/1088958893726883840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXhX9fYGWA", "media_key": "7_1088958784825810944"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}]}, "created_at": "2019-12-28T03:11:07.000Z", "text": "confirmamos que saber q regresar\u00e1 nuestro escuadr\u00f3n suicida del mundo real regresar\u00e1n los ateez de hala hala es una de las mejores noticas q nos han dado https://t.co/NXhX9fYGWA", "edit_history_tweet_ids": ["1210760058599985153"], "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 1, "like_count": 282, "quote_count": 0}, "author_id": "1031705667764137984"}, {"lang": "pt", "id": "1211104128715427847", "in_reply_to_user_id": "144001047", "created_at": "2019-12-29T01:58:20.000Z", "text": "Drago \u00e9 t\u00edpico pai t\u00f3xico, vade retro", "edit_history_tweet_ids": ["1211104128715427847"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144001047", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4789, "type": "Person", "normalized_text": "Drago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211102659157073920"}]}, {"lang": "en", "id": "1210905271301738496", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/b1oJcrPmeA", "expanded_url": "https://twitter.com/INDIEWASHERE/status/1210905271301738496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b1oJcrPmeA", "media_key": "3_1210905255556321280"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/b1oJcrPmeA", "expanded_url": "https://twitter.com/INDIEWASHERE/status/1210905271301738496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b1oJcrPmeA", "media_key": "3_1210905264121155584"}]}, "created_at": "2019-12-28T12:48:08.000Z", "text": "She was fearless and crazier than him. She was his queen, and God help anyone who dared to disrespect his queen. https://t.co/b1oJcrPmeA", "edit_history_tweet_ids": ["1210905271301738496"], "public_metrics": {"retweet_count": 2513, "reply_count": 36, "like_count": 16358, "quote_count": 396}, "author_id": "415851343"}, {"lang": "es", "id": "1210898850111741952", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "created_at": "2019-12-28T12:22:37.000Z", "text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Este sujeto, chupamedias del cobarde suicida, cero trayectoria legislaci\u00f3n constitucional (sus proyectos fueron eliminados) y defensa del pueblo (contraproducente al inter\u00e9s popular), un simple producto de las fallas del partido aprista que grita e insulta para decir sandeces.", "edit_history_tweet_ids": ["1210898850111741952"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1056979574087737346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}]}], "places": [{"full_name": "Telde, Espa\u00f1a", "id": "c9b2357da86314d2"}, {"full_name": "Brantleyville, AL", "id": "00bba70e624a2f12"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}]}, "errors": [{"value": "1067137917343211526", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1067137917343211526].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1067137917343211526", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211152266914402304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211152266914402304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211152266914402304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1033442159603666945", "value": "1033442159603666945", "detail": "User has been suspended: [1033442159603666945].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211124797654142977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211124797654142977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211124797654142977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "232926806", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [232926806].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "232926806", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211127967176429569", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211127967176429569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211127967176429569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103778685046276097", "value": "1103778685046276097", "detail": "User has been suspended: [1103778685046276097].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211139015061032960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211139015061032960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211139015061032960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "207529591", "value": "207529591", "detail": "User has been suspended: [207529591].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210973443597975553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210973443597975553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210973443597975553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1211133843677298690", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211133843677298690", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211133843677298690].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "769288358027722752", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [769288358027722752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "769288358027722752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211129192068321280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211129192068321280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211129192068321280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186672031808573449", "value": "1186672031808573449", "detail": "User has been suspended: [1186672031808573449].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210820849101463552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210820849101463552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210820849101463552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "855189518105882624", "value": "855189518105882624", "detail": "User has been suspended: [855189518105882624].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211118179306606593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211118179306606593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211118179306606593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1211121009274830848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211121009274830848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211121009274830848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3410512198", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3410512198].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3410512198", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211117287727435777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211117287727435777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211117287727435777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1132543549055086593", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1132543549055086593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132543549055086593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211116101008003072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211116101008003072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211116101008003072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210766922133884928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210766922133884928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210766922133884928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211097233820672007", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211097233820672007].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211097233820672007", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088599322554523650", "value": "1088599322554523650", "detail": "User has been suspended: [1088599322554523650].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211112098077372416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211112098077372416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211112098077372416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088599322554523650", "value": "1088599322554523650", "detail": "User has been suspended: [1088599322554523650].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211112098077372416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211112098077372416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211112098077372416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1211097233820672007", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211097233820672007].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211097233820672007", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088599322554523650", "value": "1088599322554523650", "detail": "User has been suspended: [1088599322554523650].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211112098077372416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211112098077372416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211112098077372416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088599322554523650", "value": "1088599322554523650", "detail": "User has been suspended: [1088599322554523650].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211112098077372416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211112098077372416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211112098077372416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "939452998207655938", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [939452998207655938].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "939452998207655938", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210950375165059073", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210950375165059073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210950375165059073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088599322554523650", "value": "1088599322554523650", "detail": "User has been suspended: [1088599322554523650].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211110588077592576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211110588077592576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211110588077592576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088599322554523650", "value": "1088599322554523650", "detail": "User has been suspended: [1088599322554523650].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211110084815839233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211110084815839233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211110084815839233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167443962514345990", "value": "1167443962514345990", "detail": "User has been suspended: [1167443962514345990].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211104409314312193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211104409314312193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211104409314312193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087432178592559107", "value": "1087432178592559107", "detail": "User has been suspended: [1087432178592559107].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211095954432122886", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211095954432122886", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211095954432122886].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1211155459681476609", "oldest_id": "1211104391828299777", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yegcht2gsh75b8qo1hm9b8d6zr1"}}