{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174830212938420227"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:38:44.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202756750", "id": "1174830212938420227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174830181820829698"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:38:37.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368971994", "id": "1174830181820829698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174825499811385344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3171, "type": "Other", "normalized_text": "\u795e\u6238\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/taS0yMNi0b", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12235", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174830145690992640"], "lang": "ja", "created_at": "2019-09-19T23:38:28.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u795e\u6238\u5927\u4f1a\u3067\u4e8b\u4ef6\u306f\u8d77\u304d\u308b\u306e\u304b\uff1f\u6c17\u306b\u306a\u308b\u9078\u624b\u9054\u306e\u6c17\u306b\u306a\u308b\u767a\u8a00\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b5\u30e0\u30cd\u306e\u5199\u771f\u306e\u30c1\u30e7\u30a4\u30b9\u306b\u306f\u610f\u5473\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u4eca\u56de\u306e\u8a18\u4e8b\u3068\u5199\u771f\u306e\u95a2\u4fc2\u6027\u306e\u7406\u7531\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/taS0yMNi0b\n\n\u305d\u308c\u306b\u3057\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902337290483122177", "id": "1174830145690992640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174830134865604609"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:38:26.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739898445826281472", "id": "1174830134865604609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174830125621420033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:38:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092940713657024512", "id": "1174830125621420033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174830110748360710"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:38:20.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745713043456278528", "id": "1174830110748360710"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5593, "type": "Person", "normalized_text": "Malu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174830099293777920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:38:17.000Z", "text": "eu convivo tanto com a Malu que n\u00e3o sei nem como a gente ainda n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "396137945", "id": "1174830099293777920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174830091819466752"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:38:15.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137128141930078208", "id": "1174830091819466752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174830086199136257"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:38:14.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156192425322471427", "id": "1174830086199136257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174713950983925761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Reddiest", "id": "1044715584338808833"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "stan"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.648, "type": "Other", "normalized_text": "IT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174830000148815874"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:37:53.000Z", "text": "RT @reddiest: quando eu fui explicar por um amigo meu q n leu o livro que o stan se matou de tanto medo e que ele escreveu IT na parede com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3439483257", "id": "1174830000148815874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829994813677568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:37:52.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374753979", "id": "1174829994813677568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829934314971136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:37:38.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16461476", "id": "1174829934314971136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829908104830977"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:37:32.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420787528", "id": "1174829908104830977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 180, "probability": 0.5131, "type": "Place", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829888236396550"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:37:27.000Z", "text": "@meiermq \u00bfC\u00f3mo se le ocurre comparar a un destacado escritor y representante de nuestra literatura con un DELINCUENTE y cobarde suicida como AG?\nPida urgente consulta en Psiquiatr\u00eda, siga las recomendaciones del doctor y tome sus medicinas a su hora. Padece usted de sancochados mentales.", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802928198044577793", "id": "1174829888236396550"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174823720814297091"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174829852786118656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:37:18.000Z", "text": "RT @picturxbook: Ella es ese sue\u00f1o, que tuve despierto, un recuerdo leve de esto que siento, una sacudida a mis salidas, la cima de un beso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145426498796605441", "id": "1174829852786118656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829825682550784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:37:12.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168513533291745280", "id": "1174829825682550784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829753020403715"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:36:55.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032433162285211649", "id": "1174829753020403715"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829740433256448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:36:52.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053692397115400194", "id": "1174829740433256448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174824610166190082"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "edkanthack", "id": "1462839618"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829734255124481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:36:50.000Z", "text": "@OlavoOpressor @edkanthack O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "in_reply_to_user_id": "128917051", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "128917051", "id": "1174829734255124481", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174824610166190082"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruisaldanha", "id": "128917051"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "edkanthack", "id": "1462839618"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.543, "type": "Organization", "normalized_text": "Armadas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829685097881602"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:36:38.000Z", "text": "RT @ruisaldanha: @OlavoOpressor @edkanthack O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128917051", "id": "1174829685097881602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829675383799813"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:36:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714503076292460544", "id": "1174829675383799813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829656085807104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:36:31.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803225461388099584", "id": "1174829656085807104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KMTF3zRDiF", "expanded_url": "https://gunow.co/post/Un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-Facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso-La-Patilla", "display_url": "gunow.co/post/Un-emplea\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829651996368897"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:36:30.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/KMTF3zRDiF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3492479789", "id": "1174829651996368897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 59, "probability": 0.9742, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de un suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829609327714304"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:36:20.000Z", "text": "Un d\u00eda escribir\u00e9 un guion que se llame \u201cDiario de un suicida\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390531357", "id": "1174829609327714304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829599227863040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:36:18.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155166193130647558", "id": "1174829599227863040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829592374370305"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:36:16.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854403880297410560", "id": "1174829592374370305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174829580533862400"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:36:13.000Z", "text": "Yo creo que nadie tiene autoridad para opinar sobre un suicidio ni poner sobre la mesa el \"estado mental o moral\" de un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "256823608", "id": "1174829580533862400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829430319042565"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:35:38.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475305917", "id": "1174829430319042565"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174828622831468544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xevtfm", "id": "150913226"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "Facebook"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "California"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/pbYvmE3a8H", "expanded_url": "https://twitter.com/xevtfm/status/1174828622831468544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbYvmE3a8H", "media_key": "3_1174828614010855424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829409246875648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:35:33.000Z", "text": "RT @xevtfm: #Lo\u00daltimo Un empleado se suicida en la sede de #Facebook en #California, al saltar desde un cuarto piso https://t.co/pbYvmE3a8H", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911694811954057217", "id": "1174829409246875648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829399700639744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:35:30.000Z", "text": "se eu morrer sem ir em um show da rihanna eu volto pra puxar o p\u00e9 de quem me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3379771108", "id": "1174829399700639744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829384160747520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:35:27.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878228219996102656", "id": "1174829384160747520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829362472001541"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:35:21.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1411775905", "id": "1174829362472001541"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829346680389633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:35:18.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059171479881949185", "id": "1174829346680389633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829300027219968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:35:07.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106738526018854912", "id": "1174829300027219968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829282646024192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:35:02.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038252657197105154", "id": "1174829282646024192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829276987822080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:35:01.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933089131202146307", "id": "1174829276987822080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174774816873885696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829219165167616"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:34:47.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: *Alguien se suicida lanz\u00e1ndosele al metro\n\n- Todos: debemos poner atenci\u00f3n a la salud mental de los colombianos. Descans\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34686747", "id": "1174829219165167616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/EdCS8fDHRs", "expanded_url": "http://j.mp/30bH6OO", "display_url": "j.mp/30bH6OO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829177729617921"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:34:37.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/EdCS8fDHRs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "id": "1174829177729617921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6323, "type": "Other", "normalized_text": "6ix9nine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829145303539712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:34:30.000Z", "text": "6ix9nine chutou o balde ou melhor se suicidou n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1694720186", "id": "1174829145303539712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174803486992678912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eusebeias", "id": "311214264"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829114232123392"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:34:22.000Z", "text": "@eusebeias Te refieres a @AlanGarciaPeru el SUICIDA???? Ahhhh yaaaaaa!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "311214264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125511544", "id": "1174829114232123392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829011387715584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:33:58.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103320164571992064", "id": "1174829011387715584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174105513061171200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828937895186439"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:33:40.000Z", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319376551", "id": "1174828937895186439"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828931280715776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:33:39.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046929189629235200", "id": "1174828931280715776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828899857027072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:33:31.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2387660870", "id": "1174828899857027072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828883792867328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:33:27.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337591551", "id": "1174828883792867328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828864171913221"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:33:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174274460431659008", "id": "1174828864171913221"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828854780801024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:33:20.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141751042", "id": "1174828854780801024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828838242652160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:33:16.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169597661", "id": "1174828838242652160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828752574042112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:32:56.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105994124480647168", "id": "1174828752574042112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828699650314242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:32:43.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1367404963", "id": "1174828699650314242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828651881385984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:32:32.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055300949428846592", "id": "1174828651881385984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828635510988800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:32:28.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044326209453207552", "id": "1174828635510988800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Facebook"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "California"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pbYvmE3a8H", "expanded_url": "https://twitter.com/xevtfm/status/1174828622831468544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbYvmE3a8H", "media_key": "3_1174828614010855424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828622831468544"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:32:25.000Z", "text": "#Lo\u00daltimo Un empleado se suicida en la sede de #Facebook en #California, al saltar desde un cuarto piso https://t.co/pbYvmE3a8H", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "150913226", "id": "1174828622831468544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174802939636064257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174828613482532864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:32:23.000Z", "text": "RT @falatuAndrielle: a dona desse perfil se encontra triste e com vontade de desistir de tudo e s\u00f3 n\u00e3o se matou ainda pq \u00e9 uma idiota e n t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166202317613555712", "id": "1174828613482532864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828586475380736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:32:16.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83905285", "id": "1174828586475380736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828562899247105"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:32:11.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067854336506642433", "id": "1174828562899247105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828556666507265"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:32:09.000Z", "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138707124538810369", "id": "1174828556666507265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828535183224832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:32:04.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318842510", "id": "1174828535183224832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828433085517824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:31:40.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392120913", "id": "1174828433085517824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174763814019108864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "StateDept", "id": "9624742"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "SecPompeo", "id": "988573326376427520"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 171, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 283, "end": 286, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 291, "end": 299, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828329238781952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:31:15.000Z", "text": "@StateDept @SecPompeo N\u00e3o se enganem, seus embargos servem para sufocar o povo do pa\u00eds q \u00e9 quem sofre por puro interesse geoeconomico e pol\u00edtico, embarquem a Ar\u00e1bia Saudita q \u00e9 uma ditadura sanguin\u00e1ria que matou at\u00e9 um naturalizado americano e n\u00e3o respeitam os direitos humanos, n\u00e3o Cuba ou Venezuela", "in_reply_to_user_id": "9624742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2979957951", "id": "1174828329238781952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174372268815847425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828301078212608"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:31:08.000Z", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319376551", "id": "1174828301078212608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828276352724995"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:31:02.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493224624", "id": "1174828276352724995"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828199517310976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:30:44.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805879826456412160", "id": "1174828199517310976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828158568337414"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:30:34.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087349918807875584", "id": "1174828158568337414"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828155279958017"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:30:34.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1356712836", "id": "1174828155279958017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828134987751424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:30:29.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521486258", "id": "1174828134987751424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828112904896514"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:30:24.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080218110098055168", "id": "1174828112904896514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828112485453824"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:30:23.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114034660", "id": "1174828112485453824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828078071209985"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:30:15.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183662418", "id": "1174828078071209985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828073327452165"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:30:14.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3063978850", "id": "1174828073327452165"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174818537225031685"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "USAemPortugues", "id": "264344384"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "SecPompeo", "id": "988573326376427520"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 176, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 288, "end": 291, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 296, "end": 304, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828071469375488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:30:14.000Z", "text": "@USAemPortugues @SecPompeo N\u00e3o se enganem, seus embargos servem para sufocar o povo do pa\u00eds q \u00e9 quem sofre por puro interesse geoeconomico e pol\u00edtico, embarquem a Ar\u00e1bia Saudita q \u00e9 uma ditadura sanguin\u00e1ria que matou at\u00e9 um naturalizado americano e n\u00e3o respeitam os direitos humanos, n\u00e3o Cuba ou Venezuela", "in_reply_to_user_id": "264344384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2979957951", "id": "1174828071469375488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828030432296960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:30:04.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518493379", "id": "1174828030432296960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174824610166190082"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruisaldanha", "id": "128917051"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "edkanthack", "id": "1462839618"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.543, "type": "Organization", "normalized_text": "Armadas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828019342610432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:30:01.000Z", "text": "RT @ruisaldanha: @OlavoOpressor @edkanthack O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1462839618", "id": "1174828019342610432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/kBluiwyGvu", "expanded_url": "https://esnoticia.sv/curiosidades/video-suicida-salta-de-un-puente-en-ee-uu-y-dos-policias-lo-agarran-en-el-ultimo-segundo/", "display_url": "esnoticia.sv/curiosidades/v\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828013848059907"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:30:00.000Z", "text": "V\u00cdDEO: Suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/kBluiwyGvu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982416919679692800", "id": "1174828013848059907"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828011826421760"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:29:59.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067127290", "id": "1174828011826421760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827995808325632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:29:56.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098371709609168896", "id": "1174827995808325632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827969958879234"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:29:49.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164949630536290305", "id": "1174827969958879234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827960689483776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:29:47.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736519546706776065", "id": "1174827960689483776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827950413418498"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:29:45.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2735270663", "id": "1174827950413418498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5856, "type": "Other", "normalized_text": "Maya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827896491433984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:29:32.000Z", "text": "A Maya \u00e9 muito suicida cara, pulou do segundo andar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889308503461986304", "id": "1174827896491433984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827891768659968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:29:31.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057932639074689024", "id": "1174827891768659968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827882356629505"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:29:29.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3587050036", "id": "1174827882356629505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827879835869184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:29:28.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166980310841602048", "id": "1174827879835869184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827860219047937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:29:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167117788722401281", "id": "1174827860219047937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827822537486336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:29:14.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297397041", "id": "1174827822537486336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "998406463575003137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "taesquizito", "id": "1058973734"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827753734119424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:28:58.000Z", "text": "RT @taesquizito: ABS do Jungkook em HD! \n\nE I T A, esse \u00e9 um ABS saud\u00e1vel, natural at\u00e9. Por isso acho lindo demais! Ele n\u00e3o fez dietas malu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032310516226711552", "id": "1174827753734119424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174700167599181827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lamaracaradio", "id": "1124345640727629824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827748050776064"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:28:57.000Z", "text": "RT @lamaracaradio: Mira @JuanPablo_KTS: creo que hay que cancelar la temporada de @ChoraTv y fundar una secta suicida, pero ya!\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068841112", "id": "1174827748050776064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174827234550571009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "AmyTheDumbass", "id": "1373313425598742529"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Chuuya"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Oda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827742161985536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:28:55.000Z", "text": "@OdayakanaB @amythedumbass Mas ele j\u00e1 n\u00e3o era suicida antes disso ? Quando ele conheceu o Chuuya o Oda ainda era vivo, ele j\u00e1 tinha tend\u00eancias suicidas.... Ai nem tento mais entender, s\u00f3 fico triste mesmo", "in_reply_to_user_id": "1103719418167808002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761962157433118720", "id": "1174827742161985536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827721509224454"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:28:50.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515817579", "id": "1174827721509224454"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827640949268480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:28:31.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154158479088717825", "id": "1174827640949268480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174804122358472706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 56, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 259, "probability": 0.8739, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 263, "end": 264, "probability": 0.5157, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchezARV"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 280, "tag": "S\u00e1nchezARV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827608883847170"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:28:23.000Z", "text": "La estrategia electoral que ha ense\u00f1ado @sanchezcastejon, es prepotente, beligerante, excesivamente agresiva y suicida..\n\nQue alguien le diga que no tiene mayor\u00eda absoluta y todo apunta que no va a tenerla (a no ser que la opci\u00f3n sea la \"gran coalici\u00f3n\" con PP y Cs)\n\n #S\u00e1nchezARV", "in_reply_to_user_id": "165363788", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "165363788", "id": "1174827608883847170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827604483944448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:28:22.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105187539571408896", "id": "1174827604483944448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827540038508545"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:28:07.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146249862", "id": "1174827540038508545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827540017569792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:28:07.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4312981103", "id": "1174827540017569792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827529066168320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:28:04.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1532546588", "id": "1174827529066168320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827476993925120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:27:52.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851472695007092736", "id": "1174827476993925120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827451890970624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:27:46.000Z", "text": "Lucas se trancou no banheiro quase matou a gente de susto \nSENHORRR\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4908631941", "id": "1174827451890970624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827391996309505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:27:32.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064195337538162688", "id": "1174827391996309505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827327219478529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:27:16.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333645604", "id": "1174827327219478529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827313143472130"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:27:13.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706935899993579521", "id": "1174827313143472130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174676776829816833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827304868093952"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:27:11.000Z", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319376551", "id": "1174827304868093952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827298970898432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:27:09.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026134851416739840", "id": "1174827298970898432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827277894455297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:27:04.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389838598", "id": "1174827277894455297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827276556472321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:27:04.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027707293532651520", "id": "1174827276556472321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827258143367169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:27:00.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115611344458342406", "id": "1174827258143367169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827216976433152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:26:50.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147323648266723328", "id": "1174827216976433152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827165130678273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:26:38.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1495681939", "id": "1174827165130678273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827132608024578"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:26:30.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2983023082", "id": "1174827132608024578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827103780507648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:26:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026855647508410368", "id": "1174827103780507648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827102585131008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:26:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059222222009745414", "id": "1174827102585131008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/UxE5bGrLAa", "expanded_url": "https://trib.al/FyjCH1J", "display_url": "trib.al/FyjCH1J"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827080141459457"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:26:17.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/UxE5bGrLAa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173999061", "id": "1174827080141459457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827056158388224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:26:12.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347964705", "id": "1174827056158388224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174827051397894146"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:26:10.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29056756", "id": "1174827051397894146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174786270343704576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826948821954560"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:25:46.000Z", "text": "RT @cmgorriaran: \u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147768046", "id": "1174826948821954560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826898024800256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:25:34.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997346555123421184", "id": "1174826898024800256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174826820438581248"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:25:15.000Z", "text": "Impactante: Polic\u00edas salvan en el \u00faltimo segundo a un suicida que quer\u00eda lazarse de un puente (+VIDEO) https://t.co/vpTtASaBVU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71880823", "id": "1174826820438581248", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vpTtASaBVU", "expanded_url": "https://cub.am/2M5PuVQ", "display_url": "cub.am/2M5PuVQ"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/dJ0tdasszJ", "expanded_url": "https://viraltv.es/empleado-de-facebook-se-suicida-en-su-sede-central-de-menlo-park/", "display_url": "viraltv.es/empleado-de-fa\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/J66u4tTXb0", "expanded_url": "https://twitter.com/golestvcom/status/1174826781444116481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J66u4tTXb0", "media_key": "3_1174826779657347074"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826781444116481"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:25:06.000Z", "text": "Empleado de Facebook se suicida en su sede central de Menlo\u00a0Park https://t.co/dJ0tdasszJ https://t.co/J66u4tTXb0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902971478714589184", "id": "1174826781444116481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174586449523617792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "1000_best", "id": "456932472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826776931049472"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-19T23:25:05.000Z", "text": "@1000_best Magari si suicida!", "in_reply_to_user_id": "456932472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135286993200570374", "id": "1174826776931049472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826750863446018"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:24:59.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494417667", "id": "1174826750863446018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826683305791488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:24:43.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599787760", "id": "1174826683305791488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826675827290112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:24:41.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971498835", "id": "1174826675827290112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Menlo Park"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MbXAiQp0em", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190920/empleado-facebook-suicida-sede-central-menlo-park-7642702?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826675676372992"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:24:41.000Z", "text": "Un empleado de Facebook se suicida en su sede central de Menlo Park https://t.co/MbXAiQp0em", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232403410", "id": "1174826675676372992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826659461156864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:24:37.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978970785267273729", "id": "1174826659461156864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174754052753768448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.4143, "type": "Person", "normalized_text": "muller"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.4465, "type": "Organization", "normalized_text": "PPR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826579773591553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:24:18.000Z", "text": "@alexmv1979 Estou convencido que hai xente que non se vai reinsertar nunca,como esta muller,ou o besta que matou tres mulleres...non sei porque moita xente pensa que a PPR \u00e9 unha aberraci\u00f3n...eu penso que,aplic\u00e1ndoa nestes casos tan dram\u00e1ticos,\u00e9 xusta", "in_reply_to_user_id": "159152399", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372851519", "id": "1174826579773591553", "geo": {"place_id": "0488e361d89b4397"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826563055042561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:24:14.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116958252884013056", "id": "1174826563055042561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826557908692992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:24:13.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74769833", "id": "1174826557908692992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174796445939093509"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "xeevnea", "id": "14121523"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826537302052865"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:24:08.000Z", "text": "RT @xeevnea: Lo de Pedro S\u00e1nchez, para aquellos que se les hace largo o\u00edr los circunloquios ha venido a ser: \"me he pasado la democracia en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3398571605", "id": "1174826537302052865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826526220738566"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:24:05.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133490966055333889", "id": "1174826526220738566"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826503265275908"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:24:00.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000045666964525056", "id": "1174826503265275908"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826490996936705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:23:57.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713710382980939777", "id": "1174826490996936705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826482365022208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:23:55.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154036515611131904", "id": "1174826482365022208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826481152864257"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:23:54.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89323570", "id": "1174826481152864257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826456414859268"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:23:49.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488596863", "id": "1174826456414859268"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826435544064001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:23:44.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166437228660350976", "id": "1174826435544064001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174690299752386561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rob_canani", "id": "56487165"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826415692427264"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:23:39.000Z", "text": "RT @rob_canani: @ManuelA20606470 @meiermq Pero te falt\u00f3 el contraste con Alan. En cambio Alan Garc\u00eda, alias, caballo loco, ser\u00e1 recordado s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84988358", "id": "1174826415692427264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826382108581888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:23:31.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132630315518844928", "id": "1174826382108581888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826370381357056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:23:28.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79644497", "id": "1174826370381357056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826340840853504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:23:21.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047652064644481024", "id": "1174826340840853504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174544323712565250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826322859835392"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:23:17.000Z", "text": "@Graciasperon0 @hectorbecerrilr FP = 70 (80 a 100% con procesos judiciales)\nApra = 5(todos implicados con el suicida AG)\nhonestidad = 0", "in_reply_to_user_id": "3115102576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "64295310", "id": "1174826322859835392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826314349666304"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:23:15.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540230107", "id": "1174826314349666304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803076395491328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Las2Orillas", "id": "1450133648"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 133, "tag": "NotaCiudadana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826271626407936"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:23:05.000Z", "text": "RT @Las2Orillas: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. En el 2015 se suicidaron 5.6 colombianos al d\u00eda. #NotaCiudadana https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090018401479806976", "id": "1174826271626407936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174826133239554050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.933, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Menlo Park"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/qTciDm6PHx", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190920/empleado-facebook-suicida-sede-central-menlo-park-7642702", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190920/empleado-facebook-suicida-sede-central-menlo-park-7642702"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826268682072066"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:23:04.000Z", "text": "RT @elperiodico: Un empleado de Facebook se suicida en su sede central de Menlo Park   https://t.co/qTciDm6PHx", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429428538", "id": "1174826268682072066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174825691382239233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174826261518176257"], "lang": "und", "created_at": "2019-09-19T23:23:02.000Z", "text": "definitivno nije vrijedan suicida", "in_reply_to_user_id": "1133527202056876032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133527202056876032", "id": "1174826261518176257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826257311313920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:23:01.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044321953480429568", "id": "1174826257311313920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174826251808313345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:23:00.000Z", "text": "Sera que \u00e9 real que aquele menino do video se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062333129560637440", "id": "1174826251808313345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826201006972928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:22:48.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3431391047", "id": "1174826201006972928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174824434093494272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jojamon", "id": "150697992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826199358615552"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:22:47.000Z", "text": "@Jojamon \u00bfTraumarse porque alguien se suicida? Ahh, ps pa llamar la atenci\u00f3n y tratar de quedar divinamente bien con las nenas que lo observen...", "in_reply_to_user_id": "150697992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82383620", "id": "1174826199358615552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174459738953789441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "deliamunozym", "id": "2421149678"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.4287, "type": "Other", "normalized_text": "Montonero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826154626338816"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:22:37.000Z", "text": "@deliamunozym Pero eres de los medios tristemente c\u00e9lebres Montonero y Pol\u00edtico, adem\u00e1s del c\u00edrculo del presunto suicida.\nNo inspira confianza tales juntas.", "in_reply_to_user_id": "2421149678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "id": "1174826154626338816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Menlo Park"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qTciDm6PHx", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190920/empleado-facebook-suicida-sede-central-menlo-park-7642702", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190920/empleado-facebook-suicida-sede-central-menlo-park-7642702"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826133239554050"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:22:32.000Z", "text": "Un empleado de Facebook se suicida en su sede central de Menlo Park   https://t.co/qTciDm6PHx", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "198829810", "id": "1174826133239554050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826108170227712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:22:26.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47364086", "id": "1174826108170227712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174820466847911936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/cJYNSukTw7", "expanded_url": "http://bit.ly/32VuqrU", "display_url": "bit.ly/32VuqrU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826048686571520"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-19T23:22:11.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: Es va llan\u00e7ar d'un nov\u00e8 pis just despr\u00e9s de rebre una nova pallissa | Via @elcasocat\nhttps://t.co/cJYNSukTw7", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960644564548800512", "id": "1174826048686571520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825993514754048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:21:58.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383656047", "id": "1174825993514754048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825968940343297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:21:52.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528489095", "id": "1174825968940343297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825923587317760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:21:42.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976084639558324230", "id": "1174825923587317760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825848106606593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:21:24.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103043309881176064", "id": "1174825848106606593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174816470993448960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "LuletOlivera", "id": "2182591057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825830230495232"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:21:19.000Z", "text": "@micaforte_ @LuletOlivera Vamos a hacer el pacto suicida o que? Yo ya estoy escribiendo las cartas pa despedirme", "in_reply_to_user_id": "2312384887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "192715969", "id": "1174825830230495232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174372268815847425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825797263212545"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:21:11.000Z", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430283667", "id": "1174825797263212545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174700277255065600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825784256737280"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:21:08.000Z", "text": "@RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru @congresoperu @TC_Peru Que tales hdp. Bien enrostrsdo a lado de un delincuente suicida.", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880", "id": "1174825784256737280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825753818607617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:21:01.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078790109456228353", "id": "1174825753818607617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825743446138880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:20:59.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051541083", "id": "1174825743446138880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825718401961984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:20:53.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140899526389243904", "id": "1174825718401961984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825646691950592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:20:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521596599", "id": "1174825646691950592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174825524943888388"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174825635145031680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:20:33.000Z", "text": "N\u00e3o dei um pulo n\u00e3o, foi um salto. E parece quanto mais tu quer matar mais elas s\u00e3o suicida e vem pra cima com tudo", "in_reply_to_user_id": "69663201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "69663201", "id": "1174825635145031680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "\u795e\u6238\u5927\u4f1a"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 147, "tag": "njpw"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "njdest"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/taS0yMNi0b", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12235", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825499811385344"], "lang": "ja", "created_at": "2019-09-19T23:20:01.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u795e\u6238\u5927\u4f1a\u3067\u4e8b\u4ef6\u306f\u8d77\u304d\u308b\u306e\u304b\uff1f\u6c17\u306b\u306a\u308b\u9078\u624b\u9054\u306e\u6c17\u306b\u306a\u308b\u767a\u8a00\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b5\u30e0\u30cd\u306e\u5199\u771f\u306e\u30c1\u30e7\u30a4\u30b9\u306b\u306f\u610f\u5473\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u4eca\u56de\u306e\u8a18\u4e8b\u3068\u5199\u771f\u306e\u95a2\u4fc2\u6027\u306e\u7406\u7531\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/taS0yMNi0b\n\n\u305d\u308c\u306b\u3057\u3066\u3082\u53bb\u5e74\u306e\u30b8\u30a7\u30a4\u304c\u3068\u3066\u3082\u82e5\u304f\u611f\u3058\u308b\ud83d\udc40\n#njpw #njdest", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "author_id": "878344857734987776", "id": "1174825499811385344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825394983321600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:19:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63941651", "id": "1174825394983321600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825378822709249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:19:32.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2220517200", "id": "1174825378822709249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825248157552640"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:19:01.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64242177", "id": "1174825248157552640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825216914202627"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:18:53.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48792934", "id": "1174825216914202627"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825216025010177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:18:53.000Z", "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967850951108329472", "id": "1174825216025010177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825210110980098"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:18:51.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169024434725883906", "id": "1174825210110980098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825040174563330"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:18:11.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146614216851374093", "id": "1174825040174563330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824969026625536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:17:54.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046442808641552386", "id": "1174824969026625536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824951276347392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:17:50.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24770935", "id": "1174824951276347392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Morrison"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824890920296449"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:17:35.000Z", "text": "Todo pasa de Carla Morrison es una canci\u00f3n que si usted mentalmente no esta preparado para no dejarse llevar por una canci\u00f3n cuando esta triste, usted se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "994258978485006337", "id": "1174824890920296449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824890077196289"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:17:35.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090395456998379523", "id": "1174824890077196289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824877771108353"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:17:32.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241421596", "id": "1174824877771108353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174676776829816833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824829310132224"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:17:21.000Z", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430283667", "id": "1174824829310132224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174810371481329664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9032, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 31, "end": 48, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez Quesqu\u00e9n"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.8636, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824816794320898"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:17:18.000Z", "text": "@Politica_LR El Per\u00fa ya vet\u00f3 a Velasquez Quesqu\u00e9n como para que tenga la conciencia de presentar al abogado del suicida Garc\u00eda como postulante al TC. Ese congresista no tiene una pizca de \u00e9tica", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "208318300", "id": "1174824816794320898", "geo": {"place_id": "011e3b0b13dcd02f"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174814257378185221"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "stefaniacon_s", "id": "1024878904572620800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824784343044097"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:17:10.000Z", "text": "@Stefaniacon_s cierto. y creo que uno piensa demasiado en salvar a ese otro como (tal vez) un ejercicio ego\u00edsta, donde uno deber\u00eda sentarse a revisar las razones de por qu\u00e9 esta persona quiere hacerlo. me da muy duro (un primo de 15 casi se suicida) y por eso siempre quiero ayudar", "in_reply_to_user_id": "1024878904572620800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292644641", "id": "1174824784343044097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174824757474336768"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:17:04.000Z", "text": "De verdad creen que la gente solo se suicida por depresion? Lo estan reduciendo a eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102106167", "id": "1174824757474336768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174824721021640705"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:16:55.000Z", "text": "Si probarte es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3156478395", "id": "1174824721021640705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174799608083636228"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824715195752448"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:16:53.000Z", "text": "RT @aspo_sevilla: Al menos 20 muertos y 90 heridos en un atentado suicida con un cami\u00f3n bomba contra un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2519823958", "id": "1174824715195752448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824654470619136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:16:39.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000928116993417216", "id": "1174824654470619136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824642856521728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:16:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113547547572867072", "id": "1174824642856521728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "edkanthack", "id": "1462839618"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824610166190082"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:16:28.000Z", "text": "@OlavoOpressor @edkanthack O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "in_reply_to_user_id": "751471278968758272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "128917051", "id": "1174824610166190082", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824520865275906"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:16:07.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466400537", "id": "1174824520865275906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.461, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824514313752581"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:16:06.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "805805618057641984", "id": "1174824514313752581"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824491152748545"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:16:00.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148159131267846145", "id": "1174824491152748545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824464783220738"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:15:54.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128917051", "id": "1174824464783220738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824453307535360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:15:51.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956626163190960128", "id": "1174824453307535360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824445636202497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:15:49.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336165074", "id": "1174824445636202497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824444247891970"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:15:49.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2738254060", "id": "1174824444247891970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824390543990784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:15:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212107280", "id": "1174824390543990784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824381694054402"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:15:34.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395439239", "id": "1174824381694054402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824379269750784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:15:33.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854115129331503104", "id": "1174824379269750784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824339432230912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:15:24.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2156038292", "id": "1174824339432230912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3837, "type": "Person", "normalized_text": "Barb\u00e1rie"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3k3JlLamcH", "expanded_url": "https://blogdolago.com.br/113778/barbarie-homem-mata-a-esposa-a-enteada-e-se-suicida-no-parana/", "display_url": "blogdolago.com.br/113778/barbari\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824337716785158"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:15:23.000Z", "text": "Barb\u00e1rie: Homem mata a\u00a0esposa, a enteada e se suicida no\u00a0Paran\u00e1 https://t.co/3k3JlLamcH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34292178", "id": "1174824337716785158"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824305965838337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:15:16.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052672626672332800", "id": "1174824305965838337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824289255788545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:15:12.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146029573538242566", "id": "1174824289255788545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824074234793984"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:14:21.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138839255", "id": "1174824074234793984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174804583836803073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peliculafacundo", "id": "3866105302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824031331201026"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:14:10.000Z", "text": "RT @peliculafacundo: \"Todav\u00eda no puedo entender que la familia no sea la Humanidad y cada d\u00eda estoy m\u00e1s seguro que la gente se suicida en l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535951836", "id": "1174824031331201026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823920698044416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:13:44.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796703910", "id": "1174823920698044416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823896186535936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:13:38.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060291510153953281", "id": "1174823896186535936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823851248771076"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:13:27.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130984000607182848", "id": "1174823851248771076"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174823826389123077"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:13:22.000Z", "text": "Queria apresentar a vcs a m\u00fasica mais suicida do ano\nQ na vdd \u00e9 uma par\u00f3dia feita por @AizLostboy  e minha humilde pessoa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046621938607697920", "id": "1174823826389123077"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823796643176449"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:13:14.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107373163414020107", "id": "1174823796643176449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823790959890437"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:13:13.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101206976644763653", "id": "1174823790959890437"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8546, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823765773094914"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:13:07.000Z", "text": "segunda vai passar esquadr\u00e3o suicida na globo skdkskdkskksksdkskdks ai gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68587938", "id": "1174823765773094914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174804583836803073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peliculafacundo", "id": "3866105302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823765378818048"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:13:07.000Z", "text": "RT @peliculafacundo: \"Todav\u00eda no puedo entender que la familia no sea la Humanidad y cada d\u00eda estoy m\u00e1s seguro que la gente se suicida en l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561417194", "id": "1174823765378818048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823761809485824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:13:06.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1462839618", "id": "1174823761809485824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823761469747201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:13:06.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2266645843", "id": "1174823761469747201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174823720814297091"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:12:56.000Z", "text": "Ella es ese sue\u00f1o, que tuve despierto, un recuerdo leve de esto que siento, una sacudida a mis salidas, la cima de un beso en un brinco suicida, su fuente de energ\u00eda cautiva mis censores \ud83d\udd25\ud83d\udda4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2872262268", "id": "1174823720814297091"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823644830343168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:12:38.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713887080187895808", "id": "1174823644830343168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823599263440901"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:12:27.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238350403", "id": "1174823599263440901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823557303590912"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:12:17.000Z", "text": "Pero si todos los d\u00edas se suicida gente en este pa\u00eds ahora porque fue en la Javeriana los toc\u00f3 a todos pues.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "589773147", "id": "1174823557303590912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823528958480384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:12:11.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000877652503343104", "id": "1174823528958480384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823457051291648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:11:53.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809522787073359876", "id": "1174823457051291648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174752869280604163"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823441108803584"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:11:50.000Z", "text": "RT @juanccabreragg: \u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967887508129374209", "id": "1174823441108803584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174528926124793858"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "rod_meireles", "id": "1007026201"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823435320664064"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:11:48.000Z", "text": "RT @Fuerzadeley: @rod_meireles @CesarNakazaki Que termin\u00f3 en tragedia??? Qui\u00e9n le dijo que se mate al COBARDE LADR\u00d3N SUICIDA de Alan Garc\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "id": "1174823435320664064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823398997921792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:11:40.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951395840354144256", "id": "1174823398997921792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823193376428032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:10:51.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220742365", "id": "1174823193376428032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174811816599478272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174823167426273281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:10:44.000Z", "text": "@danygoncalvesf N\u00e3o prestei aten\u00e7\u00e3o, matou e escondeu o corpo,esperou sair do flagrante e se entregou com 3 advogados, e a m\u00e3e achando ruim o que est\u00e3o falando sobre ele.", "in_reply_to_user_id": "299320868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384554719", "id": "1174823167426273281", "geo": {"place_id": "49dfc07a4c3666ad"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823142771982336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:10:39.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919996579649597440", "id": "1174823142771982336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Courtney"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.5322, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 121, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3i4dJWLK1S", "expanded_url": "https://bit.ly/2kvaY50", "display_url": "bit.ly/2kvaY50"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/2Z15jxXGDf", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1174823134589083648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Z15jxXGDf", "media_key": "3_1174823132613500928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823134589083648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:10:37.000Z", "text": "Jai Courtney AINDA n\u00e3o sabe se\u00a0Capit\u00e3o Bumerangue morre em novo Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/3i4dJWLK1S\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/2Z15jxXGDf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3008841633", "id": "1174823134589083648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823097792434178"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:10:28.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3063640900", "id": "1174823097792434178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823054381391874"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:10:17.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863534679202435072", "id": "1174823054381391874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823035511169025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:10:13.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109041898717630464", "id": "1174823035511169025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174823001986150401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:10:05.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055466947301793792", "id": "1174823001986150401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822999234465793"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:10:04.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256030428", "id": "1174822999234465793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "MiguelAleman"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.5534, "type": "Place", "normalized_text": "Reynosa"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.8287, "type": "Place", "normalized_text": "RioBravo"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.4577, "type": "Place", "normalized_text": "Matamoros"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.88, "type": "Place", "normalized_text": "PiedrasNegras"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.8271, "type": "Place", "normalized_text": "Sabinas"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.8444, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.7647, "type": "Place", "normalized_text": "CdAn\u00e1huac"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "LaredoTexas"}, {"start": 121, "end": 133, "tag": "NuevoLaredo"}, {"start": 134, "end": 147, "tag": "MiguelAleman"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "Reynosa"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "RioBravo"}, {"start": 168, "end": 178, "tag": "Matamoros"}, {"start": 179, "end": 193, "tag": "PiedrasNegras"}, {"start": 194, "end": 202, "tag": "Sabinas"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 215, "end": 225, "tag": "CdAn\u00e1huac"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/et6ZdnIE40", "expanded_url": "http://bit.ly/2kGqcEp", "display_url": "bit.ly/2kGqcEp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822979869519873"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:10:00.000Z", "text": "Ni\u00f1o se suicida avent\u00e1ndose del piso 9, no soport\u00f3 que sus padres lo golpearan\n\n\u27a1 https://t.co/et6ZdnIE40 \n\n#LaredoTexas #NuevoLaredo #MiguelAleman #Reynosa #RioBravo  #Matamoros #PiedrasNegras #Sabinas #Tamaulipas #CdAn\u00e1huac", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813396590803042304", "id": "1174822979869519873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822928007008256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174822929412108288"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:09:48.000Z", "text": "6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una organizaci\u00f3n criminal y terrorista es simplemente suicida. Los mecanismos de resoluci\u00f3n de conflictos no son fines en s\u00ed mismos, sino medios para alcanzar", "in_reply_to_user_id": "111195056", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "author_id": "111195056", "id": "1174822929412108288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822923972075520"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:09:46.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833741794911338497", "id": "1174822923972075520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822916556492800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:09:45.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164697383726399489", "id": "1174822916556492800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822879164284928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:09:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79979154", "id": "1174822879164284928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822869890736134"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:09:33.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110618171881545729", "id": "1174822869890736134"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822862689112064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:09:32.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023461400", "id": "1174822862689112064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822792174473216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:09:15.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130122237829365767", "id": "1174822792174473216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822666370519040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:08:45.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910995897", "id": "1174822666370519040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822612561739777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:08:32.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1628535037", "id": "1174822612561739777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822580815052807"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:08:25.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294751299", "id": "1174822580815052807"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822573416357888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:08:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129815123936329729", "id": "1174822573416357888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822427345530880"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:07:48.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12536922", "id": "1174822427345530880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822347389460480"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:07:29.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276743177", "id": "1174822347389460480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822285808717824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:07:14.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801557184622579714", "id": "1174822285808717824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822231182065667"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:07:01.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1304470748", "id": "1174822231182065667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174821773025656832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "cxdukk", "id": "3665012182"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822225234595840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:07:00.000Z", "text": "@LeanDays_Off @cxdukk t\u00f4 quase mudando pra noite, acho que vou publicar um status suicida e para de responder as pessoas", "in_reply_to_user_id": "528101168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014525688068571136", "id": "1174822225234595840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822201234788357"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:06:54.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496144081", "id": "1174822201234788357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822184272965633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:06:50.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285770033", "id": "1174822184272965633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822053477781506"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:06:19.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130141270754713600", "id": "1174822053477781506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821904135393280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:05:43.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2519146450", "id": "1174821904135393280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821899047702528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:05:42.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290833012", "id": "1174821899047702528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821818894602240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:05:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801816274548457473", "id": "1174821818894602240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821769393463299"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:05:11.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1348045494", "id": "1174821769393463299"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821673973014528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:04:48.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137789439", "id": "1174821673973014528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821635070844928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:04:39.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113508506219569152", "id": "1174821635070844928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173921800176230400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821605421326336"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:04:32.000Z", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108482463", "id": "1174821605421326336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821592272199681"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:04:29.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172527257795080192", "id": "1174821592272199681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174803401487634437"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174821545199525894"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-19T23:04:18.000Z", "text": "@gui_pessotti5 Fantasma suicida?", "in_reply_to_user_id": "3391544086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2207328145", "id": "1174821545199525894"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821471404908544"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:04:00.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537114443", "id": "1174821471404908544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174821124821192704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174821454992564224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:03:56.000Z", "text": "@stylrsmedicine mas ele se matou por causa dos v\u00eddeos?", "in_reply_to_user_id": "994015402064740352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120135126871093249", "id": "1174821454992564224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174820466847911936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/cJYNSukTw7", "expanded_url": "http://bit.ly/32VuqrU", "display_url": "bit.ly/32VuqrU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821365490339841"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-19T23:03:35.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: Es va llan\u00e7ar d'un nov\u00e8 pis just despr\u00e9s de rebre una nova pallissa | Via @elcasocat\nhttps://t.co/cJYNSukTw7", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183744856", "id": "1174821365490339841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821329603874817"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:03:26.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228178267", "id": "1174821329603874817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174820454508498948"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "emmofittipaldi", "id": "332898591"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/2lfKMLvwVo", "expanded_url": "https://twitter.com/chmoyna/status/1174821317046087680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2lfKMLvwVo", "media_key": "3_1174821311497015297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821317046087680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:03:23.000Z", "text": "@emmofittipaldi Com o carro abanando por todo o circuito, sofrendo com retardat\u00e1rios cegos e sempre no limite do desastre, o franc\u00eas azarado chega \u00e0 80a volta ainda mais longe na ponta. Sua pilotagem foi absolutamente suicida do in\u00edcio ao fim. https://t.co/2lfKMLvwVo", "in_reply_to_user_id": "62668782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62668782", "id": "1174821317046087680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821280295600128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:03:15.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976984171448070144", "id": "1174821280295600128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821267276533766"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:03:11.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703411120850210816", "id": "1174821267276533766"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821249262002177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:03:07.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464186837", "id": "1174821249262002177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821218622627848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:03:00.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138185334", "id": "1174821218622627848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5044, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821172690804742"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:02:49.000Z", "text": "No me voy a cansar nunca de ver escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159606313", "id": "1174821172690804742"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821158564352001"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:02:45.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984635944350437378", "id": "1174821158564352001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174820304109080576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "afcarai", "id": "765369165729370114"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7794, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821124603092992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:02:37.000Z", "text": "@afcarai at\u00e9 l\u00e1 eu e a Amanda j\u00e1 se matou faz tempo", "in_reply_to_user_id": "765369165729370114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "111066029", "id": "1174821124603092992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821122463977480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:02:37.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218917855", "id": "1174821122463977480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821112041095169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:02:34.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834284437", "id": "1174821112041095169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821110069780480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:02:34.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113930737848340480", "id": "1174821110069780480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174816730557890562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 123, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821006600482818"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:02:09.000Z", "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Investimentos  aonde o anta?...si se for no deitado e de hamb\u00farguer.. o @SF_Moro quem matou Marielle...tu sabes?..algum miliciano ja cantou na sua orelha?", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2214895371", "id": "1174821006600482818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174800064105078784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.8265, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821000984354816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:02:08.000Z", "text": "@RosePer49275268 @CarlaZambelli17 @RodrigoMaia Vcs s\u00e3o pat\u00e9ticos! Moro \u00e9 um oportunista de primeira. Como o Presidente vai apoiar se os filhotes est\u00e3o todos enrolados !! Cad\u00ea QUEIROZ! Quem matou Marielle ?", "in_reply_to_user_id": "1082779839436861440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67634973", "id": "1174821000984354816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820998748790786"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:02:07.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074693847635148801", "id": "1174820998748790786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820959653699586"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:01:58.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114638741430329347", "id": "1174820959653699586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820922789904386"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:01:49.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141409439230156800", "id": "1174820922789904386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820793999659008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:01:19.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573156065", "id": "1174820793999659008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174817080144801803"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Suaguagua", "id": "1543348536787587072"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "eldeltapabocas", "id": "169997653"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820766761852928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:01:12.000Z", "text": "@Suaguagua @eldeltapabocas La gente tambi\u00e9n se suicida por un rasgo de personalidad impulsivo, por falta de habilidades de resoluci\u00f3n de problemas... hay una lista larga.", "in_reply_to_user_id": "1092207649171652608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145076726", "id": "1174820766761852928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820735992434688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:01:05.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044816127245905920", "id": "1174820735992434688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 85, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/mPdxYwlhE5", "expanded_url": "http://bit.ly/32PjwEj", "display_url": "bit.ly/32PjwEj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820715058495488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:01:00.000Z", "text": "Se lanz\u00f3 de un noveno piso justo despu\u00e9s de recibir una nueva paliza | V\u00eda @elcasocom\nhttps://t.co/mPdxYwlhE5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3504318874", "id": "1174820715058495488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820708830064640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:00:58.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55228314", "id": "1174820708830064640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174819962311061505"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "John-ny Knee"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.5499, "type": "Person", "normalized_text": "PANAMA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820687313285120"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-19T23:00:53.000Z", "text": "The fans chanting \"John-ny Knee-brace!\" is incredibly fucked up, but incredibly hilarious, too.\n\nHe might need a facemask for that tope suicida/superkick counter spot.\n\n(PANAMA SUNRISE ON THE FLOOR!)", "in_reply_to_user_id": "177380040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177380040", "id": "1174820687313285120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820683353923584"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:00:52.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4144540937", "id": "1174820683353923584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820642925027329"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:00:43.000Z", "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085123170951200768", "id": "1174820642925027329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 180, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 221, "tag": "joker"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "minico"}, {"start": 230, "end": 239, "tag": "dccomics"}, {"start": 240, "end": 253, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 255, "end": 262, "tag": "batman"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/Hs6FRcbph6", "expanded_url": "http://bit.ly/2kRDZb2", "display_url": "bit.ly/2kRDZb2"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/1glC8lH3Qw", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdstore/status/1174820636931371009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1glC8lH3Qw", "media_key": "3_1174820635337527297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820636931371009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:00:41.000Z", "text": "23% OFF! N\u00e3o importa o qu\u00e3o insano voc\u00ea \u00e9. Existe sempre algu\u00e9m para completar a sua insanidade. O seu pudinzinho est\u00e1 aqui para voc\u00ea.\n\nGaranta j\u00e1 seu Minico Esquadr\u00e3o Suicida Joker no link https://t.co/Hs6FRcbph6\n\n#joker #minico #dccomics #suicidesquad  #batman https://t.co/1glC8lH3Qw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "27081237", "id": "1174820636931371009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174735292907040769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_ningunaa", "id": "1976373481"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "Ash"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820630946078720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:00:40.000Z", "text": "RT @_ningunaa: Ash \u00f1ero otro m\u00e1s que se suicida, que le ven de anormal???? Parfavar dejen de hacerse los dolidos cuando sus amigos o ustede\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2677399108", "id": "1174820630946078720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820596376571904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:00:31.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82676647", "id": "1174820596376571904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 84, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/cJYNSukTw7", "expanded_url": "http://bit.ly/32VuqrU", "display_url": "bit.ly/32VuqrU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820466847911936"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-19T23:00:01.000Z", "text": "Es va llan\u00e7ar d'un nov\u00e8 pis just despr\u00e9s de rebre una nova pallissa | Via @elcasocat\nhttps://t.co/cJYNSukTw7", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3374563353", "id": "1174820466847911936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9299, "type": "Place", "normalized_text": "Zacatecas"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 85, "tag": "Zacatecas"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/2SwgCTS8oY", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/centinela/sexagenaria-se-suicida-en-hotel-del-centro-historico/", "display_url": "imagenzac.com.mx/centinela/sexa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820463299575808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:00:00.000Z", "text": "Personas allegadas a ella comentaron que su estado de salud no era bueno.\n\n#Zacatecas\n\nhttps://t.co/2SwgCTS8oY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161871799", "id": "1174820463299575808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820389391872000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:59:42.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148384732", "id": "1174820389391872000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820360866414592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:59:35.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135161150256091136", "id": "1174820360866414592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820332823285761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:59:29.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940974131486576640", "id": "1174820332823285761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820310727712769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:59:23.000Z", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142442207", "id": "1174820310727712769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174818951060230145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nick_soaress", "id": "1537987716595318785"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820310631297024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:59:23.000Z", "text": "@nick_soaress pois \u00e9 menina\num cara de uns 65 anos se matou l\u00e1 perto da est\u00e1tua agr de tarde", "in_reply_to_user_id": "839597745228951552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2259193682", "id": "1174820310631297024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174105513061171200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820308878004227"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:59:23.000Z", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108482463", "id": "1174820308878004227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820243790864389"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:59:07.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144955355463651328", "id": "1174820243790864389"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820180226138112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:58:52.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088150919546654722", "id": "1174820180226138112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820165726461953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:58:49.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2408967438", "id": "1174820165726461953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174820040564232192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:58:19.000Z", "text": "a gente acha que nunca vai acontecer com algu\u00e9m pr\u00f3ximo, mas ontem, meu primo que tinha acabado de completar 18 anos, comprado a moto que tanto queria e vivia aparentemente feliz tirou a pr\u00f3pria vida por causa da depress\u00e3o...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "968161380036743175", "id": "1174820040564232192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819981693005824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:58:05.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116828343545077761", "id": "1174819981693005824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174818131384123392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.8236, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 222, "end": 223, "probability": 0.377, "type": "Person", "normalized_text": "dc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819937363386368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:57:54.000Z", "text": "@szddaeng sim mano?????????? os filmes da dc s\u00f3 devem estar com uma bilheteria boa por causa da expectativa do filme ser bom, pq se os f\u00e3s soubessem que esquadr\u00e3o suicida ia ser um lixo nem gastavam para ver. tomara que a dc abra os olhos e fa\u00e7a um filme bom", "in_reply_to_user_id": "907417119301816321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051827326131101699", "id": "1174819937363386368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819909823582210"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:57:48.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269971940", "id": "1174819909823582210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819897483939841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:57:45.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326894680", "id": "1174819897483939841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819873567969281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:57:39.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389953116", "id": "1174819873567969281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803279542403072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Telemetro", "id": "50091650"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 106, "end": 133, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819829523582977"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:57:29.000Z", "text": "RT @Telemetro: \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692968672", "id": "1174819829523582977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819807436431361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:57:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2507595150", "id": "1174819807436431361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819779586199553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:57:17.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070407506936152064", "id": "1174819779586199553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819687915540480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:56:55.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039550079915487232", "id": "1174819687915540480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803076395491328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Las2Orillas", "id": "1450133648"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 133, "tag": "NotaCiudadana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819685096931334"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:56:54.000Z", "text": "RT @Las2Orillas: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. En el 2015 se suicidaron 5.6 colombianos al d\u00eda. #NotaCiudadana https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3394774781", "id": "1174819685096931334"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819683813548037"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:56:54.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220286525", "id": "1174819683813548037"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819646303866880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:56:45.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102013048850735106", "id": "1174819646303866880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174818962640637952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iamhslsey", "id": "971132910"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.6974, "type": "Other", "normalized_text": "Bom Despacho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819517706461184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:56:14.000Z", "text": "@iamhslsey Esse cara \u00e9 de Bom Despacho , baterista da minha banda mora l\u00e1 tamb\u00e9m e me falou ! Se esse for o menino que matou o gato e comeu o cora\u00e7\u00e3o ... \u00c9 ele", "in_reply_to_user_id": "971132910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "809227427838828544", "id": "1174819517706461184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174819496252588033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:56:09.000Z", "text": "Um suicida trabalhando em uma farm\u00e1cia\nIsso me lembra algo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3442951036", "id": "1174819496252588033", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174372268815847425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819447623884801"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:55:58.000Z", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108482463", "id": "1174819447623884801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819390384148487"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:55:44.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042527695014375428", "id": "1174819390384148487"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174819362076790785"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:55:37.000Z", "text": "El gato que para el tr\u00e1fico o es suicida https://t.co/eehznD5djh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211273904", "id": "1174819362076790785", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/eehznD5djh", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1102267804/posts/10219498099498770/", "display_url": "facebook.com/1102267804/pos\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819342732730373"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:55:33.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128638821", "id": "1174819342732730373"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174819342254510081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:55:32.000Z", "text": "Vei aquele garoto que postou v\u00eddeo de estupro e v\u00eddeo matando o gato se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "author_id": "994015402064740352", "id": "1174819342254510081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819319852752896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:55:27.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983734257372758017", "id": "1174819319852752896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819294317879296"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:55:21.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3354310233", "id": "1174819294317879296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174799608083636228"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819215334879233"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:55:02.000Z", "text": "RT @aspo_sevilla: Al menos 20 muertos y 90 heridos en un atentado suicida con un cami\u00f3n bomba contra un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942790468710133760", "id": "1174819215334879233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174725970135269377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819169788993537"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:54:51.000Z", "text": "@JSCobos \u00bfSer\u00e1 porque una persona que se suicida necesita y quiere ser vista por los dem\u00e1s? \u00bfser\u00e1 porque una persona que se suicida lo hace como mensaje? \n\nEl mensaje fue claro, est\u00e1n solos, se sienten solos y m\u00e1s en una ciudad tan individualista como Bogot\u00e1. Empat\u00eda necesitamos..", "in_reply_to_user_id": "173536054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268810552", "id": "1174819169788993537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819107507777536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:54:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108429677", "id": "1174819107507777536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819093750439937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:54:33.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173727366792790017", "id": "1174819093750439937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819014306160645"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:54:14.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068684259148341248", "id": "1174819014306160645"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819006018138112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:54:12.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114287189003833344", "id": "1174819006018138112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174818997407277056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174819000242581504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:54:11.000Z", "text": "_Preste aten\u00e7\u00e3o nos sinais_\n\nUma pessoa suicida tende a perder h\u00e1bitos de organiza\u00e7\u00e3 \u00e9 higiene na maioria  das vezes, por isso \u00e9 bom ficar atento a isso. Al\u00e9m de algumas afirma\u00e7\u00f5es verbais que a pessoa pode fazer e serem avisos do que est\u00e1 acontecendo: +", "in_reply_to_user_id": "1067213661821898752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1067213661821898752", "id": "1174819000242581504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818954495369222"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:54:00.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65962313", "id": "1174818954495369222"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818941530759169"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:53:57.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989724191707480066", "id": "1174818941530759169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174443706352640000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "OSMAR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818928784281600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:53:54.000Z", "text": "@milenebf TUA CARA DE PLENITUDE VENDO O OSMAR MORRENDO FOI A \u00c1PICE DO MEU DIA!\ns\u00e9rio.... foi incr\u00edvel! ficou olhando e tipo: \"cara,aquele ot\u00e1rio se matou KKKKKKKKKKKKKKKKKKK\"\ne esse decora\u00e7\u00e3o no apartamento? OBRA DE ARTE!j\u00e1 pensou em ser arquiteta?ksks &lt;3", "in_reply_to_user_id": "43756330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019382907947966464", "id": "1174818928784281600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818792666554373"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:53:21.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949312145816195072", "id": "1174818792666554373"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818759967760384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:53:14.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206843308", "id": "1174818759967760384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818748026327040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:53:11.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973573923198599168", "id": "1174818748026327040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818740980125697"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:53:09.000Z", "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71334136", "id": "1174818740980125697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818665109315586"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:52:51.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202913340", "id": "1174818665109315586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818663133843462"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:52:51.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802192686551797760", "id": "1174818663133843462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.457, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.4189, "type": "Person", "normalized_text": "Ser"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.5231, "type": "Person", "normalized_text": "Pilo Paga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818658109087745"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:52:49.000Z", "text": "Me duele mucho la noticia de joven suicida de mi universidad, la Javeriana, me siento identificada por haber llegado de provincia a estudiar all\u00ed. Conf\u00edo que no haya sido por el desprecio de muchos contra los beneficiarios de Ser Pilo Paga.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "1049516975364423681", "id": "1174818658109087745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818603335598080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:52:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881522090549157888", "id": "1174818603335598080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818598717722624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:52:35.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978785866150764544", "id": "1174818598717722624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818533672411136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:52:20.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824667862", "id": "1174818533672411136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818510784094209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:52:14.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080491701393862658", "id": "1174818510784094209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818477611335681"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:52:06.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2667617285", "id": "1174818477611335681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818466169262080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:52:04.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58064534", "id": "1174818466169262080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818443276816389"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:51:58.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804139261956079620", "id": "1174818443276816389"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818440730808328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:51:57.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128980111838109697", "id": "1174818440730808328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818351647903744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:51:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2620200673", "id": "1174818351647903744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174810371481329664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.6674, "type": "Organization", "normalized_text": "TV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818326687682560"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:51:30.000Z", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Un miembro del TV debe ser pulcro y no tener ning\u00fan tipo de tinte pol\u00edtico. El suicida seguir\u00e1 cobrando cabezas.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1299723392", "id": "1174818326687682560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174725320156635137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstreLaaany", "id": "765866286"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818319725158400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:51:29.000Z", "text": "RT @EstreLaaany: Eu apenas joguei a corda, vc que se enforcou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2839705899", "id": "1174818319725158400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174676776829816833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818300984999936"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:51:24.000Z", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108482463", "id": "1174818300984999936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818247063101440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:51:11.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97979134", "id": "1174818247063101440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818117823991809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:50:41.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979153085615525888", "id": "1174818117823991809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818113361260549"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:50:39.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985668065219284992", "id": "1174818113361260549"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174817237850578944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174818019652059136"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:50:17.000Z", "text": "No todo suicida es depresivo y no todos buscan ayuda. Que vean el suicidio como el problema es tan reduccionista, cuando este acto es tan personal.", "in_reply_to_user_id": "1677200227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1677200227", "id": "1174818019652059136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803076395491328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Las2Orillas", "id": "1450133648"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 133, "tag": "NotaCiudadana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818007304024064"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:50:14.000Z", "text": "RT @Las2Orillas: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. En el 2015 se suicidaron 5.6 colombianos al d\u00eda. #NotaCiudadana https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210100445", "id": "1174818007304024064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174817876211052544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:49:43.000Z", "text": "agr q a galera ta faloz q o menino se suicidou fala bem dele e chama de coitado, antes era doente e doido pra pior", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1247560734", "id": "1174817876211052544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174804583836803073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peliculafacundo", "id": "3866105302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817854925000706"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:49:38.000Z", "text": "RT @peliculafacundo: \"Todav\u00eda no puedo entender que la familia no sea la Humanidad y cada d\u00eda estoy m\u00e1s seguro que la gente se suicida en l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888230935577190413", "id": "1174817854925000706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817763619168256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:49:16.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131645757218541568", "id": "1174817763619168256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174806465107963904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817746640494592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:49:12.000Z", "text": "RT @Un_Tal_Cioran: Contra el silencio indiferente de un mundo que carece de empat\u00eda, el suicida se presenta a s\u00ed mismo como el profeta de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298756520", "id": "1174817746640494592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817741058007040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:49:11.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3332976519", "id": "1174817741058007040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817717616091136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:49:05.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1331201264", "id": "1174817717616091136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817662679097344"], "lang": "in", "created_at": "2019-09-19T22:48:52.000Z", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2805911228", "id": "1174817662679097344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817659067817989"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:48:51.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154176087301218304", "id": "1174817659067817989"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817601106710530"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:48:37.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043073224811192326", "id": "1174817601106710530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817592512528385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:48:35.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158008023887097856", "id": "1174817592512528385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174817457636368386"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:48:03.000Z", "text": "\"Todo el mundo en la ciudad\nes un suicida\ntiene una herida\ny es la verdad'", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "433010105", "id": "1174817457636368386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817444629815296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:48:00.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130228362511822848", "id": "1174817444629815296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817322244157440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:47:31.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167978053265498112", "id": "1174817322244157440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817299246850049"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:47:25.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083009913050279937", "id": "1174817299246850049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174810835660746753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YoLauLaura", "id": "325951462"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817272814342144"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:47:19.000Z", "text": "@YoLauLaura Hoy ir a un super es una misi\u00f3n suicida, suicida para el bolsillo.", "in_reply_to_user_id": "325951462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "813413912356024320", "id": "1174817272814342144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174817261628141568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:47:16.000Z", "text": "ningu\u00e9m:\n\neu *o que ser\u00e1 que acontece com uma pessoa suicida depois da morte?????*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737316963517628417", "id": "1174817261628141568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174815411281563649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marimtakata", "id": "857594835129290753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817217713717249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:47:06.000Z", "text": "@marimtakata @blogueiiriinha eu n\u00e3o sei como a gente ainda n\u00e3o se matou pq minha nossa senhora \u00e9 de cai o cu da bunda", "in_reply_to_user_id": "857594835129290753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1010736411652296704", "id": "1174817217713717249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817210445045761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:47:04.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2812695329", "id": "1174817210445045761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817198206070784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:47:01.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66052602", "id": "1174817198206070784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817171563827200"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:46:55.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4144540937", "id": "1174817171563827200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817153415032843"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:46:51.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836755431661977600", "id": "1174817153415032843"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817112025706496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:46:41.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039295631943249921", "id": "1174817112025706496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817085618364417"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:46:34.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397196385", "id": "1174817085618364417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816967385128960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:46:06.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078702595617763328", "id": "1174816967385128960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174816429679566848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.5225, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816956538658818"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:46:04.000Z", "text": "@szddaeng eu acho que vai ser \u00f3timo por causa dos coment\u00e1rios sobre ele. mas eu n\u00e3o quero colocar muitas expectativas por conta que esquadr\u00e3o suicida foi um trailer mt bom cara, Batman vs Superman e liga da Justi\u00e7a tb...mas eu acho que vai ser bom", "in_reply_to_user_id": "907417119301816321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051827326131101699", "id": "1174816956538658818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816956454752256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:46:04.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076923168873422848", "id": "1174816956454752256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816930663927808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:45:57.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941455487505223687", "id": "1174816930663927808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816926184476675"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:45:56.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130356234", "id": "1174816926184476675"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816923118395392"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:45:56.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065612238852186113", "id": "1174816923118395392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174811923927445505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816922271195137"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:45:55.000Z", "text": "RT @Un_Tal_Cioran: En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71824632", "id": "1174816922271195137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816830004912128"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:45:33.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169787820468244483", "id": "1174816830004912128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816793396961283"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:45:25.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907813082533068800", "id": "1174816793396961283"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816790649683974"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:45:24.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174684583713038340", "id": "1174816790649683974"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816776598773761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:45:21.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253309735", "id": "1174816776598773761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816693195071488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:45:01.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046030523473305600", "id": "1174816693195071488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816664703180805"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:44:54.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332529204", "id": "1174816664703180805"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816603516669952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:44:39.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942044796088127490", "id": "1174816603516669952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816589457305601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:44:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109963566407446528", "id": "1174816589457305601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "Jean"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816584399020032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:44:35.000Z", "text": "Soube agora que um amigo de profiss\u00e3o se suicidou, meu Deus Jean, voc\u00ea era fera cara.. Porque fez isso com a gente \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "843553015604920320", "id": "1174816584399020032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816513381031936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:44:18.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215834854", "id": "1174816513381031936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816452597211136"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:44:03.000Z", "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346778989", "id": "1174816452597211136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816431881502721"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:43:59.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884667217421447169", "id": "1174816431881502721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816408045268999"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:43:53.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911055069", "id": "1174816408045268999"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816403901362176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:43:52.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147975878988783616", "id": "1174816403901362176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816402525609984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:43:52.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037759154499276802", "id": "1174816402525609984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174816158203228161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alouisioteaser", "id": "3995313083"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816401976123398"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:43:51.000Z", "text": "@alouisioteaser Amg lembra do garoto que matou o gato enforcado \nEnt\u00e3o \nEle era meu colega e acabou de se matar", "in_reply_to_user_id": "3995313083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1097575192929468417", "id": "1174816401976123398"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816397689544709"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:43:50.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126602294013906951", "id": "1174816397689544709"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816372666314752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:43:44.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24958296", "id": "1174816372666314752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816288117547014"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:43:24.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098686921138679810", "id": "1174816288117547014"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816241116168192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:43:13.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141914727456608257", "id": "1174816241116168192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816217393238016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:43:07.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050905329872068608", "id": "1174816217393238016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816186326028289"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:43:00.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113816398910971907", "id": "1174816186326028289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816172707143680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:42:57.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1395584570", "id": "1174816172707143680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174816163693572098"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:42:55.000Z", "text": "La gente se suicida todos los d\u00edas, en medio de universidades o en medio de potreros desiertos, con muchos problemas o con pocos; la frase repetida de que \"el suicidio no es la soluci\u00f3n\" no cambia el panorama ni ayuda al problema. Lo que realmente ayuda es escuchar y apoyar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "824220463", "id": "1174816163693572098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816161009033216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:42:54.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862342860275945473", "id": "1174816161009033216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816152771579904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:42:52.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068761463", "id": "1174816152771579904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816133066711041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:42:47.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148887911", "id": "1174816133066711041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174768694611861509"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174816071410507776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:42:33.000Z", "text": "maluco \u00e9 suicida man\u00e9 https://t.co/VXJ5lAN9R1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "936326521098264579", "id": "1174816071410507776", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/VXJ5lAN9R1", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1174768694611861509", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816055841251328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:42:29.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118316355504222208", "id": "1174816055841251328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816035171684352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:42:24.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121806174846898176", "id": "1174816035171684352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174743146426748930"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Apheiron_1", "id": "754147100598890496"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "KenHarusame", "id": "77971212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816005341757441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:42:17.000Z", "text": "@Apheiron_1 @KenHarusame longa estoria, ela se passou por uma escrava de aliens nazistas feitos de uma pedra tipo diamante, se rebelou contra eles e matou uma das lideres depois teve um filho com um humano e deixou de existir para o filho erdar a gema dela, por\u00e9m descobrirmos que ela era a ditadora", "in_reply_to_user_id": "754147100598890496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60754934", "id": "1174816005341757441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815989059465216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:42:13.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266659985", "id": "1174815989059465216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815970730418176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:42:09.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1598919954", "id": "1174815970730418176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173783305038311424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "2jae_Brasil", "id": "957294816798367745"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 138, "probability": 0.3569, "type": "Other", "normalized_text": "OurGravityYoungjaeDay"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 139, "tag": "OurGravityYoungjaeDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815965957283840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:42:07.000Z", "text": "RT @2jae_Brasil: Voc\u00eas se lembram quando ele apareceu com o cabelo assim e matou metade do fandom com a perfei\u00e7\u00e3o? \n\n#OurGravityYoungjaeDay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4900146329", "id": "1174815965957283840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174811264834555905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "etupito", "id": "2429071284"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815942804725768"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:42:02.000Z", "text": "@etupito Eso ser\u00eda terrible.\n\nPero leer las respuestas del correo de lectores, casi suicida !", "in_reply_to_user_id": "2429071284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "783411649101324288", "id": "1174815942804725768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173005922618216449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Censelio", "id": "58192120"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "Kenia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815941366095872"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:42:02.000Z", "text": "RT @Censelio: Kenia: Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/wGV2\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479166624", "id": "1174815941366095872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7495, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.4717, "type": "Organization", "normalized_text": "Armadas"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/zh53Xt8nln", "expanded_url": "https://twitter.com/OlavoOpressor/status/1174794946760626182?s=17", "display_url": "twitter.com/OlavoOpressor/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815888010358784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:41:49.000Z", "text": "Olavo de Carvalho (@OlavoOpressor) tweetou: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida. (https://t.co/zh53Xt8nln)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474257581", "id": "1174815888010358784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815882104758272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:41:47.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952000465604136961", "id": "1174815882104758272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815831957671938"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:41:36.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403448704", "id": "1174815831957671938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815792384397312"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:41:26.000Z", "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34171393", "id": "1174815792384397312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174811923927445505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815791839158272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:41:26.000Z", "text": "RT @Un_Tal_Cioran: En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2430918517", "id": "1174815791839158272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815786722050048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:41:25.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103611280038993925", "id": "1174815786722050048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174815373927034881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Dlvargaspineda", "id": "2163992501"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "eldeltapabocas", "id": "169997653"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815777586855936"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:41:23.000Z", "text": "@Dlvargaspineda @eldeltapabocas Es cierto, no siempre. Por eso puse \"generalmente\".\nHay que tener en cuenta los rasgos de temperamento, car\u00e1cter y personalidad.\nCada caso es individual, pero la ideaci\u00f3n suicida es un s\u00edntoma de que algo en salud mental anda mal", "in_reply_to_user_id": "2163992501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "99655359", "id": "1174815777586855936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815768015462401"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:41:20.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932579943120334848", "id": "1174815768015462401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815752697843712"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:41:17.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748317143117234180", "id": "1174815752697843712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815725552328704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:41:10.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407781781", "id": "1174815725552328704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815720066244608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:41:09.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1539245281", "id": "1174815720066244608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815720011698178"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:41:09.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426310649", "id": "1174815720011698178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174815710507405312"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-19T22:41:07.000Z", "text": "Un nen de 8 anys es llan\u00e7a d'un nov\u00e8 pis: no suporta les pallisses dels seus pares https://t.co/TibvWyQTsH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277062659", "id": "1174815710507405312", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TibvWyQTsH", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/nen-suicida-pallisses-maltractaments-pares-enerhodar-ucraina_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815706178883584"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:41:06.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4343663069", "id": "1174815706178883584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815612146728960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:40:43.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130286957882421248", "id": "1174815612146728960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815602093039617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:40:41.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2727480426", "id": "1174815602093039617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174815595197546497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:40:39.000Z", "text": "jovem se suicida ap\u00f3s n conseguir tirar a sobrancelha e virar uma monocelha horr\u00edvel de feia p caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080522523673022465", "id": "1174815595197546497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174737503644991488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174815582228754432"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:40:36.000Z", "text": "RT @manuelaaasarmi: La gente que se suicida no es porque ve el suicidio como una soluci\u00f3n. Las cosas no son tan sencillas, es un acto que p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202878211", "id": "1174815582228754432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803279542403072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Telemetro", "id": "50091650"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 106, "end": 133, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815544614293504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:40:27.000Z", "text": "RT @Telemetro: \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091225801", "id": "1174815544614293504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815527514050561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:40:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843165286127812613", "id": "1174815527514050561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815522191552513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:40:22.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3371614519", "id": "1174815522191552513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815484690276352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:40:13.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510606900", "id": "1174815484690276352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815478168076289"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:40:11.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946378892", "id": "1174815478168076289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815445607747585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:40:03.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137898762758688768", "id": "1174815445607747585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815430462058497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:40:00.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590442588", "id": "1174815430462058497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815429010890752"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:39:59.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082003094", "id": "1174815429010890752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815412191748097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:39:55.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983842660111867904", "id": "1174815412191748097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815319531163649"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:39:33.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374524845", "id": "1174815319531163649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174141862627725313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174815163272355845"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:38:56.000Z", "text": "O ser humano ENGOLE esquadr\u00e3o suicida pra cagar em LIGA DA JUSTI\u00c7A, pqp bicho kkk https://t.co/Pd0K8sd2Wc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131371734995800070", "id": "1174815163272355845", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Pd0K8sd2Wc", "expanded_url": "https://twitter.com/vixenadeboghafa/status/1174141862627725313", "display_url": "twitter.com/vixenadeboghaf\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815155835875330"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:38:54.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053564800465297408", "id": "1174815155835875330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174806465107963904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815134138679296"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:38:49.000Z", "text": "RT @Un_Tal_Cioran: Contra el silencio indiferente de un mundo que carece de empat\u00eda, el suicida se presenta a s\u00ed mismo como el profeta de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "7718142", "id": "1174815134138679296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815132679114752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:38:49.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129777962860109825", "id": "1174815132679114752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815102601781254"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:38:42.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173235928", "id": "1174815102601781254"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815042136662016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:38:27.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144165057250693122", "id": "1174815042136662016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815025355284482"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:38:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049517831962980352", "id": "1174815025355284482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815016266153985"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:38:21.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140244208047050757", "id": "1174815016266153985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174787112501239811"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "broskki2", "id": "762847868780548096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815012143210498"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:38:20.000Z", "text": "RT @broskki2: Cad vez que leo que alguien se  suicida pienso si, todav\u00eda hay gente que cree que las cuestiones de salud mental son un chist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045751657970225153", "id": "1174815012143210498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815004396261376"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:38:18.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126248456899764224", "id": "1174815004396261376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174814999799369728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:38:17.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082281844228456449", "id": "1174814999799369728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174806465107963904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174814987585544192"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:38:14.000Z", "text": "RT @Un_Tal_Cioran: Contra el silencio indiferente de un mundo que carece de empat\u00eda, el suicida se presenta a s\u00ed mismo como el profeta de u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453171427", "id": "1174814987585544192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174814955432005632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:38:07.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296347646", "id": "1174814955432005632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174751936383528960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rfajardomd", "id": "64017427"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174814899857428480"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:37:53.000Z", "text": "RT @rfajardomd: Muy triste noticia, se suicida un joven de 19 a\u00f1os en la @UniJaveriana . Estamos viviendo tiempos cr\u00edticos en salud metal e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282157714", "id": "1174814899857428480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174814894950141953"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:37:52.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003485667752595456", "id": "1174814894950141953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174814364307808261"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eldeltapabocas", "id": "169997653"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174814861865476097"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:37:44.000Z", "text": "@eldeltapabocas Para llegar a la ideaci\u00f3n suicida y la consumaci\u00f3n hay que pasar por etapas y estad\u00edos en salud mental que generalmente est\u00e1n asociados a cuadros depresivos", "in_reply_to_user_id": "169997653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "99655359", "id": "1174814861865476097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174814817586167810"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:37:34.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658901578", "id": "1174814817586167810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174814794400063498"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:37:28.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14092664", "id": "1174814794400063498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174814760631767041"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:37:20.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4033584076", "id": "1174814760631767041"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "avalengajr", "id": "202756750", "name": "Augusto Valenga Jr", "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 4896, "tweet_count": 100487, "listed_count": 8}, "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil"}, {"verified": false, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272", "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "helenagsoo", "id": "368971994", "name": "MARI BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 12459, "following_count": 11289, "tweet_count": 371498, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EqNFtyrSnGHD1jI", "id": "902337290483122177", "name": "\u660e", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 482, "tweet_count": 76154, "listed_count": 3}, "location": "\u65e5\u672c"}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"verified": false, "username": "Cristhi02822482", "id": "739898445826281472", "name": "Maximiliano Mercoury.", "public_metrics": {"followers_count": 3370, "following_count": 5001, "tweet_count": 73242, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320", "name": "El T\u00edo Pelis", "public_metrics": {"followers_count": 119047, "following_count": 5432, "tweet_count": 91784, "listed_count": 135}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "RuydeBarrosPin1", "id": "1092940713657024512", "name": "Ruy de Barros Pinheiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 528, "tweet_count": 25259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Paarj15", "id": "745713043456278528", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PAmorimBonoro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9922\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2040, "tweet_count": 25531, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lrssrbr", "id": "396137945", "name": "larissas", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 338, "tweet_count": 14575, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Anayr17", "id": "1137128141930078208", "name": "Anay@r", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 395, "tweet_count": 40177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amezgravis", "id": "111195056", "name": "Andr\u00e9s A. Mezgravis SCO", "public_metrics": {"followers_count": 29148, "following_count": 1424, "tweet_count": 16824, "listed_count": 67}, "location": "Libertad=pensamiento cr\u00edtico"}, {"verified": false, "username": "Danilo25838508", "id": "1156192425322471427", "name": "Danilo", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 348, "tweet_count": 45253, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "YEAGEMIN", "id": "3439483257", "name": "sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 4500, "following_count": 4915, "tweet_count": 51925, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "dearwoIfstar", "id": "991106986312945669", "name": "ana 13 \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 609, "tweet_count": 16690, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "corinafiguera", "id": "374753979", "name": "Maria Corina Figuera", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 826, "tweet_count": 119068, "listed_count": 0}, "location": "Naci en Caracas"}, {"verified": false, "username": "egty", "id": "16461476", "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbErnesto\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 2711, "tweet_count": 439242, "listed_count": 22}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP - BRASIL"}, {"verified": false, "username": "Horeiba_Garcia", "id": "420787528", "name": "Horeiba Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 414, "tweet_count": 66144, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "carpeval2", "id": "802928198044577793", "name": "Carmen P\u00e9rez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u2615", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 227, "tweet_count": 14475, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "meiermq", "id": "281769300", "name": "martha meier m.q", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "blurryfassito", "id": "1145426498796605441", "name": "harrrta \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 444, "tweet_count": 6405, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "bedoffrosses", "id": "2872262268", "name": "Fck u \u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 2181, "tweet_count": 40323, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "MariaTe02961558", "id": "1168513533291745280", "name": "Teca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \u00c9 22", "public_metrics": {"followers_count": 5032, "following_count": 5094, "tweet_count": 106020, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rosa_thamyris", "id": "1032433162285211649", "name": "Thamy Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 65, "tweet_count": 21639, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Marlihcm1", "id": "1053692397115400194", "name": "@Marlihcm", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 2362, "tweet_count": 14507, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ruisaldanha", "id": "128917051", "name": "DiadaTerra", "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 3356, "tweet_count": 774103, "listed_count": 554}, "location": "Curitiba - Brazil"}, {"verified": false, "username": "iaiabemcasados", "id": "714503076292460544", "name": "V\u00e2nia #38 neles(Alian\u00e7a pelo Brasil)", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 613, "tweet_count": 108354, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "KrettliAlyson", "id": "803225461388099584", "name": "Alyson Krettli\ud83c\udd70+", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 445, "tweet_count": 2848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NoticiasVeApp", "id": "3492479789", "name": "Gunow - Noticias Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9031, "following_count": 141, "tweet_count": 1091479, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "DosisdeJota", "id": "390531357", "name": "Juanjo", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 178, "tweet_count": 65778, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "TarginoBxd", "id": "1155166193130647558", "name": "YAHIKO\ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 561, "tweet_count": 4801, "listed_count": 0}, "location": "Centro, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "lauraagaaarcia", "id": "854403880297410560", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 73, "tweet_count": 17469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "neoluna__", "id": "1004346425193398273", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 26083, "following_count": 504, "tweet_count": 39213, "listed_count": 9}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Superandianda", "id": "256823608", "name": "Superandianda", "public_metrics": {"followers_count": 12588, "following_count": 1495, "tweet_count": 141415, "listed_count": 108}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "SILENEFERNANDE1", "id": "475305917", "name": "SILENE FERNANDES", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 40, "tweet_count": 1280, "listed_count": 0}, "location": "RIO DE JANEIRO"}, {"verified": false, "username": "alberto_iduarte", "id": "911694811954057217", "name": "Albr iagui", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 4995, "tweet_count": 206541, "listed_count": 4}, "location": "Villahermosa Tabasco"}, {"verified": false, "username": "xevtfm", "id": "150913226", "name": "xevt - xhvt", "public_metrics": {"followers_count": 86044, "following_count": 1034, "tweet_count": 518836, "listed_count": 373}, "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "mabisssz", "id": "3379771108", "name": "tonha da lua", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 139, "tweet_count": 22301, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Br7Lutando", "id": "878228219996102656", "name": "Cidad\u00e3o Brasileiro", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1196, "tweet_count": 18665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camilopaipilla", "id": "1411775905", "name": "Camilo Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 652, "tweet_count": 9877, "listed_count": 1}, "location": "Paipa, Colombia"}, {"verified": false, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648", "name": "Marlon.", "public_metrics": {"followers_count": 28186, "following_count": 797, "tweet_count": 46591, "listed_count": 46}, "location": "Reino de Genovia "}, {"verified": false, "username": "Norma79422431", "id": "1059171479881949185", "name": "Norma - pt nunca +", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 569, "tweet_count": 4506, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AgraNunes", "id": "1106738526018854912", "name": "caca nunes agra", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1044, "tweet_count": 44098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lilo27870809", "id": "1038252657197105154", "name": "Lilow BBB my craze of cereja \ud83c\udf52 on", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 59, "tweet_count": 2714, "listed_count": 0}, "location": "Indaiatuba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JesusReidosRei7", "id": "933089131202146307", "name": "THEREZINHA #CONSERVADORA  #\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 5689, "following_count": 6328, "tweet_count": 252396, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sheepmd", "id": "34686747", "name": "Stef! -\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83d\udc3a\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 521, "tweet_count": 7090, "listed_count": 6}, "location": "Medellin, Colombia"}, {"verified": false, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902", "name": "AquinoTicias", "public_metrics": {"followers_count": 90316, "following_count": 740, "tweet_count": 35828, "listed_count": 105}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": true, "username": "la_patilla", "id": "124172948", "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316244, "listed_count": 15370}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "OZunnan_28", "id": "1694720186", "name": "O Flecha \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 407, "tweet_count": 74041, "listed_count": 2}, "location": "Volta redonda, RJ"}, {"verified": false, "username": "lexter_sc", "id": "125511544", "name": "Sapa Inqa", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 2242, "tweet_count": 15232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eusebeias", "id": "311214264", "name": "eusebeias", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 5000, "tweet_count": 95985, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "AaACPR10", "id": "1103320164571992064", "name": "ACPR", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 467, "tweet_count": 33427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LitigioM", "id": "3319376551", "name": "Litigio MX", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 3964, "tweet_count": 109413, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066", "name": "CapitalCDMX", "public_metrics": {"followers_count": 31849, "following_count": 3055, "tweet_count": 294287, "listed_count": 222}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "HELDERCCJR_", "id": "1046929189629235200", "name": "HelderJr\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 248, "tweet_count": 22335, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Piau\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Diogo_simoesadv", "id": "2387660870", "name": "Diogo Sim\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 573, "tweet_count": 6176, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lssposito", "id": "337591551", "name": "Luiz Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1049, "tweet_count": 109663, "listed_count": 0}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "AzMinhoka", "id": "1174274460431659008", "name": "O Minhoka Az", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1739, "tweet_count": 76762, "listed_count": 1}, "location": "Cidreira"}, {"verified": false, "username": "eletronicajm", "id": "141751042", "name": "Arthur Norman", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 208, "tweet_count": 13398, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "fflorisvaldo", "id": "169597661", "name": "florisvaldo souza si", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 237, "tweet_count": 3886, "listed_count": 1}, "location": "dourados"}, {"verified": false, "username": "MarineteFernan8", "id": "1105994124480647168", "name": "Marinete \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 3412, "tweet_count": 50415, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro "}, {"verified": false, "username": "meccneto", "id": "1367404963", "name": "MeC", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1854, "tweet_count": 106536, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "EdnaCuoco", "id": "1055300949428846592", "name": "Edna Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 4995, "tweet_count": 138565, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "elpidio_dos", "id": "1044326209453207552", "name": "Gilson Elp\u00eddio dos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 170, "tweet_count": 804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eaguria_", "id": "1166202317613555712", "name": "Amanda vitoria \ud83d\ude34", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 28, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "location": "Alvorada, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vulgojaponesa", "id": "890752058835554305", "name": "a braba", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 0, "tweet_count": 19615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eilaassis", "id": "83905285", "name": "Eila de Assis", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 187, "tweet_count": 20791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EdvaldoNasci", "id": "1067854336506642433", "name": "Edvaldo", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 23, "tweet_count": 7384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Presidentes2022", "id": "1138707124538810369", "name": "Ignacio #YoVoteNulo", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 915, "tweet_count": 71886, "listed_count": 3}, "location": "Chile / 756.956km2 / L.4270km"}, {"verified": false, "username": "FcoSalvo", "id": "2910126435", "name": "Francisco Darmendrail", "public_metrics": {"followers_count": 17307, "following_count": 12845, "tweet_count": 50778, "listed_count": 62}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"verified": false, "username": "TiagoCharles1", "id": "318842510", "name": "Tiago Charles", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1893, "tweet_count": 42800, "listed_count": 2}, "location": "Corumb\u00e1/Ms, Brasil"}, {"verified": false, "username": "robsonsodre10", "id": "1392120913", "name": "ChuteiraTemQSerPreta\u26ab\ud83d\udd34\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 4627, "tweet_count": 242163, "listed_count": 19}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pjeddiejoao", "id": "2979957951", "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 183, "tweet_count": 18492, "listed_count": 1}, "location": "SP interior"}, {"verified": true, "username": "StateDept", "id": "9624742", "name": "Department of State", "public_metrics": {"followers_count": 6392782, "following_count": 240, "tweet_count": 77010, "listed_count": 24168}, "location": "Washington, DC"}, {"verified": false, "username": "Arley097", "id": "493224624", "name": "Arley", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1948, "tweet_count": 243171, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "CoeFostter26", "id": "805879826456412160", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \ud835\udc05\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \u00b9\u2078\u2079\u2078 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5273, "following_count": 5232, "tweet_count": 110721, "listed_count": 3}, "location": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf35 \ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc28 \ud83c\udf35\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "barbosa86678625", "id": "1087349918807875584", "name": "barbosa@barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 4484, "tweet_count": 31767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yurimakiritare", "id": "1356712836", "name": "Maki Av\u00e9lica", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 3669, "tweet_count": 136076, "listed_count": 30}, "location": "Sobre mis  pies."}, {"verified": false, "username": "minhaju81", "id": "521486258", "name": "\ud83c\udf4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Minhaj\u00fa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 511, "tweet_count": 15398, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Murilo06429642", "id": "1080218110098055168", "name": "Murilo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 762, "tweet_count": 1559, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marielpa55", "id": "114034660", "name": "Mariela Pav\u00e1n Valery", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 3395, "tweet_count": 12055, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "max_trindade", "id": "183662418", "name": "Max Trindade", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 2244, "tweet_count": 58685, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PrWilsonDenize", "id": "3063978850", "name": "Wilson Reis \ud83d\udd4a\ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 319, "tweet_count": 3976, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": true, "username": "USAemPortugues", "id": "264344384", "name": "USA em Portugu\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 40744, "following_count": 164, "tweet_count": 44065, "listed_count": 282}}, {"verified": false, "username": "SmSomar", "id": "518493379", "name": "Sonia SmSomar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 3002, "tweet_count": 15915, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "edkanthack", "id": "1462839618", "name": "Elizabeth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 40151, "following_count": 40808, "tweet_count": 111316, "listed_count": 4}, "location": "Fortaleza-CE"}, {"verified": false, "username": "EsNoticia_sv", "id": "982416919679692800", "name": "EsNoticia \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 5419, "following_count": 76, "tweet_count": 32876, "listed_count": 11}, "location": "El Salvador"}, {"verified": false, "username": "lucybra76", "id": "1067127290", "name": "lucia bravo", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1388, "tweet_count": 28795, "listed_count": 8}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "SidneiP44996478", "id": "1098371709609168896", "name": "Sidnei Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 21, "tweet_count": 2234, "listed_count": 0}, "location": "WENCESLAU BRAZ PR. "}, {"verified": false, "username": "EdsonXpedro", "id": "1164949630536290305", "name": "xPedro Edson Silva", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1251, "tweet_count": 33698, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil"}, {"verified": false, "username": "silvestripaulo1", "id": "736519546706776065", "name": "Sancti Silvestri", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 679, "tweet_count": 33495, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul BRA Vicenza ITA"}, {"verified": false, "username": "aparic_angel", "id": "2735270663", "name": "APADIAANGSEG", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 2114, "tweet_count": 21279, "listed_count": 2}, "location": "La Molina"}, {"verified": false, "username": "LuTavares2003", "id": "889308503461986304", "name": "Lua", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 343, "tweet_count": 9755, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "adriana_ghis", "id": "1057932639074689024", "name": "Adriana ghis", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 2700, "tweet_count": 50316, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kuervito76", "id": "3587050036", "name": "kuervito135", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 655, "tweet_count": 135391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eugenio93900906", "id": "1166980310841602048", "name": "Eugenio", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 225, "tweet_count": 7796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcosV53101236", "id": "1167117788722401281", "name": "Garrastazu M\u00e9dice", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 241, "tweet_count": 2671, "listed_count": 0}, "location": "Andradina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jandresouzza", "id": "297397041", "name": "Andr\u00e9 Souza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 2829, "tweet_count": 10994, "listed_count": 1}, "location": "Brasil - AP"}, {"verified": false, "username": "wlfrosiejk", "id": "1032310516226711552", "name": "Iasmin\u17f9\ud83e\udd8b| BORN PINK", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 698, "tweet_count": 10503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "taesquizito", "id": "1058973734", "name": "MC TAETAE GOSTOSAO", "public_metrics": {"followers_count": 50444, "following_count": 39705, "tweet_count": 254237, "listed_count": 129}, "location": "gusulan"}, {"verified": false, "username": "Reac_tivity", "id": "1068841112", "name": "Solidaridad", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 115, "tweet_count": 158955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lamaracaradio", "id": "1124345640727629824", "name": "La Maraca aT\u00f3MiCa", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 110, "tweet_count": 1618, "listed_count": 5}, "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"verified": false, "username": "gatodochifuyu", "id": "761962157433118720", "name": "Lio \ud83d\udcd6; AFTG!", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 3106, "tweet_count": 64291, "listed_count": 12}, "location": "INTP 5w4 \u2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2022 19"}, {"verified": false, "username": "RJRebelion", "id": "515817579", "name": "RJRebelion \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 17834, "following_count": 964, "tweet_count": 442989, "listed_count": 68}, "location": "RESISTENCIA"}, {"verified": false, "username": "PedroIv08550211", "id": "1154158479088717825", "name": "Pedro Ivo Correia", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 731, "tweet_count": 32630, "listed_count": 0}, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xarlifons", "id": "165363788", "name": "Carles Fons Poquet", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1284, "tweet_count": 9145, "listed_count": 38}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"verified": false, "username": "DanusaNascimen3", "id": "1105187539571408896", "name": "Danusa Nascimento/SEMMIMI", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 279, "tweet_count": 13604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "terrenalelegido", "id": "146249862", "name": "jose luis", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 3449, "tweet_count": 98642, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529", "name": "VOX Europa", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica"}, {"verified": false, "username": "eduarrdojr", "id": "4312981103", "name": "Eduardo Junior\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 64, "tweet_count": 9249, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NjjDarc", "id": "1532546588", "name": "Joana Darc", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1925, "tweet_count": 8310, "listed_count": 0}, "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ElisangelaCps", "id": "851472695007092736", "name": "Elisangela de Fatima\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1045, "tweet_count": 14223, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "natttaliagms", "id": "4908631941", "name": "natiiii\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 58, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VeraCariocaBr", "id": "1064195337538162688", "name": "Tia Rob\u00f4 do Zap", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 2252, "tweet_count": 48547, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Jarleson_Oliver", "id": "333645604", "name": "Zadok War \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5671, "following_count": 6092, "tweet_count": 73647, "listed_count": 1}, "location": "Rio Branco-Acre"}, {"verified": false, "username": "ninita_br", "id": "706935899993579521", "name": "Ana A M Capuzzo", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 202, "tweet_count": 4491, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RanderBueno", "id": "1026134851416739840", "name": "Rander Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 299, "tweet_count": 21008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UlissesMPereira", "id": "389838598", "name": "Ulisses Motta", "public_metrics": {"followers_count": 4523, "following_count": 4654, "tweet_count": 68704, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Adriana68768921", "id": "1027707293532651520", "name": "Adriana Rob\u00f4 do JB.", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1873, "tweet_count": 17744, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Alinnylima5", "id": "1115611344458342406", "name": "Alinnylima", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1031, "tweet_count": 48172, "listed_count": 0}, "location": "Amap\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CesarGrande17", "id": "1147323648266723328", "name": "Cesar Grande", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1554, "tweet_count": 16663, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marcostaxint", "id": "1495681939", "name": "Marco Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 452, "tweet_count": 102578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nicolasjunco41", "id": "2983023082", "name": "Nicolas Junco", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 538, "tweet_count": 7670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Shirley30596395", "id": "1026855647508410368", "name": "Shirley", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 2009, "tweet_count": 103638, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udf0e"}, {"verified": false, "username": "cleosmari", "id": "1059222222009745414", "name": "Cleosmari de F\u00e1veri", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 37, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ExcelsiorSC", "id": "173999061", "name": "Excelsior California", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 2998, "tweet_count": 33275, "listed_count": 50}, "location": "Headquarters in Riverside, CA"}, {"verified": false, "username": "marciagomes26", "id": "347964705", "name": "M\u00e1rcia Gomes \ud83c\udff3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 725, "tweet_count": 3432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Taiu", "id": "29056756", "name": "Taiu Bueno\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 448, "tweet_count": 17694, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GmezMatas_P", "id": "1147768046", "name": "PURIFICACI\u00d3N G\u00d3MEZ M", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 2254, "tweet_count": 203309, "listed_count": 77}, "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136", "name": "Carlos Mtz Gorriar\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 59395, "following_count": 27830, "tweet_count": 249229, "listed_count": 707}, "location": "San Sebasti\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "username": "PenzinThiago", "id": "997346555123421184", "name": "Thiago Penzin", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 256, "tweet_count": 6631, "listed_count": 0}, "location": "Itabirito, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Cubanoselmundo", "id": "71880823", "name": "Cubanos por el Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 94224, "following_count": 68240, "tweet_count": 126820, "listed_count": 281}, "location": "Miami, FL"}, {"verified": false, "username": "golestvcom", "id": "902971478714589184", "name": "GolesTV.com", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 222, "tweet_count": 160532, "listed_count": 0}, "location": "M\u00farcia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "BiagioDugo1", "id": "1135286993200570374", "name": "Questions", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1494, "tweet_count": 13748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "capitanaanai", "id": "494417667", "name": "capitanaanai", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 762, "tweet_count": 111004, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JAMILTONJAO", "id": "599787760", "name": "Jamilton de Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1274, "tweet_count": 2830, "listed_count": 1}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "MaverickV38", "id": "2971498835", "name": "Dr. MAVERICK 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 3979, "following_count": 4651, "tweet_count": 144216, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "danielhiga_al", "id": "232403410", "name": "Daniel Higa Alquicira", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 3082, "tweet_count": 36306, "listed_count": 21}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "taniamaraamaro", "id": "978970785267273729", "name": "Tania Amaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 582, "tweet_count": 25375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maat1958", "id": "372851519", "name": "Manuel Abeledo RCF", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1584, "tweet_count": 78396, "listed_count": 11}, "location": "ferrol"}, {"verified": false, "username": "alexatm1979", "id": "159152399", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1111, "tweet_count": 42634, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "AntiComunismo8", "id": "1116958252884013056", "name": "Bolsonaro 2018-2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 2754, "tweet_count": 28205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DZK976", "id": "74769833", "name": "Z\u00c9\u26a1#B22", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1608, "tweet_count": 140683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "a_naranjada", "id": "3398571605", "name": "Srta Mandarina", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 89, "tweet_count": 491, "listed_count": 0}, "location": "Entre sus dedos"}, {"verified": false, "username": "xeevnea", "id": "14121523", "name": "Gorka Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 448, "tweet_count": 2403, "listed_count": 6}, "location": "Somewhere, World."}, {"verified": false, "username": "NoBrasilia", "id": "1133490966055333889", "name": "#FechadoComBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1175, "tweet_count": 18708, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "2SfmTjo2QjyVRYk", "id": "1000045666964525056", "name": "BarrosNeto", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 204, "tweet_count": 2139, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "leandroseda7", "id": "713710382980939777", "name": "Leandro S\u00eada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 3652, "tweet_count": 97875, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "SanJokerDro", "id": "1154036515611131904", "name": "Sandro \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 273, "tweet_count": 3971, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_oscargamboa", "id": "89323570", "name": "Oscar Gamboa", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1275, "tweet_count": 56075, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "99Barroso", "id": "488596863", "name": "Alejandro Barroso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 754, "tweet_count": 36452, "listed_count": 7}, "location": "Sevilla"}, {"verified": false, "username": "JoeRamone16", "id": "1166437228660350976", "name": "Joe Ramone", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 135, "tweet_count": 1888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mediosperuanos", "id": "84988358", "name": "Medios Peruanos", "public_metrics": {"followers_count": 17759, "following_count": 361, "tweet_count": 697160, "listed_count": 426}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "rob_canani", "id": "56487165", "name": "Golden Lion", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "UltimaPagina2", "id": "1132630315518844928", "name": "Aparecido", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 101, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dkmiyashiro", "id": "79644497", "name": "David Miyashiro", "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 3924, "tweet_count": 17587, "listed_count": 14}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Sofia_KR30", "id": "1047652064644481024", "name": "Karen", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 91, "tweet_count": 10021, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "btriton", "id": "64295310", "name": "George Moon", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 933, "tweet_count": 8841, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "gracias_perono", "id": "3115102576", "name": "daniella.", "public_metrics": {"followers_count": 5518, "following_count": 980, "tweet_count": 41558, "listed_count": 13}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "OscarVoxSpain", "id": "540230107", "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 52, "tweet_count": 12984, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Ricardo32897970", "id": "1090018401479806976", "name": "Ricardo Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 383, "tweet_count": 28151, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Las2Orillas", "id": "1450133648", "name": "Las2orillas", "public_metrics": {"followers_count": 298795, "following_count": 1037, "tweet_count": 142207, "listed_count": 1040}}, {"verified": false, "username": "simila_laura", "id": "429428538", "name": "Laura Simil\u00e4", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1236, "tweet_count": 80145, "listed_count": 4}, "location": "Co\u00edn"}, {"verified": true, "username": "elperiodico", "id": "198829810", "name": "El Peri\u00f3dico", "public_metrics": {"followers_count": 732624, "following_count": 17783, "tweet_count": 609996, "listed_count": 7952}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "ProzakuOchima", "id": "1133527202056876032", "name": "lil_prozacc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 140, "tweet_count": 9107, "listed_count": 0}, "location": "Niksic"}, {"verified": false, "username": "CelleneDias", "id": "1044321953480429568", "name": "Nem ligo pra choror\u00f4!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 762, "tweet_count": 6189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "whitamarena", "id": "1062333129560637440", "name": "Amaralina papo firme", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 114, "tweet_count": 15937, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CoolStoryMuuh", "id": "3431391047", "name": "Murilo \ud83c\udd71\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 254, "tweet_count": 8775, "listed_count": 0}, "location": "Morioh"}, {"verified": false, "username": "Autoresineditor", "id": "82383620", "name": "Dorian Villa S.", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 1589, "tweet_count": 139786, "listed_count": 40}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Jojamon", "id": "150697992", "name": "Lord del Norte de Floridablanca", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 1188, "tweet_count": 39676, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 298, "tweet_count": 31761, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Surco, Peru"}, {"verified": false, "username": "deliamunozym", "id": "2421149678", "name": "Delia Munoz", "public_metrics": {"followers_count": 7839, "following_count": 620, "tweet_count": 6046, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "welitonpinheiro", "id": "47364086", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 269, "tweet_count": 14280, "listed_count": 15}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "UltimesNoticies", "id": "960644564548800512", "name": "\u00daltimesNot\u00edcies.cat", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 484, "tweet_count": 217850, "listed_count": 3}, "location": "Catalunya"}, {"verified": true, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353", "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185239, "following_count": 710, "tweet_count": 561473, "listed_count": 1531}}, {"verified": false, "username": "robbsonda", "id": "3383656047", "name": "Rob", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 4981, "tweet_count": 5753, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "guilhermeotavia", "id": "528489095", "name": "guilherme otaviano", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 300, "tweet_count": 13433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monteiro_maluf", "id": "976084639558324230", "name": "Cidamaluf \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro meu Presidente \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1086, "tweet_count": 3070, "listed_count": 0}, "location": "Piracicaba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "theunforgivenSD", "id": "1103043309881176064", "name": "Bella Patriota", "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 3782, "tweet_count": 53051, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MartuFernandeez", "id": "192715969", "name": "\u043c\u03b1\u044f\u0442\u0131\u0438\u03b1\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 510, "tweet_count": 43224, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "VivirMX_", "id": "3430283667", "name": "Vivir Mx", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 3619, "tweet_count": 84334, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ttucamisa", "id": "2180525880", "name": "Camisa", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1152, "tweet_count": 87607, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Paulocamargos2", "id": "1078790109456228353", "name": "Paulo.camargos", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 2409, "tweet_count": 25533, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "NuBrasil_", "id": "1051541083", "name": "Amando Brasil /* Isaias 53.5 \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 3447, "tweet_count": 35385, "listed_count": 1}, "location": "Tribo Mana\u00f3s Norte Brasil"}, {"verified": false, "username": "FranciscoLinet1", "id": "1140899526389243904", "name": "Francisco Linetti", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 656, "tweet_count": 2739, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AdelAdelino", "id": "521596599", "name": "Adelino 29189263", "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 4407, "tweet_count": 99484, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MaykonSousaa", "id": "69663201", "name": "patricia pires da guajajaras", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 0, "tweet_count": 50718, "listed_count": 82}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil"}, {"verified": false, "username": "robervanh", "id": "63941651", "name": "Robervan Hohenfeld \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1126, "tweet_count": 6073, "listed_count": 0}, "location": "Nova Iorque, USA"}, {"verified": false, "username": "ELIZABE04445166", "id": "2220517200", "name": "Liza", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1420, "tweet_count": 13961, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Patico409", "id": "64242177", "name": "Patico", "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 900, "tweet_count": 249770, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "emanobr", "id": "48792934", "name": "hey ho, let's go", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 690, "tweet_count": 6327, "listed_count": 0}, "location": "Cajueiro da Praia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "terriblelov", "id": "967850951108329472", "name": "aliine", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 1629, "tweet_count": 13793, "listed_count": 5}, "location": "Chal\u00e9 6"}, {"verified": false, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873", "name": "Fabianyra", "public_metrics": {"followers_count": 15228, "following_count": 13973, "tweet_count": 17609, "listed_count": 8}, "location": "Westeros"}, {"verified": false, "username": "omagnanimoii", "id": "1169024434725883906", "name": "Dom Pedro, O Zueiro", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 145, "tweet_count": 1098, "listed_count": 0}, "location": "Petr\u00f3polis, Imp\u00e9rio do Brazil"}, {"verified": false, "username": "AnaOliv40982017", "id": "1146614216851374093", "name": "Ana Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 507, "tweet_count": 32925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LigiaBlank", "id": "1046442808641552386", "name": "L\u00edgia Blank", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 44, "tweet_count": 7793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DrMACCS", "id": "24770935", "name": "Marco Santana", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 0, "tweet_count": 3563, "listed_count": 5}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "Garciahlm", "id": "994258978485006337", "name": "Marcela", "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 223, "tweet_count": 10350, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "GadelhaNilson", "id": "1090395456998379523", "name": "Nilson Gadelha", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 233, "tweet_count": 1432, "listed_count": 1}, "location": "Tiangu\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "zfabrogmailcom", "id": "241421596", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Fabro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 48345, "following_count": 18266, "tweet_count": 563651, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Kelinito", "id": "208318300", "name": "Kelinito\ud83c\udf40\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1143, "tweet_count": 25398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461347, "following_count": 46, "tweet_count": 75501, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "le_malparido", "id": "292644641", "name": "hansel", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 200, "tweet_count": 43475, "listed_count": 5}, "location": "el roto"}, {"verified": false, "username": "cheofer0123", "id": "102106167", "name": "Fernando Estupi\u00f1an Coba \u24c2\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1828, "tweet_count": 23814, "listed_count": 1}, "location": "Bogota"}, {"verified": false, "username": "Luisany_13", "id": "3156478395", "name": "Luisany", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 174, "tweet_count": 19334, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "MariajoCamposS", "id": "2519823958", "name": "Mariajo", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1168, "tweet_count": 36972, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776", "name": "Aspose", "public_metrics": {"followers_count": 48935, "following_count": 45446, "tweet_count": 89492, "listed_count": 175}, "location": "Sevilla "}, {"verified": false, "username": "simone_vania", "id": "1000928116993417216", "name": "Van \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 447, "tweet_count": 20523, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GaionSilvia", "id": "1113547547572867072", "name": "Silvia Gaion", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 3779, "tweet_count": 44853, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "santasticobr", "id": "466400537", "name": "nilze", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1718, "tweet_count": 34235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GiihGussate", "id": "805805618057641984", "name": "Gio", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 491, "tweet_count": 19761, "listed_count": 0}, "location": "Palmares city"}, {"verified": false, "username": "SimyPerruna", "id": "1148159131267846145", "name": "Simy_perruna", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 148, "tweet_count": 10079, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga "}, {"verified": false, "username": "nubiacampello02", "id": "956626163190960128", "name": "Nubia Campello", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 115, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}, "location": "Tramanda\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SemelCarvalho", "id": "336165074", "name": "Semel Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 304, "tweet_count": 28007, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gabryelgsantos", "id": "2738254060", "name": "Gabriel Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 642, "tweet_count": 7371, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rafaelreisviana", "id": "212107280", "name": "Rafael Viana \ud83d\uddef\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 270, "tweet_count": 9572, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m - PA"}, {"verified": false, "username": "KLEITON_BARROS", "id": "395439239", "name": "KLEITON BARROS", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 669, "tweet_count": 1830, "listed_count": 1}, "location": "sao luis-ma"}, {"verified": false, "username": "c_manzoli", "id": "854115129331503104", "name": "ademir c manzoli", "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 4768, "tweet_count": 130240, "listed_count": 0}, "location": "Andradas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Rosanimarlifern", "id": "2156038292", "name": "RosanifernandesBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 3332, "tweet_count": 121703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BlogdoLago", "id": "34292178", "name": "Blog do Lago", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 352, "tweet_count": 79014, "listed_count": 11}, "location": "Santa Terezinha de Itaipu / PR"}, {"verified": false, "username": "SimoneTiaZap", "id": "1052672626672332800", "name": "Simone \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1679, "tweet_count": 98849, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "KSD25978734", "id": "1146029573538242566", "name": "Brasileirinha", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 241, "tweet_count": 63701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarlinRodriguez", "id": "138839255", "name": "Desde mi Amor y Fe", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 4947, "tweet_count": 452093, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "jflavs", "id": "535951836", "name": "Flavio Rosales. \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 2920, "tweet_count": 62192, "listed_count": 20}, "location": "San Salvador, El Salvador."}, {"verified": false, "username": "peliculafacundo", "id": "3866105302", "name": "Facundo Cabral", "public_metrics": {"followers_count": 20681, "following_count": 10828, "tweet_count": 5790, "listed_count": 47}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "NiBarga", "id": "2796703910", "name": "Nilson Braga", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1247, "tweet_count": 208174, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "RegisRoseli", "id": "1060291510153953281", "name": "Roseli \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 25875, "following_count": 18824, "tweet_count": 4920, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "ByrroCleusa", "id": "1130984000607182848", "name": "Cleusa Byrro", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 83, "tweet_count": 1879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Psicod3lico_", "id": "1046621938607697920", "name": "Salm\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 634, "tweet_count": 4520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ASoriedem", "id": "1107373163414020107", "name": "Anna Soriedem.", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 2335, "tweet_count": 17472, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "maria39049337", "id": "1101206976644763653", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 765, "tweet_count": 62929, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "oinatalha", "id": "68587938", "name": "nati", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 2502, "tweet_count": 185079, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EdgBucSil", "id": "561417194", "name": "E G Burac Silva", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 608, "tweet_count": 4923, "listed_count": 1}, "location": "PTY."}, {"verified": false, "username": "wander2008w", "id": "2266645843", "name": "wander", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 496, "tweet_count": 24981, "listed_count": 1}, "location": "Campinas - Sao  Paulo - Brasil"}, {"verified": false, "username": "CACAU21921", "id": "713887080187895808", "name": "CACAU MARTINS\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 352, "tweet_count": 18720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "angelix41", "id": "238350403", "name": "angela fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 944, "tweet_count": 35328, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "alejobusta_01", "id": "589773147", "name": "Alejo Bustamante", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 24, "tweet_count": 21626, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "vanelquiroga", "id": "1000877652503343104", "name": "Vane Le\u00f3n Quiroga", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 257, "tweet_count": 11578, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "BeneditaRodri11", "id": "809522787073359876", "name": "Benedita Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1595, "tweet_count": 281069, "listed_count": 7}, "location": "Praia Da BARRA NOVA CE"}, {"verified": false, "username": "eddytomistweets", "id": "967887508129374209", "name": "Santiago Berr\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 846, "tweet_count": 13534, "listed_count": 0}, "location": "Silicon Valley, Latinoamerica"}, {"verified": false, "username": "juancabreramus", "id": "90746065", "name": "Juan Cabrera \ud83c\udf0e\ud83e\ude90 #EnMiPlaneta \ud83e\ude90\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 850, "tweet_count": 25611, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "veroca327", "id": "842763781", "name": "Veronica Cotrina", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2143, "tweet_count": 269917, "listed_count": 20}, "location": "Ramsey, NJ"}, {"verified": false, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184", "name": "Paloma negra", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA"}, {"verified": false, "username": "AdrianoMMTHE", "id": "951395840354144256", "name": "AdrMMac", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 380, "tweet_count": 11028, "listed_count": 1}, "location": "Teresina, Piau\u00ed "}, {"verified": false, "username": "Easyoil_Br", "id": "220742365", "name": "Marly Winnie", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 2948, "tweet_count": 106289, "listed_count": 3}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "sol_slopes", "id": "384554719", "name": "\u2b50\ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd5d \ud835\udd43\ud835\udd60\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd64\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 9690, "following_count": 4999, "tweet_count": 243446, "listed_count": 10}, "location": "Gama, Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "eudanieleeee", "id": "299320868", "name": "Lula \u00e9 BANDIDO ASSASSINO E CORRUPTO", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 263, "tweet_count": 17873, "listed_count": 10}, "location": "BRASIL"}, {"verified": false, "username": "EsterlaineAvila", "id": "919996579649597440", "name": "ester \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd86\ud83e\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 1513, "tweet_count": 126971, "listed_count": 1}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "mariomil691", "id": "3063640900", "name": "Mario Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2408, "tweet_count": 88159, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Vilma93340221", "id": "863534679202435072", "name": "Vilma", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1340, "tweet_count": 100128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kanguru06605647", "id": "1109041898717630464", "name": "kanguru", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 373, "tweet_count": 4173, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Magnode88853803", "id": "1055466947301793792", "name": "Magno direita.", "public_metrics": {"followers_count": 21834, "following_count": 22531, "tweet_count": 64043, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FSMex_", "id": "256030428", "name": "\ud83d\udc63 SR", "public_metrics": {"followers_count": 5219, "following_count": 5485, "tweet_count": 77952, "listed_count": 46}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "fortenoticias", "id": "813396590803042304", "name": "FORTENOTICIAS", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 105, "tweet_count": 19849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MartaLucaRiver3", "id": "833741794911338497", "name": "Marta Luc\u00eda Rivera\ud83e\udd51\ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 6509, "following_count": 6612, "tweet_count": 311064, "listed_count": 3}, "location": "Cartagena"}, {"verified": false, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449", "name": "Mois\u00e9s Ninco Daza \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 22235, "following_count": 7546, "tweet_count": 99966, "listed_count": 13}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Marcos72053413", "id": "1164697383726399489", "name": "Radarpatriota", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 108, "tweet_count": 2130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Moisesgambin", "id": "79979154", "name": "Mois\u00e9s Gambin", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 463, "tweet_count": 51651, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ConsueloChevra1", "id": "1110618171881545729", "name": "ConsueloChevrand", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 192, "tweet_count": 15400, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "hugodemelocosta", "id": "1023461400", "name": "Hugo Costa", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1804, "tweet_count": 61761, "listed_count": 4}, "location": "Aracaju, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MarcioA13473361", "id": "1130122237829365767", "name": "Marcio Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 187, "tweet_count": 6717, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pm24diva", "id": "2910995897", "name": "Non Praevalebunt", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1536, "tweet_count": 16441, "listed_count": 1}, "location": "Rome, Lazio"}, {"verified": false, "username": "MarcusRocha1986", "id": "1628535037", "name": "Marcus Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 269, "tweet_count": 109272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marciohenning", "id": "294751299", "name": "marciohenning", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 303, "tweet_count": 23058, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia -DF"}, {"verified": false, "username": "aloiziobasaglia", "id": "1129815123936329729", "name": "Alo Basa", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 270, "tweet_count": 2062, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "fdoGalindres", "id": "12536922", "name": "Fernando Galindres Ph. D.", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 372, "tweet_count": 166831, "listed_count": 2}, "location": "Pereira"}, {"verified": false, "username": "gallorojaz", "id": "276743177", "name": "MR ROOSTER", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 2000, "tweet_count": 166713, "listed_count": 0}, "location": "Texas, USA"}, {"verified": false, "username": "LClerington", "id": "801557184622579714", "name": "Clerington eduardo l", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 269, "tweet_count": 15147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "verapessoa4", "id": "1304470748", "name": "Vera Helena Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1252, "tweet_count": 48971, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rosecolouredgrl", "id": "1014525688068571136", "name": "\u273e Laro \u273e | \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 743, "tweet_count": 27460, "listed_count": 2}, "location": "multifandom, ela/dela"}, {"verified": false, "username": "trans_mulher", "id": "496144081", "name": "\ud83c\udf37\u2698Purple Rain \ud83c\udf37\u2698", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 250, "tweet_count": 24218, "listed_count": 0}, "location": "Barbacena"}, {"verified": false, "username": "rocaguife", "id": "285770033", "name": "Carlos Nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1264, "tweet_count": 10463, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ronaldo52491055", "id": "1130141270754713600", "name": "Ronaldo Costa", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 111, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}, "location": "Gon\u00e7alves Dias, Brasil"}, {"verified": false, "username": "9dbd6d985fea42b", "id": "2519146450", "name": "ivo marcelino", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 503, "tweet_count": 174188, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "ApArquimedis", "id": "290833012", "name": "Ap. Arquimedis", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 147, "tweet_count": 15332, "listed_count": 0}, "location": "Cidade da Paz Bras\u00edlia DF"}, {"verified": false, "username": "Ricardoleitepe3", "id": "801816274548457473", "name": "Ricardo Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 4450, "tweet_count": 60055, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luizc38paixao", "id": "1348045494", "name": "Luiz Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1044, "tweet_count": 45174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giovani200880", "id": "137789439", "name": "Geovane", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 661, "tweet_count": 31147, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Josu82586789", "id": "1113508506219569152", "name": "Josu\u00e9 Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 97, "tweet_count": 45879, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LuisVelazquezC", "id": "108482463", "name": "Luis Eduardo Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 2628, "tweet_count": 204473, "listed_count": 67}, "location": "CDMX"}, {"verified": false, "username": "RobertoReinig", "id": "1172527257795080192", "name": "Roberto Reinig", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 36, "tweet_count": 3724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carlos_Bita", "id": "2207328145", "name": "Bitencourt", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 248, "tweet_count": 5206, "listed_count": 0}, "location": "Benedito Novo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gui_pessotti", "id": "3391544086", "name": "pessotti", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 675, "tweet_count": 4347, "listed_count": 0}, "location": "pinheiro"}, {"verified": false, "username": "jorge_rey72", "id": "537114443", "name": "jorge rey gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 169, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pudinzineo_", "id": "1120135126871093249", "name": "idiotinha :((", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 465, "tweet_count": 10843, "listed_count": 1}, "location": "\u1d47\u1d49\u2071\u207f\u1d4d \u1d60\u1d58\u1d49\u1d49\u02b3 \u2071\u207f \u1d50\u02b8 \u02b3\u1d52\u1d52\u1d50"}, {"verified": false, "username": "harrypIeasing", "id": "994015402064740352", "name": "\u08ea", "public_metrics": {"followers_count": 15307, "following_count": 966, "tweet_count": 142618, "listed_count": 75}, "location": "only harry"}, {"verified": false, "username": "annamariasastre", "id": "183744856", "name": "anna sastre", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 3211, "tweet_count": 387285, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "FABESP", "id": "228178267", "name": "FABR\u00cdCIO ESP\u00cdNOLA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1082, "tweet_count": 12214, "listed_count": 0}, "location": "MOSSOR\u00d3-BRASIL"}, {"verified": false, "username": "chmoyna", "id": "62668782", "name": "Moyna", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 96, "tweet_count": 5903, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "ROZENILDO18", "id": "976984171448070144", "name": "ROZENILDO", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1720, "tweet_count": 18096, "listed_count": 1}, "location": "Ponta Grossa Pr "}, {"verified": false, "username": "dariosailor86", "id": "703411120850210816", "name": "dario oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 5004, "tweet_count": 334505, "listed_count": 207}}, {"verified": false, "username": "RegineidJustina", "id": "464186837", "name": "Regineid justina", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 743, "tweet_count": 23364, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tharlleno", "id": "138185334", "name": "Tharlleno Silva", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 1970, "tweet_count": 48100, "listed_count": 4}, "location": "Pedro II Piau\u00ed"}, {"verified": false, "username": "ErikaVSj", "id": "159606313", "name": "Erika Videla", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 449, "tweet_count": 5207, "listed_count": 1}, "location": "San Juan - C\u00f3rdoba"}, {"verified": false, "username": "Dianacrispin01", "id": "984635944350437378", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 242, "tweet_count": 6776, "listed_count": 0}, "location": "Facatativ\u00e1, Colombia"}, {"verified": false, "username": "marcelat91", "id": "111066029", "name": "marcela 13 (taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 622, "tweet_count": 22643, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "afcarai", "id": "765369165729370114", "name": "sophia \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 166, "tweet_count": 18571, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "masm2010", "id": "218917855", "name": "Marco A S Maria", "public_metrics": {"followers_count": 4937, "following_count": 5370, "tweet_count": 85969, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "americacapitao7", "id": "834284437", "name": "Capit\u00e3o America *22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 2647, "tweet_count": 196306, "listed_count": 0}, "location": "Nova Iorque, USA"}, {"verified": false, "username": "Ronaldo70767614", "id": "1113930737848340480", "name": "\u2693Ronaldo \u2693\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 3815, "tweet_count": 1447, "listed_count": 3}, "location": "Angra dos Reis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EuAntonachi", "id": "2214895371", "name": "rosa antonachi", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 130, "tweet_count": 14541, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3569944, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}}, {"verified": false, "username": "jricardofranca", "id": "67634973", "name": "JRicardo Franca", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 463, "tweet_count": 1750, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "carolyn40373657", "id": "1074693847635148801", "name": "\"\ud83d\udce3\u201cN\u00e3o h\u00e1 ordem sem justi\u00e7a\"\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2694", "public_metrics": {"followers_count": 3071, "following_count": 3192, "tweet_count": 103143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "piresandre11", "id": "1114638741430329347", "name": "Andr\u00e9 P", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 661, "tweet_count": 21853, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sgrhiman", "id": "1141409439230156800", "name": "Sergio Gonzalez\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 0, "tweet_count": 8180, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FernandoMirand", "id": "573156065", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 3181, "tweet_count": 12708, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Diegohef", "id": "145076726", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1802, "tweet_count": 18496, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "NevesPiani", "id": "1044816127245905920", "name": "Carmem Piani Neves", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 873, "tweet_count": 24851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874", "name": "ElNacional .cat", "public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 338, "tweet_count": 426534, "listed_count": 195}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ricardoapinto", "id": "55228314", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ricardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1143, "tweet_count": 91144, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "couldbelikemike", "id": "177380040", "name": "Michael Whitlow", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 2469, "tweet_count": 155742, "listed_count": 40}, "location": "Milwaukee, WI"}, {"verified": false, "username": "abrahammontene5", "id": "4144540937", "name": "abraham montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 4103, "following_count": 4972, "tweet_count": 279913, "listed_count": 0}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "carlosa27567792", "id": "1085123170951200768", "name": "carlos avila", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1366, "tweet_count": 22679, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "brachada", "id": "88235133", "name": "Elias Bracho", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2612, "tweet_count": 31377, "listed_count": 5}, "location": "caracas Venezuela"}, {"verified": true, "username": "Nerdstore", "id": "27081237", "name": "Nerdstore", "public_metrics": {"followers_count": 73271, "following_count": 3519, "tweet_count": 18925, "listed_count": 535}, "location": "Terra"}, {"verified": false, "username": "saturn8168", "id": "2677399108", "name": "Laura Rocio \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 223, "tweet_count": 2689, "listed_count": 0}, "location": "Venus"}, {"verified": false, "username": "_ningunaa", "id": "1976373481", "name": "\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 199, "tweet_count": 82076, "listed_count": 5}, "location": "en el chochal de siempre."}, {"verified": false, "username": "usb1977", "id": "82676647", "name": "Ulisses \u27a1\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1016, "tweet_count": 33359, "listed_count": 2}, "location": "Veneto, Italy"}, {"verified": false, "username": "ZacatecasImagen", "id": "161871799", "name": "Imagen de Zacatecas", "public_metrics": {"followers_count": 23361, "following_count": 588, "tweet_count": 179556, "listed_count": 216}, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "AndreSubsea", "id": "148384732", "name": "Andre Meneses", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 307, "tweet_count": 5864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HudsonPorto5", "id": "1135161150256091136", "name": "Hudson Porto", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 52, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VicenteAltemir", "id": "940974131486576640", "name": "Altemir aparecido vicente", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 179, "tweet_count": 1253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "evybora", "id": "142442207", "name": "evybora", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 413, "tweet_count": 44336, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681", "name": "maria vai com a Ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "location": "Ingrid \ud83d\udc95"}, {"verified": false, "username": "fuckyouvitoria", "id": "2259193682", "name": "nerdola gostosa", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 841, "tweet_count": 24756, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_ninisoares", "id": "839597745228951552", "name": "nini", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 802, "tweet_count": 40172, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RtbMoyses", "id": "1144955355463651328", "name": "Carlos RTB Moys\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 753, "tweet_count": 84549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gessi10403071", "id": "1088150919546654722", "name": "CALABRIA", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 0, "tweet_count": 32285, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "arlen81santos", "id": "2408967438", "name": "Arlen Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 627, "tweet_count": 543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_santoslivia", "id": "968161380036743175", "name": "liih", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 84, "tweet_count": 246, "listed_count": 0}, "location": "Ubatuba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Alberto15329255", "id": "1116828343545077761", "name": "Brasil Conservador", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 98, "tweet_count": 808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pregaredio", "id": "1051827326131101699", "name": "20comer", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1275, "tweet_count": 10874, "listed_count": 6}, "location": "\ud83d\udd95"}, {"verified": false, "username": "Maires72", "id": "269971940", "name": "Ultra Maires", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 4266, "tweet_count": 23451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "waltercabrobo", "id": "326894680", "name": "Walter Xavier", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 2849, "tweet_count": 70054, "listed_count": 0}, "location": "Cabrobo-Pe"}, {"verified": false, "username": "joaomariogarcia", "id": "2389953116", "name": "JMCG", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 293, "tweet_count": 2123, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Roque, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DABG1281", "id": "1692968672", "name": "DABG", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 405, "tweet_count": 25267, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "Telemetro", "id": "50091650", "name": "Telemetro", "public_metrics": {"followers_count": 892965, "following_count": 1056, "tweet_count": 233591, "listed_count": 1845}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "wagnerholanda2", "id": "2507595150", "name": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 603, "tweet_count": 24292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sergio68429707", "id": "1070407506936152064", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 172, "tweet_count": 7399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "patchabalgo", "id": "1039550079915487232", "name": "Patricia\ud83c\udf3bCampos\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2149, "tweet_count": 309984, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mglondonbogota", "id": "3394774781", "name": "kkirimiaw", "public_metrics": {"followers_count": 9677, "following_count": 10189, "tweet_count": 177122, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "geraldtorquatto", "id": "220286525", "name": "Geraldo Ferreyra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 380, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "JooLuiz80586755", "id": "1102013048850735106", "name": "Jo\u00e3o Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 915, "tweet_count": 4750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CristianAraujoB", "id": "809227427838828544", "name": "CRISTI\ud83c\udd70\ufe0fN BERN\ud83c\udd70\ufe0fRDES", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 89, "tweet_count": 825, "listed_count": 0}, "location": "Divin\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dizermon", "id": "3442951036", "name": "saymon.mp4", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 634, "tweet_count": 7586, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pmoliv2018", "id": "1042527695014375428", "name": "pmoliv", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1218, "tweet_count": 24649, "listed_count": 1}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luisactoroficia", "id": "211273904", "name": "Luis Alberto Morales Caldas", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1067, "tweet_count": 3707, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "JSeverinojr", "id": "128638821", "name": "Jos\u00e9 S. A. JR", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 910, "tweet_count": 66188, "listed_count": 7}, "location": "Natal,RN - Brasil"}, {"verified": false, "username": "Edu_LMachado", "id": "983734257372758017", "name": "Eduardo Machado", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 463, "tweet_count": 3965, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jonathan_sole", "id": "3354310233", "name": "Jonathan Andr\u00e9s Soler \ud83d\ude87\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1318, "tweet_count": 233755, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "HZG1980", "id": "942790468710133760", "name": "Cabo 1\u00b0 Zeta", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 92, "tweet_count": 77684, "listed_count": 2}, "location": "Territorio Nacional del Reino de Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "CamiloCotesP", "id": "268810552", "name": "Camilo Andr\u00e9s Cotes \u25ba", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 2041, "tweet_count": 33405, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "JSCobos", "id": "173536054", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 4961, "tweet_count": 88981, "listed_count": 9}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "bauschgafner", "id": "108429677", "name": "In\u00eas Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1500, "tweet_count": 43439, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Thamire18028858", "id": "1173727366792790017", "name": "Thamires Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 138, "tweet_count": 478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RogrioS97896848", "id": "1068684259148341248", "name": "Rog\u00e9rio Santos", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 540, "tweet_count": 84415, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Cludia83802707", "id": "1114287189003833344", "name": "Cl\u00e1udia", "public_metrics": {"followers_count": 7205, "following_count": 7911, "tweet_count": 114104, "listed_count": 1}, "location": "Los Angeles, CA"}, {"verified": false, "username": "TXT_BR", "id": "1067213661821898752", "name": "TXT BRAZIL \ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 52771, "following_count": 272, "tweet_count": 54328, "listed_count": 528}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "SirJTBR", "id": "65962313", "name": "Mr.JT", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 256, "tweet_count": 58803, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "SalinasPalomino", "id": "989724191707480066", "name": "Leila M\u00f3nica Salinas Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 200, "tweet_count": 18925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedrinhadesuga", "id": "1019382907947966464", "name": "Pedrinha de a\u00e7\u00facar \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 239, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "samusaturn", "id": "43756330", "name": "samus \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 489, "tweet_count": 59386, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "FabiolaBernalV1", "id": "949312145816195072", "name": "sabiola", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 667, "tweet_count": 156341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DragonFlyBuster", "id": "206843308", "name": "Beatrix", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1010, "tweet_count": 53685, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "CleuzaCarvalho3", "id": "973573923198599168", "name": "Cleuza Carvalho Marques", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 102, "tweet_count": 65966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jramalopez", "id": "71334136", "name": "Jos\u00e9 Rama L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1892, "tweet_count": 24122, "listed_count": 2}, "location": "Spain"}, {"verified": false, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777", "name": "CAS Estatal", "public_metrics": {"followers_count": 7453, "following_count": 121, "tweet_count": 35030, "listed_count": 209}}, {"verified": false, "username": "cwcmcz", "id": "202913340", "name": "MCZ \ud83d\udc49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 3945, "tweet_count": 111754, "listed_count": 9}, "location": "Macei\u00f3 - AL, Brasil"}, {"verified": false, "username": "UrkoZamo", "id": "802192686551797760", "name": "Urko", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 300, "tweet_count": 11943, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FabiolaPinacue", "id": "1049516975364423681", "name": "Fabiola Pi\u00f1acu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 6928, "following_count": 892, "tweet_count": 5154, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "thiagolimaq2", "id": "881522090549157888", "name": "thiago", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 517, "tweet_count": 18380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cemaganha", "id": "978785866150764544", "name": "Carlos Maganha", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 380, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ronaldopdo1", "id": "2824667862", "name": "Ronaldopdo", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 575, "tweet_count": 24656, "listed_count": 3}, "location": "Arizona"}, {"verified": false, "username": "itbrdireita", "id": "1080491701393862658", "name": "Tati \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 77, "tweet_count": 1751, "listed_count": 0}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "DeivdRonny", "id": "2667617285", "name": "Ronny Deivd", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1253, "tweet_count": 19463, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ricardosobrinho", "id": "58064534", "name": "Ricardo A Sobrinho", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 869, "tweet_count": 160940, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FerreSebastiana", "id": "804139261956079620", "name": "Sebastiana Barroso Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 6567, "following_count": 7116, "tweet_count": 40804, "listed_count": 4}, "location": "Boston, MA"}, {"verified": false, "username": "Cdot0805", "id": "1128980111838109697", "name": "Cl\u00e1udio Tavares \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 616, "tweet_count": 59527, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Meiroka_Fujita", "id": "2620200673", "name": "Meiroka Fujita", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 71, "tweet_count": 7209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jorgezapatajz", "id": "1299723392", "name": "Jorge Zapata #comoduelesperu", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 460, "tweet_count": 14548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "euannafreitas", "id": "2839705899", "name": "Anna Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 215, "tweet_count": 11442, "listed_count": 0}, "location": "Itapema, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EstreLaaany", "id": "765866286", "name": "\u2728 lany \u2728 ama o Sanji 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 316, "tweet_count": 34331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cidadaindignada", "id": "97979134", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82 \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5057, "following_count": 5377, "tweet_count": 73004, "listed_count": 1}, "location": "Vila Velha, ES, Brasil"}, {"verified": false, "username": "VicenteNTavare1", "id": "979153085615525888", "name": "Vicente N Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 271, "tweet_count": 1075, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Flavia_Pinalli", "id": "985668065219284992", "name": "Fl\u00e1via Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 811, "tweet_count": 40306, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Niyereth_C", "id": "1677200227", "name": "Niyereth", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 166, "tweet_count": 60042, "listed_count": 7}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "vladicol", "id": "210100445", "name": "vladicol", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 858, "tweet_count": 199925, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "caiosavioo", "id": "1247560734", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc9a\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 446, "tweet_count": 19493, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "A72589114", "id": "888230935577190413", "name": "Al Tuesday", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 67, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "LeandroJPaiva1", "id": "1131645757218541568", "name": "Leandro Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 282, "tweet_count": 10960, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "argenico0", "id": "298756520", "name": "Argenis", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 288, "tweet_count": 5841, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 15572, "following_count": 659, "tweet_count": 6970, "listed_count": 470}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "DomTifaovei", "id": "3332976519", "name": "Dom Tif\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 331, "tweet_count": 15711, "listed_count": 0}, "location": "Estou bem aqui"}, {"verified": false, "username": "marcosgossler", "id": "1331201264", "name": "marcos gossler", "public_metrics": {"followers_count": 3447, "following_count": 4994, "tweet_count": 45041, "listed_count": 1}, "location": "Tun\u00e1polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maria_goff11", "id": "2805911228", "name": "Mar\u00eda Victoria\ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 192, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "JJGB1", "id": "292542544", "name": "JJ -", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}, "location": "NONE"}, {"verified": false, "username": "2srfrdoc", "id": "1154176087301218304", "name": "2srfrdoc", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1000, "tweet_count": 6155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MouraJhanssen", "id": "1043073224811192326", "name": "J M \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1592, "tweet_count": 4172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KlaesenerAirton", "id": "1158008023887097856", "name": "Airton Klaesener", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 211, "tweet_count": 1701, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "serpiedrasalrio", "id": "433010105", "name": "Vivir de sed", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 403, "tweet_count": 5222, "listed_count": 0}, "location": "Cartagena, Colombia"}, {"verified": false, "username": "MarcioF19281517", "id": "1130228362511822848", "name": "Marcio Faria", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 275, "tweet_count": 9065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EneasBolso", "id": "1167978053265498112", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolso/en\u00e9as \ud83d\udc49\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 235, "tweet_count": 2736, "listed_count": 0}, "location": "NY"}, {"verified": false, "username": "Trinitymatrix73", "id": "1083009913050279937", "name": "Trinitymatrix71", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 420, "tweet_count": 19120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danivaleag", "id": "813413912356024320", "name": "Dani \ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 1975, "tweet_count": 55463, "listed_count": 0}, "location": "CABA"}, {"verified": false, "username": "YoLauLaura", "id": "325951462", "name": "Potasia \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 16191, "following_count": 10807, "tweet_count": 22594, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Iovesongw", "id": "737316963517628417", "name": "\u064b\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 1629, "tweet_count": 20565, "listed_count": 5}, "location": "ela/dela \u2605"}, {"verified": false, "username": "madusrso", "id": "1010736411652296704", "name": "eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 152, "tweet_count": 11451, "listed_count": 0}, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marimtakata", "id": "857594835129290753", "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 424, "tweet_count": 14757, "listed_count": 0}, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "m_studart", "id": "2812695329", "name": "Carolina Studart", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 1154, "tweet_count": 65156, "listed_count": 14}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tarcisiomourajr", "id": "66052602", "name": "Tarcisio Moura\uea002\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 4884, "following_count": 5371, "tweet_count": 47873, "listed_count": 30}, "location": "Houston, TX"}, {"verified": false, "username": "RParquinho", "id": "836755431661977600", "name": "Roberto Parquinho. CONSERVADOR PATRIOTA E CRIST\u00c3O.", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 2393, "tweet_count": 162889, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "jacintobotelho1", "id": "1039295631943249921", "name": "Botelho Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 636, "tweet_count": 3358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Manuel_Checa", "id": "397196385", "name": "Manuel Checa \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 84, "tweet_count": 68365, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "AntonioAOA", "id": "1078702595617763328", "name": "Antonio Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 783, "tweet_count": 6698, "listed_count": 0}, "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AlicioVieira1", "id": "1076923168873422848", "name": "Alicio Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1224, "tweet_count": 8471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LilianMagdaSilv", "id": "941455487505223687", "name": "L\u00edlian", "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 3530, "tweet_count": 34873, "listed_count": 2}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JorgitoMack", "id": "130356234", "name": "iMack\ud83d\udcf8\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 \ud83e\udd65 \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 861, "tweet_count": 271968, "listed_count": 21}, "location": "Panam\u00e1-PTY"}, {"verified": true, "username": "TReporta", "id": "326849708", "name": "Telemetro Reporta", "public_metrics": {"followers_count": 881240, "following_count": 1582, "tweet_count": 757477, "listed_count": 1250}, "location": "#Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "voxmarratxi", "id": "1065612238852186113", "name": "Vox Marratx\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 1659, "tweet_count": 92089, "listed_count": 5}, "location": "Marratx\u00ed, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "PIOLITALINDA", "id": "71824632", "name": "PIOLITA", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 834, "tweet_count": 10914, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Sintapu02040500", "id": "1169787820468244483", "name": "@Sintapujos", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 98, "tweet_count": 2434, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "fabianolclobo", "id": "907813082533068800", "name": "Fabiano Lobo", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1947, "tweet_count": 8630, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AnoElgado", "id": "1174684583713038340", "name": "Elgado Bolsonari Ano", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 229, "tweet_count": 6384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Betetatico", "id": "253309735", "name": "Bete", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1611, "tweet_count": 148281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Christi59322080", "id": "1046030523473305600", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO REELEITO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4207, "following_count": 4854, "tweet_count": 60416, "listed_count": 2}, "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "marceliamal", "id": "332529204", "name": "marcelia andrea mart", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1631, "tweet_count": 25511, "listed_count": 0}, "location": "sorriso-mt"}, {"verified": false, "username": "Elciocb", "id": "942044796088127490", "name": "Nego \ud83e\udd4a\ud83e\udd4b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 3553, "following_count": 4815, "tweet_count": 112076, "listed_count": 2}, "location": "SP  Brasil"}, {"verified": false, "username": "Wellington_1971", "id": "1109963566407446528", "name": "Wellington Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 323, "tweet_count": 28405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camillelopes92", "id": "843553015604920320", "name": "Camille \ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 286, "tweet_count": 21944, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "MR_ALTER", "id": "215834854", "name": "Altair PC", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 523, "tweet_count": 40198, "listed_count": 0}, "location": "Belem Par\u00e1"}, {"verified": false, "username": "cerebro5", "id": "346778989", "name": "\ud83d\udd25IGNORANTE\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 5134, "following_count": 3937, "tweet_count": 217174, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "socio_un", "id": "884667217421447169", "name": "UnSocio", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 426, "tweet_count": 38952, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "roupasdesaojor1", "id": "2911055069", "name": "Claudio Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2446, "tweet_count": 220021, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NeusaVegini", "id": "1147975878988783616", "name": "Neusa Vegini", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 397, "tweet_count": 3041, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "IsaacPessoa2", "id": "1037759154499276802", "name": "Isaac Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 107, "tweet_count": 5750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanyBiah", "id": "1097575192929468417", "name": "\u21dd\ud83c\udd51\ud83c\udd58\ud83c\udd50\ud83c\udd57 \u00b2\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 5551, "tweet_count": 4277, "listed_count": 2}, "location": "No cora\u00e7\u00e3o de Louis Tomlinson "}, {"verified": false, "username": "alouisioteaser", "id": "3995313083", "name": "Aline \u2022 there's a Fine Line between our Walls", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 461, "tweet_count": 13780, "listed_count": 19}, "location": "killing your mind (She/her)"}, {"verified": false, "username": "OsanaiLuiz", "id": "1126602294013906951", "name": "Luiz Osanai", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 857, "tweet_count": 7904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "helenahs", "id": "24958296", "name": "helena henriques", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1031, "tweet_count": 130884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BolsonaroVerde", "id": "1098686921138679810", "name": "Verde e Amarelo Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 8379, "following_count": 6749, "tweet_count": 54286, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JoseLuc30333774", "id": "1141914727456608257", "name": "JoseLucas", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 599, "tweet_count": 5916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeviMarques9", "id": "1050905329872068608", "name": "Levi Marques", "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 5922, "tweet_count": 173373, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NelsonF32159822", "id": "1113816398910971907", "name": "Nelson Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1016, "tweet_count": 31396, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sonia_schoecher", "id": "1395584570", "name": "Sonia \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 6821, "following_count": 5942, "tweet_count": 230210, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Triceratopss_", "id": "824220463", "name": "Manuela.", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 242, "tweet_count": 70352, "listed_count": 3}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "castilho_emilia", "id": "862342860275945473", "name": "Emilia R O Castilho", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 690, "tweet_count": 6456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vivi_Regina44", "id": "3068761463", "name": "Vivi Regina\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6868, "following_count": 6716, "tweet_count": 11197, "listed_count": 1}, "location": "Petr\u00f3polis, RJ -Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lilianrose50", "id": "148887911", "name": "Lilian Marques", "public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 4341, "tweet_count": 241430, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "rxbertinha", "id": "936326521098264579", "name": "tinkerbell", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 1647, "tweet_count": 56256, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384", "name": "rapmais", "public_metrics": {"followers_count": 671984, "following_count": 1587, "tweet_count": 77325, "listed_count": 226}, "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "isabel_rci", "id": "1118316355504222208", "name": "Isabel Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 793, "tweet_count": 4456, "listed_count": 0}, "location": "Matutina, MG"}, {"verified": false, "username": "AntnioH37468220", "id": "1121806174846898176", "name": "Anthony de Bourbon", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 646, "tweet_count": 7132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KARCARY", "id": "60754934", "name": "sandro costa romeiro", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 943, "tweet_count": 3088, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Apheiron_1", "id": "754147100598890496", "name": "Hard to Explain", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 63, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wgogtt", "id": "266659985", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Wesley Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 240, "tweet_count": 36987, "listed_count": 0}, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JHS_WILLIAM", "id": "1598919954", "name": "Wlilliam Costa", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 419, "tweet_count": 347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "strawberryalyne", "id": "4900146329", "name": "apo", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 279, "tweet_count": 354905, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "2jae_Brasil", "id": "957294816798367745", "name": "2Jae Brasil \ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 6572, "following_count": 92, "tweet_count": 16386, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "FILO_BIO", "id": "783411649101324288", "name": "Guillermo A. Varela", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2569, "tweet_count": 23111, "listed_count": 1}, "location": "CABA"}, {"verified": false, "username": "etupito", "id": "2429071284", "name": "\ud83d\udc9atupito\ud83c\udf78", "public_metrics": {"followers_count": 79189, "following_count": 5881, "tweet_count": 25728, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "mm_gomez", "id": "479166624", "name": "Marta G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 159, "tweet_count": 66646, "listed_count": 9}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "Censelio", "id": "58192120", "name": "El Censelio", "public_metrics": {"followers_count": 68168, "following_count": 1661, "tweet_count": 470488, "listed_count": 226}}, {"verified": false, "username": "MGlesse", "id": "474257581", "name": "M Glesse S Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 220, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shirleywdias", "id": "952000465604136961", "name": "Shirley Dias \ud83d\uddef", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1206, "tweet_count": 6068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JjbAnguita", "id": "403448704", "name": "juan jose", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 104, "tweet_count": 68418, "listed_count": 5}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "joseramosarce", "id": "34171393", "name": "Erick Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 2097, "tweet_count": 117826, "listed_count": 20}, "location": "#el21enIquique"}, {"verified": false, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666", "name": "Renzo Vaccarezza", "public_metrics": {"followers_count": 33162, "following_count": 9799, "tweet_count": 74282, "listed_count": 124}, "location": "33\u00b002'26.6\"S 71\u00b037'34.8\"W"}, {"verified": false, "username": "mamoneos", "id": "2430918517", "name": "EyjafJARLB\u00f6tkull", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 482, "tweet_count": 150016, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "joaocarlosjr78", "id": "1103611280038993925", "name": "Jo\u00e3o Carlos de Oliveira Junior", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 649, "tweet_count": 5929, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "angelik8409", "id": "99655359", "name": "Angelique P \ud83e\udd28", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 846, "tweet_count": 8768, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "Dlvargaspineda", "id": "2163992501", "name": "Diana Pineda", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 3112, "tweet_count": 10380, "listed_count": 3}, "location": "Manaure, Colombia"}, {"verified": false, "username": "AlfredoVerd1", "id": "932579943120334848", "name": "Freddy Herathos", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 306, "tweet_count": 7662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariaFe55411570", "id": "748317143117234180", "name": "Fernanda\ud83c\udf43\ud83d\udca8\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 180, "tweet_count": 5628, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AfiadaMae", "id": "407781781", "name": "A fia da M\u00e3e 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83e\udd86\ud83d\udeac\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1303, "tweet_count": 54373, "listed_count": 1}, "location": "Parna\u00edba"}, {"verified": false, "username": "lcccast", "id": "1539245281", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7LuizCast\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7570, "following_count": 8324, "tweet_count": 15426, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mark_marcius", "id": "426310649", "name": "\ud83e\udd4a M\u00e1rcio Glove\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 3252, "tweet_count": 72873, "listed_count": 0}, "location": "#FechadoComBolsonaro"}, {"verified": false, "username": "quitamue", "id": "277062659", "name": "maria marin", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 16, "tweet_count": 14912, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kuzviparadza", "id": "4343663069", "name": "ketarinne", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 317, "tweet_count": 142985, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AngeloNicolino", "id": "1130286957882421248", "name": "Lino D Angelo", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 548, "tweet_count": 7233, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alexynunes", "id": "2727480426", "name": "\u24dfAlexy Nunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf12\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1753, "tweet_count": 210867, "listed_count": 7}, "location": "#PrimeiramenteLulaNaCadeia"}, {"verified": false, "username": "ldml_z", "id": "1080522523673022465", "name": "ludmila", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 300, "tweet_count": 8355, "listed_count": 0}, "location": "cg"}, {"verified": false, "username": "____pla", "id": "202878211", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\u00ed\ud835\udc82 \ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 609, "tweet_count": 52104, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "msarmib", "id": "2197999831", "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 245, "tweet_count": 11224, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SomosPanama_507", "id": "3091225801", "name": "SomosPanama.com", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 270, "tweet_count": 28740, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "CarmoSurpi", "id": "843165286127812613", "name": "Maria do carmo surpi", "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 5002, "tweet_count": 50563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leandroviana85", "id": "3371614519", "name": "Leandro Viana", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 653, "tweet_count": 27244, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "balued", "id": "510606900", "name": "eduardo luiz", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1554, "tweet_count": 21756, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luizclaudiotm", "id": "2946378892", "name": "Luiz Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 62, "tweet_count": 12512, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "HlioVieiraDeBa2", "id": "1137898762758688768", "name": "H\u00e9lio Vieira De Barros", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1523, "tweet_count": 20937, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Salomaoaraujo65", "id": "2590442588", "name": "Salom\u00e3o Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 202, "tweet_count": 76189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lizzed_n", "id": "1082003094", "name": "Lizz", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 1033, "tweet_count": 79727, "listed_count": 5}, "location": "Bucaramanga, Colombia"}, {"verified": false, "username": "dubyfire", "id": "983842660111867904", "name": "marcia cristina paes pereira", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 4143, "tweet_count": 23303, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "burbruta", "id": "3374524845", "name": "nana triste\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 191, "tweet_count": 3492, "listed_count": 0}, "location": "Saltadilla"}, {"verified": false, "username": "mcflymaris", "id": "1131371734995800070", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1d \u2723 Jur\u00eddico Jones", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1089, "tweet_count": 33889, "listed_count": 9}, "location": "Andrew's Garfield \u2661\u0338"}, {"verified": false, "username": "Cilandio2", "id": "1053564800465297408", "name": "Cilandio \ud83d\udc49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 2425, "tweet_count": 3028, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "crepado", "id": "7718142", "name": "Carlos Crepado \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 654, "tweet_count": 2227, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "SueliParra1", "id": "1129777962860109825", "name": "Sueli Parra", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 271, "tweet_count": 50047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucami1100", "id": "1173235928", "name": "LUCA", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1210, "tweet_count": 65656, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FbioSilvaAmpar1", "id": "1144165057250693122", "name": "F\u00e1bio Silva Amparo", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 151, "tweet_count": 3005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alemdoQ", "id": "1049517831962980352", "name": "cansado mas orando\ud83d\uded0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 2662, "tweet_count": 57460, "listed_count": 0}, "location": "mundo pequeno"}, {"verified": false, "username": "antunes_usa", "id": "1140244208047050757", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Antunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 459, "tweet_count": 5759, "listed_count": 0}, "location": "New Jersey \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 "}, {"verified": false, "username": "angelly15_", "id": "1045751657970225153", "name": "Dulcito e coco\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 383, "tweet_count": 25959, "listed_count": 2}, "location": "Sim\u00f3n Bol\u00edvar"}, {"verified": false, "username": "broskki2", "id": "762847868780548096", "name": "Pirlo.", "public_metrics": {"followers_count": 7661, "following_count": 5718, "tweet_count": 17831, "listed_count": 10}, "location": "El Cairo, Egipto"}, {"verified": false, "username": "Cobwtf", "id": "1126248456899764224", "name": "ale", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 47, "tweet_count": 4529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RobertoMorescu", "id": "1082281844228456449", "name": "Roberto Campos", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1592, "tweet_count": 50345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danrrez", "id": "453171427", "name": "Dantez Zzarrez", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1108, "tweet_count": 9334, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Luis1988Andre", "id": "296347646", "name": "Andr\u00e9 Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 639, "tweet_count": 8287, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "elbdaz", "id": "282157714", "name": "Lulu Daza", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 238, "tweet_count": 589, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rfajardomd", "id": "64017427", "name": "rfajardomd", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 567, "tweet_count": 18348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Elsabanero93", "id": "1003485667752595456", "name": "The Zorri", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1076, "tweet_count": 7661, "listed_count": 2}, "location": "La vida no se repite"}, {"verified": false, "username": "amorales1702", "id": "1658901578", "name": "Antonio Morales", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1438, "tweet_count": 173851, "listed_count": 0}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "v1c3nt3", "id": "14092664", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Vicente\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1665, "tweet_count": 75991, "listed_count": 43}, "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal"}, {"verified": false, "username": "Iamahappysoul", "id": "4033584076", "name": "Medio llena", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 381, "tweet_count": 5210, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "author_id": "751471278968758272", "id": "1174794946760626182"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "\u795e\u6238\u5927\u4f1a"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 147, "tag": "njpw"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "njdest"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/taS0yMNi0b", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12235", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825499811385344"], "lang": "ja", "created_at": "2019-09-19T23:20:01.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u795e\u6238\u5927\u4f1a\u3067\u4e8b\u4ef6\u306f\u8d77\u304d\u308b\u306e\u304b\uff1f\u6c17\u306b\u306a\u308b\u9078\u624b\u9054\u306e\u6c17\u306b\u306a\u308b\u767a\u8a00\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b5\u30e0\u30cd\u306e\u5199\u771f\u306e\u30c1\u30e7\u30a4\u30b9\u306b\u306f\u610f\u5473\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u4eca\u56de\u306e\u8a18\u4e8b\u3068\u5199\u771f\u306e\u95a2\u4fc2\u6027\u306e\u7406\u7531\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/taS0yMNi0b\n\n\u305d\u308c\u306b\u3057\u3066\u3082\u53bb\u5e74\u306e\u30b8\u30a7\u30a4\u304c\u3068\u3066\u3082\u82e5\u304f\u611f\u3058\u308b\ud83d\udc40\n#njpw #njdest", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "author_id": "878344857734987776", "id": "1174825499811385344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174793642382413829"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:13:25.000Z", "text": "Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar, ahorren para comprarse un edificio, desoc\u00fapenlo y tirense para el lado del parqueadero, si son tan amables.", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 328, "quote_count": 5}, "author_id": "825074170191032320", "id": "1174793642382413829"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822928007008256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174822929412108288"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:09:48.000Z", "text": "6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una organizaci\u00f3n criminal y terrorista es simplemente suicida. Los mecanismos de resoluci\u00f3n de conflictos no son fines en s\u00ed mismos, sino medios para alcanzar", "in_reply_to_user_id": "111195056", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "author_id": "111195056", "id": "1174822929412108288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "stan"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "IT"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/5s9YvBJh0U", "expanded_url": "https://twitter.com/itxshazam/status/1174474130638430208", "display_url": "twitter.com/itxshazam/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174713950983925761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T15:56:45.000Z", "text": "quando eu fui explicar por um amigo meu q n leu o livro que o stan se matou de tanto medo e que ele escreveu IT na parede com sangue, meu amigo arrepiou at\u00e9 os cabelo do cu, a\u00ed vem cr\u00edtico q n sabe de nada do livro falar esse tipo de coisa? https://t.co/5s9YvBJh0U", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "991106986312945669", "id": "1174713950983925761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "author_id": "281769300", "id": "1174568107014275072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174823720814297091"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:12:56.000Z", "text": "Ella es ese sue\u00f1o, que tuve despierto, un recuerdo leve de esto que siento, una sacudida a mis salidas, la cima de un beso en un brinco suicida, su fuente de energ\u00eda cautiva mis censores \ud83d\udd25\ud83d\udda4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2872262268", "id": "1174823720814297091"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "edkanthack", "id": "1462839618"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824610166190082"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:16:28.000Z", "text": "@OlavoOpressor @edkanthack O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "in_reply_to_user_id": "751471278968758272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "128917051", "id": "1174824610166190082", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174763453917093888"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:13:28.000Z", "text": "no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea?????????????????????", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 533, "quote_count": 4}, "author_id": "1004346425193398273", "id": "1174763453917093888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Facebook"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "California"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pbYvmE3a8H", "expanded_url": "https://twitter.com/xevtfm/status/1174828622831468544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbYvmE3a8H", "media_key": "3_1174828614010855424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828622831468544"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:32:25.000Z", "text": "#Lo\u00daltimo Un empleado se suicida en la sede de #Facebook en #California, al saltar desde un cuarto piso https://t.co/pbYvmE3a8H", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "150913226", "id": "1174828622831468544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174765032766418944"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:19:44.000Z", "text": "Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 367, "quote_count": 3}, "author_id": "2584694648", "id": "1174765032766418944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174768918692618240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 151, "probability": 0.9711, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/NIAqSB3u4c", "expanded_url": "https://twitter.com/_hazdeluz_/status/1174768918692618240", "display_url": "twitter.com/_hazdeluz_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174774816873885696"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:58:37.000Z", "text": "*Alguien se suicida lanz\u00e1ndosele al metro\n\n- Todos: debemos poner atenci\u00f3n a la salud mental de los colombianos. Descanse en paz.\n\n- Somebody in Twitter: https://t.co/NIAqSB3u4c", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "319280902", "id": "1174774816873885696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163101333718618112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "JOSEFINA TOWNSEND"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "ANEL\nTOWNSEND"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/N72z0jumf7", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1163101333718618112", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174803486992678912"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:52:32.000Z", "text": "\u00a1JOSEFINA TOWNSEND ES UNA\nSINVERGUENZA QUE TENIENDO\nUNA HERMANA COMO ANEL\nTOWNSEND, C\u00d3MPLICE DE\nSUSANA VILLARAN, SE\nATREVE A CRITICAR A\nALAN GARC\u00cdA, DE QUIEN,\nHASTA HOY, NO HAY PRUEBAS!\n\n\u00bfQUIEN PONDRIA EN DUDA\nQUE JOSEFINITA SAB\u00cdA DE LAS\nANDADAS DE ANELITA, LA \n\n\u00a1MISERABLE! https://t.co/N72z0jumf7", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "311214264", "id": "1174803486992678912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174105513061171200"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T23:39:02.000Z", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066", "id": "1174105513061171200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174802939636064257"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:50:22.000Z", "text": "a dona desse perfil se encontra triste e com vontade de desistir de tudo e s\u00f3 n\u00e3o se matou ainda pq \u00e9 uma idiota e n tem coragem, mas em breve ter\u00e1. F\u00c9", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "890752058835554305", "id": "1174802939636064257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8129, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/tdhOHtNkIj", "expanded_url": "https://twitter.com/FcoDarmendral/status/1174469987127500805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdhOHtNkIj", "media_key": "3_1174469982006194176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174469987127500805"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T23:47:20.000Z", "text": "A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presidente de la Rep\u00fablica entre 1886 a 1891. https://t.co/tdhOHtNkIj", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "author_id": "2910126435", "id": "1174469987127500805"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 149, "username": "SecPompeo", "id": "988573326376427520"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9177, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ZtqjBnpmUD", "expanded_url": "https://go.usa.gov/xVyY7", "display_url": "go.usa.gov/xVyY7"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/dy6WUuTLA4", "expanded_url": "https://twitter.com/StateDept/status/1174763814019108864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dy6WUuTLA4", "media_key": "7_1174763695005720578"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174763814019108864"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-19T19:14:53.000Z", "text": "Economic sanctions deny the regime in Iran the capacity and wealth to conduct their terror campaigns. That effort will continue. More from @SecPompeo\u2019s remarks to press: https://t.co/ZtqjBnpmUD https://t.co/dy6WUuTLA4", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 40, "like_count": 366, "quote_count": 19}, "author_id": "9624742", "id": "1174763814019108864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372268815847425"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T17:19:02.000Z", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066", "id": "1174372268815847425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174763814019108864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 149, "username": "SecPompeo", "id": "988573326376427520"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/k5bxx31Qyc", "expanded_url": "https://go.usa.gov/xVyY7", "display_url": "go.usa.gov/xVyY7"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/qrVgZaB2UV", "expanded_url": "https://twitter.com/StateDept/status/1174763814019108864?s=20", "display_url": "twitter.com/StateDept/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818537225031685"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:52:21.000Z", "text": "As san\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas negam ao regime no Ir\u00e3 a capacidade e a riqueza para conduzir suas campanhas terroristas. Esse esfor\u00e7o continuar\u00e1. - @SecPompeo: https://t.co/k5bxx31Qyc https://t.co/qrVgZaB2UV", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "264344384", "id": "1174818537225031685"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 166, "end": 174, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9554, "type": "Other", "normalized_text": "BBMAs"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 165, "tag": "BBMAs"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/UUyqXmZKMI", "expanded_url": "https://twitter.com/taesquizito/status/998406463575003137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UUyqXmZKMI", "media_key": "3_998406339129892864"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/UUyqXmZKMI", "expanded_url": "https://twitter.com/taesquizito/status/998406463575003137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UUyqXmZKMI", "media_key": "3_998406414207827969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["998406463575003137"], "lang": "pt", "created_at": "2018-05-21T03:33:45.000Z", "text": "ABS do Jungkook em HD! \n\nE I T A, esse \u00e9 um ABS saud\u00e1vel, natural at\u00e9. Por isso acho lindo demais! Ele n\u00e3o fez dietas malucas, ou se matou de malhar pra isso. #BBMAs @BTS_twt https://t.co/UUyqXmZKMI", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 9, "like_count": 490, "quote_count": 20}, "author_id": "1058973734", "id": "998406463575003137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 71, "username": "ChoraTv", "id": "1050431623232151552"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/0kaLcYuwU7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/19-09-2019/3648146", "display_url": "sinembargo.mx/19-09-2019/364\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174700167599181827"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T15:01:59.000Z", "text": "Mira @JuanPablo_KTS: creo que hay que cancelar la temporada de @ChoraTv y fundar una secta suicida, pero ya!\nhttps://t.co/0kaLcYuwU7", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "author_id": "1124345640727629824", "id": "1174700167599181827"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174801546862825472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174804122358472706"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-19T21:55:04.000Z", "text": "https://t.co/xsgqUmCVfq https://t.co/XY8FS23i1J", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "165363788", "id": "1174804122358472706", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xsgqUmCVfq", "expanded_url": "https://twitter.com/xarlifons/status/1174804122358472706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsgqUmCVfq", "media_key": "3_1174804115748245505"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/XY8FS23i1J", "expanded_url": "https://twitter.com/7Josean7/status/1174801546862825472", "display_url": "twitter.com/7Josean7/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "author_id": "1138406986582806529", "id": "1174669599645872128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174676776829816833"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T13:29:02.000Z", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066", "id": "1174676776829816833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174781990236766208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/RIo2Zn7Fp5", "expanded_url": "https://twitter.com/voxnoticias_es/status/1174781990236766208", "display_url": "twitter.com/voxnoticias_es\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786270343704576"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:44:07.000Z", "text": "\u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinados son de derechas o izquierdas, y eso decide la reacci\u00f3n? Puro sectarismo enfermizo. Cada vez lo pon\u00e9is peor. https://t.co/RIo2Zn7Fp5", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 17, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "216328136", "id": "1174786270343704576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 268, "end": 269, "probability": 0.4649, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796445939093509"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:24:34.000Z", "text": "Lo de Pedro S\u00e1nchez, para aquellos que se les hace largo o\u00edr los circunloquios ha venido a ser: \"me he pasado la democracia en nivel dif\u00edcil, ahora voy con el nivel suicida\". Muy cre\u00edble si no hubiese jugado con trucos, con 360 millones (ya van tres elecciones) y los RD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14121523", "id": "1174796445939093509"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650765199249408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar MUC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174690299752386561"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T14:22:46.000Z", "text": "@ManuelA20606470 @meiermq Pero te falt\u00f3 el contraste con Alan. En cambio Alan Garc\u00eda, alias, caballo loco, ser\u00e1 recordado siempre por... \ud83d\ude05\n1) Corrupto y ladr\u00f3n \n2) leche ENCI\n3) Suicida\n4) La crisis m\u00e1s alta en la historia del Per\u00fa\n5) La patadita\n6) El teteo\n7) D\u00f3lar MUC\n8) Todas las anteriores", "in_reply_to_user_id": "1056979574087737346", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "56487165", "id": "1174690299752386561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 117, "probability": 0.8564, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174544323712565250"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T04:42:43.000Z", "text": "cuando los medios de comunicaci\u00f3n te quieran sorprender porque CINCO BANCADAS hicieron tal o cual cosa, recuerda:\n\nPPK= 5 (jaja)\nNuevo Peru= 10\nFrente Amplio= 9\nBancada \u201cLiberal\u201d= 5\nUnidos Por la Rep\u00fablica= 7\n\ncinco bancadas = 36 vizcarristas \n\nno llegan ni a la mitad.", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 60, "like_count": 606, "quote_count": 26}, "author_id": "3115102576", "id": "1174544323712565250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174803076395491328"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:50:54.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. En el 2015 se suicidaron 5.6 colombianos al d\u00eda. #NotaCiudadana https://t.co/jdfvRiZVl8", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 116, "tag": "NotaCiudadana"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/jdfvRiZVl8", "expanded_url": "https://www.las2orillas.co/suicidio-fenomeno-alza/", "display_url": "las2orillas.co/suicidio-fenom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.las2orillas.co/suicidio-fenomeno-alza/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1450133648", "id": "1174803076395491328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Menlo Park"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qTciDm6PHx", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190920/empleado-facebook-suicida-sede-central-menlo-park-7642702", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190920/empleado-facebook-suicida-sede-central-menlo-park-7642702"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174826133239554050"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:22:32.000Z", "text": "Un empleado de Facebook se suicida en su sede central de Menlo Park   https://t.co/qTciDm6PHx", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "198829810", "id": "1174826133239554050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174825691382239233"], "lang": "und", "created_at": "2019-09-19T23:20:46.000Z", "text": "slab joj je ovaj pornic, nista specijalno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1133527202056876032", "id": "1174825691382239233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174824434093494272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:15:46.000Z", "text": "Qu\u00e9 oso, won. https://t.co/8SapbC1ef6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "150697992", "id": "1174824434093494272", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/8SapbC1ef6", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174459738953789441"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T23:06:36.000Z", "text": "El resumen de mis actividades profesionales como abogada y profesora universitaria, en mis casi 35 a\u00f1os de vida profesional en los sectores p\u00fablico y privado https://t.co/pfVEClerAj", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 113, "like_count": 511, "quote_count": 24}, "author_id": "2421149678", "id": "1174459738953789441", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/pfVEClerAj", "expanded_url": "https://twitter.com/deliamunozym/status/1174459738953789441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfVEClerAj", "media_key": "3_1174459702299758592"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/pfVEClerAj", "expanded_url": "https://twitter.com/deliamunozym/status/1174459738953789441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfVEClerAj", "media_key": "3_1174459702094245888"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 84, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/cJYNSukTw7", "expanded_url": "http://bit.ly/32VuqrU", "display_url": "bit.ly/32VuqrU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820466847911936"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-19T23:00:01.000Z", "text": "Es va llan\u00e7ar d'un nov\u00e8 pis just despr\u00e9s de rebre una nova pallissa | Via @elcasocat\nhttps://t.co/cJYNSukTw7", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3374563353", "id": "1174820466847911936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174825524943888388"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:20:07.000Z", "text": "barata \u00e9 uma coisa do satan\u00e1s. To fazendo uma faxina aqui e abri uma caixa velha que tava podre de barata e come\u00e7ou a sair um monte. Peguei o inseticida pra matar da\u00ed do nada cai uma no meu pesco\u00e7o quase morro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "69663201", "id": "1174825524943888388"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z", "text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van.", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}, "author_id": "319280902", "id": "1174776501360893954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174777918469419009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5216, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "euron"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "greyjoy"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8016, "type": "Other", "normalized_text": "jaime"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/o58kITQJjS", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1174777918469419009", "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782283716448256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:28:17.000Z", "text": "A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaime https://t.co/o58kITQJjS", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 130, "quote_count": 0}, "author_id": "960578839465295873", "id": "1174782283716448256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 24, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n"}, {"start": 77, "end": 99, "probability": 0.9231, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/BFVWdo3Jnq", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/19/javier-velasquez-quesque-veto-candidato-tribunal-constitucional-abogado-alan-garcia-inaceptable-congreso", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/19/javier-velasquez-quesque-veto-candidato-tribunal-constitucional-abogado-alan-garcia-inaceptable-congreso/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174810371481329664"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:19:54.000Z", "text": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n dice que ser\u00eda inaceptable vetar a su candidato al Tribunal Constitucional por defender a Alan Garc\u00eda https://t.co/BFVWdo3Jnq", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 130, "like_count": 69, "quote_count": 21}, "author_id": "829750511624679424", "id": "1174810371481329664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Z5tsinkpvD", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3769599/0/20-muertos-90-heridos-atentado-hospital-afganistan/#ASPOSE", "display_url": "20minutos.es/noticia/376959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3769599/0/20-muertos-90-heridos-atentado-hospital-afganistan/#ASPOSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799608083636228"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:37:07.000Z", "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos en un atentado suicida con un cami\u00f3n bomba contra un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co/Z5tsinkpvD", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1335436776", "id": "1174799608083636228"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174804583836803073"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:56:54.000Z", "text": "\"Todav\u00eda no puedo entender que la familia no sea la Humanidad y cada d\u00eda estoy m\u00e1s seguro que la gente se suicida en lo que no ama, es decir, con la irrealidad.\nNo pondr\u00eda jam\u00e1s un solo minuto de mi vida en manos de los pol\u00edticos, y creo que la patria es la Tierra\" #FacundoCabral", "entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "FacundoCabral"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "3866105302", "id": "1174804583836803073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174752869280604163"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T18:31:24.000Z", "text": "\u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del otro, mejor dicho, nunca vamos a intentar de entender al otro. Siempre salimos con cosas como; \u201cla pobreza es mental\u201d, \u201c\u00bfpor qu\u00e9 no se suicida en privado?\u201d\nTriste", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "author_id": "90746065", "id": "1174752869280604163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174376832008884230"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rod_meireles", "id": "1007026201"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 127, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.8382, "type": "Organization", "normalized_text": "UPS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528926124793858"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T03:41:32.000Z", "text": "@rod_meireles @CesarNakazaki Que termin\u00f3 en tragedia??? Qui\u00e9n le dijo que se mate al COBARDE LADR\u00d3N SUICIDA de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez??? Si lo quer\u00edamos entre rejas, pero bueno....\"Muerto el perro se acab\u00f3 bla anemia.... UPS digo, la Rabia\"", "in_reply_to_user_id": "1007026201", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "709607721306333184", "id": "1174528926124793858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174792683560275971"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sol_slopes", "id": "384554719"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174811816599478272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:25:38.000Z", "text": "@sol_slopes Oh meu Deus onde foi isso?", "in_reply_to_user_id": "384554719", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "299320868", "id": "1174811816599478272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822926337630209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174822928007008256"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T23:09:47.000Z", "text": "5) Resolver una peque\u00f1a divergencia familiar por la v\u00eda judicial podr\u00eda ser fatal para la relaci\u00f3n. Pretender capturar a un peligroso delincuente por la v\u00eda de la negociaci\u00f3n y sin el apoyo de la fuerza p\u00fablica, tambi\u00e9n podr\u00eda ser mortal. Asimismo, aplicar la lucha no violenta", "in_reply_to_user_id": "111195056", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 2, "like_count": 162, "quote_count": 1}, "author_id": "111195056", "id": "1174822928007008256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174772909073731584"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:51:02.000Z", "text": "Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs un claro s\u00edntoma del fracaso de una sociedad construida sobre el miedo, la ansiedad y la tristeza.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "author_id": "81629449", "id": "1174772909073731584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173921800176230400"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T11:29:02.000Z", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066", "id": "1173921800176230400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174803401487634437"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:52:12.000Z", "text": "e eu q tava vindo pra casa e a porta do passageiro do meu carro abriu ??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3391544086", "id": "1174803401487634437"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174821042344333313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pudinzineo_", "id": "1120135126871093249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174821124821192704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T23:02:37.000Z", "text": "@pudinzineo_ A menina que eu sigo era amiga dele", "in_reply_to_user_id": "994015402064740352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "994015402064740352", "id": "1174821124821192704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174818922576666624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "emmofittipaldi", "id": "332898591"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Stewart"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Redman"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Emerson"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/HzFTGsaxPR", "expanded_url": "https://twitter.com/chmoyna/status/1174820454508498948/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HzFTGsaxPR", "media_key": "3_1174820448737083393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820454508498948"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:59:58.000Z", "text": "@emmofittipaldi Do outro lado da pista, meu her\u00f3i do carro preto trabalhava na conten\u00e7\u00e3o de danos. Ultrapassado por Stewart (mesmo esse rodando 2 vezes) e por Redman, uma volta atr\u00e1s do l\u00edder, Emerson ainda brigava para manter a lideran\u00e7a do campeonato https://t.co/HzFTGsaxPR", "in_reply_to_user_id": "62668782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62668782", "id": "1174820454508498948"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174819503181565952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcelat91", "id": "111066029"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174820304109080576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:59:22.000Z", "text": "@marcelat91 eu dou at\u00e9 a minha ou a sua primeira tpm", "in_reply_to_user_id": "111066029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "765369165729370114", "id": "1174820304109080576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 102, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.7811, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.5364, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/VTb11IO7Iw", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/rachel-genofre-homicidio-banco-dna-moro-crime/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/republica/rach\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/rachel-genofre-homicidio-banco-dna-moro-crime/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816730557890562"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:45:10.000Z", "text": "Gra\u00e7as ao trabalho das Pol\u00edcias do PR e de SP, da PF, e dos investimentos do Governo de @jairbolsonaro na coleta do DNA de criminosos, este crime brutal foi solucionado. Vale a pena investir em mecanismos modernos para elucidar crimes e fazer Justi\u00e7a.\nhttps://t.co/VTb11IO7Iw", "public_metrics": {"retweet_count": 7588, "reply_count": 2660, "like_count": 42935, "quote_count": 641}, "author_id": "1113094855281008641", "id": "1174816730557890562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174819372306784256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "Gargano Escape"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5666, "type": "Other", "normalized_text": "Four"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174819962311061505"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-19T22:58:00.000Z", "text": "Cole switching the Gargano Escape into the Figure Four.\n\nYeah, this is an HBK-influenced match. (Hell, HHH for that matter, too.)", "in_reply_to_user_id": "177380040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177380040", "id": "1174819962311061505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174494356012765184"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T01:24:10.000Z", "text": "Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odebrecht. EEUU y Brasil. Ambos cr\u00edticos de #Venezuela. Se imaginan la opini\u00f3n internacional si hubiese ocurrido en nuestro pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "88235133", "id": "1174494356012765184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "Ash"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174735292907040769"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T17:21:34.000Z", "text": "Ash \u00f1ero otro m\u00e1s que se suicida, que le ven de anormal???? Parfavar dejen de hacerse los dolidos cuando sus amigos o ustedes mismos tienen problemas y no hacen si no ignorarlos pfff jajsj doble moral hptas", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "author_id": "1976373481", "id": "1174735292907040769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "author_id": "1059282925315911681", "id": "1174141862627725313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174801638307094528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174818951060230145"], "lang": "und", "created_at": "2019-09-19T22:53:59.000Z", "text": "@_vibalconi QUE", "in_reply_to_user_id": "2259193682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839597745228951552", "id": "1174818951060230145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 215, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6196, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 91, "end": 118, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/OM0D2h5or5", "expanded_url": "https://twitter.com/Telemetro/status/1174803279542403072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OM0D2h5or5", "media_key": "7_1174803147463831554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174803279542403072"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:51:43.000Z", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play' (Toque suicida) que dej\u00f3 el marcador 3-2. @tripleplaypanama. @treporta https://t.co/OM0D2h5or5", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "50091650", "id": "1174803279542403072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174725970135269377"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T16:44:31.000Z", "text": "Se suicid\u00f3 alguien en mi universidad, la Javeriana, y el profesor de la clase de 11 am qued\u00f3 traumado porque vio todo cuando \u00e9l sal\u00eda de la oficina rumbo al sal\u00f3n.\n\nLa pregunta es \u00bfpor qu\u00e9 alguien har\u00eda eso en p\u00fablico?", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 321, "like_count": 219, "quote_count": 450}, "author_id": "173536054", "id": "1174725970135269377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Yeonjunie"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.6369, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.7044, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}, {"start": 202, "end": 212, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "a Depress\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 133, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/FyOSSQ0wev", "expanded_url": "https://twitter.com/TXT_BR/status/1174818997407277056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FyOSSQ0wev", "media_key": "16_1174818957582315521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818997407277056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T22:54:10.000Z", "text": "[\ud83c\udf97]\n\nGalera!! Voc\u00eas sabem em que m\u00eas estamos?? Bom... Al\u00e9m de ter sido o anivers\u00e1rio do Yeonjunie, estamos no m\u00eas do #SetembroAmarelo. Um m\u00eas que serve para conscientizar as pessoas sobre o \"Suic\u00eddio e a Depress\u00e3o\". \nSegue a thread com algumas informa\u00e7\u00f5es sobre esse assunto. https://t.co/FyOSSQ0wev", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1067213661821898752", "id": "1174818997407277056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4295, "type": "Person", "normalized_text": "Osmar"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XyGE2SUIt1", "expanded_url": "https://youtu.be/_7HtyiA5n-k", "display_url": "youtu.be/_7HtyiA5n-k"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174443706352640000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:02:54.000Z", "text": "Depois de um \"pequeno\" acidente com Osmar, decidimos mudar de casa e fomos para um lugar LINDO! \n\nhttps://t.co/XyGE2SUIt1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "43756330", "id": "1174443706352640000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/0n9xy99CTZ", "expanded_url": "https://myferndalenews.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/", "display_url": "myferndalenews.com/husband-wife-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://whatcom-news.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174582394709430274"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T07:14:00.000Z", "text": "Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda algunos problemas de salud y no ten\u00edan suficientes recursos para pagar los gastos m\u00e9dicos.\n\nhttps://t.co/0n9xy99CTZ", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "325057777", "id": "1174582394709430274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174725320156635137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T16:41:56.000Z", "text": "Eu apenas joguei a corda, vc que se enforcou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765866286", "id": "1174725320156635137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4098, "type": "Other", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.7476, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817237850578944"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:47:11.000Z", "text": "No me he comentado nada del tema de la Javeriana pero es solo meterme  en el tt y ver el progrerio en estado puro. Ustedes ya diagnostican y saben que el man ten\u00eda depresi\u00f3n y tambi\u00e9n que necesitaba ayuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1677200227", "id": "1174817237850578944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174806465107963904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:04:22.000Z", "text": "Contra el silencio indiferente de un mundo que carece de empat\u00eda, el suicida se presenta a s\u00ed mismo como el profeta de una verdad \"peligrosa\" -e inc\u00f3moda- como todas las verdades: El mundo de los hombres solo provoca asco.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "234559948", "id": "1174806465107963904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "lang": "in", "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "author_id": "292542544", "id": "1174150115227049985", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 276, "probability": 0.4422, "type": "Other", "normalized_text": "MacriSosCaos"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 242, "tag": "MomentoDeMierda"}, {"start": 244, "end": 262, "tag": "MomentoDeTristeza"}, {"start": 264, "end": 277, "tag": "MacriSosCaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174810835660746753"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:21:44.000Z", "text": "Ir al super, ver personas caminando, como yo, mirando, como yo. \nAgarrar algo, mirarlo y volver a ponerlo en la g\u00f3ndola. \nSalir con 2 productos, gastar 200 mangos. \nNada de eso sirve ni para una comida\nPuramente descriptivo.\n\n#MomentoDeMierda\n\n#MomentoDeTristeza\n\n#MacriSosCaos", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 30, "like_count": 346, "quote_count": 16}, "author_id": "325951462", "id": "1174810835660746753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6702, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 73, "end": 100, "probability": 0.878, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.5603, "type": "Organization", "normalized_text": "Triple"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.4978, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 211, "tag": "DeportesTR"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/CJYyG2Grj0", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1174769466246389760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CJYyG2Grj0", "media_key": "7_1174769438819852293"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174769466246389760"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:37:21.000Z", "text": "Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play' (Toque suicida) que dej\u00f3 el marcador 3-2. Instagram: Triple Play Panam\u00e1. #DeportesTR https://t.co/CJYyG2Grj0", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 7, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "author_id": "326849708", "id": "1174769466246389760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174811923927445505"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:26:04.000Z", "text": "En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria que le entregamos a manos llenas.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "234559948", "id": "1174811923927445505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174815823812354055"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DanyBiah", "id": "1097575192929468417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174816158203228161"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-19T22:42:53.000Z", "text": "@DanyBiah MDS COMO ASSIMMMM", "in_reply_to_user_id": "1097575192929468417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3995313083", "id": "1174816158203228161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4057, "type": "Organization", "normalized_text": "Rapper"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7968, "type": "Person", "normalized_text": "Cardi B"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "Trey Bloods"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ncjgeryNE8", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/rapper-6ix9ine-afirma-que-cardi-b-tambem-faz-parte-de-gangue-perigosa/", "display_url": "portalrapmais.com/rapper-6ix9ine\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/1ArIKqERD3", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRapmais/status/1174768694611861509/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ArIKqERD3", "media_key": "3_1174768692586000386"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174768694611861509"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T19:34:17.000Z", "text": "Rapper 6ix9ine afirma que Cardi B tamb\u00e9m faz parte da gangue Nine Trey Bloods - https://t.co/ncjgeryNE8 https://t.co/1ArIKqERD3", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 66, "like_count": 1041, "quote_count": 599}, "author_id": "769228033299472384", "id": "1174768694611861509"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174737624105410561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KenHarusame", "id": "77971212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174743146426748930"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-19T17:52:46.000Z", "text": "@KenHarusame Qq ela fez ?", "in_reply_to_user_id": "77971212", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "754147100598890496", "id": "1174743146426748930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173781847299547138"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 121, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "OurGravityYoungjaeDay"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "ArsJaeDay"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Youngjae"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "OurGravityYoungjaeDay"}, {"start": 123, "end": 133, "tag": "ArsJaeDay"}, {"start": 134, "end": 143, "tag": "Youngjae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/RB8Wwa8uLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/2jae_Brasil/status/1173783305038311424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RB8Wwa8uLZ", "media_key": "3_1173783296507023365"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173783305038311424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-17T02:18:42.000Z", "text": "Voc\u00eas se lembram quando ele apareceu com o cabelo assim e matou metade do fandom com a perfei\u00e7\u00e3o? \n\n#OurGravityYoungjaeDay #ArsJaeDay #Youngjae https://t.co/RB8Wwa8uLZ", "in_reply_to_user_id": "957294816798367745", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "957294816798367745", "id": "1173783305038311424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "clar\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174811264834555905"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:23:27.000Z", "text": "En cualquier momento clar\u00edn te saca una tapa preguntando si realmente es democr\u00e1tico que los pobres voten.", "public_metrics": {"retweet_count": 435, "reply_count": 45, "like_count": 1877, "quote_count": 11}, "author_id": "2429071284", "id": "1174811264834555905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3191, "type": "Person", "normalized_text": "Kenia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/wGV2fW35tD", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173005922618216449"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T22:49:40.000Z", "text": "Kenia: Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/wGV2fW35tD", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "58192120", "id": "1173005922618216449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "Legaci\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8066, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930784952321"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930793336832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174502937663627265"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T01:58:16.000Z", "text": "El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). https://t.co/v2mU3g2yhs", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 4}, "author_id": "131357666", "id": "1174502937663627265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174814861865476097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "angelik8409", "id": "99655359"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "eldeltapabocas", "id": "169997653"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174815373927034881"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T22:39:46.000Z", "text": "@angelik8409 @eldeltapabocas No siempre!", "in_reply_to_user_id": "99655359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163992501", "id": "1174815373927034881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174737503644991488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T17:30:21.000Z", "text": "La gente que se suicida no es porque ve el suicidio como una soluci\u00f3n. Las cosas no son tan sencillas, es un acto que parte de una enfermedad, de algo patol\u00f3gico. No reduzcamos el suicidio, no opinemos sobre sus \u201crazones\u201d, la salud mental se debe tratar con un profesional. Punto.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "2197999831", "id": "1174737503644991488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174787112501239811"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:47:28.000Z", "text": "Cad vez que leo que alguien se  suicida pienso si, todav\u00eda hay gente que cree que las cuestiones de salud mental son un chiste.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "762847868780548096", "id": "1174787112501239811"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 70, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174751936383528960"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T18:27:42.000Z", "text": "Muy triste noticia, se suicida un joven de 19 a\u00f1os en la @UniJaveriana . Estamos viviendo tiempos cr\u00edticos en salud metal en nuestros j\u00f3venes, La salud mental no es un juego! Debemos hacer m\u00e1s!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "64017427", "id": "1174751936383528960"}], "places": [{"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Ferrol, Espa\u00f1a", "id": "0488e361d89b4397"}, {"full_name": "Zorritos, Peru", "id": "011e3b0b13dcd02f"}, {"full_name": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "id": "49dfc07a4c3666ad"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}]}, "errors": [{"value": "1103719418167808002", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1103719418167808002].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103719418167808002", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174827234550571009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174827234550571009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174827234550571009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "456932472", "value": "456932472", "detail": "User has been suspended: [456932472].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174586449523617792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174586449523617792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174586449523617792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174754052753768448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174754052753768448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174754052753768448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2312384887", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2312384887].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2312384887", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174816470993448960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174816470993448960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174816470993448960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174700277255065600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174700277255065600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174700277255065600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1024878904572620800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1024878904572620800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1024878904572620800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174814257378185221", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174814257378185221].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174814257378185221", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "528101168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [528101168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "528101168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174821773025656832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174821773025656832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174821773025656832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082779839436861440", "value": "1082779839436861440", "detail": "User has been suspended: [1082779839436861440].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174800064105078784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174800064105078784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174800064105078784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1092207649171652608", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1092207649171652608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1092207649171652608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174817080144801803", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174817080144801803].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174817080144801803", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "907417119301816321", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [907417119301816321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "907417119301816321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174818131384123392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174818131384123392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174818131384123392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "971132910", "value": "971132910", "detail": "User has been suspended: [971132910].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174818962640637952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174818962640637952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174818962640637952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174815411281563649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174815411281563649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174815411281563649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "907417119301816321", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [907417119301816321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "907417119301816321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174816429679566848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174816429679566848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174816429679566848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "169997653", "value": "169997653", "detail": "User has been suspended: [169997653].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174814364307808261", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174814364307808261", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174814364307808261].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1174830212938420227", "oldest_id": "1174814760631767041", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601rxz90aczmvx0kc5akr6kpegt"}}