{"data": [{"lang": "es", "id": "1205557027088420864", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/2TeRxlhoVr", "expanded_url": "https://m.excelsior.com.mx/comunidad/alumna-del-itam-se-suicida-la-institucion-responde-asi/1353071", "display_url": "m.excelsior.com.mx/comunidad/alum\u2026"}], "mentions": [{"start": 227, "end": 235, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}, {"start": 236, "end": 248, "username": "emoctezumab", "id": "1613459636"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:36:08.000Z", "text": "Inaceptable respuesta del ITAM, ante el lamentable suicido de una alumna, los maestros suelen ser protagonistas al encargar tareas interminables, se exceden en cierres de a\u00f1o y dias feriados, en vez de solo ser facilitadores...@ITAM_mx @emoctezumab\n\nhttps://t.co/2TeRxlhoVr", "edit_history_tweet_ids": ["1205557027088420864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "309754521"}, {"lang": "es", "id": "1205556937556934656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jemayfe", "id": "867374573251121152"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:35:46.000Z", "text": "RT @jemayfe: La madre que ha asesinado en Girona a sus dos hijas de menos de 10 a\u00f1os, acaba de morir.\nY digo yo, no s\u00f3lo ella, sino todo qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205556937556934656"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297727007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205556062310588416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205556737622888448", "in_reply_to_user_id": "238826501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thuxxxxx", "id": "238826501"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "LSD"}, {"start": 239, "end": 241, "probability": 0.3741, "type": "Organization", "normalized_text": "grt"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:34:59.000Z", "text": "@thuxxxxx lembro de um trabalho q minha m\u00e3e fez na facul sobre os riscos do LSD e o qto fiquei aterrorizada c os efeitos dele a longo prazo, p mim \u00e9 uma das drogas + perigosas q tem\nai vem nego s embasamento nenhum CONTESTAR uma coisa q a grt provou q acontece(no caso a tend\u00eancia suicida)", "edit_history_tweet_ids": ["1205556737622888448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1178778848990826496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205462564529938432"}]}, {"lang": "es", "id": "1205556728495869952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:34:56.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205556728495869952"], "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635148616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205556684820811776", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Hj9WmvME1K", "expanded_url": "https://twitter.com/LiviaEsteves13/status/1205530516566560768", "display_url": "twitter.com/LiviaEsteves13\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:34:46.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705                             aluno destaque: \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/Hj9WmvME1K", "edit_history_tweet_ids": ["1205556684820811776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062387703554232320"}, {"lang": "es", "id": "1205556527924428805", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4797, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:34:09.000Z", "text": "RT @Diario_Cambio: Alumna del ITAM se suicida por altos niveles de presi\u00f3n acad\u00e9mica; El apoyo psicol\u00f3gico universitario la ignor\u00f3 https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205556527924428805"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393812093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205555116859772930"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205556477542445057", "created_at": "2019-12-13T18:33:57.000Z", "text": "O depressivo culto que deixa uma carta suicida nas normas da ABNT.", "edit_history_tweet_ids": ["1205556477542445057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63181356", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4404, "type": "Organization", "normalized_text": "ABNT"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205556234457366529", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/TmQbJStDHE", "expanded_url": "https://twitter.com/ReynaMaraGalea1/status/1205556234457366529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TmQbJStDHE", "media_key": "3_1205556215402704896"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:32:59.000Z", "text": "\u00c9l es uno de mis hijos que pena me dan las personas este chico tiene problemas sicol\u00f3gicos estuvo toda si ni\u00f1ez desde los 4a\u00f1os a los 18 de d\u00f3nde no ten\u00eda que haber salido pk tiene intentos de suicida y hoy est\u00e1 recluido por seguir a un simberguenza https://t.co/TmQbJStDHE", "edit_history_tweet_ids": ["1205556234457366529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203370316409573377"}, {"lang": "es", "id": "1205556226852962304", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CnlCfAptgF", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397#.XfPZVFfD99Q.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:32:57.000Z", "text": "Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/CnlCfAptgF", "edit_history_tweet_ids": ["1205556226852962304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109659718"}, {"lang": "es", "id": "1205556218099621889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jemayfe", "id": "867374573251121152"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:32:55.000Z", "text": "RT @jemayfe: La madre que ha asesinado en Girona a sus dos hijas de menos de 10 a\u00f1os, acaba de morir.\nY digo yo, no s\u00f3lo ella, sino todo qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205556218099621889"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1390618418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205556062310588416"}]}, {"lang": "es", "id": "1205556097052008448", "in_reply_to_user_id": "85840608", "entities": {"urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/KXnLszpThs", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205556097052008448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KXnLszpThs", "media_key": "3_1205556081277251584"}, {"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/KXnLszpThs", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205556097052008448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KXnLszpThs", "media_key": "3_1205556083995107329"}, {"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/KXnLszpThs", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205556097052008448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KXnLszpThs", "media_key": "3_1205556091834314752"}, {"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/KXnLszpThs", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205556097052008448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KXnLszpThs", "media_key": "3_1205556094732558337"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4607, "type": "Place", "normalized_text": "Ilegales"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:32:26.000Z", "text": "@diariocorreo Cuando Pascuas NO es en Diciembre, el Suicida Magnifico en Asuntos Ilegales, sino como DEJO La Economia del Pais en el 85 dentro la mas Calamitosa y Completo Desastre, cuando NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/KXnLszpThs", "edit_history_tweet_ids": ["1205556097052008448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205499244561489920"}]}, {"lang": "es", "id": "1205556062310588416", "created_at": "2019-12-13T18:32:18.000Z", "text": "La madre que ha asesinado en Girona a sus dos hijas de menos de 10 a\u00f1os, acaba de morir.\nY digo yo, no s\u00f3lo ella, sino todo quien mata y despu\u00e9s se suicida, \u00bfporque no cambian el orden de los factores y primero de suicidan?\nPorque aqu\u00ed s\u00ed se alterar\u00eda al resultado.", "edit_history_tweet_ids": ["1205556062310588416"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "867374573251121152", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205556053179617281", "in_reply_to_user_id": "67217983", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "riqguerrra", "id": "67217983"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "satanatii", "id": "284272968"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:32:15.000Z", "text": "@riqguerrra @renattadorneles @satanatii Eu ja acho q \u00e9 suic\u00eddio, bebeu demais, tava falando com algu\u00e9m quando se matou, porta fechada e cortinas tbm. Alem disso, no calend\u00e1rio ta marcado algo pro dia 11. \u00c9 dia 11. Alguma data q proporcionou um gatilho.", "edit_history_tweet_ids": ["1205556053179617281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40186266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205554990108033026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205555923512680449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:31:44.000Z", "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205555923512680449"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767030548988657665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}]}, {"lang": "es", "id": "1205555821603676160", "in_reply_to_user_id": "1081333444733480961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AzotandoM", "id": "1081333444733480961"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:31:20.000Z", "text": "@AzotandoM Es curioso, pero ese \"vil asesino\" en un 99% de las veces o se suicida o se entrega a la polic\u00eda. Qu\u00e9 lleva a un hombre a tal grado de desesperaci\u00f3n? Ese es el origen del problema y curiosamente lo que a nadie interesa preguntar. Ser\u00e1 porque no interesa solucionar el problema?", "edit_history_tweet_ids": ["1205555821603676160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "245913465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205508088910032896"}]}, {"lang": "es", "id": "1205555807535927297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:31:17.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205555807535927297"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123730002649014272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}]}, {"lang": "es", "id": "1205555755748921346", "created_at": "2019-12-13T18:31:04.000Z", "text": "Viktor Frankl les preguntaba a sus pacientes \u00bfY porqu\u00e9 no se suicida? \n\u00a1Ellos siempre encontraron la excusa para seguir viviendo!", "edit_history_tweet_ids": ["1205555755748921346"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2925970863", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Viktor Frankl"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205555629798182913", "in_reply_to_user_id": "1335526807", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/a4AZ7dZ2e6", "expanded_url": "https://twitter.com/JEscobalM/status/1205555629798182913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a4AZ7dZ2e6", "media_key": "3_1205555622277763078"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BruBarrets", "id": "1335526807"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 243, "end": 259, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 260, "end": 273, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:30:34.000Z", "text": "@BruBarrets @hectorbecerrilr @larepublica_pe @Cuarto_Poder @ensustrece @canalN_ Ac\u00e1 tienen un suicida que se entrega en bandeja para una denuncia por difamaci\u00f3n... \u00bfenvalentonado por el anonimato? Todo se descubre si se investiga... tome nota @hectorbecerrilr @FiscaliaPeru https://t.co/a4AZ7dZ2e6", "edit_history_tweet_ids": ["1205555629798182913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "552971236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205497216795848704"}]}, {"lang": "es", "id": "1205555621019320320", "created_at": "2019-12-13T18:30:32.000Z", "text": "Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "edit_history_tweet_ids": ["1205555621019320320"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "author_id": "767825811801976832"}, {"lang": "pt", "id": "1205555144596828162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:28:39.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205555144596828162"], "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410101209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"lang": "es", "id": "1205555116859772930", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/NndprTOBtG", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLDfKM", "display_url": "dlvr.it/RLDfKM"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/SYgBBijQer", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1205555116859772930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SYgBBijQer", "media_key": "3_1205555115282714624"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:28:32.000Z", "text": "Alumna del ITAM se suicida por altos niveles de presi\u00f3n acad\u00e9mica; El apoyo psicol\u00f3gico universitario la ignor\u00f3 https://t.co/NndprTOBtG https://t.co/SYgBBijQer", "edit_history_tweet_ids": ["1205555116859772930"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67388370"}, {"lang": "es", "id": "1205554891177054208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:27:38.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205554891177054208"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1674725832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205554649018851328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:26:41.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205554649018851328"], "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113860137998004225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205554581024976896", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:26:24.000Z", "text": "@peterjordan100 Aves de rapina = esquadr\u00e3o suicida de saias...", "edit_history_tweet_ids": ["1205554581024976896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306273196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205502206327361536"}]}, {"lang": "es", "id": "1205554552491139072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:26:18.000Z", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205554552491139072"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156771781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"lang": "es", "id": "1205554415299694592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guapodeculebron", "id": "631457609"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "MCTaquitos", "id": "721934623530291200"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "UnBesoYBang", "id": "1105095597017714688"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 132, "probability": 0.4671, "type": "Person", "normalized_text": "SaintSeiyaDateCuenta"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 133, "tag": "SaintSeiyaDateCuenta"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:25:45.000Z", "text": "RT @guapodeculebron: @MCTaquitos Exacto! se ven bien mensos y reduccionistas, como si:\n\nse suicida @UnBesoYBang:#SaintSeiyaDateCuenta\nse su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205554415299694592"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104699384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205551412576497664"}]}, {"lang": "es", "id": "1205554319791198209", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:25:22.000Z", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205554319791198209"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934144145664413702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "es", "id": "1205554287281082369", "in_reply_to_user_id": "1031991161148321792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HoracioRubio97", "id": "1031991161148321792"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:25:14.000Z", "text": "@HoracioRubio97 Misi\u00f3n suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1205554287281082369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166380624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205306786326167552"}]}, {"lang": "es", "id": "1205553997995749376", "in_reply_to_user_id": "792909230927863808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CSR77mxdf", "id": "792909230927863808"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6697, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:24:05.000Z", "text": "@CSR77mxdf Imagina si le toca un jefe culey, se suicida el marica.", "edit_history_tweet_ids": ["1205553997995749376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876636614801334272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205545765617094656"}]}, {"lang": "es", "id": "1205553947408306176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Amareto", "id": "13742502"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:23:53.000Z", "text": "RT @Amareto: \"Hombre asesina a una menor con la que sosten\u00eda una relaci\u00f3n impropia\" \u00bfPara cu\u00e1ndo los titulares que llamen a las cosas por s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205553947408306176"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148432820483821568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205530609340293121"}]}, {"lang": "es", "id": "1205553872019656705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guapodeculebron", "id": "631457609"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "MCTaquitos", "id": "721934623530291200"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "UnBesoYBang", "id": "1105095597017714688"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 132, "probability": 0.4671, "type": "Person", "normalized_text": "SaintSeiyaDateCuenta"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 133, "tag": "SaintSeiyaDateCuenta"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:23:35.000Z", "text": "RT @guapodeculebron: @MCTaquitos Exacto! se ven bien mensos y reduccionistas, como si:\n\nse suicida @UnBesoYBang:#SaintSeiyaDateCuenta\nse su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205553872019656705"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15937976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205551412576497664"}]}, {"lang": "es", "id": "1205553761537511424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:23:09.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205553761537511424"], "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73267581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"lang": "es", "id": "1205553718348804097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:22:59.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205553718348804097"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147674325014777856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205553653421096962", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/v2b803Dusm", "expanded_url": "https://twitter.com/ciminacional/status/1205530813334466560", "display_url": "twitter.com/ciminacional/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "lulinha"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "fernando bitar"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:22:43.000Z", "text": "s\u00f3 falta dizer que o bolsonaro matou os indios. vocs s\u00f3 falam merda, vai se preparando pra gritar, lulinha livre, fernando bitar livre, jonas suassuna livre kkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/v2b803Dusm", "edit_history_tweet_ids": ["1205553653421096962"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167068248829046786", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205530813334466560"}]}, {"lang": "es", "id": "1205553609837961217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:22:33.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205553609837961217"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83012816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205553524937035776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sadbitch_exe", "id": "755584924418211841"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Ivo Lazaro"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:22:13.000Z", "text": "RT @sadbitch_exe: Quem defende o Ivo Lazaro a dizer que \u201cj\u00e1 trabalhei c ele nnc aconteceu nada\u201d tenho uma pergunta p vcs? Se ele fosse um h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205553524937035776"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983078988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205532201414275072"}]}, {"lang": "es", "id": "1205553355386433536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "laprensaoem", "id": "2482888046"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5546, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Polic\u00eda"}, {"start": 54, "end": 59, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:21:32.000Z", "text": "RT @laprensaoem: #Polic\u00eda \ud83d\udea8\u00a1Ent\u00e9rate!\ud83d\udea8\nUna alumna del #ITAM se suicid\u00f3 y sus compa\u00f1eros acusan que el instituto fomenta el estr\u00e9s y la salu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205553355386433536"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69093401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205552967731957760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205553345232089088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:21:30.000Z", "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205553345232089088"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2226820248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}]}, {"lang": "es", "id": "1205553223916048384", "in_reply_to_user_id": "258172858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:21:01.000Z", "text": "@RudyRiveraB @ArgosMozart Que bueno que tenga la memoria de ese caso. \nEs lo b\u00e1sico, pero ya saldr\u00e1n a comentar lo que sea a favor del corrupto suicida y no en lo central.\nY ahora que se sabe que coime\u00f3 al fiscal, queda m\u00e1s claro lo que siempre fue.", "edit_history_tweet_ids": ["1205553223916048384"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "735932270377349121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205504069189722116"}]}, {"lang": "es", "id": "1205552986593710080", "created_at": "2019-12-13T18:20:04.000Z", "text": "Pura gente de mentalidad baja se suicida\n\n#Suicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1205552986593710080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1200657524678111232", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "Suicidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205552967731957760", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/fySyrmJG1w", "expanded_url": "http://bit.ly/2PJXgGS", "display_url": "bit.ly/2PJXgGS"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.3788, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Polic\u00eda"}, {"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:20:00.000Z", "text": "#Polic\u00eda \ud83d\udea8\u00a1Ent\u00e9rate!\ud83d\udea8\nUna alumna del #ITAM se suicid\u00f3 y sus compa\u00f1eros acusan que el instituto fomenta el estr\u00e9s y la salud de los estudiantes se deteriora. Dinos \u00bfQu\u00e9 postura debe tomar la escuela? \u2b07\ufe0f \n\nhttps://t.co/fySyrmJG1w", "edit_history_tweet_ids": ["1205552967731957760"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2482888046"}, {"lang": "es", "id": "1205552820667256833", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/7JCJ6qnHmQ", "expanded_url": "https://redaccion.lamula.pe/2019/12/13/colaborador-eficaz-asegura-que-alan-garcia-soborno-a-fiscal-para-archivar-investigacion-por-el-fronton/redaccionmulera/", "display_url": "redaccion.lamula.pe/2019/12/13/col\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:19:25.000Z", "text": "Basura este cobarde suicida!!!!! \nColaborador eficaz asegura que Alan Garc\u00eda soborn\u00f3\u00a0 a fiscal para archivar investigaci\u00f3n por El Front\u00f3n https://t.co/7JCJ6qnHmQ", "edit_history_tweet_ids": ["1205552820667256833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363823080"}, {"lang": "es", "id": "1205552411106000899", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/sjiJrHtOte", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000421130378/posts/2855616967795646/", "display_url": "facebook.com/10000042113037\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Bukowski"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:17:47.000Z", "text": "La soledad seg\u00fan Charles Bukowski. \n \n \u201cNunca me sent\u00ed solo. He estado en una habitaci\u00f3n, me he sentido suicida. \nEstuve deprimido, me he sentido horrible m\u00e1s all\u00e1 de lo descriptible, pero nunca pens\u00e9 que una... https://t.co/sjiJrHtOte", "edit_history_tweet_ids": ["1205552411106000899"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3222312359"}, {"lang": "es", "id": "1205552304616812544", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/vbtbhxtHid", "expanded_url": "https://bit.ly/2Phyz5M", "display_url": "bit.ly/2Phyz5M"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/8Gqs4d1Tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/Planoinforma/status/1205552304616812544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Gqs4d1Tdh", "media_key": "3_1205551906204082177"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5853, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 277, "tag": "Nacionales"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:17:22.000Z", "text": "Se suicida alumna del ITAM, compa\u00f1eros acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico. De acuerdo a denuncias el instituto exige un nivel pr\u00e1cticamente inalcanzable. Adem\u00e1s de que se fomenta el estr\u00e9s y la salud de los estudiantes se deteriora. Detalles: https://t.co/vbtbhxtHid\n#Nacionales https://t.co/8Gqs4d1Tdh", "edit_history_tweet_ids": ["1205552304616812544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "168693277"}, {"lang": "pt", "id": "1205552208261124097", "in_reply_to_user_id": "788883158473306112", "created_at": "2019-12-13T18:16:59.000Z", "text": "@ephemmere parei em \"gatilho\"\no ideal \u00e9 concluir as pesquisas sobre os ind\u00edcios ben\u00e9ficos das drogas, coisas que a proibi\u00e7\u00e3o impede \ud83d\ude1c\nquem quiser usar, usa. o estado n\u00e3o tem o direito de me tomar essa experi\u00eancia.\ne at\u00e9 \u00e1lcool pode te dar \"gatilho suicida\" \ud83d\ude18\nBeij\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1205552208261124097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143934184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550620897370118"}]}, {"lang": "es", "id": "1205552152145465345", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/k9c4pbNi40", "expanded_url": "https://twitter.com/jwvilleguez_cr/status/1205475109647114240", "display_url": "twitter.com/jwvilleguez_cr\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:16:45.000Z", "text": "Ese cobarde suicida, un corrupto de las grandes ligas. https://t.co/k9c4pbNi40", "edit_history_tweet_ids": ["1205552152145465345"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205475109647114240"}]}, {"lang": "es", "id": "1205552108239495169", "in_reply_to_user_id": "45504943", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RicardoMarapi", "id": "45504943"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "jlmalagachocano", "id": "2190914438"}], "annotations": [{"start": 304, "end": 307, "probability": 0.5636, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:16:35.000Z", "text": "@RicardoMarapi @jlmalagachocano El suicidio era lo que le quedaba, la muerte vuelve menos malos a los malos. Olvid\u00f3 que hay forajidos a los que historia no perdona, menos cuando existe tecnolog\u00eda contra el olvido. Quer\u00eda la suerte de pi\u00e9rola, un foraja con suerte, ya no se puede suicida, as\u00ed es la vida alan", "edit_history_tweet_ids": ["1205552108239495169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077795231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205531872232706050"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205551921219682305", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/E6EyeYiWOs", "expanded_url": "https://twitter.com/ruthfordanxiety/status/1205538805538840577", "display_url": "twitter.com/ruthfordanxiet\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:15:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/E6EyeYiWOs", "edit_history_tweet_ids": ["1205551921219682305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1186789985401430016"}, {"lang": "es", "id": "1205551662305357831", "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-12-13T18:14:49.000Z", "text": "@MijaelGLP CREES TAMBIEN QUE LA PLATA LLEGA SOLA?......COMO LO DEC\u00cdA EL DIFUNTO SUICIDA ALAN DAMI\u00c1N......", "edit_history_tweet_ids": ["1205551662305357831"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146478680614428675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204927275352891394"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205551543107424256", "created_at": "2019-12-13T18:14:20.000Z", "text": "oi gente to sentada esperando o arthur acabar p ir fazer a prova se eu n\u00e3o tuitar ate 16h a diretora me matou ok", "edit_history_tweet_ids": ["1205551543107424256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1082165288794247169", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "arthur"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205551432595755008", "in_reply_to_user_id": "378769503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jradzinsky", "id": "378769503"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "KK"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Cerdo"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:13:54.000Z", "text": "@jradzinsky No cab\u00eda duda alguna que s\u00f3lo buscaba defender a la KK y al Cerdo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205551432595755008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "67136240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205472506787840002"}]}, {"lang": "es", "id": "1205551412576497664", "in_reply_to_user_id": "721934623530291200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MCTaquitos", "id": "721934623530291200"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "UnBesoYBang", "id": "1105095597017714688"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "LaOximoron", "id": "810830011062243328"}, {"start": 164, "end": 175, "username": "MCTaquitos", "id": "721934623530291200"}, {"start": 205, "end": 213, "username": "Saritch", "id": "48592885"}, {"start": 247, "end": 262, "username": "KrlitoBrigante", "id": "56829588"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 111, "probability": 0.5028, "type": "Person", "normalized_text": "SaintSeiyaDateCuenta"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.453, "type": "Other", "normalized_text": "CrocsDateCuenta"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 112, "tag": "SaintSeiyaDateCuenta"}, {"start": 136, "end": 152, "tag": "CrocsDateCuenta"}, {"start": 176, "end": 193, "tag": "BrutalDateCuenta"}, {"start": 214, "end": 235, "tag": "HumanitosDenseCuenta"}, {"start": 263, "end": 292, "tag": "SalsadelaquenopicaDateCuenta"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:13:49.000Z", "text": "@MCTaquitos Exacto! se ven bien mensos y reduccionistas, como si:\n\nse suicida @UnBesoYBang:#SaintSeiyaDateCuenta\nse suicida @LaOximoron:#CrocsDateCuenta\nse suicida @MCTaquitos:#BrutalDateCuenta\nse suicida @Saritch:#HumanitosDenseCuenta\nse suicida @KrlitoBrigante:#SalsadelaquenopicaDateCuenta", "edit_history_tweet_ids": ["1205551412576497664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "631457609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205549462560468992"}]}, {"lang": "es", "id": "1205551359174610945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ALFREDOSAADEV", "id": "134678940"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:13:36.000Z", "text": "RT @ALFREDOSAADEV: Oye mujer, si tu pareja te golpea, te humilla, te Viola y te amenaza con suicidarse si lo dejas, DEJALO, ES MEJOR QUE TU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205551359174610945"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114831274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205471361516425219"}]}, {"lang": "ca", "id": "1205551306179579905", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/X0HjF79dW9", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/opinion/gonzalo-boye-enemigos_450975_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/opinion/gon\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:13:24.000Z", "text": "Interessant article. Nom\u00e9s una puntualitzaci\u00f3: a Escanya no saben que vol dir adversari pol\u00edtic.Escanya guanya o mor.O aniquila sense enraonar o es su\u00efcida.Per\u00f2 dialogar i pactar, res de res.....   https://t.co/X0HjF79dW9", "edit_history_tweet_ids": ["1205551306179579905"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208460667"}, {"lang": "es", "id": "1205551289851092993", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/chlAGpAqDT", "expanded_url": "http://elcandelazo.com/parece-ciencia-ficcion-se-creara-un-robot-suicida-para-limpiar-la-basura-espacial/", "display_url": "elcandelazo.com/parece-ciencia\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/oqxEM27RVx", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCandelazoNews/status/1205551289851092993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oqxEM27RVx", "media_key": "3_1205551281793884164"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "13Dic"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:13:20.000Z", "text": "#13Dic | Parece ciencia ficci\u00f3n: Se crear\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc49https://t.co/chlAGpAqDT https://t.co/oqxEM27RVx", "edit_history_tweet_ids": ["1205551289851092993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704495653"}, {"lang": "es", "id": "1205551280652984321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:13:18.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205551280652984321"], "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293064533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"lang": "es", "id": "1205551241931055104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:13:08.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205551241931055104"], "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35031346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"lang": "es", "id": "1205551209135910912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BornUnderShaula", "id": "974486892791164928"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:13:00.000Z", "text": "RT @BornUnderShaula: Cuando mi mam\u00e1 me dec\u00eda frases como esta yo s\u00f3lo pod\u00eda pensar en que ella estaba siendo ego\u00edsta anteponiendo todos sus\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205551209135910912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458727413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550732281286663"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205551139485356034", "created_at": "2019-12-13T18:12:44.000Z", "text": "Minha depress\u00e3o quase me matou duas vezes e vcs num v\u00e3o me ver nesse buraco nunca mais! Eu vou ser feliz, fodam se seus limites mano", "edit_history_tweet_ids": ["1205551139485356034"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188313700794621952"}, {"lang": "es", "id": "1205551080760922125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:12:30.000Z", "text": "RT @Elegido123_: Ahora resulta que la alumna del ITAM se suicid\u00f3 \u00abPor las cargas fuertes de trabajo de fin de a\u00f1o\u00bb.\n\nEntiendan que el suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205551080760922125"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282288543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205516899804532736"}]}, {"lang": "es", "id": "1205551046887649285", "in_reply_to_user_id": "1623104808", "created_at": "2019-12-13T18:12:22.000Z", "text": "@SalviHuerta En Escuadr\u00f3n Suicida ten\u00edan a Will Smith y al Joker, en general el equipo llamaba mucho m\u00e1s la atenci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1205551046887649285"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1916995171", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550453997670401"}]}, {"lang": "it", "id": "1205551036938817536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 32, "end": 36, "tag": "LdB"}, {"start": 44, "end": 60, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "politica"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "suicida"}, {"start": 97, "end": 116, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 123, "end": 138, "tag": "RicercatoriEPR"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:12:19.000Z", "text": "RT @FrancescaIGAG: #ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205551036938817536"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102601979514245121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205503936117006336"}]}, {"lang": "es", "id": "1205550962284335109", "created_at": "2019-12-13T18:12:02.000Z", "text": "Las grabaciones son un acto suicida, pueden ser un paso al fracaso o la mejor inversi\u00f3n de mi vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205550962284335109"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2261314848"}, {"lang": "es", "id": "1205550961583890432", "in_reply_to_user_id": "82253806", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "author_id": "1957798104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}]}, {"lang": "es", "id": "1205550732281286663", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/SdPOZrtHDi", "expanded_url": "https://twitter.com/jaime_srr/status/1205219517892308993", "display_url": "twitter.com/jaime_srr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:11:07.000Z", "text": "Cuando mi mam\u00e1 me dec\u00eda frases como esta yo s\u00f3lo pod\u00eda pensar en que ella estaba siendo ego\u00edsta anteponiendo todos sus problemas a los m\u00edos, que yo importaba menos y estaba siendo una carga. NUNCA le digan algo as\u00ed a una persona deprimida/suicida. https://t.co/SdPOZrtHDi", "edit_history_tweet_ids": ["1205550732281286663"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "974486892791164928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205219517892308993"}]}, {"lang": "es", "id": "1205550672055279617", "in_reply_to_user_id": "147080725", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ChronoMX", "id": "147080725"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5966, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:10:52.000Z", "text": "@ChronoMX Est\u00e1 COMPROBADO CIENTIFICAMENTE (busca en google fuentes acad\u00e9micas y lee) que el suicidio se puede PREVENIR. Qu\u00e9 por lo general, la persona con ideaci\u00f3n suicida avisa sistem\u00e1ticamente como pedido de ayuda y es tratable.", "edit_history_tweet_ids": ["1205550672055279617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91046872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205547942834249730"}]}, {"lang": "es", "id": "1205550594854965248", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/EwCHuaLSiL", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-mx/AAK6a0K?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-mx/AAK6a\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4497, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:10:34.000Z", "text": "Itam forma con dogmas neoliberales en decadencia\nAlumna del ITAM se suicida; la instituci\u00f3n responde as\u00ed https://t.co/EwCHuaLSiL", "edit_history_tweet_ids": ["1205550594854965248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315004623"}, {"lang": "pt", "id": "1205550507449896960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:10:13.000Z", "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205550507449896960"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006540742020534278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}]}, {"lang": "es", "id": "1205550487002443776", "in_reply_to_user_id": "2227417610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CharitoABC", "id": "2227417610"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:10:08.000Z", "text": "@CharitoABC @KarlaCalle No sab\u00eda que todav\u00eda hab\u00eda viudas del suicida cobarde", "edit_history_tweet_ids": ["1205550487002443776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048991203692351488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205479096463036416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205550483483566083", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:10:07.000Z", "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205550483483566083"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610764887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}]}, {"lang": "es", "id": "1205550460205228034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:10:02.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205550460205228034"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928087078620954625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205550372544233472", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/T6WMg2xG18", "expanded_url": "https://trib.al/79G5rCd", "display_url": "trib.al/79G5rCd"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4848, "type": "Place", "normalized_text": "ORANGE"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:09:41.000Z", "text": "ORANGE: Posible suicida armado con un cuchillo es abatido por la polic\u00eda https://t.co/T6WMg2xG18", "edit_history_tweet_ids": ["1205550372544233472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173999061"}, {"lang": "pt", "id": "1205550347638497281", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/kxsVneEJYS", "expanded_url": "https://twitter.com/Patuleia/status/1205550347638497281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxsVneEJYS", "media_key": "3_1205550345029660673"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8804, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:09:35.000Z", "text": "Colega de trabalho publica um post no Instagram assim com umas tend\u00eancias um pouco para o suicida.\n\nEu: https://t.co/kxsVneEJYS", "edit_history_tweet_ids": ["1205550347638497281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20000222"}, {"lang": "es", "id": "1205550070529232896", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/peTqua2hjo", "expanded_url": "https://ift.tt/2PjXPsb", "display_url": "ift.tt/2PjXPsb"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/DrKPHcPgKt", "expanded_url": "https://twitter.com/akibastation_es/status/1205550070529232896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DrKPHcPgKt", "media_key": "3_1205550069237374976"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5498, "type": "Other", "normalized_text": "Soy"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Mikel Jan\u00edn"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Mitch Gerads"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:08:29.000Z", "text": "C\u00f3mic: Rese\u00f1a de Batman: Yo Soy Suicida de Tom King, Mikel Jan\u00edn y Mitch Gerads. https://t.co/peTqua2hjo https://t.co/DrKPHcPgKt", "edit_history_tweet_ids": ["1205550070529232896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "219499095"}, {"lang": "pt", "id": "1205550067228323841", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/zCZU3kjDtB", "expanded_url": "https://twitter.com/mcarbonaro04/status/1205549501819305984", "display_url": "twitter.com/mcarbonaro04/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:08:28.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/zCZU3kjDtB", "edit_history_tweet_ids": ["1205550067228323841"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1031354133192863744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205549501819305984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205549921316855809", "in_reply_to_user_id": "42304398", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Alice_Portugal", "id": "42304398"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:07:53.000Z", "text": "@Alice_Portugal Vc e uma ameba vergonha para mulheres guerreira baianas, vc lixo humano n\u00e3o tem ideia que essas merda de partido que vc representa fez pro mundo o COMUNISMO matou milh\u00f5es e vc se diz defensora dos direito .kkkkkk\nS\u00f3 se for do meu pau.", "edit_history_tweet_ids": ["1205549921316855809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141851447673393153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205175613067272194"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205549835492962310", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/yc7OVwtKOI", "expanded_url": "https://twitter.com/Disney/status/1205547948513398784", "display_url": "twitter.com/Disney/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.7155, "type": "Other", "normalized_text": "zoom"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.3893, "type": "Other", "normalized_text": "PSTEIN"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.934, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:07:33.000Z", "text": "Se der zoom tem uma l\u00e1pide ali escrito PSTEIN...........\n\nAt\u00e9 a Disney sabe que o Epstein n\u00e3o se matou https://t.co/yc7OVwtKOI", "edit_history_tweet_ids": ["1205549835492962310"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205865341", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205547948513398784"}]}, {"lang": "es", "id": "1205549762855895040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:07:16.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205549762855895040"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345763800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}]}, {"lang": "es", "id": "1205549742895386627", "in_reply_to_user_id": "996502389787066368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "casanismo", "id": "996502389787066368"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "rsl182129", "id": "278655566"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "Carlosbd10", "id": "1333897598449618945"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "juancitopzsm", "id": "973890746569953280"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "sadielcuentas", "id": "2323988220"}, {"start": 63, "end": 69, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 79, "end": 91, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 106, "end": 116, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 117, "end": 124, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 125, "end": 133, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 134, "end": 150, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 151, "end": 159, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 160, "end": 173, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 174, "end": 185, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}], "annotations": [{"start": 301, "end": 308, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "Siragusa"}, {"start": 373, "end": 380, "probability": 0.8476, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:07:11.000Z", "text": "@casanismo @rsl182129 @CarlosBD10 @juancitopzsm @sadielcuentas @IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_Rivera El suicida no nos dej\u00f3 supuestos. Nos aclar\u00f3 si cobard\u00eda cuando se vio acorralado. Una prueba 100% tangible la dio Siragusa y el negociado con el fujimorismo para que no lo investigue el Congreso. Todo probado", "edit_history_tweet_ids": ["1205549742895386627"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "257161903", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205549034083176448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205549684372185088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:06:57.000Z", "text": "RT @JeffComenta: \"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205549684372185088"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180357770018791424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205541553319620609"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205549501819305984", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/3zKcSYetMs", "expanded_url": "https://twitter.com/_maria_Cordeiro/status/1205510346116608000", "display_url": "twitter.com/_maria_Cordeir\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:06:13.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:  \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/3zKcSYetMs", "edit_history_tweet_ids": ["1205549501819305984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1080548781567938561", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205510346116608000"}]}, {"lang": "es", "id": "1205549451953094657", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:06:02.000Z", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205549451953094657"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707215541057015809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "es", "id": "1205549358181167104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:05:39.000Z", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205549358181167104"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2560001898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}]}, {"lang": "es", "id": "1205549309409841152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:05:28.000Z", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205549309409841152"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002956365260906496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"lang": "es", "id": "1205549250848993282", "in_reply_to_user_id": "8105922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:05:14.000Z", "text": "@clarincom Si ese fiscal no le da la libertad...se \"suicida\"...\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1205549250848993282"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1406452476", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205508786632503297"}]}, {"lang": "es", "id": "1205549200718606336", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1205492577253896192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NL0Ph4kTeJ", "media_key": "3_1205492574305366017"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:05:02.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "edit_history_tweet_ids": ["1205549200718606336"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209271515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492577253896192"}]}, {"lang": "es", "id": "1205549190874570754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:04:59.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205549190874570754"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996069482689900544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205549180778774528", "created_at": "2019-12-13T18:04:57.000Z", "text": "//Como cuando tienes que cambiar de m\u00f3vil y ya no tienes ti folder de +400 fotos/gifs de Lanita. \n\n\u2014C suicida.\u2014", "edit_history_tweet_ids": ["1205549180778774528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4500516012", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.3574, "type": "Other", "normalized_text": "Lanita"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205549055390208002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Amareto", "id": "13742502"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:04:27.000Z", "text": "RT @Amareto: \"Hombre asesina a una menor con la que sosten\u00eda una relaci\u00f3n impropia\" \u00bfPara cu\u00e1ndo los titulares que llamen a las cosas por s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205549055390208002"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978796604584005637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205530609340293121"}]}, {"lang": "es", "id": "1205548981075488769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:04:09.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205548981075488769"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189470312095727616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205548952931766272", "created_at": "2019-12-13T18:04:03.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sei mas se o Cardoso n\u00e3o for ao treino \u00e9 pq a m\u00e3e o matou quando ele chegou a casa", "edit_history_tweet_ids": ["1205548952931766272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168951370935885827", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Cardoso"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205548814649765888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:03:30.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205548814649765888"], "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105316864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"lang": "es", "id": "1205548745200488448", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:03:13.000Z", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205548745200488448"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91037660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205548718889611264", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/axs07LRSug", "expanded_url": "https://twitter.com/AymeuDeusssss/status/1205206801760817153", "display_url": "twitter.com/AymeuDeusssss/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:03:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/axs07LRSug", "edit_history_tweet_ids": ["1205548718889611264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133579542872961025", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205206801760817153"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205548696823353345", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/b6MWdebpGT", "expanded_url": "https://www.apostagem.com.br/2019/12/13/em-entrevista-hacker-compromete-a-lava-jato-a-intervencao-militar-no-rj-e-diz-haver-video-se-execucao-sumaria/", "display_url": "apostagem.com.br/2019/12/13/em-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:03:01.000Z", "text": "https://t.co/b6MWdebpGT\n\n\u201cO rapaz matou, gravou e enviou a imagem ao general. Ele xingou. Abre aspas: \u2018Usando o celular no combate. Est\u00e1 ficando louco?\u2019. Foi isso que eu vi\u201d, garantiu.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1205548696823353345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81258590"}, {"lang": "es", "id": "1205548678947201024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlexYanezFC", "id": "111678026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldinho"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 106, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:02:57.000Z", "text": "RT @AlexYanezFC: Algunos no saben, pero la jugada que salt\u00f3 al estrellato a Ronaldinho fue ante #Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea, en un poco recordable 7-0 de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205548678947201024"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120704539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205220046747947010"}]}, {"lang": "es", "id": "1205548496691986432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:02:14.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205548496691986432"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093075974906736641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205548482465021952", "in_reply_to_user_id": "223979410", "created_at": "2019-12-13T18:02:10.000Z", "text": "doce/LSD: um alucin\u00f3geno por defini\u00e7\u00e3o, curtido justamente por \"transcender\" as percep\u00e7\u00f5es sensoriais. \na bad trip \u00e9 perigosa pq n\u00e3o existe mais barreira entre o real e o ilus\u00f3rio, n\u00e3o existe mais a percep\u00e7\u00e3o dos limites entre vc e o mundo. a idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 muito comum", "edit_history_tweet_ids": ["1205548482465021952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "223979410", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.6089, "type": "Other", "normalized_text": "LSD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205548479076016131"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205548479076016131", "in_reply_to_user_id": "223979410", "created_at": "2019-12-13T18:02:10.000Z", "text": "uma bad trip nessa droga pode levar a sintomas depressivos, idea\u00e7\u00e3o suicida, deturpa\u00e7\u00e3o da realidade e alucina\u00e7\u00f5es. a priva\u00e7\u00e3o de sono e a desidrata\u00e7\u00e3o pioram ainda mais o quadro. o uso frequente pode fazer a bad trip ser permanente (s\u00f3 passa qnd usa de novo)", "edit_history_tweet_ids": ["1205548479076016131"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "223979410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205548470918164480"}]}, {"lang": "es", "id": "1205548382305083392", "in_reply_to_user_id": "977608129876779009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IreneMe08", "id": "977608129876779009"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:01:47.000Z", "text": "@IreneMe08 Valor? Estupidez? Afan suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1205548382305083392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037673228225925120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205548189866233858"}]}, {"lang": "es", "id": "1205548087218987008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:00:36.000Z", "text": "RT @Excelsior: De acuerdo a la comunidad estudiantil, la joven del #ITAM se suicido debido a la carga de trabajo por el cierre de a\u00f1o. \n\nht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205548087218987008"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751174736554713088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205536601864101889"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205548075718238208", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9sidrb3uXt", "expanded_url": "https://t.co/9sidrb3uXt", "display_url": "t.co/9sidrb3uXt"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "MOUR\u00c3O"}, {"start": 9, "end": 17, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:00:33.000Z", "text": "MOUR\u00c3O E BOLSONARO S\u00c3O DOIS PATETAS QUE S\u00d3 SABEM MARCHAR E DEFECAR PELA BOCA.DOIS IDIOTAS QUE ELOGIAM A DITADURA QUE ESTUPROU E MATOU AT\u00c9 MULHERES.S\u00c3O DOIS PSICOPATAS,DOIS ASNOS QUE S\u00d3 VIVEM RELINCHANDO.ENQUANTO OS \u00cdNDIOS MORREM MOUR\u00c3O SE VENDEU PARA BOLSONARO:ASSASSINO DE \u00cdNDIOS https://t.co/9sidrb3uXt", "edit_history_tweet_ids": ["1205548075718238208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3514280477"}, {"lang": "es", "id": "1205547779742994432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:59:23.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205547779742994432"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033428295210033152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205547699195596801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:59:04.000Z", "text": "RT @JeffComenta: \"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205547699195596801"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4019004621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205541553319620609"}]}, {"lang": "es", "id": "1205547696863375360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:59:03.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205547696863375360"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107857149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205547457322594306", "in_reply_to_user_id": "3401444050", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmarques_15", "id": "3401444050"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "BiaFaria3107", "id": "843223495890948097"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:58:06.000Z", "text": "@rmarques_15 @BiaFaria3107 Sabes uma maneira de o enganares,qnd faltar tipo 3s suicida te", "edit_history_tweet_ids": ["1205547457322594306"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000076336059305984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205542948542328832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205547429241618432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:57:59.000Z", "text": "RT @JeffComenta: \"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205547429241618432"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205386549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205541553319620609"}]}, {"lang": "es", "id": "1205547362342625280", "in_reply_to_user_id": "746009644255055872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CanaimaIllinois", "id": "858422357861347328"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "JPAFS", "id": "40046671"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Nacionalista_Vz", "id": "779507265707581440"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:57:43.000Z", "text": "@CanaimaIllinois @JPAFS @Nacionalista_Vz Aunque suene muy bonita la idea de que se puede luchar por el pais de esa forma, la triste realidad es que sin armas, sin ningun apoyo y sin tener un plan solido es solo una mision suicida y mas muertos para el chavismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1205547362342625280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746009644255055872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205547154124812288"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205547351412281345", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/9jDFLoBNEH", "expanded_url": "https://t.co/9jDFLoBNEH", "display_url": "t.co/9jDFLoBNEH"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:57:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/9jDFLoBNEH", "edit_history_tweet_ids": ["1205547351412281345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951250936655118336"}, {"lang": "es", "id": "1205547203600769024", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/jIDkV59MoL", "expanded_url": "https://www.nacion.com/sucesos/crimenes/feminicidio-en-heredia-hombre-mata-a-mujer-y/4JLTJP6R2ZCF3BQXDBGKI2RTSY/story/", "display_url": "nacion.com/sucesos/crimen\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9032, "type": "Place", "normalized_text": "Heredia"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:57:05.000Z", "text": "Crimen en Heredia: Joven mata a adolescente de 14 a\u00f1os y luego se suicida https://t.co/jIDkV59MoL", "edit_history_tweet_ids": ["1205547203600769024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154579788"}, {"lang": "es", "id": "1205547156406439941", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "DYinforma"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "DYinforma"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:56:54.000Z", "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinforma Culpan a la instituci\u00f3n. Se\u00f1alan que se quit\u00f3 la vida por el estr\u00e9s del final de semestre. \ud83d\udc47\u26a0\ufe0f\nhttps://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205547156406439941"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103740653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205537225854930945"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205547140069625857", "created_at": "2019-12-13T17:56:50.000Z", "text": "e a minha cadela que quase me matou se fingindo de morta quando fui ver se ela tava bem depois dela ter vomitado", "edit_history_tweet_ids": ["1205547140069625857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151540961287245825"}, {"lang": "es", "id": "1205546740880826368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:55:15.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205546740880826368"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510429749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205546546550456320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:54:29.000Z", "text": "RT @JeffComenta: \"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205546546550456320"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979254335862398976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205541553319620609"}]}, {"lang": "it", "id": "1205546468653830149", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 32, "end": 36, "tag": "LdB"}, {"start": 44, "end": 60, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "politica"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "suicida"}, {"start": 97, "end": 116, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 123, "end": 138, "tag": "RicercatoriEPR"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:54:10.000Z", "text": "RT @FrancescaIGAG: #ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205546468653830149"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101134744681660416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205503936117006336"}]}, {"lang": "es", "id": "1205546240286457856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:53:16.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205546240286457856"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108374297590943744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205546213208186881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:53:09.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205546213208186881"], "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756233749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}]}, {"lang": "es", "id": "1205546149156982786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:52:54.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205546149156982786"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238427366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205546143775645698", "in_reply_to_user_id": "3196643276", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PsiAlfie22", "id": "3196643276"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Arcalim4", "id": "153922086"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:52:53.000Z", "text": "@PsiAlfie22 @Arcalim4 Si hay ideaci\u00f3n suicida, solamente los medicamentos salvar\u00e1n a la persona \n\nUn sic\u00f3logo debe canalizar a su paciente con un psiquiatra para salvarlo", "edit_history_tweet_ids": ["1205546143775645698"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1518257778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205545243149524993"}]}, {"lang": "es", "id": "1205545836140212224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:51:39.000Z", "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205545836140212224"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962363316889903104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205545711833624578", "created_at": "2019-12-13T17:51:10.000Z", "text": "eu acho o muito v\u00e1lido essa discuss\u00e3o sobre personagens negros se sacrificarem em hist\u00f3rias s\u00f3 pro branco ter sua reden\u00e7\u00e3o mas \"Por Lugares Incr\u00edveis\" N\u00c3O TEM NADA DISSO. O Finch no livro \u00e9 branco e falar que ele se suicidou pra inspirar a Violet+", "edit_history_tweet_ids": ["1205545711833624578"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101322952", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.7044, "type": "Other", "normalized_text": "Por Lugares"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.5101, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "Violet"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205545661829189639", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/SVPaHpmTfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Dabaja11/status/1205350431704125441", "display_url": "twitter.com/Dabaja11/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:50:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ???\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/SVPaHpmTfz", "edit_history_tweet_ids": ["1205545661829189639"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "966072517495541760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205350431704125441"}]}, {"lang": "es", "id": "1205545611371646977", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ywHFLu8CGf", "expanded_url": "http://globalnewsmexico.com/sitio/sin-vida-fuera-de-la-escuela-joven-se-suicida-por-carga-academica/", "display_url": "globalnewsmexico.com/sitio/sin-vida\u2026"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/DEsZblLw7E", "expanded_url": "https://twitter.com/GlobalNMexico/status/1205545611371646977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEsZblLw7E", "media_key": "3_1205545609299681281"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "Tecnol\u00f3gico Aut\u00f3nomo"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8199, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda \""}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:50:46.000Z", "text": "#Seguridad El Instituto Tecnol\u00f3gico Aut\u00f3nomo de M\u00e9xico (ITAM) confirm\u00f3 la muerte de su alumna Fernanda \"N\", quien de acuerdo con la propia comunidad estudiantil, se suicid\u00f3 debido a la \"carga de trabajo\" por el cierre de\u2026 https://t.co/ywHFLu8CGf https://t.co/DEsZblLw7E", "edit_history_tweet_ids": ["1205545611371646977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948334614342377472"}, {"lang": "es", "id": "1205545594573533184", "in_reply_to_user_id": "116493143", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lasser27", "id": "116493143"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:50:42.000Z", "text": "@lasser27 Evitemos calificar la conducta suicida como: buena/mala; adecuada/inadecuada; muestra de fortaleza/cabarde... \nEn nada ayuda calificar, lo m\u00e1s importante es saber que es una persona en crisis que busca salir de esa situaci\u00f3n cr\u00ectica y se le puede ayudar a encontrar otra soluci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1205545594573533184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "91046872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205540160030552064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205545576730955778", "created_at": "2019-12-13T17:50:38.000Z", "text": "minha sina\ngana suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205545576730955778"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4238711596"}, {"lang": "es", "id": "1205545527275872256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:50:26.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205545527275872256"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2566389764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}]}, {"lang": "es", "id": "1205545511576408064", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/Yx2uw6aCnS", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-mx/noticias/mexico/alumna-del-itam-se-suicida-la-instituci%C3%B3n-responde-as%C3%AD/ar-AAK6a0K?ocid=ob-tw-esmx-1527526919466", "display_url": "msn.com/es-mx/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.4774, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:50:22.000Z", "text": "La ITAM lamenta muerte de alumna https://t.co/Yx2uw6aCnS", "edit_history_tweet_ids": ["1205545511576408064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72937865"}, {"lang": "es", "id": "1205545191144378370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:49:06.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205545191144378370"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882670650501890048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205545056393842688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LCabalgando", "id": "1174097508085174273"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:48:34.000Z", "text": "RT @LCabalgando: Ya no me atraparan tus \nhiedras tus pesadas \ncadenas, mi alma no se \nvestir\u00e1 de tristeza...\nYa no mas, besos ins\u00edpidos \nca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205545056393842688"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2210980221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205305534880079872"}]}, {"lang": "es", "id": "1205545011720286209", "in_reply_to_user_id": "127080477", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "econoclasta", "id": "127080477"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:48:23.000Z", "text": "@econoclasta No es la primera vez que se suicida un alumno del @ITAM_mx. Deber\u00edan comenzar a tener empat\u00eda con sus estudiantes y ayudar a crear un M\u00e9xico mejor, que bastante se necesita. Es lamentable que a la instituci\u00f3n y a las autoridades universitarias no les importe la salud mental.", "edit_history_tweet_ids": ["1205545011720286209"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "480104517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205345900392013824"}]}, {"lang": "es", "id": "1205544977880813569", "in_reply_to_user_id": "2766797968", "created_at": "2019-12-13T17:48:15.000Z", "text": "@AldoGuzzi Ser\u00eda una misi\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205544977880813569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75782659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205544212122480642"}]}, {"lang": "es", "id": "1205544949984485377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CATERINAV", "id": "73245966"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda 2020"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "13Dic"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:48:08.000Z", "text": "RT @CATERINAV: #13Dic @jguaido pidi\u00f3 \u201cfirmeza y no un salto al vac\u00edo\u201d a empresarios venezolanos para construcci\u00f3n de la \u201cAgenda 2020\u201d.\n\n\u201cYo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205544949984485377"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1359623467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205404166774050817"}]}, {"lang": "es", "id": "1205544828966252546", "in_reply_to_user_id": "858422357861347328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CanaimaIllinois", "id": "858422357861347328"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "JPAFS", "id": "40046671"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Nacionalista_Vz", "id": "779507265707581440"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:47:39.000Z", "text": "@CanaimaIllinois @JPAFS @Nacionalista_Vz Sigue siendo lo mismo, ser nacionalistas no es solamente en el \u00e1mbito militar. Si uno quiere luchar por su pais primero se debe estar seguro si se va a ganar la guerra, es estupido pensar que una sola persona va a ganar la guerra y no directamente ir a una trampa suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205544828966252546"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746009644255055872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205544152370425856"}]}, {"lang": "es", "id": "1205544670136283136", "in_reply_to_user_id": "16294264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "perfilcom", "id": "16294264"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:47:01.000Z", "text": "@perfilcom Y si se suicida ???", "edit_history_tweet_ids": ["1205544670136283136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1237250700", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205297004794073088"}]}, {"lang": "es", "id": "1205544664402710528", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/KliLLPpX6V", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/alumna-del-itam-se-suicida-la-institucion-responde-asi/1353071", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/alum\u2026"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 10, "username": "Itam_mex", "id": "1053419549285122048"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ITAMuniversity", "id": "4784430938"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "Mitos_ITAM", "id": "304049879"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:47:00.000Z", "text": "\u2066@Itam_mex\u2069 \u2066@ITAMuniversity\u2069 \u2066@Mitos_ITAM\u2069 Algo no est\u00e1 funcionando en su sistema educativo tan \u201cselecto\u201d \ud83e\udd7a\ud83e\udd14 https://t.co/KliLLPpX6V", "edit_history_tweet_ids": ["1205544664402710528"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1881313802"}, {"lang": "es", "id": "1205544597528752128", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/H4GjC98mCY", "expanded_url": "https://bit.ly/2LSvOFR", "display_url": "bit.ly/2LSvOFR"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/NhlRQP9REt", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1205544597528752128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhlRQP9REt", "media_key": "3_1205544593514811393"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:46:44.000Z", "text": "Una alumna del @ITAM_mx se suicid\u00f3 debido a las altas \"cargas de trabajo\", ser\u00eda el cuarto caso en el semestre \ud83d\udc49 https://t.co/H4GjC98mCY https://t.co/NhlRQP9REt", "edit_history_tweet_ids": ["1205544597528752128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1301271666"}, {"lang": "pt", "id": "1205544403194064897", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/7u28emvXm7", "expanded_url": "https://twitter.com/97felipetorres/status/1205543115513376768", "display_url": "twitter.com/97felipetorres\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:45:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/7u28emvXm7", "edit_history_tweet_ids": ["1205544403194064897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4149964156", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205543115513376768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205544333174353920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:45:41.000Z", "text": "RT @JeffComenta: \"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205544333174353920"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176359368880787457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205541553319620609"}]}, {"lang": "es", "id": "1205544284755247104", "created_at": "2019-12-13T17:45:30.000Z", "text": "Haciendo descanso en la biblio con el port\u00e1til para que no me lo roben y me aumente la ideaci\u00f3n suicida al 110 del PAI.", "edit_history_tweet_ids": ["1205544284755247104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2825026504", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 117, "probability": 0.9092, "type": "Organization", "normalized_text": "PAI"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205544074419298304", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/2bmdl95gY5", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:44:39.000Z", "text": "\ud83e\udd14 me recuerda un par de historias \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/2bmdl95gY5", "edit_history_tweet_ids": ["1205544074419298304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463141366"}, {"lang": "pt", "id": "1205544048876040192", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/MCCsNBihof", "expanded_url": "https://twitter.com/MirandaParadis3/status/1205501262789304320", "display_url": "twitter.com/MirandaParadis\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6635, "type": "Person", "normalized_text": "Kirishima"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:44:33.000Z", "text": "Kirishima indo numa miss\u00e3o suicida. Descanse em paz colega https://t.co/MCCsNBihof", "edit_history_tweet_ids": ["1205544048876040192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483441091"}, {"lang": "pt", "id": "1205544014562385922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:44:25.000Z", "text": "RT @JeffComenta: \"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205544014562385922"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990010773811421187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205541553319620609"}]}, {"lang": "es", "id": "1205543908727545858", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/2bmdl95gY5", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:44:00.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/2bmdl95gY5", "edit_history_tweet_ids": ["1205543908727545858"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463141366"}, {"lang": "pt", "id": "1205543888376803331", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/UkErtYd8T1", "expanded_url": "https://twitter.com/lincolntjf_/status/1205346824242057217", "display_url": "twitter.com/lincolntjf_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:43:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/UkErtYd8T1", "edit_history_tweet_ids": ["1205543888376803331"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "800807602368090113"}, {"lang": "es", "id": "1205543874619265026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:43:52.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205543874619265026"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085162970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}]}, {"lang": "es", "id": "1205543807237939200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:43:36.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205543807237939200"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3287881057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"lang": "es", "id": "1205543803056201728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elhijodelrayo", "id": "232662678"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:43:35.000Z", "text": "RT @elhijodelrayo: El tema del suicidio no puede reducirse a culpar a una escuela, con ese mensaje masificado se da a j\u00f3venes la idea de qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205543803056201728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316838366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205496288063545346"}]}, {"lang": "es", "id": "1205543735364399105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9732, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.6698, "type": "Other", "normalized_text": "13Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "13Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:43:19.000Z", "text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #13Dic #Venezuela  https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205543735364399105"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48862552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205497607570821121"}]}, {"lang": "es", "id": "1205543596138651649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:42:45.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205543596138651649"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800062049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"lang": "es", "id": "1205543468803796992", "in_reply_to_user_id": "1061113235825401856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "astridrasc", "id": "1061113235825401856"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:42:15.000Z", "text": "@astridrasc Que suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205543468803796992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "712270224515465216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205531129907990528"}]}, {"lang": "es", "id": "1205543415498326017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:42:02.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205543415498326017"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112127724590632961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205543370338250758", "in_reply_to_user_id": "167566131", "created_at": "2019-12-13T17:41:52.000Z", "text": "Com a LEI Pel\u00e9, essa sim MATOU os clubes brasileiros, a \u00daLTIMA PALAVRA \u00e9 e ser\u00e1 SEMPRE do CONTRATADO, no caso, o ATLETA. T\u00e1 na hora do torcedor entender e basta se colocar no lugar deles e ver se ficariam ou n\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1205543370338250758"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "167566131", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5718, "type": "Person", "normalized_text": "Pel\u00e9,"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "ATLETA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205542788244426753"}]}, {"lang": "es", "id": "1205543350297870337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:41:47.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205543350297870337"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117637901968400384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205543115513376768", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/3CLkJ2wNNq", "expanded_url": "https://twitter.com/AymeuDeusssss/status/1205206801760817153", "display_url": "twitter.com/AymeuDeusssss/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "created_at": "2019-12-13T17:40:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/3CLkJ2wNNq", "edit_history_tweet_ids": ["1205543115513376768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "752702017106173952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205206801760817153"}]}, {"lang": "es", "id": "1205542977583681537", "in_reply_to_user_id": "746009644255055872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CanaimaIllinois", "id": "858422357861347328"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "JPAFS", "id": "40046671"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Nacionalista_Vz", "id": "779507265707581440"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:40:18.000Z", "text": "@CanaimaIllinois @JPAFS @Nacionalista_Vz Crees que se puede luchar solo contra toda una tiran\u00eda comunista? o acaso te parece l\u00f3gico 1 soldado mal armado contra todo un pelot\u00f3n? bajo cualquier l\u00f3gica es solo un pensamiento suicida que por muy bonito que sea, termina mal.", "edit_history_tweet_ids": ["1205542977583681537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746009644255055872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205542468793581568"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205542969488609285", "in_reply_to_user_id": "3371511287", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elzamariana", "id": "261385220"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "sereiadosertao", "id": "107519280"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 183, "probability": 0.4527, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:40:16.000Z", "text": "@elzamariana @sereiadosertao E que podia me fazer pior, encontrar as lembran\u00e7as que eu bloqueio e me deixar pior induzindo uma crise suicida.\nJ\u00e1 me ligaram do partido, da igreja, de BH, cada um com aquela mensagem de \"\u00e9 s\u00f3 se esfor\u00e7ar que vc cura sua depress\u00e3o\" de aproximadamente 23 anos de dura\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1205542969488609285"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3371511287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205542419007033344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205542906901254145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:40:01.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205542906901254145"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252263477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"lang": "es", "id": "1205542831349256192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:39:43.000Z", "text": "RT @Excelsior: De acuerdo a la comunidad estudiantil, la joven del #ITAM se suicido debido a la carga de trabajo por el cierre de a\u00f1o. \n\nht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205542831349256192"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135656427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205536601864101889"}]}, {"lang": "es", "id": "1205542796691746821", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:39:35.000Z", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205542796691746821"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375646283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}]}, {"lang": "es", "id": "1205542793462112258", "in_reply_to_user_id": "187691103", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "superduper_77", "id": "187691103"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:39:34.000Z", "text": "@superduper_77 Est\u00e0s implicando que el que tiene ideaci\u00f3n suicida, acto suicida o comete suicidio es un \"suavesito\". Nada m\u00e1s irreal, ignorante y estigmatizante.", "edit_history_tweet_ids": ["1205542793462112258"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "91046872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205541227841626113"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205542528113692674", "in_reply_to_user_id": "1139086871819108352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "neuza07", "id": "1139086871819108352"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:38:31.000Z", "text": "@neuza07 Este ano matou me .. e eu ns se aguento um 2019 parte 2", "edit_history_tweet_ids": ["1205542528113692674"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059206777005318145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205542359875956737"}]}, {"lang": "es", "id": "1205542506584109056", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:38:26.000Z", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205542506584109056"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1309489742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "es", "id": "1205542282637787138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:37:32.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205542282637787138"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109697014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205542180179390467", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:37:08.000Z", "text": "RT @JeffComenta: \"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205542180179390467"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981752793429094400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205541553319620609"}]}, {"lang": "es", "id": "1205542179721994240", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:37:08.000Z", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205542179721994240"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806069618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "es", "id": "1205542126282592256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:36:55.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205542126282592256"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111057452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205542116287557632", "created_at": "2019-12-13T17:36:53.000Z", "text": "minha sina gana suicida, morte divina, doce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1205542116287557632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794240892366454784"}, {"lang": "pt", "id": "1205542098029752320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:36:48.000Z", "text": "RT @JeffComenta: \"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205542098029752320"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184734004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205541553319620609"}]}, {"lang": "es", "id": "1205542053792362498", "created_at": "2019-12-13T17:36:38.000Z", "text": "che yo despu\u00e9s de ba\u00f1arme tengo que sentarme en seguida en el water y tomar awita pq mi presi\u00f3n se suicida maso, se me nubla todo jajsjsjj", "edit_history_tweet_ids": ["1205542053792362498"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "804184500444033024"}, {"lang": "es", "id": "1205541928705634304", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "Popy"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:36:08.000Z", "text": "@PCaterianoB @canalN_ Nadie le hac\u00eda caso a Popy! Recuerdan?\nPineda es el retrato de un sobon  cobarde igual al suicida de su jefe, tiene todo su ejemplo a diferencia de que este es m\u00e1s imb\u00e9cil!", "edit_history_tweet_ids": ["1205541928705634304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "365308164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205535463248945153"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205541926491086849", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/O7JPr4rS5Q", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:36:07.000Z", "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/O7JPr4rS5Q", "edit_history_tweet_ids": ["1205541926491086849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80149007"}, {"lang": "es", "id": "1205541899857285126", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:36:01.000Z", "text": "RT @pitiklinov: \u201cAdem\u00e1s, el bajo valor predictivo positivo (1,7%)-que deriva de la baja incidencia del resultado de suicidio-, incluso en c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205541899857285126"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923855467734032389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205446338441367552"}]}, {"lang": "es", "id": "1205541863031222273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:35:52.000Z", "text": "RT @pitiklinov: \u201cEl principal hallazgo es la limitada sensibilidad de la ideaci\u00f3n suicida para el suicidio, ya que aproximadamente el 60% d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205541863031222273"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923855467734032389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205445322534739968"}]}, {"lang": "es", "id": "1205541854634299393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:35:50.000Z", "text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205541854634299393"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923855467734032389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205541847646572544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:35:49.000Z", "text": "RT @JeffComenta: \"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205541847646572544"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4114899795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205541553319620609"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205541795431665664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:35:36.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205541795431665664"], "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3654966208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"lang": "es", "id": "1205541742734401536", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/SHjQ0d6gEj", "expanded_url": "https://amprensa.com/2019/12/joven-asesina-de-un-balazo-en-la-cabeza-a-novia-menor-de-edad-y-luego-se-suicida/", "display_url": "amprensa.com/2019/12/joven-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "VivasNosQueremos"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:35:24.000Z", "text": "Otro femicidio m\u00e1s. #VivasNosQueremos https://t.co/SHjQ0d6gEj", "edit_history_tweet_ids": ["1205541742734401536"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "724033782685143040"}, {"lang": "pt", "id": "1205541739471224832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:35:23.000Z", "text": "RT @JeffComenta: \"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205541739471224832"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74807934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205541553319620609"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205541739462873088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:35:23.000Z", "text": "RT @JeffComenta: \"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205541739462873088"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71110880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205541553319620609"}]}, {"lang": "es", "id": "1205541728540921861", "in_reply_to_user_id": "2967836698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DitavonRIP", "id": "2967836698"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:35:20.000Z", "text": "@DitavonRIP Por supuesto. Sin embargo, el estudio, como en el \u00e1rea psiqui\u00e1trica, sigue siendo multifactorial. Pero hay tres factores que pueden predecir que una persona lo har\u00e1.\n1) intento suicida previo\n2) historia de un trastorno psiqui\u00e1trico\n3) historia familiar de suicidio.", "edit_history_tweet_ids": ["1205541728540921861"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1199200296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205540716052701212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205541718617141248", "created_at": "2019-12-13T17:35:18.000Z", "text": "meu deus meu celular quase se suicidou agora", "edit_history_tweet_ids": ["1205541718617141248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543790260"}, {"lang": "pt", "id": "1205541717123981312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:35:17.000Z", "text": "RT @JeffComenta: \"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205541717123981312"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1536412866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205541553319620609"}]}, {"lang": "es", "id": "1205541685289267200", "in_reply_to_user_id": "66746614", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:35:10.000Z", "text": "@larepublica_pe El problema es que Nava no echa a los vivos, toda la culpa va al suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205541685289267200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807268082788040704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205540522623950848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205541655413231617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:35:03.000Z", "text": "RT @JeffComenta: \"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205541655413231617"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175560195973537792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205541553319620609"}]}, {"lang": "es", "id": "1205541636018565120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:34:58.000Z", "text": "RT @Excelsior: De acuerdo a la comunidad estudiantil, la joven del #ITAM se suicido debido a la carga de trabajo por el cierre de a\u00f1o. \n\nht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205541636018565120"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993912632783421440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205536601864101889"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205541633854447617", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/2fXe4jaN1D", "expanded_url": "https://t.co/2fXe4jaN1D", "display_url": "t.co/2fXe4jaN1D"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:34:58.000Z", "text": "eu queria que ele tivesse aparecido mas seria muito dif\u00edcil aparecer para se despedir do pai que abandonou ele quando era crian\u00e7a,e que matou o tio dele que era praticamente um pai pra ele. https://t.co/2fXe4jaN1D", "edit_history_tweet_ids": ["1205541633854447617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2372939700"}, {"lang": "es", "id": "1205541622542286848", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/c5uzBJ23kw", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397#.XfPLq_PLFrs.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:34:55.000Z", "text": "Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos y falta de atenci\u00f3n en salud mental  https://t.co/c5uzBJ23kw", "edit_history_tweet_ids": ["1205541622542286848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89608268"}, {"lang": "pt", "id": "1205541603168935936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:34:50.000Z", "text": "RT @JeffComenta: \"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205541603168935936"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055240729902174208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205541553319620609"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205541598878142464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:34:49.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205541598878142464"], "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918413853188292609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205541553319620609", "created_at": "2019-12-13T17:34:38.000Z", "text": "\"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO AQUI! #LiveAFazenda", "edit_history_tweet_ids": ["1205541553319620609"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "880790130", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 107, "probability": 0.7582, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "LiveAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 142, "tag": "LiveAFazenda"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205541289623793664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:33:35.000Z", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205541289623793664"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1341940442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}]}, {"lang": "es", "id": "1205540897959620608", "in_reply_to_user_id": "730785822769827841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jessy1891_", "id": "730785822769827841"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.516, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9niors"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.6065, "type": "Other", "normalized_text": "Copa suicida"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:32:02.000Z", "text": "@Jessy1891_ Me pas\u00f3 lo mismo con un veterano que se sum\u00f3 a un partido de s\u00e9niors.  Sali\u00f3 el tema de la Copa suicida,en la fosa, que copa pregunto?. La del cl\u00e1sico.. que cl\u00e1sico replic\u00f3... Un fen\u00f3meno...la burbuja no la presta, es un lujo saludable  para pocos..", "edit_history_tweet_ids": ["1205540897959620608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1607530250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205196715613134848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205540819354161158", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:31:43.000Z", "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205540819354161158"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3567903995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}]}, {"lang": "es", "id": "1205540737619841026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:31:24.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205540737619841026"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2715153038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"lang": "es", "id": "1205540619629805568", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1205492577253896192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NL0Ph4kTeJ", "media_key": "3_1205492574305366017"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:30:56.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "edit_history_tweet_ids": ["1205540619629805568"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2923102857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492577253896192"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205540559349260288", "in_reply_to_user_id": "1160911343026880516", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "TioHarucifer", "id": "1067534722958544898"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "SorakaAgressiva", "id": "878365015362949120"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5249, "type": "Other", "normalized_text": "ADC"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:30:41.000Z", "text": "@UpaQue @TioHarucifer @SorakaAgressiva ADC suicida, \u00e9 o que mais tem, mas sempre \u00e9 culpando do suporte que n\u00e3o tem cura a cada 1 segundo", "edit_history_tweet_ids": ["1205540559349260288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1138251035129143298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205503250058887168"}]}, {"lang": "es", "id": "1205540422333947904", "created_at": "2019-12-13T17:30:09.000Z", "text": "La gente que no tiene Twitter, que hace cuando esta triste? Se suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1205540422333947904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3365071385", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.971, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205540385747062785", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/cTykqTgFIn", "expanded_url": "http://bit.ly/2RR4yLx", "display_url": "bit.ly/2RR4yLx"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Sfu365MbnA", "expanded_url": "https://twitter.com/AreopagoOficial/status/1205540385747062785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sfu365MbnA", "media_key": "3_1205527911299780609"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5319, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:30:00.000Z", "text": "#Nacional\nEstudiante del ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/cTykqTgFIn https://t.co/Sfu365MbnA", "edit_history_tweet_ids": ["1205540385747062785"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990812439"}, {"lang": "es", "id": "1205540377085775872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:29:58.000Z", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205540377085775872"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338794779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205540267769638912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:29:32.000Z", "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205540267769638912"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228716392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}]}, {"lang": "es", "id": "1205540248345808896", "in_reply_to_user_id": "2248755655", "created_at": "2019-12-13T17:29:27.000Z", "text": "@ExplicitCopy Tratar de entenderlas es un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205540248345808896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1014764444369514496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205540117819117568"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205540157727891456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sadbitch_exe", "id": "755584924418211841"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Ivo Lazaro"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:29:06.000Z", "text": "RT @sadbitch_exe: Quem defende o Ivo Lazaro a dizer que \u201cj\u00e1 trabalhei c ele nnc aconteceu nada\u201d tenho uma pergunta p vcs? Se ele fosse um h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205540157727891456"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741765487525302272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205532201414275072"}]}, {"lang": "es", "id": "1205540130523668480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:28:59.000Z", "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205540130523668480"], "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1271287254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}]}, {"lang": "es", "id": "1205540088983228417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:28:49.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205540088983228417"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978927559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}]}, {"lang": "es", "id": "1205540078132563969", "in_reply_to_user_id": "858422357861347328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CanaimaIllinois", "id": "858422357861347328"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "JPAFS", "id": "40046671"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Nacionalista_Vz", "id": "779507265707581440"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 157, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:28:47.000Z", "text": "@CanaimaIllinois @JPAFS @Nacionalista_Vz Ser nacionalista no significa ser un suicida que vaya directamente a una trampa lista. Que va a ser aqui en Venezuela? ofrecerse en bandeja de oro a los chavistas? eso es lo que significa ser nacionalista para ti?", "edit_history_tweet_ids": ["1205540078132563969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746009644255055872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205539321731829760"}]}, {"lang": "es", "id": "1205540043282092032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:28:38.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205540043282092032"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007356668588515329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"lang": "es", "id": "1205539965792337922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:28:20.000Z", "text": "RT @Excelsior: De acuerdo a la comunidad estudiantil, la joven del #ITAM se suicido debido a la carga de trabajo por el cierre de a\u00f1o. \n\nht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205539965792337922"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106535989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205536601864101889"}]}, {"lang": "es", "id": "1205539932351152129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:28:12.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205539932351152129"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730625967853469697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}]}, {"lang": "es", "id": "1205539899065155584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:28:04.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205539899065155584"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064324748304359429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205539714457059329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:27:20.000Z", "text": "RT @Excelsior: De acuerdo a la comunidad estudiantil, la joven del #ITAM se suicido debido a la carga de trabajo por el cierre de a\u00f1o. \n\nht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205539714457059329"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156398247235055617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205536601864101889"}]}, {"lang": "es", "id": "1205539651848691712", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/rkkGegOdP5", "expanded_url": "http://bit.ly/2RP9AZh", "display_url": "bit.ly/2RP9AZh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Radio_Zocalo", "id": "219342782"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 119, "tag": "Nacional"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:27:05.000Z", "text": "RT @Radio_Zocalo: Sin vida fuera de la escuela, joven se suicida por carga acad\u00e9mica \nhttps://t.co/rkkGegOdP5\n#Nacional #Suicidio https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205539651848691712"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116493143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205526920466583555"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205539580260339713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:26:48.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205539580260339713"], "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189886847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"lang": "es", "id": "1205539322633564161", "in_reply_to_user_id": "1055431634", "geo": {"place_id": "33c4b9983fe31b5d"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "Kretina"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:25:47.000Z", "text": "@victorfyt La Kretina lo suicida apenas reciba el indulto presidencial", "edit_history_tweet_ids": ["1205539322633564161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604719873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205501608467083265"}]}, {"lang": "es", "id": "1205539162440523782", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:25:08.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205539162440523782"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283627253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205539129515237377", "created_at": "2019-12-13T17:25:00.000Z", "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 ESTREIA S\u00d3 6 DE AGOSTO DE 2021? ACHEI QUE ERA PRO ANO QUE VEM!", "edit_history_tweet_ids": ["1205539129515237377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49115433"}, {"lang": "pt", "id": "1205539068660064258", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/S5PzCaTCio", "expanded_url": "https://twitter.com/JomotHon/status/1205539068660064258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PzCaTCio", "media_key": "3_1205539061957570560"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/fIOZBctdAA", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1205523175309791241", "display_url": "twitter.com/terraverso/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:24:46.000Z", "text": "Eu n\u00e3o vou nem esconder o quanto eu t\u00f4 hypado pra Lanterna Verde!!\n\nEsquadr\u00e3o Suicida o que tenho a ver https://t.co/S5PzCaTCio https://t.co/fIOZBctdAA", "edit_history_tweet_ids": ["1205539068660064258"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100488775", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205523175309791241"}]}, {"lang": "es", "id": "1205538864812695559", "in_reply_to_user_id": "1547093604", "created_at": "2019-12-13T17:23:57.000Z", "text": "@SolisTaami F\u00edjate mi recuerdo de hoy en fb suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205538864812695559"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "847174800921563137", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522043090980864"}]}, {"lang": "es", "id": "1205538705299197952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:23:19.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205538705299197952"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853189846868865024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205538672386420737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ALFREDOSAADEV", "id": "134678940"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:23:11.000Z", "text": "RT @ALFREDOSAADEV: Oye mujer, si tu pareja te golpea, te humilla, te Viola y te amenaza con suicidarse si lo dejas, DEJALO, ES MEJOR QUE TU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205538672386420737"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134678940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205471361516425219"}]}, {"lang": "es", "id": "1205538659107098624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:23:08.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205538659107098624"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3192871238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}]}, {"lang": "es", "id": "1205538586948333568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:22:51.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205538586948333568"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200996434700652546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205538565398110209", "in_reply_to_user_id": "1050891462", "created_at": "2019-12-13T17:22:46.000Z", "text": "@luisgag94 @CarlaZambelli17 S\u00f3 falta tu usar a camisa  \" Ustra vive\" kkk. N\u00e3o importa qual seja a ditadura ou ditador, se matou pouco ou muito, ditadura \u00e9 ditadura, matar \u00e9 matar e tortura \u00e9 tortura. N\u00e3o existe justificativa pra isso man.", "edit_history_tweet_ids": ["1205538565398110209"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333834626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205532500560359424"}]}, {"lang": "es", "id": "1205538411798552576", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/OScgQdLBT9", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:22:09.000Z", "text": "La prefieren muerta que libre. https://t.co/OScgQdLBT9", "edit_history_tweet_ids": ["1205538411798552576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1289457536"}, {"lang": "it", "id": "1205538114116214785", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ioEzikiuru", "expanded_url": "https://mattinopadova.gelocal.it/padova/cronaca/2019/12/13/news/dramma-a-padova-donna-si-suicida-tagliando-il-filo-del-pacemaker-1.38205564", "display_url": "mattinopadova.gelocal.it/padova/cronaca\u2026"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "mattinodipadova", "id": "95913190"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:20:58.000Z", "text": "Dramma a Padova: donna si suicida tagliando il filo del pacemaker https://t.co/ioEzikiuru di @mattinodipadova", "edit_history_tweet_ids": ["1205538114116214785"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2234785501"}, {"lang": "es", "id": "1205537942292303872", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/JcfvvrI6Rl", "expanded_url": "https://lnkd.in/deE_5W3", "display_url": "lnkd.in/deE_5W3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/ciencia-y-salud/redes-sociales-provocan-suicidios-que-se-pueden-prevenir"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Milenio"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "suicidio"}, {"start": 115, "end": 129, "tag": "redessociales"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:20:17.000Z", "text": "Comparto este art\u00edculo de la revista Milenio sobre el impacto de redes sociales y la tendencia suicida: \n#suicidio #redessociales https://t.co/JcfvvrI6Rl", "edit_history_tweet_ids": ["1205537942292303872"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "481806231"}, {"lang": "pt", "id": "1205537920461000704", "created_at": "2019-12-13T17:20:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1205537920461000704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002335943150497792"}, {"lang": "es", "id": "1205537778680942592", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:19:38.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "edit_history_tweet_ids": ["1205537778680942592"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205243756867403777"}]}, {"lang": "es", "id": "1205537551983038465", "in_reply_to_user_id": "981954204678934530", "created_at": "2019-12-13T17:18:44.000Z", "text": "*se embaraza* \n*se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1205537551983038465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981954204678934530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205537495955456000"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205537524191563776", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/y6pZ0xJza8", "expanded_url": "https://twitter.com/luaferreiraxx/status/1205537524191563776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y6pZ0xJza8", "media_key": "16_1205537516281061379"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:18:38.000Z", "text": "Wtf como algu\u00e9m quer tirar uma filosofia sobre a vida, se baseando em um prato de comida. A milit\u00e2ncia matou o militante. https://t.co/y6pZ0xJza8", "edit_history_tweet_ids": ["1205537524191563776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3864091167"}, {"lang": "es", "id": "1205537479765450753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "itManuel", "id": "550518002"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "EneTeEneTe", "id": "1352719734"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:18:27.000Z", "text": "RT @itManuel: @EneTeEneTe en 3 d\u00edas se refugia con 2 chumbos en la chacra de mujica y hacen pacto suicida:\na la primera visita, bala, y as\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205537479765450753"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1352719734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205536994413158402"}]}, {"lang": "es", "id": "1205537458227687424", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7EGdmHOhGx", "expanded_url": "https://twitter.com/kanciller/status/1205468587672133632", "display_url": "twitter.com/kanciller/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:18:22.000Z", "text": "Una explicaci\u00f3n al voto suicida en UK; tal vez no es tan suicida sino eutan\u00e1sico... https://t.co/7EGdmHOhGx", "edit_history_tweet_ids": ["1205537458227687424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "3317900793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205468587672133632"}]}, {"lang": "es", "id": "1205537405190758402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:18:09.000Z", "text": "RT @Excelsior: De acuerdo a la comunidad estudiantil, la joven del #ITAM se suicido debido a la carga de trabajo por el cierre de a\u00f1o. \n\nht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205537405190758402"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164109782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205536601864101889"}]}, {"lang": "es", "id": "1205537225854930945", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/WArKxLLyDv", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/alumna-del-itam-se-suicida-y-alumnos-senalan-a-la-institucion", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/alumna-\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.3516, "type": "Organization", "normalized_text": "DYinforma"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DYinforma"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:17:27.000Z", "text": "#DYinforma Culpan a la instituci\u00f3n. Se\u00f1alan que se quit\u00f3 la vida por el estr\u00e9s del final de semestre. \ud83d\udc47\u26a0\ufe0f\nhttps://t.co/WArKxLLyDv", "edit_history_tweet_ids": ["1205537225854930945"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875"}, {"lang": "es", "id": "1205537167101059072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:17:13.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205537167101059072"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199200296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"lang": "es", "id": "1205537118652641281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:17:01.000Z", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205537118652641281"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4794454520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205537059437457409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:16:47.000Z", "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205537059437457409"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113236989594296320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}]}, {"lang": "es", "id": "1205537022091247616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:16:38.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205537022091247616"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198739130491891717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205536994413158402", "in_reply_to_user_id": "1352719734", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EneTeEneTe", "id": "1352719734"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:16:31.000Z", "text": "@EneTeEneTe en 3 d\u00edas se refugia con 2 chumbos en la chacra de mujica y hacen pacto suicida:\na la primera visita, bala, y as\u00ed con las siguentes hasta que queden 2 cartuchos, con los que terminar\u00e1n su eterno sufrimiento.", "edit_history_tweet_ids": ["1205536994413158402"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "550518002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205536670390640641"}]}, {"lang": "es", "id": "1205536986599174146", "in_reply_to_user_id": "1123834104443752449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Valenpiolita", "id": "1380019292905803779"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:16:30.000Z", "text": "@valenpiolita A dazai le dan amor y se suicida F", "edit_history_tweet_ids": ["1205536986599174146"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868635662567825408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205533072856403968"}]}, {"lang": "es", "id": "1205536913223929857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:16:12.000Z", "text": "RT @Excelsior: De acuerdo a la comunidad estudiantil, la joven del #ITAM se suicido debido a la carga de trabajo por el cierre de a\u00f1o. \n\nht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205536913223929857"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4878919438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205536601864101889"}]}, {"lang": "es", "id": "1205536893506600960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:16:07.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205536893506600960"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024052836575981570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205536874204467200", "in_reply_to_user_id": "112570023", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 187, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:16:03.000Z", "text": "@IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_Rivera El cobarde mit\u00f3mano suicida quedar\u00e1 as\u00ed para la historia del Per\u00fa y su madriguera de organizaci\u00f3n criminal deber\u00eda ya de desaparecer", "edit_history_tweet_ids": ["1205536874204467200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "154424952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205374075654115330"}]}, {"lang": "it", "id": "1205536837412016130", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LSUrEg66Os", "expanded_url": "https://gamingwiki.it/cinema/si-james-gunn-e-david-ayer-hanno-parlato-della-squadra-suicida/", "display_url": "gamingwiki.it/cinema/si-jame\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/H3urxaGhR5", "expanded_url": "https://twitter.com/GamingToday4/status/1205536837412016130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H3urxaGhR5", "media_key": "3_1205536835268743169"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:15:54.000Z", "text": "S\u00ec, James Gunn e David Ayer hanno parlato della squadra\u00a0suicida https://t.co/LSUrEg66Os https://t.co/H3urxaGhR5", "edit_history_tweet_ids": ["1205536837412016130"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012324633763373056"}, {"lang": "pt", "id": "1205536711184453632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:15:24.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205536711184453632"], "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072277800348999681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"lang": "es", "id": "1205536692800774144", "in_reply_to_user_id": "1149112688737476608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BUruetta", "id": "1149112688737476608"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "docpaulitafer", "id": "2936279314"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:15:20.000Z", "text": "@BUruetta @docpaulitafer No.. la idea es que no salgan.. ser\u00eda suicida.. por favor..", "edit_history_tweet_ids": ["1205536692800774144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1048299554553176064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205528564067717126"}]}, {"lang": "es", "id": "1205536662257913856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:15:12.000Z", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205536662257913856"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3232509779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"lang": "es", "id": "1205536607593549824", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/8kHI2BKvq0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLDQjW", "display_url": "dlvr.it/RLDQjW"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CMIHci2anB", "expanded_url": "https://twitter.com/SIPSE/status/1205535621571174400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CMIHci2anB", "media_key": "3_1205535619595718657"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "SIPSE", "id": "41263602"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5087, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:14:59.000Z", "text": "RT @SIPSE: Estudiante del ITAM se suicida por alta exigencia de la universidad https://t.co/8kHI2BKvq0 https://t.co/CMIHci2anB", "edit_history_tweet_ids": ["1205536607593549824"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938879657272684544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535621571174400"}]}, {"lang": "es", "id": "1205536601864101889", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/abFJa43IkE", "expanded_url": "http://bit.ly/2slTPya", "display_url": "bit.ly/2slTPya", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/alumna-del-itam-se-suicida-la-institucion-responde-asi/1353071#.XfPF7lGJetY.twitter"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4242, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 57, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:14:58.000Z", "text": "De acuerdo a la comunidad estudiantil, la joven del #ITAM se suicido debido a la carga de trabajo por el cierre de a\u00f1o. \n\nhttps://t.co/abFJa43IkE", "edit_history_tweet_ids": ["1205536601864101889"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "104683173"}, {"lang": "es", "id": "1205536562576084993", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/tXqCEU5fzJ", "expanded_url": "http://www.centineladigital.com/news/172581", "display_url": "centineladigital.com/news/172581"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 119, "username": "Lobo_noticias", "id": "132059734"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4332, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "CentinelaNacional"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:14:48.000Z", "text": "#CentinelaNacional - Alumna del ITAM se suicida; la instituci\u00f3n responde as\u00ed https://t.co/tXqCEU5fzJ v\u00eda @lobo_noticias", "edit_history_tweet_ids": ["1205536562576084993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132059734"}, {"lang": "es", "id": "1205536552270450688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:14:46.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205536552270450688"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462666157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205536543303258114", "created_at": "2019-12-13T17:14:44.000Z", "text": "Um colega aqui da empresa se suicidou, t\u00f4 numa bad fodida agora \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1205536543303258114"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4816646596"}, {"lang": "pt", "id": "1205536521144717314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:14:39.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205536521144717314"], "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932763788746612736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"lang": "es", "id": "1205536441197043712", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/g2BFL6Nmyx", "expanded_url": "http://Sinembargo.mx", "display_url": "Sinembargo.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582441704350617602/1STwwtvN?format=jpg&name=orig", "width": 562, "height": 297}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582441704350617602/1STwwtvN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SinEmbargo MX", "description": "Periodismo digital con rigor.", "unwound_url": "https://www.sinembargo.mx/"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/j1KgAoejCl", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4453, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.7029, "type": "Other", "normalized_text": "SinEmbargo"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:14:20.000Z", "text": "https://t.co/g2BFL6Nmyx: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos - SinEmbargo https://t.co/j1KgAoejCl", "edit_history_tweet_ids": ["1205536441197043712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014593845881757697"}, {"lang": "es", "id": "1205536366311829505", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/8kHI2BKvq0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLDQjW", "display_url": "dlvr.it/RLDQjW"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CMIHci2anB", "expanded_url": "https://twitter.com/SIPSE/status/1205535621571174400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CMIHci2anB", "media_key": "3_1205535619595718657"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "SIPSE", "id": "41263602"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5087, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:14:02.000Z", "text": "RT @SIPSE: Estudiante del ITAM se suicida por alta exigencia de la universidad https://t.co/8kHI2BKvq0 https://t.co/CMIHci2anB", "edit_history_tweet_ids": ["1205536366311829505"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156411459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535621571174400"}]}, {"lang": "es", "id": "1205536296048959496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrimeraVoz_Mx", "id": "138816199"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9596, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Educaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:13:45.000Z", "text": "RT @PrimeraVoz_Mx: #Educaci\u00f3n J\u00f3venes estudiantes de la instituci\u00f3n denunciaron a trav\u00e9s de Twitter la presi\u00f3n a la que est\u00e1n sometidos deb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205536296048959496"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001330901459132416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205532086183968768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205536231939018753", "in_reply_to_user_id": "114578845", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leccaoliver", "id": "114578845"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "itsannalu", "id": "1572577824929718275"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:13:30.000Z", "text": "@leccaoliver @itsannalu Eu li isso, mulher. Eu tamb\u00e9m li de uma outra mina que quase se matou por causa disso. E o moleque na minha \u00e1rea se jogou da janela por causa disso; perdi a curiosidade.", "edit_history_tweet_ids": ["1205536231939018753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130994248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205531713276973056"}]}, {"lang": "es", "id": "1205536204545871872", "in_reply_to_user_id": "783471864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 146, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:13:23.000Z", "text": "@Omarquesadamart @esquinabaja Tu opini\u00f3n es de otro delincuente aprista no tiene valor entre ladrones se defienden, como dijo un Nobel: Alan Garc\u00eda ser\u00e1 recordado como un ladr\u00f3n cobarde suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205536204545871872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181489778061012993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205536110874710016", "created_at": "2019-12-13T17:13:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (2019)\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: s\u00f3 se foi por \u00f3dio\ndiretoria: todo dia sa poha \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1205536110874710016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1134632376041123840"}, {"lang": "es", "id": "1205536049029627905", "created_at": "2019-12-13T17:12:46.000Z", "text": "#CuatroAlD\u00eda206 hoy habr\u00eda un camionero destrozado por haber arrollado a una suicida...se habr\u00e1 sentido mejor al saber esa hijadeputa ha matado a sus hijas de 5 y 6 a\u00f1os....", "edit_history_tweet_ids": ["1205536049029627905"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272183979", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7745, "type": "Other", "normalized_text": "CuatroAlD\u00eda206"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "CuatroAlD\u00eda206"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205535933518487553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:12:18.000Z", "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205535933518487553"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311319885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}]}, {"lang": "es", "id": "1205535860956942336", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/8kHI2BKvq0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLDQjW", "display_url": "dlvr.it/RLDQjW"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CMIHci2anB", "expanded_url": "https://twitter.com/SIPSE/status/1205535621571174400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CMIHci2anB", "media_key": "3_1205535619595718657"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "SIPSE", "id": "41263602"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5087, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:12:01.000Z", "text": "RT @SIPSE: Estudiante del ITAM se suicida por alta exigencia de la universidad https://t.co/8kHI2BKvq0 https://t.co/CMIHci2anB", "edit_history_tweet_ids": ["1205535860956942336"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156408193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535621571174400"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205535849179426823", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:11:58.000Z", "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205535849179426823"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190073822692687872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}]}, {"lang": "es", "id": "1205535775561015296", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:11:41.000Z", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205535775561015296"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441567875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "es", "id": "1205535621571174400", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8kHI2BKvq0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLDQjW", "display_url": "dlvr.it/RLDQjW"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CMIHci2anB", "expanded_url": "https://twitter.com/SIPSE/status/1205535621571174400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CMIHci2anB", "media_key": "3_1205535619595718657"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:11:04.000Z", "text": "Estudiante del ITAM se suicida por alta exigencia de la universidad https://t.co/8kHI2BKvq0 https://t.co/CMIHci2anB", "edit_history_tweet_ids": ["1205535621571174400"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41263602"}, {"lang": "pt", "id": "1205535570199564289", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/QZFtSeKhOT", "expanded_url": "https://twitter.com/4nalivia_/status/1205529938666897408", "display_url": "twitter.com/4nalivia_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:10:52.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/QZFtSeKhOT", "edit_history_tweet_ids": ["1205535570199564289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130135175944384513", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205529938666897408"}]}, {"lang": "es", "id": "1205535401185873920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jaguarmoteado", "id": "2708096416"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "tatclouthier", "id": "33937794"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "diazpol", "id": "629042580"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "yeidckol", "id": "89848766"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:10:12.000Z", "text": "RT @jaguarmoteado: Ccp @lopezobrador_  @tatclouthier     @diazpol    @yeidckol    Yo tambi\u00e9n estoy de acuerdo. M\u00e1ximo debi\u00f3 renunciar al 50\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205535401185873920"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100136528016273409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205534342384095233"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205535315978571776", "created_at": "2019-12-13T17:09:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1205535315978571776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172203889065680896"}, {"lang": "pt", "id": "1205535297183858688", "created_at": "2019-12-13T17:09:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (2019)\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: da mais odiada s\u00f3 se for\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1205535297183858688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174436328144023554"}, {"lang": "es", "id": "1205535297129320449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:09:47.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205535297129320449"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989689472630558720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205535237230518272", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MwRW900cIW", "expanded_url": "https://twitter.com/loco13com/status/1205502231610626052", "display_url": "twitter.com/loco13com/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:09:32.000Z", "text": "Cuenta la leyenda que mostras esta foto y un ping\u00fcino se suicida https://t.co/MwRW900cIW", "edit_history_tweet_ids": ["1205535237230518272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620490794", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205502231610626052"}]}, {"lang": "es", "id": "1205535101641248770", "created_at": "2019-12-13T17:09:00.000Z", "text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay indicios de que por cada adulto que se suicida hay m\u00e1s de 20 que lo intentan y el 75% de los suicidios tienen lugar en pa\u00edses de ingresos bajos y medios.", "edit_history_tweet_ids": ["1205535101641248770"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "author_id": "470206398", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "suicidio"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205535068879495168", "in_reply_to_user_id": "40767832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "djdias", "id": "40767832"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:08:52.000Z", "text": "@djdias @o_antagonista @jairbolsonaro Foi vc quem matou Mariele? Pq est\u00e1 dizendo que a \"esquerda\" est\u00e1 dando investidas nesse caso ? Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 o povo, ele \u00e9 apenas pol\u00edtico e nosso funcion\u00e1rio. Se estiver envolvido que pague, e vc pare de ser alienado e tenha senso cr\u00edtico.", "edit_history_tweet_ids": ["1205535068879495168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140446318483181569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205507644414464001"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205534992866119680", "geo": {"place_id": "4ddd14716c367644"}, "created_at": "2019-12-13T17:08:34.000Z", "text": "se eu morrer, foi perio q matou", "edit_history_tweet_ids": ["1205534992866119680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702255164787445768"}, {"lang": "es", "id": "1205534903842025475", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/yETqE5g7Fa", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:08:13.000Z", "text": "Lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de 'terapias de conversi\u00f3n' - Homosensual https://t.co/yETqE5g7Fa", "edit_history_tweet_ids": ["1205534903842025475"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154356111"}, {"lang": "es", "id": "1205534890348949507", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 141, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "LasloncherasDeAlanHablan"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:08:10.000Z", "text": "@canalN_ Claro que hay indicios. Este suicida era temerariamente corrupto y no es raro que coimeara a todo el mundo.\n\nLasloncherasDeAlanHablan", "edit_history_tweet_ids": ["1205534890348949507"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "151622023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205527713387360258"}]}, {"lang": "es", "id": "1205534553391161346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:06:49.000Z", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205534553391161346"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86962504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"lang": "es", "id": "1205534520822378497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Amareto", "id": "13742502"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:06:42.000Z", "text": "RT @Amareto: \"Hombre asesina a una menor con la que sosten\u00eda una relaci\u00f3n impropia\" \u00bfPara cu\u00e1ndo los titulares que llamen a las cosas por s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205534520822378497"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39935200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205530609340293121"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205534486601117696", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:06:34.000Z", "text": "@peterjordan100 Tbm n\u00e3o. Acho q vai ser t\u00e3o ruim quanto foi Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205534486601117696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014524233601470469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205502206327361536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205534483048542208", "in_reply_to_user_id": "14252168", "created_at": "2019-12-13T17:06:33.000Z", "text": "A\u00ed faz o qu\u00ea\nTrabalha de maneira suicida pra pagar em quinze mil vezes os luxinho imbecil que eles gostam de mostrar pros outros\nS\u00f3 gl\u00f3rias", "edit_history_tweet_ids": ["1205534483048542208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "14252168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205533126946103298"}]}, {"lang": "es", "id": "1205534432989499392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:06:21.000Z", "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205534432989499392"], "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206365844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"lang": "es", "id": "1205534357156433921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:06:03.000Z", "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205534357156433921"], "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945412327750422529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"lang": "es", "id": "1205534342384095233", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/eEgfWgoCKI", "expanded_url": "https://twitter.com/EvaMont30455776/status/1205530565853757440", "display_url": "twitter.com/EvaMont3045577\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "tatclouthier", "id": "33937794"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "diazpol", "id": "629042580"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "yeidckol", "id": "89848766"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 229, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:05:59.000Z", "text": "Ccp @lopezobrador_  @tatclouthier     @diazpol    @yeidckol    Yo tambi\u00e9n estoy de acuerdo. M\u00e1ximo debi\u00f3 renunciar al 50% . Ahora resulta que los dem\u00e1s tienen el 100%  y Morena el 25% para operar. Demasiado se confiaron. #suicida. A ver c\u00f3mo revierten eso. #2021 alertas\ud83d\udd34 https://t.co/eEgfWgoCKI", "edit_history_tweet_ids": ["1205534342384095233"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2708096416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205530565853757440"}]}, {"lang": "es", "id": "1205534217221881864", "in_reply_to_user_id": "1055431634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:05:29.000Z", "text": "@victorfyt Se suicida como Nisman .......", "edit_history_tweet_ids": ["1205534217221881864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184965361222979586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205501608467083265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205534175224303617", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/00ZLrNCJvF", "expanded_url": "https://t.co/00ZLrNCJvF", "display_url": "t.co/00ZLrNCJvF"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:05:19.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u274c\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u274c\nDiretoria:\u274c\nChorou na sala:  \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/00ZLrNCJvF", "edit_history_tweet_ids": ["1205534175224303617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1171829716539576320"}, {"lang": "es", "id": "1205534136334770176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:05:10.000Z", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205534136334770176"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2936935337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}]}, {"lang": "es", "id": "1205534054239657985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Amareto", "id": "13742502"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:04:50.000Z", "text": "RT @Amareto: \"Hombre asesina a una menor con la que sosten\u00eda una relaci\u00f3n impropia\" \u00bfPara cu\u00e1ndo los titulares que llamen a las cosas por s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205534054239657985"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314047160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205530609340293121"}]}, {"lang": "es", "id": "1205533669307375616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:03:19.000Z", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205533669307375616"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060733407230115841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205533572590919680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:02:56.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205533572590919680"], "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187426883140554753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"lang": "es", "id": "1205533540768722944", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/CXnCpVSyOE", "expanded_url": "https://twitter.com/_julieme/status/1205133810599387137", "display_url": "twitter.com/_julieme/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.423, "type": "Other", "normalized_text": "shippuden"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:02:48.000Z", "text": "A esta gente le pones el opening 6 de shippuden y se suicida https://t.co/CXnCpVSyOE", "edit_history_tweet_ids": ["1205533540768722944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "3354013450", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205133810599387137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205533438276784128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Marquesss211", "id": "997215466937638913"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:02:24.000Z", "text": "RT @Marquesss211: Pior que quem se suicida s\u00f3 mm quem falha", "edit_history_tweet_ids": ["1205533438276784128"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3940718056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205533188564627456"}]}, {"lang": "es", "id": "1205533289848754176", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hr45qyWd5i", "expanded_url": "https://termapolis.com.mx/detallenota.php?idn=38674", "display_url": "termapolis.com.mx/detallenota.ph\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/bOiE6pyAqb", "expanded_url": "https://twitter.com/TermapolisAgs/status/1205533289848754176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bOiE6pyAqb", "media_key": "3_1205533288229691393"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3325, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00c9ISBOL"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "Aguascalientes"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 59, "tag": "Aguascalientes"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:01:48.000Z", "text": "HOMBRE SE SUICIDA FRENTE PARQUE DE B\u00c9ISBOL\n\n#Aguascalientes #Suicidio\n\nhttps://t.co/hr45qyWd5i https://t.co/bOiE6pyAqb", "edit_history_tweet_ids": ["1205533289848754176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726084043343699968"}, {"lang": "es", "id": "1205533264104099842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiegoDevesa5", "id": "1143690821079851009"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:01:42.000Z", "text": "RT @DiegoDevesa5: Generaci\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205533264104099842"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045832673728647168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205392749790412800"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205533245607161856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:01:38.000Z", "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205533245607161856"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4394781107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}]}, {"lang": "it", "id": "1205533190485692416", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/exqZShn2DD", "expanded_url": "http://bit.ly/2PgbQH7", "display_url": "bit.ly/2PgbQH7"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/KSFDmNPePc", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1205533190485692416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KSFDmNPePc", "media_key": "3_1205533187973271552"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:01:24.000Z", "text": "[VIDEO] Comadreja suicida desafia a Lamborghini https://t.co/exqZShn2DD https://t.co/KSFDmNPePc", "edit_history_tweet_ids": ["1205533190485692416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849064682"}, {"lang": "pt", "id": "1205533188564627456", "created_at": "2019-12-13T17:01:24.000Z", "text": "Pior que quem se suicida s\u00f3 mm quem falha", "edit_history_tweet_ids": ["1205533188564627456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "997215466937638913"}, {"lang": "pt", "id": "1205533181048492032", "created_at": "2019-12-13T17:01:22.000Z", "text": "um dia desses uma amiga cometeu maior gafe aqui... eu escrevi o nome da sulli em hangul no meu quadro pra lembrar dela todos os dias, a\u00ed minha amiga veio zoando \"olha tem um kpop escrito no quadro da teresa\" e eu falei pra ela \"amiga esse \u00e9 o nome de uma idol que se suicidou\"", "edit_history_tweet_ids": ["1205533181048492032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856339942758375425", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6212, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205533175402893312", "created_at": "2019-12-13T17:01:21.000Z", "text": "Se a DC n\u00e3o fosse um lixo em planejamento, esse filme do esquadr\u00e3o suicida se fosse a mesma hist\u00f3ria da anima\u00e7\u00e3o ia ser perfeito, conseguiram um bom pistoleiro com Will smith, arlequina da Margot que \u00e9 muito foda e tamb\u00e9m dava pra usar a Waller da Viola Davis.. \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1205533175402893312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839269182097215489", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.8063, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Will smith"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.5971, "type": "Person", "normalized_text": "Waller"}, {"start": 248, "end": 258, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205533171548332033", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/bysuX6IRPg", "expanded_url": "https://bit.ly/2thqWnl", "display_url": "bit.ly/2thqWnl"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/TLkFrN923R", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1205533171548332033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TLkFrN923R", "media_key": "3_1205531599900680193"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6603, "type": "Other", "normalized_text": "ElMante"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "Suicidio"}, {"start": 52, "end": 62, "tag": "Balneario"}, {"start": 63, "end": 71, "tag": "ElMante"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:01:20.000Z", "text": "En el lugar se encontr\u00f3 un recado p\u00f3stumo\n#Suicidio #Balneario #ElMante \nhttps://t.co/bysuX6IRPg https://t.co/TLkFrN923R", "edit_history_tweet_ids": ["1205533171548332033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407162192"}, {"lang": "es", "id": "1205533091365818369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:01:01.000Z", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205533091365818369"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142935183815073792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"lang": "es", "id": "1205532872326565888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:00:09.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205532872326565888"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083853937508339712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205532721424015366", "in_reply_to_user_id": "1175577645888786432", "created_at": "2019-12-13T16:59:33.000Z", "text": "Mi \u00fanica defensa es: como me vas a dejar un auto a mii que sos suicida??", "edit_history_tweet_ids": ["1205532721424015366"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175577645888786432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205532715958886402"}]}, {"lang": "es", "id": "1205532705347248131", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:59:29.000Z", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205532705347248131"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72666256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}]}, {"lang": "es", "id": "1205532542008516613", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/C1960ex7Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761", "display_url": "twitter.com/Milenio/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "MiraEsto"}, {"start": 21, "end": 26, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:58:50.000Z", "text": "#MiraEsto \nJoven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/C1960ex7Bg", "edit_history_tweet_ids": ["1205532542008516613"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582262732", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "es", "id": "1205532477663698944", "created_at": "2019-12-13T16:58:35.000Z", "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205532477663698944"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768828583", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}]}, {"lang": "es", "id": "1205532459510771712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrimeraVoz_Mx", "id": "138816199"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9596, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Educaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:58:30.000Z", "text": "RT @PrimeraVoz_Mx: #Educaci\u00f3n J\u00f3venes estudiantes de la instituci\u00f3n denunciaron a trav\u00e9s de Twitter la presi\u00f3n a la que est\u00e1n sometidos deb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205532459510771712"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312285637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205532086183968768"}]}, {"lang": "es", "id": "1205532347032059904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrimeraVoz_Mx", "id": "138816199"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9596, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Educaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:58:03.000Z", "text": "RT @PrimeraVoz_Mx: #Educaci\u00f3n J\u00f3venes estudiantes de la instituci\u00f3n denunciaron a trav\u00e9s de Twitter la presi\u00f3n a la que est\u00e1n sometidos deb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205532347032059904"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047493976922710016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205532086183968768"}]}, {"lang": "es", "id": "1205532249682255872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:57:40.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205532249682255872"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238786492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205532224356937728", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/aASTrCMwQ4", "expanded_url": "https://bit.ly/2spNJN4", "display_url": "bit.ly/2spNJN4"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/dSE8W4KlDL", "expanded_url": "https://twitter.com/XHVXTabasco/status/1205532224356937728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dSE8W4KlDL", "media_key": "3_1205532213367857152"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5781, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:57:34.000Z", "text": "#Lamentable | Joven del ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o\n\nNota completa \u27a1\ufe0f https://t.co/aASTrCMwQ4 https://t.co/dSE8W4KlDL", "edit_history_tweet_ids": ["1205532224356937728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303933758"}, {"lang": "pt", "id": "1205532201414275072", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/EaxOOny213", "expanded_url": "https://twitter.com/sadbitch_exe/status/1205532201414275072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EaxOOny213", "media_key": "16_1205532184926412800"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Ivo Lazaro"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:57:29.000Z", "text": "Quem defende o Ivo Lazaro a dizer que \u201cj\u00e1 trabalhei c ele nnc aconteceu nada\u201d tenho uma pergunta p vcs? Se ele fosse um homicida vcs tbm o defendiam pq ele n vos matou? https://t.co/EaxOOny213", "edit_history_tweet_ids": ["1205532201414275072"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "755584924418211841"}, {"lang": "es", "id": "1205532086183968768", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/vOcTWPvKSX", "expanded_url": "https://bit.ly/2PHdMY7", "display_url": "bit.ly/2PHdMY7"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 163, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9626, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Educaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:57:01.000Z", "text": "#Educaci\u00f3n J\u00f3venes estudiantes de la instituci\u00f3n denunciaron a trav\u00e9s de Twitter la presi\u00f3n a la que est\u00e1n sometidos debido al alto nivel de exigencia del @ITAM_mx \n\nhttps://t.co/vOcTWPvKSX", "edit_history_tweet_ids": ["1205532086183968768"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "138816199"}, {"lang": "es", "id": "1205532053267193856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Javier71097181", "id": "912516751774175234"}, {"start": 20, "end": 26, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 74, "end": 81, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 82, "end": 90, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 117, "end": 130, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:56:53.000Z", "text": "RT @Javier71097181: @IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_Riv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205532053267193856"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888571943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205464143232454656"}]}, {"lang": "es", "id": "1205532050796765184", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gN2IbkIkCr", "expanded_url": "http://www.soldelsurtenerife.com/articulo/sucesos/bomberos-tenerife-interviene-accidente-tf-1-ocasionado-conductor-suicida/20191213164604046425.html", "display_url": "soldelsurtenerife.com/articulo/suces\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6467, "type": "Organization", "normalized_text": "TF-1"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:56:53.000Z", "text": "Un fallecido por un accidente ocasionado por un conductor suicida la TF-1 -   https://t.co/gN2IbkIkCr", "edit_history_tweet_ids": ["1205532050796765184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3313443389"}, {"lang": "pt", "id": "1205531929711390725", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:56:24.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205531929711390725"], "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106783277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"lang": "es", "id": "1205531799457275905", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:55:53.000Z", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205531799457275905"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232337097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "es", "id": "1205531790544441348", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:55:51.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205531790544441348"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730625967853469697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205531777713893381", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:55:48.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205531777713893381"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249361888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}]}, {"lang": "es", "id": "1205531729693417472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:55:36.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205531729693417472"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983123031160737792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205531729504673793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:55:36.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205531729504673793"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1554589896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}]}, {"lang": "es", "id": "1205531672558604289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:55:23.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205531672558604289"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132710771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205531584260198402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:55:02.000Z", "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205531584260198402"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3767339236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}]}, {"lang": "es", "id": "1205531565352214530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:54:57.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205531565352214530"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110122543992721408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205531469680132104", "created_at": "2019-12-13T16:54:34.000Z", "text": "Man oq t\u00e1 acontecendo com a live, v\u00e9i eu CONHE\u00c7O a HARI ALMEIDA ela n e assim tenho certeza que colocaram MERDA na cabe\u00e7a dela a familia e as invejosas das amigas delas,CARALHO MAN,EU sei que ela n e assim,ESPERO QUE ISSO TUDO PASSE,deram corda a ela ela se enforcou.deus ajuda\ud83d\ude4f", "edit_history_tweet_ids": ["1205531469680132104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202218928686153728", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "HARI ALMEIDA"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205531442958282752", "in_reply_to_user_id": "518432020", "created_at": "2019-12-13T16:54:28.000Z", "text": "@killBlackQueen Nadie le echa la culpa a quien se suicida, ser\u00eda algo terrible y lamentable. Fue una decisi\u00f3n que tom\u00f3 nublada por el agobio de una situaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1205531442958282752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "44473513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205527615420936192"}]}, {"lang": "es", "id": "1205531422980575232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:54:23.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205531422980575232"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174097627752742912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205531422674636806", "created_at": "2019-12-13T16:54:23.000Z", "text": "Gente con pensamientos suicida los amo", "edit_history_tweet_ids": ["1205531422674636806"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544740978"}, {"lang": "es", "id": "1205531372929998849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:54:11.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205531372929998849"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617472908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205531366911365122", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/LfYlEa9xvm", "expanded_url": "https://twitter.com/joilton_7/status/1205521651342991361", "display_url": "twitter.com/joilton_7/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:54:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/LfYlEa9xvm", "edit_history_tweet_ids": ["1205531366911365122"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1070791867762163713"}, {"lang": "es", "id": "1205531061897383936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:52:57.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205531061897383936"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891425947236388864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205530904996786178", "created_at": "2019-12-13T16:52:20.000Z", "text": "Acabei de ouvir um \"quer mostrar a barriga? Vai caminhar\" \nDe uma m\u00e3e pra uma filha pq a menina queria usar um cropped e t\u00e1 acima do peso\nDepois desenvolve transtorno alimentar,  fica doente, se suicida e vcs ficam \"onde foi q eu errei???????\" Vsfd", "edit_history_tweet_ids": ["1205530904996786178"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2952031455"}, {"lang": "es", "id": "1205530894766952448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Amareto", "id": "13742502"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:52:17.000Z", "text": "RT @Amareto: \"Hombre asesina a una menor con la que sosten\u00eda una relaci\u00f3n impropia\" \u00bfPara cu\u00e1ndo los titulares que llamen a las cosas por s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205530894766952448"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99391932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205530609340293121"}]}, {"lang": "es", "id": "1205530732489256961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:51:38.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205530732489256961"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905233533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}]}, {"lang": "es", "id": "1205530711115075585", "in_reply_to_user_id": "18804479", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "albo75", "id": "18804479"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "Miguelo_AC", "id": "72378139"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "Cyberalbos", "id": "141202258"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "Cyberalba", "id": "63508992"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "LDU_Oficial", "id": "174825461"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:51:33.000Z", "text": "@albo75 @Miguelo_AC @Cyberalbos @Cyberalba @LDU_Oficial Eso no es ser macho eso es ser suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205530711115075585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467896429", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205523462376304640"}]}, {"lang": "es", "id": "1205530609340293121", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/MUBEkjJeyJ", "expanded_url": "https://amprensa.com/2019/12/joven-asesina-de-un-balazo-en-la-cabeza-a-novia-menor-de-edad-y-luego-se-suicida/", "display_url": "amprensa.com/2019/12/joven-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amprensa.com/2019/12/joven-asesina-de-un-balazo-en-la-cabeza-a-novia-menor-de-edad-y-luego-se-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 151, "tag": "NoEstamosTodas"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "Femicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:51:09.000Z", "text": "\"Hombre asesina a una menor con la que sosten\u00eda una relaci\u00f3n impropia\" \u00bfPara cu\u00e1ndo los titulares que llamen a las cosas por su nombre? #NoEstamosTodas #Femicidio\nhttps://t.co/MUBEkjJeyJ", "edit_history_tweet_ids": ["1205530609340293121"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "13742502"}, {"lang": "pt", "id": "1205530507645259776", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/X9yoQHwVie", "expanded_url": "https://twitter.com/xamanodesque/status/1205529310314090496", "display_url": "twitter.com/xamanodesque/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:50:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/X9yoQHwVie", "edit_history_tweet_ids": ["1205530507645259776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "769638210666364929"}, {"lang": "es", "id": "1205530507460657152", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/tYKggTOzei", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205530507460657152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tYKggTOzei", "media_key": "3_1205530491652395008"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/tYKggTOzei", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205530507460657152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tYKggTOzei", "media_key": "3_1205530494349271043"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/tYKggTOzei", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205530507460657152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tYKggTOzei", "media_key": "3_1205530500259045376"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/tYKggTOzei", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205530507460657152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tYKggTOzei", "media_key": "3_1205530502670831616"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.4607, "type": "Place", "normalized_text": "Ilegales"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:50:45.000Z", "text": "@canalN_ Cuando Pascuas NO es en Diciembre, el Suicida Magnifico en Asuntos Ilegales, sino como DEJO La Economia del Pais en el 85 dentro la mas Calamitosa y Completo Desastre, cuando NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/tYKggTOzei", "edit_history_tweet_ids": ["1205530507460657152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205514602580234240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205530138563108864", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/hCpg2Y9UtP", "expanded_url": "https://t.co/hCpg2Y9UtP", "display_url": "t.co/hCpg2Y9UtP"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:49:17.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:  \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/hCpg2Y9UtP", "edit_history_tweet_ids": ["1205530138563108864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172880494591131651"}, {"lang": "pt", "id": "1205530118136979456", "in_reply_to_user_id": "2452749236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ironicouz", "id": "2452749236"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4996, "type": "Other", "normalized_text": "crystal"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:49:12.000Z", "text": "@ironicouz parece que alguem se fudeu, SHAKSJLAJDKALDHAJA\n\ntu matou o crystal sage ?", "edit_history_tweet_ids": ["1205530118136979456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888516615180099586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205517363820613635"}]}, {"lang": "es", "id": "1205530045953040391", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/NIN5YPbq7t", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205530045953040391/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIN5YPbq7t", "media_key": "3_1205530028483776512"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/NIN5YPbq7t", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205530045953040391/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIN5YPbq7t", "media_key": "3_1205530031939829762"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/NIN5YPbq7t", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205530045953040391/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIN5YPbq7t", "media_key": "3_1205530038231285762"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/NIN5YPbq7t", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205530045953040391/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIN5YPbq7t", "media_key": "3_1205530043700658180"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.4607, "type": "Place", "normalized_text": "Ilegales"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:48:55.000Z", "text": "@canalN_ Cuando Pascuas NO es en Diciembre, el Suicida Magnifico en Asuntos Ilegales, sino como DEJO La Economia del Pais en el 85 dentro la mas Calamitosa y Completo Desastre, cuando NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/NIN5YPbq7t", "edit_history_tweet_ids": ["1205530045953040391"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205514602580234240"}]}, {"lang": "es", "id": "1205529988189036544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RTVCes", "id": "49998704"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8345, "type": "Other", "normalized_text": "TF-1"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:48:41.000Z", "text": "RT @RTVCes: Investigan la muerte de un hombre tras chocar con un posible conductor suicida en la TF-1. Las primeras investigaciones apuntan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205529988189036544"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200744432032768002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205491845150711808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205529938666897408", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/hsWE4CYHqb", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolyygill/status/1205489446013034496", "display_url": "twitter.com/nicolyygill/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:48:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/hsWE4CYHqb", "edit_history_tweet_ids": ["1205529938666897408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1145045322797932546", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205489446013034496"}]}, {"lang": "es", "id": "1205529741987635200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:47:42.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205529741987635200"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161785655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205529690401886208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ALFREDOSAADEV", "id": "134678940"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:47:30.000Z", "text": "RT @ALFREDOSAADEV: Oye mujer, si tu pareja te golpea, te humilla, te Viola y te amenaza con suicidarse si lo dejas, DEJALO, ES MEJOR QUE TU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205529690401886208"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615554041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205471361516425219"}]}, {"lang": "es", "id": "1205529443944554502", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:46:31.000Z", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205529443944554502"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781416174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205529435656593408", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/QS4YrUzMXd", "expanded_url": "https://twitter.com/FallenMisery00/status/1205529435656593408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QS4YrUzMXd", "media_key": "3_1205529426651430917"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:46:29.000Z", "text": "Eu no futuro atendendo paciente em crise suicida https://t.co/QS4YrUzMXd", "edit_history_tweet_ids": ["1205529435656593408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "53725478"}, {"lang": "es", "id": "1205529429511819264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:46:28.000Z", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205529429511819264"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162914249183809536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205529366475804672", "in_reply_to_user_id": "1073289056296099846", "created_at": "2019-12-13T16:46:13.000Z", "text": "@elennsara jovem de 18 anos se suicida ap\u00f3s ter v\u00eddeo vazado no ponte para chernobyl", "edit_history_tweet_ids": ["1205529366475804672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1203060217837174785", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.4283, "type": "Place", "normalized_text": "chernobyl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205496472571133952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205529336482275330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:46:06.000Z", "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205529336482275330"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847008387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}]}, {"lang": "es", "id": "1205529333604978688", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/flKNZkNQgp", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205529333604978688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/flKNZkNQgp", "media_key": "3_1205529316580364288"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/flKNZkNQgp", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205529333604978688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/flKNZkNQgp", "media_key": "3_1205529319545737216"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/flKNZkNQgp", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205529333604978688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/flKNZkNQgp", "media_key": "3_1205529327280033793"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/flKNZkNQgp", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205529333604978688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/flKNZkNQgp", "media_key": "3_1205529331700817921"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.4607, "type": "Place", "normalized_text": "Ilegales"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:46:05.000Z", "text": "@canalN_ Cuando Pascuas NO es en Diciembre, el Suicida Magnifico en Asuntos Ilegales, sino como DEJO La Economia del Pais en el 85 dentro la mas Calamitosa y Completo Desastre, cuando NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/flKNZkNQgp", "edit_history_tweet_ids": ["1205529333604978688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205514602580234240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205529262893207552", "in_reply_to_user_id": "179294526", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rucavalc", "id": "179294526"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "PSDBoficial", "id": "39931528"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Mario kossel"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9084, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 serra"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.3943, "type": "Organization", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:45:48.000Z", "text": "@rucavalc @PSDBoficial Sim bomba que matou Mario kossel esse \u00e9 o senador do PSDB Jos\u00e9 serra e terrorista FHC se exilou no Chile para n\u00e3o ser preso", "edit_history_tweet_ids": ["1205529262893207552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4855485659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205526298304614400"}]}, {"lang": "es", "id": "1205529183797043200", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:45:29.000Z", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205529183797043200"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24661045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "es", "id": "1205529183020933120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:45:29.000Z", "text": "RT @Elegido123_: Ahora resulta que la alumna del ITAM se suicid\u00f3 \u00abPor las cargas fuertes de trabajo de fin de a\u00f1o\u00bb.\n\nEntiendan que el suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205529183020933120"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49772291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205516899804532736"}]}, {"lang": "es", "id": "1205529076317990914", "in_reply_to_user_id": "65549291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:45:04.000Z", "text": "@noticiAmerica Que iban a delatarlo, si el gordo suicida los mandaba a matar. Ahora q est\u00e1 muerto ya los testigos perdieron el miedo.", "edit_history_tweet_ids": ["1205529076317990914"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153076212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205526239064268801"}]}, {"lang": "es", "id": "1205529001558728704", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:44:46.000Z", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205529001558728704"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55604021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205528895577055234", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/TJ0pdsti4l", "expanded_url": "https://twitter.com/juliia_telles/status/1205342997543604224", "display_url": "twitter.com/juliia_telles/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-13T16:44:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/TJ0pdsti4l", "edit_history_tweet_ids": ["1205528895577055234"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "983849712884375552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205342997543604224"}]}, {"lang": "it", "id": "1205528792590106624", "created_at": "2019-12-13T16:43:56.000Z", "text": "Io non voglio fare il moralista ma penso spesso al ragazzo di Lavagna morto suicida e a come certe tragedie vadano prevenute con un attivit\u00e0 di vero sostegno delle famiglie, perch\u00e9 dopo fare indagini e trasmissioni televisive sa un po' di presa per il culo. #vitaindiretta", "edit_history_tweet_ids": ["1205528792590106624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204850273170206722", "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 272, "tag": "vitaindiretta"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205528719621808128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:43:39.000Z", "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205528719621808128"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040056740400820224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}]}, {"lang": "it", "id": "1205528600642015238", "created_at": "2019-12-13T16:43:10.000Z", "text": "Gana suicida\nDoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1205528600642015238"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230797057"}, {"lang": "pt", "id": "1205528471138656262", "created_at": "2019-12-13T16:42:39.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u274c\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:N tenho ctz\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u274c\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:acho q n kkkk\nCoordena\u00e7\u00e3o:\u274c\nChorou na sala:  \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1205528471138656262"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170332660662775808"}, {"lang": "es", "id": "1205528444022534146", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Fl0CLimV2w", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlos_shk/status/1205528444022534146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fl0CLimV2w", "media_key": "3_1205528424498049025"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Fl0CLimV2w", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlos_shk/status/1205528444022534146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fl0CLimV2w", "media_key": "3_1205528435700965376"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:42:33.000Z", "text": "Akai mi hajiketa son historias cortas en su mayor\u00eda rom\u00e1nticas, otras de autosuperacion, para una lectura r\u00e1pida no est\u00e1n mal, me quedo con la del suicida y la de la caligraf\u00eda, esa si me hubiera gustado que fuera una serie https://t.co/Fl0CLimV2w", "edit_history_tweet_ids": ["1205528444022534146"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4206440423"}, {"lang": "pt", "id": "1205528408849100800", "in_reply_to_user_id": "17973792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "ExT8", "id": "17973792"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:42:24.000Z", "text": "@ExT8 e o dos dentistas? e o dos dentistas? esse e o da hist\u00f3ria do qb universit\u00e1rio que se suicidou s\u00e3o os que me deixaram marca", "edit_history_tweet_ids": ["1205528408849100800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22817297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205528247469051906"}]}, {"lang": "es", "id": "1205528397864165383", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:42:22.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205528397864165383"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998325994414067714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}]}, {"lang": "es", "id": "1205528293065101312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:41:57.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205528293065101312"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49856581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205528205861494790", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/H4GjC98mCY", "expanded_url": "https://bit.ly/2LSvOFR", "display_url": "bit.ly/2LSvOFR"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/r47qWG3NzI", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1205528205861494790/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r47qWG3NzI", "media_key": "3_1205526630086696962"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:41:36.000Z", "text": "Un alumna del @ITAM_mx se suicid\u00f3 debido a las altas \"cargas de trabajo\", ser\u00eda el cuarto caso en el semestre \ud83d\udc49 https://t.co/H4GjC98mCY https://t.co/r47qWG3NzI", "edit_history_tweet_ids": ["1205528205861494790"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1301271666"}, {"lang": "es", "id": "1205527977435353088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:40:42.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205527977435353088"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387793060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205527897047519234", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/sXB99Sg4xB", "expanded_url": "https://tvi.iol.pt/vocenatv/dicas-curiosidades/violencia/morte/silvia-foi-regada-com-alcool-pelo-marido-que-depois-se-suicidou?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi", "display_url": "tvi.iol.pt/vocenatv/dicas\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:40:22.000Z", "text": "Conseguiu escapar e salvou-se.\n\n Voc\u00ea na TV https://t.co/sXB99Sg4xB", "edit_history_tweet_ids": ["1205527897047519234"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "498086098"}, {"lang": "es", "id": "1205527859688660992", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:40:14.000Z", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205527859688660992"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79374332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "es", "id": "1205527687302791168", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:39:32.000Z", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205527687302791168"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49856581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "es", "id": "1205527673218445312", "created_at": "2019-12-13T16:39:29.000Z", "text": "\u00bfY no ser\u00e1, digo yo...\n\n...que creemos que ese chavito es un pendej\u00edn que no puede con la vida, correctito y pusil\u00e1nime, pero en realidad estamos viendo a un chico con depresi\u00f3n suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1205527673218445312"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "176698820"}, {"lang": "es", "id": "1205527384377712643", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:38:20.000Z", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205527384377712643"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47846989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}]}, {"lang": "es", "id": "1205527208787369985", "in_reply_to_user_id": "167042901", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:37:38.000Z", "text": "@GlodeJo07 lo mismo sucede con un suicida, si pone toda su atenci\u00f3n en la diana equivocada, siempre fallara aunque su mente este focalizada.", "edit_history_tweet_ids": ["1205527208787369985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1204258512504868864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205494904258023425"}]}, {"lang": "es", "id": "1205527033146728448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lmorono", "id": "222308805"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Cristza10", "id": "174935432"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "ojosbon31587992", "id": "1134511672989835264"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "tunykollmann", "id": "159620450"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:36:56.000Z", "text": "RT @lmorono: @Cristza10 @ojosbon31587992 @tunykollmann La historia argentina est\u00e1 llena de actos violentos de la derecha. Dejarlos crecer e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205527033146728448"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887355087651209216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205299086569684992"}]}, {"lang": "es", "id": "1205526976959635456", "created_at": "2019-12-13T16:36:43.000Z", "text": "tengo una pregunta extra\u00f1a, sin intentar ser edgy ni nada\n\n\u00bfa alguno de ustedes le da/ha dado alguna vez impulso de autolesionarse sin tener impulso suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1205526976959635456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "231183824", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.3124, "type": "Organization", "normalized_text": "edgy"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205526944672047104", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/NwU3YAiPt6", "expanded_url": "https://t.co/NwU3YAiPt6", "display_url": "t.co/NwU3YAiPt6"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:36:35.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/NwU3YAiPt6", "edit_history_tweet_ids": ["1205526944672047104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1028320189899845633"}, {"lang": "es", "id": "1205526920466583555", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/rkkGegOdP5", "expanded_url": "http://bit.ly/2RP9AZh", "display_url": "bit.ly/2RP9AZh"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/HVPQDwDqA8", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1205526920466583555/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HVPQDwDqA8", "media_key": "3_1205525847542661121"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Nacional"}, {"start": 102, "end": 111, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:36:30.000Z", "text": "Sin vida fuera de la escuela, joven se suicida por carga acad\u00e9mica \nhttps://t.co/rkkGegOdP5\n#Nacional #Suicidio https://t.co/HVPQDwDqA8", "edit_history_tweet_ids": ["1205526920466583555"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "219342782"}, {"lang": "es", "id": "1205526861167710211", "created_at": "2019-12-13T16:36:15.000Z", "text": "Confirmamos que Falling es un himno suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1205526861167710211"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025409690", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "Falling"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205526858923696130", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/yVqSTu7P0J", "expanded_url": "https://twitter.com/kaykyysanttos/status/1205525672116072449", "display_url": "twitter.com/kaykyysanttos/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:36:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c                              aluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/yVqSTu7P0J", "edit_history_tweet_ids": ["1205526858923696130"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907253193305980931"}, {"lang": "pt", "id": "1205526834668081152", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Doj7D1Hgf7", "expanded_url": "https://twitter.com/Queziasanchess/status/1205522347324837889", "display_url": "twitter.com/Queziasanchess\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:36:09.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u2705\nCoordena\u00e7\u00e3o:\u2705\nChorou na sala:  \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/Doj7D1Hgf7", "edit_history_tweet_ids": ["1205526834668081152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1033197363844861952"}, {"lang": "es", "id": "1205526748835831808", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:35:49.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205526748835831808"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797257949555097600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}]}, {"lang": "es", "id": "1205526743848824832", "created_at": "2019-12-13T16:35:47.000Z", "text": "Los desequilibrados k estaban furiosos si MM pon\u00eda un especialista correspondiente a cada \u00e1rea, y dicen \"basta d ceocracia \" y aplauden q la ladrona d casas sea directora d AYSA. Ser PJK es ser suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205526743848824832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2206454150", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.4246, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.3099, "type": "Other", "normalized_text": "AYSA"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.5728, "type": "Organization", "normalized_text": "PJK"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205526709501595649", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/gLG19upXvn", "expanded_url": "https://twitter.com/kaykyysanttos/status/1205525672116072449", "display_url": "twitter.com/kaykyysanttos/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:35:39.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705                              aluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/gLG19upXvn", "edit_history_tweet_ids": ["1205526709501595649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775740275356471297"}, {"lang": "es", "id": "1205526703306620930", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:35:38.000Z", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205526703306620930"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304255092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "es", "id": "1205526627083595777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AliciaAlarcon", "id": "24659463"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:35:20.000Z", "text": "RT @AliciaAlarcon: De nuevo. La culpa parece ser solo de quien se suicida, violentan o agreden. Parece que un entorno, profesores, bullies\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205526627083595777"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73017693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205506283555762176"}]}, {"lang": "es", "id": "1205526497915785218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:34:49.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205526497915785218"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715355088760348675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205526472926154752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:34:43.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205526472926154752"], "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3995796735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"lang": "es", "id": "1205526371700760578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:34:19.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205526371700760578"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316838366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205526176086790144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:33:32.000Z", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205526176086790144"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327095530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205526070491058176", "created_at": "2019-12-13T16:33:07.000Z", "text": "se o liberato n\u00e3o me matou ningu\u00e9m mais me mata", "edit_history_tweet_ids": ["1205526070491058176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "880240936894291969"}, {"lang": "es", "id": "1205525939184119819", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:32:36.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205525939184119819"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797257949555097600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205014533548519424"}]}, {"lang": "es", "id": "1205525817029058560", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LfZGXvJ5tB", "expanded_url": "http://bit.ly/38AEYRe", "display_url": "bit.ly/38AEYRe"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/oDH5paZnzG", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1205525817029058560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oDH5paZnzG", "media_key": "3_1205525681901203456"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Nacional"}, {"start": 102, "end": 111, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:32:07.000Z", "text": "Sin vida fuera de la escuela, joven se suicida por carga acad\u00e9mica \nhttps://t.co/LfZGXvJ5tB\n#Nacional #Suicidio https://t.co/oDH5paZnzG", "edit_history_tweet_ids": ["1205525817029058560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254924130"}, {"lang": "pt", "id": "1205525632299470848", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/wgulhxfouL", "expanded_url": "https://twitter.com/LimaKeve/status/1205508066604699648", "display_url": "twitter.com/LimaKeve/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:31:22.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\n\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/wgulhxfouL", "edit_history_tweet_ids": ["1205525632299470848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082092622137749505", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205508066604699648"}]}, {"lang": "es", "id": "1205525415370149890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lorena9807", "id": "965683537"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "Mjose720005", "id": "817424991989989382"}, {"start": 117, "end": 127, "username": "DunaLoves", "id": "6114222"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:30:31.000Z", "text": "RT @Lorena9807: Voy llamando al escuadr\u00f3n suicida,que hoy es viernes y nos tenemos que pegar unas risas @Mjose720005 @DunaLoves @CanemDream\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205525415370149890"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950699951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205376350028226560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205525301368934401", "in_reply_to_user_id": "1040420492451172353", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "ONUBrasil", "id": "57763444"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:30:04.000Z", "text": "@PorTiMeu_BR @RodrigoMaia @ONUBrasil Ele n\u00e3o \u00e9 suicida kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1205525301368934401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045840494817873921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205521971930378240"}]}, {"lang": "es", "id": "1205525022342705153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:28:57.000Z", "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205525022342705153"], "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754294949475131393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}]}, {"lang": "es", "id": "1205524833871843329", "in_reply_to_user_id": "155434166", "geo": {"place_id": "0162954011ffbde8"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AmelieGranata", "id": "155434166"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ginesggarcia", "id": "229457613"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 165, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "Genia"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 166, "tag": "Genia"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:28:12.000Z", "text": "@AmelieGranata @ginesggarcia ! Ac\u00e1 es donde te das cuenta porqu\u00e9 NUNCA tendr\u00edas que ser Diputada Nacional !\nLa ignorancia mata \nLa lengua suicida\n\u00a1 Mamma M\u00eda !\n#Genia", "edit_history_tweet_ids": ["1205524833871843329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247521410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205181381753655298"}]}, {"lang": "es", "id": "1205524815282499585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:28:08.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205524815282499585"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166825728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205524685292802053", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/f63IyTgB8R", "expanded_url": "https://digitalpolicylaw.com/europa-lanzara-un-robot-suicida-para-limpiar-la-basura-espacial/", "display_url": "digitalpolicylaw.com/europa-lanzara\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Robot"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Europa"}, {"start": 19, "end": 25, "tag": "Robot"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:27:37.000Z", "text": "#Europa lanzar\u00e1 un #Robot suicida para limpiar la basura espacial https://t.co/f63IyTgB8R", "edit_history_tweet_ids": ["1205524685292802053"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720667346600402945"}, {"lang": "es", "id": "1205524673775177729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:27:34.000Z", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205524673775177729"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308150942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205524655689347073", "in_reply_to_user_id": "69358153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 161, "probability": 0.9468, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 213, "end": 232, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMelhorPresidente"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 233, "tag": "LulaMelhorPresidente"}, {"start": 234, "end": 242, "tag": "voltaPT"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:27:30.000Z", "text": "@lelispatricia Eu entrei numa universidade p\u00fablica, minha m\u00e3e conseguiu ter casa pr\u00f3pria, meus av\u00f3s pela primeira vez conseguiram comprar um carro! Realmente o PT acabou com minha vida e a vida da minha fam\u00edlia. #LulaMelhorPresidente #voltaPT", "edit_history_tweet_ids": ["1205524655689347073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104479792378859520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205302624209264640"}]}, {"lang": "es", "id": "1205524644918374401", "in_reply_to_user_id": "393025058", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Club_Insolito", "id": "393025058"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "gordo suicida"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:27:27.000Z", "text": "@Club_Insolito @esquinabaja falt\u00f3 ese cap\u00edtulo en el libro del gordo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205524644918374401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3411378171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205384990621675520"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205524631119179776", "in_reply_to_user_id": "1202130601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "psol50", "id": "1202130601"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7888, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:27:24.000Z", "text": "@psol50 @taliriapetrone Em 14 anos de PT se matou muito mais", "edit_history_tweet_ids": ["1205524631119179776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058500223121743872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205504045554814976"}]}, {"lang": "es", "id": "1205524583467503616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:27:12.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205524583467503616"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493769869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205524368954032133", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:26:21.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205524368954032133"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257127430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1205524248384671745", "in_reply_to_user_id": "112570023", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 134, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "Esquinabaja"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 135, "tag": "Esquinabaja"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:25:53.000Z", "text": "@IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_Rivera #Esquinabaja falt\u00f3 ese cap\u00edtulo en el libro del suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205524248384671745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3411378171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205374075654115330"}]}, {"lang": "es", "id": "1205524191262519303", "in_reply_to_user_id": "773585673483915264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JoseSandez6", "id": "1353196626945294336"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "juancruzlz", "id": "300546809"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:25:39.000Z", "text": "@josesandez6 @juancruzlz Si ya sabemos todos eso pero hay q decirle de a poquito todo sino se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205524191262519303"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3411923963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205524082588094465"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205524049046179840", "created_at": "2019-12-13T16:25:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nAgora sim", "edit_history_tweet_ids": ["1205524049046179840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047575251478093824"}, {"lang": "es", "id": "1205524042356330496", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:25:03.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205524042356330496"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3221456884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205014533548519424"}]}, {"lang": "es", "id": "1205523884184920066", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/jIDkV59MoL", "expanded_url": "https://www.nacion.com/sucesos/crimenes/feminicidio-en-heredia-hombre-mata-a-mujer-y/4JLTJP6R2ZCF3BQXDBGKI2RTSY/story/", "display_url": "nacion.com/sucesos/crimen\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9193, "type": "Place", "normalized_text": "Heredia"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:24:26.000Z", "text": "Feminicidio en Heredia: Joven mata a adolescente de 14 a\u00f1os y luego se suicida https://t.co/jIDkV59MoL", "edit_history_tweet_ids": ["1205523884184920066"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154579788"}, {"lang": "es", "id": "1205523840538775553", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:24:15.000Z", "text": "@canalN_ ja ja ja ja ja ja ja ja ja ja ja\nLo dice el ayudante del suicida: sab\u00eda que hab\u00eda una carta y un plan de suicidio, pero insist\u00eda en que la fiscal\u00eda hab\u00eda \"inducido\" la muerte de AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1205523840538775553"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "42119035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205520793926537216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205523821689741313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:24:11.000Z", "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205523821689741313"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789597587343020034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}]}, {"lang": "es", "id": "1205523801011867652", "created_at": "2019-12-13T16:24:06.000Z", "text": "Es una poronga vivir ndeah re suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205523801011867652"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3342044739"}, {"lang": "es", "id": "1205523745114337280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:23:53.000Z", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: @esquinabaja @elcomercio_peru Ya d\u00e9jalo descanzar en paz a tu padre, no descanza en paz porque que cada delito de corr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205523745114337280"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1362233180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202765661706964992"}]}, {"lang": "es", "id": "1205523728349769733", "in_reply_to_user_id": "815994028189696004", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "Shekamar", "id": "2741837245"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:23:49.000Z", "text": "@PerdigueroSIPEp @Shekamar Porque ninguno o ninguna se suicida antes ?? HDP", "edit_history_tweet_ids": ["1205523728349769733"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1172466797184004096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205513025211568133"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205523709043322880", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/qDkYsNXMVE", "expanded_url": "https://twitter.com/BellMattosOfc/status/1205447116472147969", "display_url": "twitter.com/BellMattosOfc/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:23:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/qDkYsNXMVE", "edit_history_tweet_ids": ["1205523709043322880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "995105441880465410", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205447116472147969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205523588838760448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jucesso", "id": "4832003997"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:23:15.000Z", "text": "RT @jucesso: tentando abstrair da minha tela mental o motoqueiro suicida q veio pela contram\u00e3o e se jogou debaixo do carro q eu dirigia ^.^\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205523588838760448"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15578130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205522054340128768"}]}, {"lang": "es", "id": "1205523554671853569", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:23:07.000Z", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205523554671853569"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924492319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205523426749952000", "in_reply_to_user_id": "1074723569236623360", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "arthurrosedal", "id": "463193216"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5633, "type": "Person", "normalized_text": "Paluh"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5668, "type": "Person", "normalized_text": "paluh"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.4592, "type": "Person", "normalized_text": "Paluh"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:22:37.000Z", "text": "@nicolas_schreen @arthurrosedal @tgkfps Vc n\u00e3o sabe se o Paluh foi oq mais ajudou, paluh foi oq mais MATOU, r6 n\u00e3o \u00e9 so kill! E mesmo assim nesk fez 10 kills a menos q o Paluh s\u00f3 e foi o Mvp da Final!", "edit_history_tweet_ids": ["1205523426749952000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087051009711575040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205514810521268224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205523323154763777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:22:12.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205523323154763777"], "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086760938328465408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}]}, {"lang": "es", "id": "1205523251327373312", "in_reply_to_user_id": "169150134", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:21:55.000Z", "text": "@LosRulosDeGi @eldestapeweb Eso no lo se.. no vi ni me enter\u00e9 de ning\u00fan fiscal asesinado.. suicida, tal vez. Matar por la espalda parece que si", "edit_history_tweet_ids": ["1205523251327373312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265148690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522467021840386"}]}, {"lang": "es", "id": "1205523182725320704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:21:38.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205523182725320704"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246135586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205523083672600577", "in_reply_to_user_id": "159358703", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SpassosRJ", "id": "159358703"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "marvio", "id": "15668210"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:21:15.000Z", "text": "@SpassosRJ @marvio Lei do sil\u00eancio pq vc n\u00e3o quer enxergar isso. Foi noticiado e ainda \u00e9. Semana passada por exemplo foi lembrado por v\u00e1rios ve\u00edculos. Portanto, seu argumento n\u00e3o faz muito sentido. Ademais, ningu\u00e9m \u201cmatou\u201d. Foi um acidente e que se puna o respons\u00e1vel.", "edit_history_tweet_ids": ["1205523083672600577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "34042197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205486727185534982"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205523014248480768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bennywonder12", "id": "834140444254683138"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:20:58.000Z", "text": "RT @bennywonder12: O Orgasmo Tem 6 fases: Asm\u00e1tica:ah,ah,ah; \nGeogr\u00e1fica:aqui, Aqui; \nMatem\u00e1tica: + +; \nReligiosa: Ai,meu Deus; \nSuicida: A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205523014248480768"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889576945691877376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205516711660834816"}]}, {"lang": "es", "id": "1205522860145549319", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:20:22.000Z", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205522860145549319"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588812315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205522759826190342", "in_reply_to_user_id": "1062134043196710913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "salazarduda", "id": "1062134043196710913"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3181, "type": "Other", "normalized_text": "vitoria"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:19:58.000Z", "text": "@salazarduda amiga a vitoria eh suicida eu nao ok juro q cuido bem do nenem", "edit_history_tweet_ids": ["1205522759826190342"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110923783794249729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522308087107588"}]}, {"lang": "es", "id": "1205522736761708544", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:19:52.000Z", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205522736761708544"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80997070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "es", "id": "1205522543748120576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:19:06.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205522543748120576"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168283011672137730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205522345651245056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mel_Castanhari", "id": "1198565072550998019"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:18:19.000Z", "text": "RT @Mel_Castanhari: @TheoBecker8 Nao \u00e9 que a conta chega?\nE a sua demorou 10 anos ne carelli?\nMas esse ultimo ano vc se enforcou,morreu no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205522345651245056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53550176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205517461744996358"}]}, {"lang": "es", "id": "1205522231603814400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:17:52.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205522231603814400"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049129178312790016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205522092386590720", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/17e9Kx6xwV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dabaja11/status/1205350431704125441", "display_url": "twitter.com/Dabaja11/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:17:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: nao sei \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/17e9Kx6xwV", "edit_history_tweet_ids": ["1205522092386590720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "941736441662582785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205350431704125441"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205522054340128768", "created_at": "2019-12-13T16:17:09.000Z", "text": "tentando abstrair da minha tela mental o motoqueiro suicida q veio pela contram\u00e3o e se jogou debaixo do carro q eu dirigia ^.^ sextou?", "edit_history_tweet_ids": ["1205522054340128768"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4832003997"}, {"lang": "pt", "id": "1205521960823906305", "created_at": "2019-12-13T16:16:47.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u274c\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u274c\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\nCoordena\u00e7\u00e3o:\u2705\nChorou na sala:  \u274c\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1205521960823906305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1083966646505689088"}, {"lang": "pt", "id": "1205521902657294342", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:16:33.000Z", "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205521902657294342"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997936288652242944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}]}, {"lang": "es", "id": "1205521844100575232", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/U9oK1iRpU4", "expanded_url": "https://www.nacion.com/sucesos/crimenes/feminicidio-en-heredia-hombre-mata-a-mujer-y/4JLTJP6R2ZCF3BQXDBGKI2RTSY/story/", "display_url": "nacion.com/sucesos/crimen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nacion.com/sucesos/crimenes/feminicidio-en-heredia-hombre-mata-a-mujer-y/4JLTJP6R2ZCF3BQXDBGKI2RTSY/story/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AvalosRodr", "id": "308006915"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "Heredia"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:16:19.000Z", "text": "RT @AvalosRodr: Feminicidio en Heredia: Joven mata a adolescente de 14 a\u00f1os y luego se suicida https://t.co/U9oK1iRpU4", "edit_history_tweet_ids": ["1205521844100575232"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2511003079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205518854899863553"}]}, {"lang": "es", "id": "1205521826194976768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5866, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "PorSiNoLoViste"}, {"start": 89, "end": 94, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:16:15.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: #PorSiNoLoViste | La noche del pasado 11 de diciembre una alumna del #ITAM se suicid\u00f3; compa\u00f1eros responsabilizan a la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205521826194976768"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484189338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205495825494884352"}]}, {"lang": "es", "id": "1205521808147042305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:16:11.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205521808147042305"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922958356234547202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205521692719759362", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/zxvfboRXUi", "expanded_url": "https://t.co/zxvfboRXUi", "display_url": "t.co/zxvfboRXUi"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:15:43.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u274c\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u274c\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:  \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/zxvfboRXUi", "edit_history_tweet_ids": ["1205521692719759362"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181311786605264901"}, {"lang": "pt", "id": "1205521544958611456", "created_at": "2019-12-13T16:15:08.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nEscola \n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nMatou aula: \u2705\nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algm no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1205521544958611456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852622434486411264"}, {"lang": "pt", "id": "1205521521285971968", "created_at": "2019-12-13T16:15:02.000Z", "text": "Minha m\u00e3e, todas as m\u00e3es negras\nTu me ensinaste a esperar, como se espera nas horas dif\u00edceis \nMas a vida matou em mim essa m\u00edstica esperan\u00e7a \nEu j\u00e1 n\u00e3o espero\nSou aquela por quem se espera!", "edit_history_tweet_ids": ["1205521521285971968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1029425419458621440"}, {"lang": "pt", "id": "1205521519587340289", "in_reply_to_user_id": "1200536702806372354", "created_at": "2019-12-13T16:15:02.000Z", "text": "@VonFelixg certeza que o melhor da d\u00e9cada pra eles \u00e9 esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205521519587340289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101909571814211585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205512720029749248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205521514914861056", "created_at": "2019-12-13T16:15:01.000Z", "text": "eu acho maravilhoso quem tenta ficar de fora do drama adolescente, principalmente um adolescente tentando fazer isso, ai se torna outro drama adolescente e vira um ciclo at\u00e9 vc virar adulto e ver que a maioria das coisas eh pura besteira e que aquilo n\u00e3o te matou kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1205521514914861056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701979083366907908"}, {"lang": "es", "id": "1205521511974653958", "created_at": "2019-12-13T16:15:00.000Z", "text": "RT @vaiorel_: Para que os hag\u00e1is una idea desde qu\u00e9 nivel de rabia hablo: he llegado a escuchar decirle a alguien con ideaci\u00f3n suicida que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205521511974653958"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4184306123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205498091568320518"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205521478713839617", "in_reply_to_user_id": "892864875084566528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LauanyFernande7", "id": "1318963073068290048"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "annyk4roline", "id": "1579526904197029891"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:14:52.000Z", "text": "@lauanyfernande7 @Annyk4roline A gente n\u00e3o se matou pq eu sou tranquila, teu signo que tem outro por dentro", "edit_history_tweet_ids": ["1205521478713839617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3301196295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205521060084559872"}]}, {"lang": "es", "id": "1205521372597964802", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6044, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:14:27.000Z", "text": "@canalN_ A mi tambi\u00e9n me parece raro que ALAN y el APRA. El pol\u00edtico y partido m\u00e1s ladr\u00f3n, corrupto, caco, cuatrero, vicioso y cobarde  suicida, est\u00e9 implicado en actos de corrupci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1205521372597964802"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204919311753793536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205514602580234240"}]}, {"lang": "es", "id": "1205521306768293889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:14:11.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205521306768293889"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2168391156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205521029357015040", "in_reply_to_user_id": "125959599", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monikahartelt", "id": "125959599"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "BelaMegale", "id": "54083818"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7997, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro2022"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "Bahia"}, {"start": 146, "end": 160, "tag": "Bolsonaro2022"}, {"start": 161, "end": 181, "tag": "SomosTodosWeintraub"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:13:05.000Z", "text": "@monikahartelt @BelaMegale @AbrahamWeint @MEC_Comunicacao @jairbolsonaro Acredite, ao menos aqui na #Bahia n\u00e3o \u00e9 uma tarefa f\u00e1cil. Quase suicida. #Bolsonaro2022 #SomosTodosWeintraub", "edit_history_tweet_ids": ["1205521029357015040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3080433825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205467108739559427"}]}, {"lang": "es", "id": "1205521018120527874", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5681, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:13:02.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE @XavierFiestas A mi tambi\u00e9n me parece raro que ALAN y el APRA. El pol\u00edtico y partido m\u00e1s ladr\u00f3n, corrupto, caco, cuatrero, vicioso y cobarde  suicida, est\u00e9 implicado en actos de corrupci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1205521018120527874"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1204919311753793536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205474845825413120"}]}, {"lang": "es", "id": "1205520942379745281", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/GxOY75o8ZD", "expanded_url": "https://www.nacion.com/sucesos/crimenes/feminicidio-en-heredia-hombre-mata-a-mujer-y/4JLTJP6R2ZCF3BQXDBGKI2RTSY/story/", "display_url": "nacion.com/sucesos/crimen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nacion.com/sucesos/crimenes/feminicidio-en-heredia-hombre-mata-a-mujer-y/4JLTJP6R2ZCF3BQXDBGKI2RTSY/story/"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9193, "type": "Place", "normalized_text": "Heredia"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:12:44.000Z", "text": "Feminicidio en Heredia: Joven mata a adolescente de 14 a\u00f1os y luego se suicida https://t.co/GxOY75o8ZD", "edit_history_tweet_ids": ["1205520942379745281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16715948"}, {"lang": "es", "id": "1205520936507715584", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6044, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:12:43.000Z", "text": "@DanielUrresti1 A mi tambi\u00e9n me parece raro que ALAN y el APRA. El pol\u00edtico y partido m\u00e1s ladr\u00f3n, corrupto, caco, cuatrero, vicioso y cobarde  suicida, est\u00e9 implicado en actos de corrupci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1205520936507715584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204919311753793536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205518811685765120"}]}, {"lang": "es", "id": "1205520827665567744", "in_reply_to_user_id": "15043710", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ObservatorioCiu", "id": "124608173"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5681, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:12:17.000Z", "text": "@IndiraHuilca @ObservatorioCiu A mi tambi\u00e9n me parece raro que ALAN y el APRA. El pol\u00edtico y partido m\u00e1s ladr\u00f3n, corrupto, caco, cuatrero, vicioso y cobarde  suicida, est\u00e9 implicado en actos de corrupci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1205520827665567744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204919311753793536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205505441855418370"}]}, {"lang": "es", "id": "1205520823173419008", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/fCHJzpVsEC", "expanded_url": "https://ift.tt/2PJKsAi", "display_url": "ift.tt/2PJKsAi"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4446, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:12:16.000Z", "text": "Estudiante de la ITAM se suicida por exceso de trabajo https://t.co/fCHJzpVsEC", "edit_history_tweet_ids": ["1205520823173419008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161588677"}, {"lang": "es", "id": "1205520775463067649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Donvix", "id": "21450023"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:12:05.000Z", "text": "RT @Donvix: @LaBlanche_Mex Un pleito familiar, una frustraci\u00f3n amorosa o un baj\u00f3n de ciertas sustancias en el organismo tambi\u00e9n son dispara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205520775463067649"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2876094280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205461803729215488"}]}, {"lang": "es", "id": "1205520683939307520", "in_reply_to_user_id": "798769862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "drlopezmartinez", "id": "798769862"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Mambrino"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:11:43.000Z", "text": "@drlopezmartinez No sab\u00eda que el sistema Mambrino hab\u00eda llegado a Murcia tambien. Consulta suicida!!", "edit_history_tweet_ids": ["1205520683939307520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "187229334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205519978260320257"}]}, {"lang": "es", "id": "1205520579597656065", "in_reply_to_user_id": "964248950726451200", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/c6RCHXNFsH", "expanded_url": "https://twitter.com/CEstereotipo/status/1205520579597656065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c6RCHXNFsH", "media_key": "16_1205520571611701248"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "terapeuta"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:11:18.000Z", "text": "Y aqu\u00ed me paro un momento para volver a repetir que el estilo del terapeuta es algo personal, a m\u00ed por mi forma de ser me sale ser algo m\u00e1s distante de primeras para evitar contagio emocional y m\u00e1s teniendo un paciente con ideacion suicida delante. Esto no implica poca empat\u00eda https://t.co/c6RCHXNFsH", "edit_history_tweet_ids": ["1205520579597656065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964248950726451200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205520568382033920"}]}, {"lang": "es", "id": "1205520553517494273", "created_at": "2019-12-13T16:11:12.000Z", "text": "Viernes de sentirse peor que suicida agonizante.", "edit_history_tweet_ids": ["1205520553517494273"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1191796035812761605"}, {"lang": "pt", "id": "1205520520466309123", "in_reply_to_user_id": "1188791787831382016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vitoriabnoda", "id": "1188791787831382016"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "lovemaltine", "id": "8430412"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:11:04.000Z", "text": "@vitoriabnoda @lovemaltine Perereca suicida kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1205520520466309123"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1449935376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205489756982960129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205520334247432192", "in_reply_to_user_id": "4259820095", "created_at": "2019-12-13T16:10:19.000Z", "text": "@DemonickBossTtT Pois \u00e9\nO pior \u00e9 q amanh\u00e3 ou depois aparece a not\u00edcia de alguma crian\u00e7a q se matou por conta de bullying e td mundo q deu RT e falou isso de \"meu filho vai fazer bullying nesse tipo\" e bla bla bla, v\u00e3o postar textos falando q bullying \u00e9 ruim e tal...", "edit_history_tweet_ids": ["1205520334247432192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970795251735523328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205518108821209089"}]}, {"lang": "es", "id": "1205520210595328000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:09:50.000Z", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205520210595328000"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268580914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205520173769338881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alvaro_de_Faria", "id": "4493264074"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "K\u00e1tia Sastre"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:09:41.000Z", "text": "RT @Alvaro_de_Faria: OS 15 MINUTOS DE FAMA:\n\nAlgu\u00e9m j\u00e1 ouviu falar de alguma iniciativa, de qualquer coisa da soldado K\u00e1tia Sastre, que mat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205520173769338881"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821283855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205494146548543489"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205520002163589125", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 37, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:09:00.000Z", "text": "SPOILER DE ESQUADR\u00c3O 6\n@NetflixBrasil  pq matou o 6 no in\u00edcio? \ns\u00f3 fiquei chateada com isso mesmo, precisava desabafar \nEm e se vc quiser me da uma conta  pode dar, minha assinatura acaba hoje\n\nOBRIGADA", "edit_history_tweet_ids": ["1205520002163589125"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168288289754890242"}, {"lang": "es", "id": "1205519946098364417", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/NxKugsxjrC", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397#.XfO3g5eThMw.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.3956, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:08:47.000Z", "text": "RT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nUna alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NxKugsxjrC", "edit_history_tweet_ids": ["1205519946098364417"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296592711"}, {"lang": "pt", "id": "1205519890943221762", "in_reply_to_user_id": "2456697128", "created_at": "2019-12-13T16:08:34.000Z", "text": "@birrentassa o carinha que se matou era amigo de um monte de amigo meu.... menina que absurdo", "edit_history_tweet_ids": ["1205519890943221762"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61790118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205519318999453696"}]}, {"lang": "es", "id": "1205519852733190144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Lalabril", "id": "280525152"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "megaauditor", "id": "1362233180"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.3014, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:08:25.000Z", "text": "RT @AccionDeAmparo: @Lalabril @megaauditor @JorgeDCG Tremendo delincuente como su consuegro el suicida AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1205519852733190144"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289723686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204790462453833728"}]}, {"lang": "es", "id": "1205519765244129280", "in_reply_to_user_id": "174076329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maayalaa", "id": "256568447"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "PresidenteCDT", "id": "745247676791390208"}, {"start": 93, "end": 107, "username": "PresidenteCDT", "id": "745247676791390208"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:08:04.000Z", "text": "@maayalaa @PresidenteCDT Y es por esto que ve\u00eda positivas unas elecciones. Si hay elecciones @PresidenteCDT tendr\u00e1 que ofrecer algo a cambio, no lo mismo. Y los otros presentar\u00edan su proyecto que ni de cerca es suicida. Yo lo \u00fanico que quiero y mi \u00fanico inter\u00e9s es salir de este t\u00fanel ya de una vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1205519765244129280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174076329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205518579900260357"}]}, {"lang": "es", "id": "1205519624370044928", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:07:30.000Z", "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205519624370044928"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73488328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205519438394667010", "created_at": "2019-12-13T16:06:46.000Z", "text": "Essa parada da mina que usou papel e teve bad trip e quase se matou, n\u00e3o seria mais interessante um debate sobre uma pol\u00edtica de uso consciente ao inv\u00e9s de al\u00e9m de julgar a mina querer dizer que a culpa \u00e9 da mina? Lembro sempre que produto de proced\u00eancia il\u00edcita n\u00e3o tem Anvisa :d", "edit_history_tweet_ids": ["1205519438394667010"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "241104056"}, {"lang": "it", "id": "1205519362553188352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "twittopoco1", "id": "1027614455742582785"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 30, "end": 34, "tag": "LdB"}, {"start": 42, "end": 58, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 72, "end": 81, "tag": "politica"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "suicida"}, {"start": 95, "end": 114, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 121, "end": 136, "tag": "RicercatoriEPR"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:06:28.000Z", "text": "RT @twittopoco1: #ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205519362553188352"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865579537643470849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205506801569017856"}]}, {"lang": "es", "id": "1205519259243298824", "in_reply_to_user_id": "3248867849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elbarroquista", "id": "3248867849"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "eltarrodeheno", "id": "1123499446032056320"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "fernandoplazap", "id": "985264984916709382"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "AlejandroMBravo", "id": "933983113448968192"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "becarioenhoth", "id": "119773237"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "JaviTannhauser", "id": "266212060"}, {"start": 94, "end": 105, "username": "HdAnchiano", "id": "2452861564"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "mininacheshire", "id": "42253117"}, {"start": 122, "end": 134, "username": "Sopadeyegua", "id": "263642203"}, {"start": 135, "end": 145, "username": "kikonovoa", "id": "65720863"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "ximenaapisdorf", "id": "1113435654"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "Luis_pastor", "id": "134197235"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:06:03.000Z", "text": "@elbarroquista @eltarrodeheno @fernandoplazap @AlejandroMBravo @becarioenhoth @JaviTannhauser @HdAnchiano @mininacheshire @Sopadeyegua @kikonovoa @ximenaapisdorf @Luis_pastor Solo puede reproducir algo o crear aleatoriamente ya sea combinando o simple caos, todo mediante previa programaci\u00f3n.\n\nUna m\u00e1quina ni se fascina ni se horroriza ni se suicida ni nada que no est\u00e9 programado. \n\nMola el tema.\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1205519259243298824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1072241427579592707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205518089741316096"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8852, "following_count": 8184, "tweet_count": 58261, "listed_count": 6}, "id": "309754521", "name": "Gabriel Arquero", "username": "gamaride"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 1839, "tweet_count": 214032, "listed_count": 3}, "id": "297727007", "name": "Mari\u00e1n OA", "username": "MaOATR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17857, "following_count": 8125, "tweet_count": 51421, "listed_count": 9}, "id": "867374573251121152", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Jes\u00fas Mayoral-.", "username": "jemayfe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 678, "tweet_count": 16902, "listed_count": 0}, "id": "1178778848990826496", "location": "021", "name": "maria", "username": "malualbquerque"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6347, "following_count": 1475, "tweet_count": 41064, "listed_count": 41}, "id": "238826501", "location": "Cria da Vila Oper\u00e1ria", "name": "Thuane \u00e9 13 \ud83d\uddf3", "username": "thuxxxxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 209, "tweet_count": 4622, "listed_count": 3}, "id": "635148616", "name": "Luis Sanchez", "username": "luissangal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}, "id": "1957798104", "location": "M\u00e9xico", "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CartonCalderon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 476, "tweet_count": 4604, "listed_count": 0}, "id": "1062387703554232320", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u00e2 n g e l o \uf8ff", "username": "miguelangelo_4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1568, "tweet_count": 75261, "listed_count": 8}, "id": "393812093", "location": "Chilangolandia", "name": "Marco Jim\u00e9nez", "username": "marcojimenez22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56020, "following_count": 712, "tweet_count": 488146, "listed_count": 629}, "id": "67388370", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Diario Cambio", "username": "Diario_Cambio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 427, "tweet_count": 43085, "listed_count": 0}, "id": "63181356", "name": "HOMEM DE LATA", "username": "publicris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 85, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}, "id": "1203370316409573377", "name": "Reyna Mar\u00eda Galeano de Morales", "username": "ReynaMaraGalea1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5161, "following_count": 1837, "tweet_count": 122620, "listed_count": 104}, "id": "109659718", "location": "M\u00e9xico", "name": "Rita Varela Mayorga", "username": "RitaVarelaM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 398, "tweet_count": 27046, "listed_count": 4}, "id": "1390618418", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "aNa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2708\ufe0f", "username": "susanista14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1315263, "following_count": 500, "tweet_count": 402775, "listed_count": 2875}, "id": "85840608", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Diario Correo", "username": "diariocorreo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 881, "tweet_count": 120922, "listed_count": 9}, "id": "40186266", "location": "Porto Alegre", "name": "Maya", "username": "MayaLamberti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1176, "tweet_count": 192057, "listed_count": 4}, "id": "67217983", "location": "Wakanda", "name": "N\u00f3s te", "username": "riqguerrra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 359, "tweet_count": 21939, "listed_count": 0}, "id": "767030548988657665", "name": "ceffy", "username": "6esfirra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 592, "tweet_count": 48739, "listed_count": 0}, "id": "1110008425587580928", "location": "Natal RN ", "name": "dora aventureira sexy", "username": "soueumaria_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9797, "following_count": 9774, "tweet_count": 20966, "listed_count": 10}, "id": "245913465", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Lobo Negro \ud83d\udc3a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udf0a", "username": "LoboNegro_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18566, "following_count": 19285, "tweet_count": 50227, "listed_count": 15}, "id": "1081333444733480961", "location": "Moj\u00e1car, Spain", "name": "Azotando Indigencias Mentales", "username": "AzotandoM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 4256, "tweet_count": 20363, "listed_count": 3}, "id": "1123730002649014272", "location": "Ciudad de Mexico", "name": "Alfredo Mozimista", "username": "alfredo4T"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97703, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "id": "247844816", "name": "Junia", "username": "Miriam_Junne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 242, "tweet_count": 3945, "listed_count": 3}, "id": "2925970863", "location": "Mexico DF", "name": "Julio Alvarez C.", "username": "coachingdesnudo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 2560, "tweet_count": 96161, "listed_count": 4}, "id": "552971236", "location": "Lima, Peru", "name": "Jaime Escobal McEvoy", "username": "JEscobalM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48729, "following_count": 42169, "tweet_count": 78176, "listed_count": 90}, "id": "1335526807", "location": "Estados Unidos", "name": "TataScaroneSr", "username": "BruBarrets"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26353, "following_count": 582, "tweet_count": 29122, "listed_count": 34}, "id": "767825811801976832", "name": "EL ELEGIDO*\ufe0f\u20e3", "username": "Elegido123_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 367, "tweet_count": 14462, "listed_count": 0}, "id": "410101209", "name": "jailson", "username": "deejaix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 480, "tweet_count": 4349, "listed_count": 0}, "id": "1674725832", "name": "M. Beatriz", "username": "Beatrizmtza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 522, "tweet_count": 6770, "listed_count": 54}, "id": "470206398", "location": "Coslada, 7 Madrid", "name": "AMAI TLP", "username": "AMAITLP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1000, "tweet_count": 68424, "listed_count": 0}, "id": "1113860137998004225", "name": "Paulo Santos", "username": "PauloSa55860753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 2450, "tweet_count": 9674, "listed_count": 0}, "id": "306273196", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcelo \u26ab\u26aa\ud83c\udfb8\ud83d\udd8c\u2622\ufe0f", "username": "brandaomam"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 689397, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Peter Jordan", "username": "peterjordan100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 928, "tweet_count": 26011, "listed_count": 3}, "id": "156771781", "location": "En una dictadura.", "name": "B-Ele", "username": "primerayultim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8562, "following_count": 249, "tweet_count": 17853, "listed_count": 7}, "id": "178861552", "location": "Narnia", "name": "Dora Arg\u00fcello", "username": "FlacaExplosiva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1532, "tweet_count": 80767, "listed_count": 7}, "id": "104699384", "location": "Mty", "name": "C.A.S.", "username": "c_a_s_mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 336, "tweet_count": 14335, "listed_count": 1}, "id": "631457609", "location": "Ju\u00e1rez N.L.", "name": "Guapo de culebr\u00f3n", "username": "guapodeculebron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 192, "tweet_count": 4668, "listed_count": 0}, "id": "934144145664413702", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Estela Flores", "username": "LEstela71"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5565318, "following_count": 0, "tweet_count": 1124015, "listed_count": 15700}, "id": "24969337", "location": "M\u00e9xico", "name": "Milenio", "username": "Milenio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 2084, "tweet_count": 17146, "listed_count": 3}, "id": "166380624", "name": "Sergio Pastrana", "username": "SergioPasA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23461, "following_count": 20956, "tweet_count": 202253, "listed_count": 46}, "id": "1031991161148321792", "location": "Planeta Tierra", "name": "Horacio Rubio", "username": "HoracioRubio97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 3788, "tweet_count": 51898, "listed_count": 1}, "id": "876636614801334272", "name": "Lily de C\u00f3rdova", "username": "Lily_Rosse7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1677, "tweet_count": 16322, "listed_count": 1}, "id": "792909230927863808", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "name": "Carlos SR", "username": "CSR77mxdf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 250, "tweet_count": 16320, "listed_count": 2}, "id": "1148432820483821568", "location": "Costa Rica", "name": "Ludwing Guill\u00e9n", "username": "GuillenLudwing"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7180, "following_count": 2607, "tweet_count": 114563, "listed_count": 209}, "id": "13742502", "location": "Costa Rica", "name": "Susana Soto", "username": "Amareto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 815, "tweet_count": 153952, "listed_count": 42}, "id": "15937976", "name": "Coordinador de la Comisi\u00f3n Mixta de Productividad", "username": "zoaretnica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 673, "tweet_count": 3281, "listed_count": 0}, "id": "73267581", "location": "Mexico City", "name": "Sergio Coronado", "username": "scoronado84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 3789, "tweet_count": 23493, "listed_count": 0}, "id": "1147674325014777856", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "CeciliadelDF", "username": "Moreno14May"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 27, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}, "id": "1167068248829046786", "name": "aldo", "username": "aldo66534855"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 37283, "following_count": 1317, "tweet_count": 23659, "listed_count": 546}, "id": "57665732", "location": "Brasil", "name": "Cimi", "username": "ciminacional"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 4763, "tweet_count": 175594, "listed_count": 30}, "id": "83012816", "location": "M\u00e9xico", "name": "tecpanero", "username": "Tecpanero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 116, "tweet_count": 245053, "listed_count": 14}, "id": "983078988", "location": "Lisbon", "name": "david", "username": "witcheaux"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5823, "following_count": 171, "tweet_count": 52074, "listed_count": 6}, "id": "755584924418211841", "name": "\u272e violet", "username": "sadbitch_exe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 2140, "tweet_count": 56920, "listed_count": 1}, "id": "69093401", "location": "CDMX", "name": "Ma\u00fcrizze P\u00e4nzer", "username": "MaurizzePanzer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21713, "following_count": 2656, "tweet_count": 203464, "listed_count": 329}, "id": "2482888046", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "LA PRENSA", "username": "laprensaoem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 4078, "tweet_count": 93228, "listed_count": 4}, "id": "2226820248", "name": "Sol", "username": "inourvices"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13105, "following_count": 14213, "tweet_count": 20801, "listed_count": 31}, "id": "927226551124492289", "name": "vilex\ud83d\udc1d", "username": "yes_bridgertons"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}, "id": "735932270377349121", "name": "Nancy", "username": "freedom031056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 1841, "tweet_count": 27070, "listed_count": 9}, "id": "258172858", "location": "Lima, Peru", "name": "Rudy Rivera", "username": "RudyRiveraB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15222, "following_count": 27, "tweet_count": 6147, "listed_count": 39}, "id": "1200657524678111232", "name": "Rey Retro", "username": "SuperRetroRey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 943, "tweet_count": 8730, "listed_count": 6}, "id": "363823080", "location": "Capacitaci\u00f2n. En el exterior", "name": "pancho", "username": "pancholoayza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 4675, "tweet_count": 6343, "listed_count": 2}, "id": "3222312359", "location": "Tumbes, Peru", "name": "Julissa Salazar", "username": "LaShizuka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160668, "following_count": 793, "tweet_count": 327448, "listed_count": 525}, "id": "168693277", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "Plano Informativo", "username": "Planoinforma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 182, "tweet_count": 18066, "listed_count": 0}, "id": "143934184", "location": "/move LostTower7", "name": "\u0423\u0433\u043e \u041b\u044e\u0434\u043e\u0432\u0438\u043a", "username": "lghugo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 77, "tweet_count": 11865, "listed_count": 1}, "id": "788883158473306112", "name": "louise", "username": "meloucoton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1767, "tweet_count": 58664, "listed_count": 9}, "id": "138665585", "location": "San Jose, Costa Rica", "name": "Juan VILLEGUEZ Jr.", "username": "jwvilleguez_cr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1413, "tweet_count": 3681, "listed_count": 0}, "id": "3077795231", "name": "Vicente Gonz\u00e1lez Navarro", "username": "VicenteestebanG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 459, "tweet_count": 34296, "listed_count": 111}, "id": "45504943", "location": "En Lima o viajando por el Per\u00fa", "name": "Ricardo Marapi", "username": "RicardoMarapi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 259, "tweet_count": 8952, "listed_count": 0}, "id": "1186789985401430016", "location": "she/her", "name": "mariazinha\ud83e\udda6", "username": "mariasavegnagoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 208, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "id": "1146478680614428675", "location": "Trujillo, PER\u00da", "name": "JORGE Luis", "username": "JORGELu21638146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 261, "tweet_count": 24842, "listed_count": 0}, "id": "1082165288794247169", "name": "vitoria", "username": "akavitoria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 799, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}, "id": "67136240", "location": "Lima City - PER\u00da", "name": "Marco A. Valverde Roncagliolo", "username": "norlavu_aram"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25271, "following_count": 824, "tweet_count": 36488, "listed_count": 93}, "id": "378769503", "location": "Lima, Peru", "name": "Jeffrey Radzinsky", "username": "jradzinsky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 2686, "tweet_count": 205434, "listed_count": 35}, "id": "721934623530291200", "location": "M\u00e9xico", "name": "The Artist formerly known as Nebraska Jones.", "username": "MCTaquitos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3291, "following_count": 2703, "tweet_count": 39680, "listed_count": 15}, "id": "114831274", "location": "valledupar", "name": "Ana Patricia Saade Vergel", "username": "ANPASAA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37871, "following_count": 14658, "tweet_count": 50875, "listed_count": 54}, "id": "134678940", "location": "Colombia", "name": "PASTOR ALFREDO SAADE", "username": "ALFREDOSAADEV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 532, "tweet_count": 24707, "listed_count": 0}, "id": "208460667", "location": "Catalunya", "name": "Joan Galindo Mampel", "username": "joanIV50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106035, "following_count": 6891, "tweet_count": 151378, "listed_count": 76}, "id": "704495653", "location": "Venezuela", "name": "El Candelazo", "username": "ElCandelazoNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 389, "tweet_count": 18648, "listed_count": 13}, "id": "293064533", "name": "Gerardo Barrios", "username": "GBarrios1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 544, "tweet_count": 16912, "listed_count": 6}, "id": "35031346", "location": "Mexico City", "name": "Alfredo Careaga", "username": "acareagag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "id": "458727413", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "name": "Jaime", "username": "jaime_srr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 11, "tweet_count": 16279, "listed_count": 1}, "id": "974486892791164928", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Hereje D\u00edscola \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "BornUnderShaula"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 82, "tweet_count": 997, "listed_count": 0}, "id": "1188313700794621952", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "\ud83d\udc0f", "username": "IrisMiths"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 2529, "tweet_count": 208181, "listed_count": 13}, "id": "282288543", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "\u00c1ngel DeLarge \uea00", "username": "Angel_Fierro79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91489, "listed_count": 20}, "id": "1916995171", "location": "Tenerife", "name": "Javi Benedict", "username": "JaviBenedict"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1240, "tweet_count": 62007, "listed_count": 5}, "id": "1102601979514245121", "location": "Calabria, oltre i confini dell'Impero", "name": "Francesco", "username": "FranceskoNew"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 364, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}, "id": "1039778096365412352", "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "name": "FrancescaIGAG", "username": "FrancescaIGAG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 232, "tweet_count": 27410, "listed_count": 3}, "id": "2261314848", "name": "The white wolf", "username": "boggardHdz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 63847, "following_count": 36, "tweet_count": 22043, "listed_count": 420}, "id": "82253806", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "ITAM", "username": "ITAM_mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 2333, "tweet_count": 9307, "listed_count": 0}, "id": "91046872", "name": "Samanta", "username": "samygipa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 321, "tweet_count": 8314, "listed_count": 34}, "id": "147080725", "location": "M\u00e9xico", "name": "Fernando L.\u200f\ufe0f\u200f", "username": "ChronoMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 2235, "tweet_count": 62219, "listed_count": 5}, "id": "315004623", "location": "M\u00e9xico", "name": "mauroespinalh", "username": "mauroespinalh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 1596, "tweet_count": 15736, "listed_count": 4}, "id": "1006540742020534278", "name": "\ud835\udc83 \ud835\udc8a \ud835\udc82 \ud83c\udfb8", "username": "duffrck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 658, "tweet_count": 5957, "listed_count": 0}, "id": "1048991203692351488", "name": "SocratesAA", "username": "Socrate07355419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25757, "following_count": 756, "tweet_count": 59791, "listed_count": 29}, "id": "2227417610", "name": "RosarioBenavidesAB \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CharitoABC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 2057, "tweet_count": 51303, "listed_count": 2}, "id": "2610764887", "location": "upside down ", "name": "xuliana \u2728", "username": "MXbrilha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 137, "tweet_count": 7200, "listed_count": 0}, "id": "928087078620954625", "name": "Irma Galicia", "username": "IrmaGalicia4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}, "id": "68723105", "location": "Villahermosa, Tabasco", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "username": "NachoRgz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 2998, "tweet_count": 33272, "listed_count": 50}, "id": "173999061", "location": "Headquarters in Riverside, CA", "name": "Excelsior California", "username": "ExcelsiorSC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 69, "tweet_count": 91507, "listed_count": 45}, "id": "20000222", "location": "HELLx, Portugal", "name": "Patuleia", "username": "Patuleia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7767, "following_count": 423, "tweet_count": 64887, "listed_count": 91}, "id": "219499095", "location": "Barcelona", "name": "Akihabara Station \u79cb\u8449", "username": "akibastation_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 248, "tweet_count": 18078, "listed_count": 0}, "id": "1031354133192863744", "location": "ms", "name": "ana", "username": "NaluStmk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 760, "tweet_count": 13224, "listed_count": 0}, "id": "1080548781567938561", "location": "Dourados, Brasil", "name": "\u043c\u00aa c\u2113\u03b1r\u03b1", "username": "mcarbonaro04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 755, "tweet_count": 350, "listed_count": 0}, "id": "1141851447673393153", "name": "Otavio papo reto", "username": "Otavio34331971"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 33190, "following_count": 2588, "tweet_count": 19583, "listed_count": 374}, "id": "42304398", "location": "Bahia", "name": "Alice Portugal", "username": "Alice_Portugal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 628, "tweet_count": 161925, "listed_count": 28}, "id": "205865341", "name": "isabela \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "greyjoyy"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9572150, "following_count": 107, "tweet_count": 20321, "listed_count": 15849}, "id": "67418441", "name": "Disney", "username": "Disney"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1042, "tweet_count": 152534, "listed_count": 1}, "id": "345763800", "name": "Eduardo Y S\u00e1nchez", "username": "Yumilceh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1002, "tweet_count": 30936, "listed_count": 4}, "id": "257161903", "location": "Palm Desert, CA", "name": "Jorge Monz\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "jmonzon100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 529, "tweet_count": 29096, "listed_count": 6}, "id": "996502389787066368", "location": "Barranco, Peru", "name": "Renzo Casani", "username": "casanismo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 37, "tweet_count": 10588, "listed_count": 0}, "id": "1180357770018791424", "name": "Kamila Cristina", "username": "KamilaSantos301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5577, "following_count": 485, "tweet_count": 198974, "listed_count": 25}, "id": "880790130", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "jeff \u2b50\ufe0f", "username": "jeffmattias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 621, "tweet_count": 22422, "listed_count": 0}, "id": "1138934485519613953", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94", "username": "_maria_Cordeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 2794, "tweet_count": 12886, "listed_count": 1}, "id": "707215541057015809", "location": "CEO lawyer", "name": "J.A.", "username": "IngodwetrustJA7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 162, "tweet_count": 70390, "listed_count": 0}, "id": "2560001898", "name": "Kalash\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "IsmaelKeupuchur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 172, "tweet_count": 2735, "listed_count": 0}, "id": "1002956365260906496", "location": "Nicaragua", "name": "Alejandro", "username": "Alejandro110398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 121, "tweet_count": 21516, "listed_count": 2}, "id": "1406452476", "name": "DANY*10*", "username": "daniolea10"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3444327, "following_count": 270, "tweet_count": 554255, "listed_count": 11532}, "id": "8105922", "location": "Argentina", "name": "Clar\u00edn", "username": "clarincom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 546, "tweet_count": 22724, "listed_count": 0}, "id": "209271515", "location": "Argentina", "name": "Val \ud83e\udd81", "username": "PersonaDelSur"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}, "id": "15648827", "location": "Spain", "name": "MUY Interesante", "username": "muyinteresante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 860, "tweet_count": 20446, "listed_count": 1}, "id": "996069482689900544", "location": "Tultepec, M\u00e9xico", "name": "SANTIAGO AMLO", "username": "AmloSantiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 388, "tweet_count": 24655, "listed_count": 6}, "id": "4500516012", "location": "O\u029c\u1d00\u0274\u1d00:\u3010~C.\u043c~R.\u2113~T.\u043d~D.\u043c~M.\u043c\u3011", "name": "\ud83c\udf3fV\u03b1\u0438\u03b5\u0455\u0455\u03b1 W\u03c3\u03c3d\u0455\ud83c\udf3f", "username": "xXVanessaW"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1336, "tweet_count": 24837, "listed_count": 1}, "id": "978796604584005637", "location": "Costa Rica", "name": "Enrique Coen", "username": "EnriqueCoen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1463, "tweet_count": 6659, "listed_count": 1}, "id": "1189470312095727616", "name": "bot juanjo", "username": "JuanJos99077123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 365, "tweet_count": 2573, "listed_count": 0}, "id": "1168951370935885827", "name": "\ud83d\udc51s", "username": "rafael_reis_04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 1853, "tweet_count": 142910, "listed_count": 2}, "id": "105316864", "location": "Ala Leste do Nilton Santos", "name": "shannonzinho\u00b9\u2078\u2079\u2074 \u225b\u2263\u02e2\u1d2c\u1da0 \ud83d\udc51\ud83d\udc99\ud83e\udd0d (0-1)", "username": "shannonzinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 2738, "tweet_count": 22103, "listed_count": 6}, "id": "91037660", "location": "Xalapa / CDMX", "name": "Roc\u00edo \ud83c\udf83", "username": "Rocisus_Rom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 510, "tweet_count": 15766, "listed_count": 0}, "id": "1133579542872961025", "name": "\ud835\udc47\u210e\ud835\udc4e\ud835\udc66", "username": "thayssamrq_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1859, "tweet_count": 44009, "listed_count": 0}, "id": "1018985690707701760", "location": "na casa do caralho", "name": "Aym\u00eazinha\u2728", "username": "AymeuDeusssss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 4997, "tweet_count": 4132, "listed_count": 1}, "id": "81258590", "location": "Porto Alegre/RS", "name": "#EmBuscaDaDemocraciaPerdida\ud83d\udea9\ud83d\udc96\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\u26f2\ud83c\udf08\ud83d\udccd\ud83d\udccc", "username": "luisfernfialho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 2992, "tweet_count": 42992, "listed_count": 1}, "id": "120704539", "location": "\u25e2 \u25e4", "name": "Ernesto", "username": "ErnestVeliz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 701, "tweet_count": 6638, "listed_count": 28}, "id": "1067434535246163971", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "\ud83c\udd70\ufe0flex Y\u00e1nez", "username": "AlexYanez_FC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 337, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}, "id": "1093075974906736641", "name": "LilyGary", "username": "LilyGary1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 195, "tweet_count": 11394, "listed_count": 3}, "id": "223979410", "name": "brupropiona", "username": "buvidall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 746, "tweet_count": 40762, "listed_count": 10}, "id": "1037673228225925120", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "name": "Mia Mart\u00edn\ud83d\udc09\ud83e\udded\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "MiaMartinR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1633, "tweet_count": 23216, "listed_count": 10}, "id": "977608129876779009", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a/Spain", "name": "Irene Mendoza Gasc\u00f3n\u2606", "username": "IreneMe08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 336, "tweet_count": 71919, "listed_count": 11}, "id": "751174736554713088", "name": "Mar\u00eda Sol GLEZ SANT", "username": "Peregrina7Bu"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320176, "following_count": 866, "tweet_count": 883675, "listed_count": 9585}, "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "name": "Exc\u00e9lsior", "username": "Excelsior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 23, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "id": "3514280477", "name": "lulavereador2018", "username": "lulavereador201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 670, "tweet_count": 3416, "listed_count": 1}, "id": "1033428295210033152", "location": "jungwon dimple \u2661", "name": "abi | universe \ud83c\udfe1", "username": "iFORSEUNGYN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9999, "following_count": 6637, "tweet_count": 319591, "listed_count": 15}, "id": "4019004621", "location": "No mundo", "name": "Gra.", "username": "vivodereality"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 517, "tweet_count": 5871, "listed_count": 2}, "id": "107857149", "name": "Christian Rojo", "username": "lacedemonio301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 176, "tweet_count": 2651, "listed_count": 0}, "id": "1000076336059305984", "location": "Amares, Portugal", "name": "Toz\u00e9's", "username": "toze_scoelho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 696, "tweet_count": 12577, "listed_count": 1}, "id": "3401444050", "location": "Amares, Braga", "name": "Rita Marques", "username": "rmarques_15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 315, "tweet_count": 21918, "listed_count": 0}, "id": "205386549", "name": "Vanessa", "username": "_vanzynha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1979, "tweet_count": 43837, "listed_count": 7}, "id": "746009644255055872", "location": "El Monte", "name": "Jale", "username": "NotJale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1179, "tweet_count": 48465, "listed_count": 0}, "id": "951250936655118336", "location": "Mesquita, Brasil", "name": "Vitin10", "username": "05Vitin10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 58, "tweet_count": 8448, "listed_count": 15}, "id": "154579788", "location": "Costa Rica", "name": "Ronald Matute", "username": "RonaldMatute"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1489, "tweet_count": 23999, "listed_count": 7}, "id": "103740653", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "aaron montero", "username": "aroncitomb"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 288014, "following_count": 535, "tweet_count": 404031, "listed_count": 1228}, "id": "112770875", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "username": "DiariodeYucatan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 679, "tweet_count": 1990, "listed_count": 0}, "id": "1151540961287245825", "name": "Eduardo", "username": "Dudsdocarmo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 163, "tweet_count": 12646, "listed_count": 0}, "id": "510429749", "name": ".", "username": "downaccount_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1367, "tweet_count": 64709, "listed_count": 0}, "id": "979254335862398976", "location": "Cear\u00e1, Brasil ", "name": "\u2022 Ray", "username": "rayprindoagrest"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 89, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}, "id": "1101134744681660416", "name": "ROMINA REGA", "username": "RegaRomina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 246, "tweet_count": 7251, "listed_count": 0}, "id": "1108374297590943744", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Martha Rodriguez", "username": "MarthaR12559706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 3119, "tweet_count": 325960, "listed_count": 53}, "id": "756233749", "location": "Garc\u00eda, NL", "name": "Jaime Guerra", "username": "jguerragza"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 974150, "following_count": 729, "tweet_count": 340289, "listed_count": 5881}, "id": "31023547", "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "name": "Reporte \u00cdndigo", "username": "Reporte_Indigo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 155, "tweet_count": 129590, "listed_count": 7}, "id": "238427366", "name": "Manuel", "username": "MANUEL721127"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34283, "following_count": 2300, "tweet_count": 100680, "listed_count": 198}, "id": "1518257778", "location": "CDMX", "name": "Carlos L\u00f3pez Jones", "username": "Carloslopezjone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 92, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}, "id": "3196643276", "name": "Alfredo Ramos", "username": "PsiAlfie22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 3308, "tweet_count": 341917, "listed_count": 1}, "id": "962363316889903104", "location": "En Mi Casa", "name": "Maria Ines", "username": "MariaIn77662119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 5317, "tweet_count": 28902, "listed_count": 1}, "id": "966373078463864832", "location": "R\u00edo Tercero, Cba , Argentina", "name": "Silvana M \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd80", "username": "MSorovoe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4241, "following_count": 3321, "tweet_count": 96504, "listed_count": 5}, "id": "1101322952", "name": "tai \u2022 maxident", "username": "rattlethxstars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 821, "tweet_count": 11578, "listed_count": 1}, "id": "966072517495541760", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "enfergata\ud83e\uddea", "username": "lethamdan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 639, "tweet_count": 5240, "listed_count": 0}, "id": "1027969072682749953", "name": "Ussama dabaja", "username": "Dabaja11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1521, "tweet_count": 32745, "listed_count": 5}, "id": "948334614342377472", "name": "Global News M\u00e9xico", "username": "GlobalNMexico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10300, "following_count": 9194, "tweet_count": 32876, "listed_count": 11}, "id": "116493143", "location": "Nueva Dinamarca  antes  M\u00e9xico", "name": "Lasser27", "username": "lasser27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 138, "tweet_count": 3641, "listed_count": 0}, "id": "4238711596", "name": "rav", "username": "evellyn_ravena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 240, "tweet_count": 99345, "listed_count": 2}, "id": "2566389764", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Jonathan Ramirez", "username": "jramirezval"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 133753, "following_count": 201, "tweet_count": 275370, "listed_count": 549}, "id": "72937865", "location": "M\u00e9xico", "name": "MSN M\u00e9xico", "username": "MSNMex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1512, "tweet_count": 52479, "listed_count": 1}, "id": "882670650501890048", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "name": "Sergio Pe\u00f1a Miranda", "username": "SergioPeaMiran1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 267, "tweet_count": 14467, "listed_count": 47}, "id": "2210980221", "name": "loto", "username": "lagodeloto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 463, "tweet_count": 445, "listed_count": 5}, "id": "1174097508085174273", "name": "Letras Cabalgando", "username": "LCabalgando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1330, "tweet_count": 465, "listed_count": 6}, "id": "480104517", "location": "Estado de M\u00e9xico", "name": "Diego Moreno", "username": "diego_moreno96"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92308, "following_count": 245, "tweet_count": 73123, "listed_count": 821}, "id": "127080477", "name": "Isaac Katz", "username": "econoclasta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 2401, "tweet_count": 154517, "listed_count": 11}, "id": "75782659", "location": "Uruguay", "name": "Ani Fata Morgana", "username": "aniiphoenix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 714, "tweet_count": 10203, "listed_count": 0}, "id": "2766797968", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Aldo.", "username": "Ilpostino1977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 360, "tweet_count": 33693, "listed_count": 0}, "id": "1359623467", "name": "Marlene Davila", "username": "marlenedavilav"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 702660, "following_count": 1118, "tweet_count": 103866, "listed_count": 1396}, "id": "73245966", "name": "CATERINA VALENTINO", "username": "CATERINAV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 140, "tweet_count": 6857, "listed_count": 0}, "id": "1237250700", "location": "Argentina", "name": "Juan Barcos", "username": "juanbarcos19"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 828776, "following_count": 3359, "tweet_count": 345525, "listed_count": 4139}, "id": "16294264", "location": "Argentina", "name": "Perfil.com", "username": "perfilcom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 4997, "tweet_count": 33999, "listed_count": 20}, "id": "1881313802", "location": "California, USA", "name": "Ruben D. Arvizu", "username": "RubenDArvizu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321561, "following_count": 1522, "tweet_count": 246732, "listed_count": 407}, "id": "1301271666", "location": "M\u00e9xico", "name": "Noticias En La Mira", "username": "OficialEnLaMira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 610, "tweet_count": 15628, "listed_count": 0}, "id": "4149964156", "location": "Pqogspn?!", "name": "lua", "username": "Nonatiih"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 1798, "tweet_count": 50973, "listed_count": 0}, "id": "752702017106173952", "location": "Mesquita, RJ", "name": "FP \ud83e\udd77", "username": "97felipetorres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 219, "tweet_count": 8500, "listed_count": 0}, "id": "1176359368880787457", "name": "Adriellen", "username": "Adriellenoliv13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4160, "following_count": 1042, "tweet_count": 96239, "listed_count": 0}, "id": "2825026504", "location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "name": "Maka Ytana", "username": "AitorHalliwell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 95, "tweet_count": 10851, "listed_count": 0}, "id": "463141366", "location": "mexico", "name": "KONE  (Sr. K)", "username": "konejosotolopez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 258, "tweet_count": 5004, "listed_count": 0}, "id": "483441091", "location": "Hades", "name": "hina | 2ha | spl\u00b3", "username": "YagamiHina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1631, "tweet_count": 74502, "listed_count": 0}, "id": "990010773811421187", "name": "old \u2604", "username": "LidianeOld"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1428, "tweet_count": 55445, "listed_count": 0}, "id": "800807602368090113", "location": "RJ", "name": "\u212c\ud835\udcc7\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "username": "brualvescrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 360, "tweet_count": 31988, "listed_count": 1}, "id": "1085162970", "location": "Ingolstadt, Bayern", "name": "Fermin D S", "username": "dimfer2007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 474, "tweet_count": 152878, "listed_count": 0}, "id": "3287881057", "name": "ana pau", "username": "Paaulaam_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 4437, "tweet_count": 175016, "listed_count": 14}, "id": "316838366", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Matalacachimba", "username": "poslameraverdad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8315, "following_count": 2768, "tweet_count": 51924, "listed_count": 40}, "id": "232662678", "name": "El Hijo del Rayo", "username": "elhijodelrayo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 1395, "tweet_count": 143523, "listed_count": 23}, "id": "48862552", "location": "Merida- Venezuela", "name": "daff", "username": "DianaFreites"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 283054, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}, "id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Maduradas.com", "username": "maduradascom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1182, "tweet_count": 8336, "listed_count": 1}, "id": "2800062049", "location": "Cuernavaca, Morelos", "name": "Sinai Pe\u00f1a", "username": "ZarethPV12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 312, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}, "id": "712270224515465216", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "name": "stephany", "username": "stephanyycc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 237, "tweet_count": 5897, "listed_count": 0}, "id": "1061113235825401856", "name": "Asfer\ud83d\udc8c.", "username": "astridrasc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 211, "tweet_count": 97093, "listed_count": 1}, "id": "1112127724590632961", "name": "Mcarmenamat", "username": "Mcarmenamat1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21450, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}, "id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "name": "jose luis sariego", "username": "joseluissariego"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 148, "tweet_count": 10061, "listed_count": 3}, "id": "167566131", "location": "Rio & Guapimirim, RJ, Brazil", "name": "Carlos Henrique (Ca\u00edque)", "username": "caiquepp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 265, "tweet_count": 2990, "listed_count": 0}, "id": "1117637901968400384", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc29\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc7b\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc93\u2019\ud835\udc94 \ud835\udc7d\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8f", "username": "rosespitfire"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 2742, "tweet_count": 9539, "listed_count": 7}, "id": "3371511287", "location": "Serra, Brasil", "name": "Me Errem com 2 rs \ud83c\udf3e\ud83d\udcb8", "username": "kellyzuda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 3675, "tweet_count": 26712, "listed_count": 37}, "id": "252263477", "location": "Navarra", "name": "Rosi", "username": "luzzy_ta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16768, "following_count": 17, "tweet_count": 310025, "listed_count": 146}, "id": "135656427", "name": "Eolo Pacheco \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "eolopacheco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 706, "tweet_count": 19337, "listed_count": 8}, "id": "375646283", "name": "Picatoste \ud83d\udc2f", "username": "Picatoste013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1048, "tweet_count": 3169, "listed_count": 0}, "id": "1059206777005318145", "location": "Portim\u00e3o, Portugal", "name": "Nocas85", "username": "85Nocas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 130, "tweet_count": 3907, "listed_count": 0}, "id": "1139086871819108352", "location": "Algarve", "name": "\u2115\ud835\udd56\ud835\udd66\ud835\udd6b\ud835\udd52 \ud83c\udf3a", "username": "neuza07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 4374, "tweet_count": 67970, "listed_count": 7}, "id": "1309489742", "name": "George on route", "username": "joepege"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 364, "tweet_count": 8089, "listed_count": 1}, "id": "109697014", "location": "Mexico", "name": "Kike Ocampo", "username": "kike_records"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 534, "tweet_count": 7355, "listed_count": 0}, "id": "981752793429094400", "name": "Maria Luiza", "username": "MariaLudics"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 934, "tweet_count": 12218, "listed_count": 4}, "id": "2806069618", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "Guillermo Sagahon", "username": "guillermogsm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1172, "tweet_count": 5876, "listed_count": 6}, "id": "111057452", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "name": "\u00c9rick P\u00e9rez-Mora", "username": "i_erickmora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 234, "tweet_count": 12539, "listed_count": 0}, "id": "794240892366454784", "location": "Brasil", "name": "O BV DO SITE", "username": "f3rsy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3472, "following_count": 491, "tweet_count": 235413, "listed_count": 16}, "id": "2184734004", "location": "corvinal ", "name": "mudei de conta", "username": "novelouca_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 715, "tweet_count": 38012, "listed_count": 1}, "id": "804184500444033024", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "name": "mavi", "username": "guisodearrozveg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 212, "tweet_count": 9174, "listed_count": 0}, "id": "365308164", "location": "Per\u00fa", "name": "GabrielaN", "username": "Ngarol399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 252, "tweet_count": 17428, "listed_count": 2}, "id": "80149007", "location": "Brasil", "name": "Canal Professores Antenados", "username": "Anaamecitia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1393, "tweet_count": 37967, "listed_count": 5}, "id": "923855467734032389", "name": "Alissssz", "username": "alisssssssssssz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52203, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "id": "636025744", "location": "Getxo", "name": "Pablo Malo", "username": "pitiklinov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 158, "tweet_count": 11744, "listed_count": 1}, "id": "4114899795", "name": "Tita\u26d4", "username": "euunavida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 138, "tweet_count": 1987, "listed_count": 0}, "id": "3654966208", "location": "Pouso Alegre, Brasil", "name": "Dejair Neri de Lima", "username": "NeriDejair"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 304, "tweet_count": 17199, "listed_count": 1}, "id": "724033782685143040", "location": "Cartago, Costa Rica", "name": "Keyren", "username": "keyrencalderon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 801, "tweet_count": 8441, "listed_count": 0}, "id": "74807934", "name": "Jaqueline.", "username": "_jaqueliine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 632, "tweet_count": 9428, "listed_count": 0}, "id": "71110880", "location": "Minas Gerais,Brasil", "name": "Marjorie", "username": "marjoh_b"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 154, "tweet_count": 63479, "listed_count": 6}, "id": "1199200296", "name": "Ryoga Skywalker", "username": "ryoga_skywalker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 669, "tweet_count": 42538, "listed_count": 11}, "id": "2967836698", "location": "BAL", "name": "The Binding of Dita\ud83d\udc80", "username": "DitavonRIP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9544, "following_count": 3087, "tweet_count": 151007, "listed_count": 14}, "id": "543790260", "name": "\u200f\u0618", "username": "lsmeuinfinito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7350, "following_count": 515, "tweet_count": 138280, "listed_count": 15}, "id": "1536412866", "location": "Vit\u00f3ria", "name": "Karol \ud83d\udce5\ud83d\udd2e", "username": "karol_28bm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 347, "tweet_count": 13567, "listed_count": 0}, "id": "807268082788040704", "location": "Lima, Peru", "name": "Jaime G Valdez", "username": "JaimeVC16"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823170, "following_count": 876, "tweet_count": 711434, "listed_count": 5390}, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7150, "following_count": 1110, "tweet_count": 33218, "listed_count": 10}, "id": "1175560195973537792", "name": "b\u00ea", "username": "shicomentei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2140, "tweet_count": 180041, "listed_count": 0}, "id": "993912632783421440", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "name": "Mila_bot1300", "username": "Mila_g4a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 595, "tweet_count": 39916, "listed_count": 0}, "id": "2372939700", "location": "Rio Verde, Brasil", "name": "mariana", "username": "marianaareisc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3253, "following_count": 3104, "tweet_count": 58078, "listed_count": 0}, "id": "89608268", "location": "Gustavo A. Madero", "name": "Dulce Olvera", "username": "DuulceOlvera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 699, "tweet_count": 127677, "listed_count": 0}, "id": "1055240729902174208", "location": "angra rj ", "name": "vh", "username": "vitorhos_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1149, "tweet_count": 12108, "listed_count": 0}, "id": "918413853188292609", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rico de Souza", "username": "Ricardo67615539"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 248, "tweet_count": 7920, "listed_count": 0}, "id": "1341940442", "name": "Mayco", "username": "Maycotwit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 69, "tweet_count": 8100, "listed_count": 0}, "id": "1607530250", "location": "Irlanda do Norte, Reino Unido", "name": "R\u00eep M\u00e2t\u00fb\ud83c\udf08\ud83d\udd3c\u2692\ufe0f\ud83d\udd25\ud83e\udd1f\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6\ud83d\udd25", "username": "RIP_MATU_05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5694, "following_count": 979, "tweet_count": 29563, "listed_count": 8}, "id": "730785822769827841", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Jessy \u2728", "username": "Jessy1891_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 3230, "tweet_count": 140497, "listed_count": 18}, "id": "3567903995", "location": "elfhame ", "name": "kasy.", "username": "highercruel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 179, "tweet_count": 14942, "listed_count": 0}, "id": "2715153038", "name": "Satan\ud83d\udd2a\u2728", "username": "mozelfuckit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 118, "tweet_count": 16284, "listed_count": 1}, "id": "2923102857", "name": "Freddy B", "username": "BaquFreddy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 535, "tweet_count": 13089, "listed_count": 3}, "id": "1138251035129143298", "location": "Hell House", "name": "Cruella", "username": "Hyaaku2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 293, "tweet_count": 29742, "listed_count": 2}, "id": "3365071385", "location": "San Juan, Argentina", "name": "girasofi \ud83c\udf3b", "username": "SofiFunes15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 2051, "tweet_count": 59779, "listed_count": 54}, "id": "2990812439", "location": "Chiapas", "name": "Areopago Noticias Oficial", "username": "AreopagoOficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1468, "tweet_count": 102479, "listed_count": 3}, "id": "2338794779", "location": "Lima - Peru", "name": "Henrry Carlos Villarroel", "username": "HenrryVillar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 658, "tweet_count": 11061, "listed_count": 0}, "id": "228716392", "location": "neocity", "name": "kali in the box \u2661\u0f04", "username": "byunsabeer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 768, "tweet_count": 92710, "listed_count": 27}, "id": "1014764444369514496", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Rub\u00e9n.", "username": "Rubennvr_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2943, "following_count": 670, "tweet_count": 88100, "listed_count": 308}, "id": "2248755655", "location": "Maracay", "name": "Blake", "username": "s1ckvic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 87, "tweet_count": 6835, "listed_count": 1}, "id": "741765487525302272", "location": "Cascais, Portugal", "name": "morgen", "username": "callmemorgen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1645, "tweet_count": 16173, "listed_count": 0}, "id": "1271287254", "name": "#3FinalesEn1A\u00f1o #2En4D\u00edas", "username": "andre23431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522451, "following_count": 88, "tweet_count": 37282, "listed_count": 193}, "id": "1013306845", "name": "No seas malo", "username": "noseasmalotv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 949, "tweet_count": 13607, "listed_count": 2}, "id": "2978927559", "name": "Miguel Ferrer", "username": "MiguelFerrer36"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 284, "tweet_count": 5098, "listed_count": 2}, "id": "1007356668588515329", "name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "ElyulsEl1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1054, "tweet_count": 46542, "listed_count": 5}, "id": "106535989", "name": "calixto", "username": "calixtoboss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 416, "tweet_count": 34900, "listed_count": 0}, "id": "730625967853469697", "name": "Erika Gabriela", "username": "Morales_Eri27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 949, "tweet_count": 9468, "listed_count": 0}, "id": "1064324748304359429", "location": "inconsciente ", "name": "alter ego \ud83d\udc3b", "username": "immanuelnietzs2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2821, "tweet_count": 117814, "listed_count": 0}, "id": "1156398247235055617", "location": "EDOMEX. ", "name": "Cfhdz.", "username": "CFHernandez01_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 2198, "tweet_count": 275697, "listed_count": 165}, "id": "219342782", "location": "M\u00e9xico", "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "username": "Radio_Zocalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 107, "tweet_count": 87017, "listed_count": 1}, "id": "189886847", "location": "Dourados/MS - Brazil", "name": "Paulo C\u00e9sar de Souza", "username": "pr_paulo_cesar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 2320, "tweet_count": 46956, "listed_count": 1}, "id": "1604719873", "location": "Misiones, Argentina", "name": "Sgto Swagger", "username": "BoquenseMisio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73800, "following_count": 3559, "tweet_count": 260816, "listed_count": 101}, "id": "1055431634", "location": "Gran Ducado de Konurba Norte", "name": "Dr. Victor Tut\u00fa", "username": "victorfyt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 86, "tweet_count": 1811, "listed_count": 0}, "id": "283627253", "name": "Oscar Vilchis", "username": "osca1398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 633, "tweet_count": 26549, "listed_count": 2}, "id": "49115433", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Grande Honor\u00e1vel Matre & Madre Superiora", "username": "LeoChihiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 308, "tweet_count": 105619, "listed_count": 14}, "id": "100488775", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Joy of Missing Out Too", "username": "JomotHon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Terraverso", "username": "terraverso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 176, "tweet_count": 11123, "listed_count": 0}, "id": "847174800921563137", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Nacho \u26a1", "username": "NachoLopezCaB68"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 356, "tweet_count": 27170, "listed_count": 1}, "id": "1547093604", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud83c\udf3b", "username": "Taami222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 233, "tweet_count": 32731, "listed_count": 0}, "id": "853189846868865024", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "name": "Bryan Cortes", "username": "BCortes84"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 428501, "following_count": 302, "tweet_count": 36073, "listed_count": 840}, "id": "35036854", "location": "\uea00\uea00\uea00", "name": "vampipe \u2368", "username": "vampipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 3791, "tweet_count": 25193, "listed_count": 3}, "id": "3192871238", "name": "Enrique Javier Mu\u00f1oz montesinos", "username": "enriquemun80"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 2095, "tweet_count": 99363, "listed_count": 0}, "id": "1200996434700652546", "name": "Antonio", "username": "Antonio60383143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 881, "tweet_count": 2295, "listed_count": 0}, "id": "333834626", "location": "Maca\u00e9 ", "name": "Talisson", "username": "TalissonRonieri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 206, "tweet_count": 9308, "listed_count": 1}, "id": "1289457536", "location": "Los Cabos, Baja California Sur", "name": "Charlene Ramos", "username": "FemCharlene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 0, "tweet_count": 44212, "listed_count": 1}, "id": "2234785501", "location": "Rimini, Emilia Romagna", "name": "RASSEGNA STAMPA DI FRANCO BALESTRIERI", "username": "francobus100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 284, "tweet_count": 598, "listed_count": 6}, "id": "481806231", "location": "Murcia", "name": "Consulta Doctor Juan Jos\u00e9 Regadera", "username": "juanjoseregader"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 433, "tweet_count": 7345, "listed_count": 0}, "id": "1002335943150497792", "location": "foiz", "name": "lele \ud83d\udcda", "username": "letibrisola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 181, "tweet_count": 9448, "listed_count": 0}, "id": "981954204678934530", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "delfina", "username": "orqueradelfi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 116, "tweet_count": 12772, "listed_count": 2}, "id": "3864091167", "location": "assexual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "Lua \ud83c\udf19", "username": "L_sabotage"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 318, "tweet_count": 20946, "listed_count": 6}, "id": "1352719734", "name": "Natalia Natalia \ud83d\udc9a", "username": "EneTeEneTe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1494, "tweet_count": 59912, "listed_count": 1}, "id": "550518002", "location": "Tero Violado, Catamarca ", "name": "Contodoloprotocolo \ud83c\udf65", "username": "itManuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14273, "following_count": 973, "tweet_count": 57823, "listed_count": 52}, "id": "3317900793", "name": "Karin Slowing Uma\u00f1a", "username": "karin_slowing_u"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178992, "following_count": 997, "tweet_count": 87478, "listed_count": 1688}, "id": "171758508", "location": "Madrid", "name": "Pablo Sim\u00f3n", "username": "kanciller"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 2567, "tweet_count": 9684, "listed_count": 2}, "id": "164109782", "location": "Mexico", "name": "Guillermo Ruiz Lopez", "username": "memo2701"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 11131, "following_count": 983, "tweet_count": 16113, "listed_count": 31}, "id": "4794454520", "name": "Madelaine Caracas", "username": "MadeCaracas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 110, "tweet_count": 3147, "listed_count": 0}, "id": "1113236989594296320", "location": "Brasil", "name": "bia \u2696\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83c\udf53", "username": "beatrizzprs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 422, "tweet_count": 3260, "listed_count": 0}, "id": "1198739130491891717", "name": "Olivia Rebolledo R\u00edos", "username": "rios_rebolledo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 377, "tweet_count": 81829, "listed_count": 36}, "id": "868635662567825408", "location": "lesbian she/her", "name": "Haru", "username": "kqtsuking"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 746, "tweet_count": 19667, "listed_count": 14}, "id": "1123834104443752449", "name": "valen", "username": "dazaifisura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1388, "tweet_count": 124803, "listed_count": 10}, "id": "4878919438", "name": "Elsa Zg", "username": "ElsaZepedaGonz4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1650, "tweet_count": 172003, "listed_count": 0}, "id": "1024052836575981570", "name": "Salvador", "username": "set_salvador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1636, "tweet_count": 6208, "listed_count": 0}, "id": "154424952", "name": "Chamil_16", "username": "Chamil1106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856010, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "id": "112570023", "location": "Per\u00fa", "name": "IDL-Reporteros", "username": "IDL_R"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 21, "tweet_count": 99599, "listed_count": 1}, "id": "1012324633763373056", "location": "Italy", "name": "Gaming Today", "username": "GamingToday4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1568, "tweet_count": 9186, "listed_count": 0}, "id": "1072277800348999681", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "name": "Fl\u00e1via Neto Coutinho", "username": "FlviaCoutinho17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 415, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}, "id": "1048299554553176064", "name": "AnitaLaHuerfanita\ud83d\udc9a", "username": "lahuerfanitaaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6182, "following_count": 6755, "tweet_count": 32678, "listed_count": 1}, "id": "1149112688737476608", "location": "Argentina", "name": "Bethania Uruetta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Correntinita yvoty", "username": "BUruetta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 797, "tweet_count": 977, "listed_count": 0}, "id": "3232509779", "name": "Yaird Hern\u00e1ndez", "username": "Yaird_MS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4904, "following_count": 4319, "tweet_count": 72017, "listed_count": 3}, "id": "938879657272684544", "name": "OUROBOROS J\u00f6rmundgander #RedAMLO", "username": "SinNombreCualqu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45995, "following_count": 94, "tweet_count": 524675, "listed_count": 542}, "id": "41263602", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "SIPSE.com", "username": "SIPSE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1016, "tweet_count": 231303, "listed_count": 128}, "id": "132059734", "location": "Chihuahua", "name": "Noticias RadioLobo", "username": "Lobo_noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1188, "tweet_count": 30803, "listed_count": 0}, "id": "462666157", "location": "mexico", "name": "hiroshi mishima", "username": "greatshihan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 318, "tweet_count": 7210, "listed_count": 0}, "id": "4816646596", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "name": "j\u00e9ssica", "username": "umasoarees"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1691, "tweet_count": 88487, "listed_count": 0}, "id": "932763788746612736", "name": "Triplete 9x2 FORATURCO", "username": "0u_ew"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 51659, "listed_count": 1}, "id": "1014593845881757697", "location": "Mexico", "name": "News Bot \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "NewsBotMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127962, "following_count": 1468, "tweet_count": 407296, "listed_count": 1196}, "id": "156411459", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "name": "Novedades de Q.Roo", "username": "novedadesqroo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 488, "tweet_count": 15412, "listed_count": 0}, "id": "1001330901459132416", "name": "Mam\u00e1 en casa", "username": "pastranelly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55290, "following_count": 652, "tweet_count": 16461, "listed_count": 321}, "id": "138816199", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Primera Voz \u00ae", "username": "PrimeraVoz_Mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 401, "tweet_count": 126901, "listed_count": 13}, "id": "130994248", "location": "Rio de Janeiro, Z.O", "name": "Wesley \ud83d\udc51", "username": "Wesley_beast"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 240, "tweet_count": 20944, "listed_count": 1}, "id": "114578845", "name": "\u263e", "username": "leccaoliver"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 8, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "id": "1181489778061012993", "name": "GorritiTuPesadilla", "username": "GorritiP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "id": "783471864", "name": "Omar Quesada", "username": "Omarquesadamart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 718, "tweet_count": 20031, "listed_count": 0}, "id": "1134632376041123840", "location": "\ud835\ude4b\ud835\ude64\ud835\ude67 \ud835\ude56\ud835\ude5e \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08. ela/dela", "name": "Amiga do fodido. \ud83e\udee3\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "Pupixaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 2079, "tweet_count": 10528, "listed_count": 3}, "id": "272183979", "name": "KrissNeuronaDistraida", "username": "KrisDistraida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 831, "tweet_count": 21199, "listed_count": 2}, "id": "3311319885", "location": "Inferno (goioere", "name": "lolo", "username": "sailorlolo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135034, "following_count": 21, "tweet_count": 328384, "listed_count": 425}, "id": "156408193", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "novedadesyuc", "username": "NovedadesYuc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 954, "tweet_count": 74836, "listed_count": 14}, "id": "1190073822692687872", "location": "Terabithia", "name": "daemon targaryen's bitch \ud83d\udd25", "username": "chosetoswim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 189, "tweet_count": 18977, "listed_count": 2}, "id": "441567875", "location": "At the movies.", "name": "Just Because", "username": "Sergio_Vieyra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 0, "tweet_count": 12607, "listed_count": 0}, "id": "1130135175944384513", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "laura", "username": "furuti_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 996, "tweet_count": 22323, "listed_count": 2}, "id": "1145045322797932546", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "nalivia", "username": "4nalivia_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4795, "following_count": 3521, "tweet_count": 122852, "listed_count": 4}, "id": "1100136528016273409", "location": "Huej\u00facar, Jal. M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Evanova *Aroma de Gardenias*", "username": "EvaMont30455776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 2129, "tweet_count": 72751, "listed_count": 0}, "id": "2708096416", "location": "Kalakmul ", "name": "cactus\ud83c\udf35", "username": "jaguarmoteado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 828, "tweet_count": 36608, "listed_count": 12}, "id": "1172203889065680896", "location": "\u22c6  \u08ea  . \u14da\u160f\u15e2", "name": "star \u2727\u2060 * .", "username": "cosmirc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 73, "tweet_count": 19000, "listed_count": 0}, "id": "1174436328144023554", "location": "Brasil", "name": "Sofia Fernandes", "username": "sofiferss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 4379, "tweet_count": 18512, "listed_count": 4}, "id": "989689472630558720", "location": "Mexico", "name": "Orlando Garc\u00eda", "username": "Orlando42773973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 129, "tweet_count": 5237, "listed_count": 1}, "id": "620490794", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Ger", "username": "Ger_c9"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 196351, "following_count": 203, "tweet_count": 6526, "listed_count": 372}, "id": "238819510", "location": "Minas ,Lavalleja,Uruguay", "name": "Loco13Abreu #52.601", "username": "loco13com"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 128, "tweet_count": 5728, "listed_count": 0}, "id": "1140446318483181569", "name": "Pudim", "username": "larimuh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 146, "tweet_count": 2635, "listed_count": 0}, "id": "702255164787445768", "location": "BA", "name": "jo\u00e3o", "username": "joaoandradx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 0, "tweet_count": 35666, "listed_count": 0}, "id": "154356111", "location": "mexico D.F", "name": "Aline Guerrero", "username": "alinegirllish"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1092, "tweet_count": 13235, "listed_count": 3}, "id": "151622023", "location": "Soy de Han Tawantinsuyu, Per\u00fa", "name": "Milagros del Rosario", "username": "MilagrosdelRos"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469024, "following_count": 529, "tweet_count": 201321, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5164, "following_count": 3589, "tweet_count": 36943, "listed_count": 25}, "id": "86962504", "location": "En todas partes, CIUDADANA", "name": "Ciudadana, la radio nicaraguense.", "username": "CiudadanaNic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4239, "following_count": 1202, "tweet_count": 32487, "listed_count": 35}, "id": "39935200", "location": "Costa Rica", "name": "Cris Araya", "username": "aaraya13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 578, "tweet_count": 13884, "listed_count": 0}, "id": "1014524233601470469", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Paulo", "username": "jpmr91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5966, "following_count": 988, "tweet_count": 197370, "listed_count": 91}, "id": "14252168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wlz \ud83e\udd91\ud83d\udc95", "username": "lalimols"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 45, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "id": "206365844", "location": "Peru-Lima-Chacarilla", "name": "Claujumpyta", "username": "claujumpyta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 60, "tweet_count": 62050, "listed_count": 0}, "id": "945412327750422529", "name": "SANDRA CABREJOS", "username": "SandraCabrejos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 120, "tweet_count": 2250, "listed_count": 0}, "id": "1184965361222979586", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Alberto Maldonado", "username": "maldonadoac19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 307, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}, "id": "1171829716539576320", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "gigi", "username": "gi_matoss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 247, "tweet_count": 19885, "listed_count": 1}, "id": "2936935337", "name": "JULIO HERRERA", "username": "julioherrerat1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8355, "following_count": 1009, "tweet_count": 93996, "listed_count": 41}, "id": "314047160", "location": "Costa Rica", "name": "Raquel Castro", "username": "RacheliuxCastro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 306, "tweet_count": 19870, "listed_count": 0}, "id": "1060733407230115841", "location": "Lima, Peru", "name": "Alejandro Mera", "username": "Alejand71478431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 98, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}, "id": "1187426883140554753", "name": "Wadsonrodriguesdeoliveira3@gmail.com", "username": "Wadsonrodrigu11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10111, "following_count": 3527, "tweet_count": 43263, "listed_count": 18}, "id": "3354013450", "location": "Gonnetot, France", "name": "Informaci\u00f3n Real de Zoe Gotusso\u2668\ufe0f", "username": "reydegonnet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24458, "following_count": 543, "tweet_count": 59941, "listed_count": 36}, "id": "363288687", "location": "Argentina", "name": "Juli", "username": "_julieme"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 124, "tweet_count": 86918, "listed_count": 0}, "id": "3940718056", "location": "Porto, Portugal", "name": "Ricardo \ud83e\uddf8", "username": "ricardosilvaa0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 348, "tweet_count": 21426, "listed_count": 0}, "id": "997215466937638913", "location": "Porto, Portugal", "name": "marquess", "username": "Marquesss211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 384, "tweet_count": 68932, "listed_count": 16}, "id": "726084043343699968", "location": "Aguascalientes", "name": "Alberto Viveros Noticias", "username": "AViverosNoticia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 155, "tweet_count": 6418, "listed_count": 0}, "id": "1045832673728647168", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "arrri", "username": "ariRodrigg7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 169, "tweet_count": 2564, "listed_count": 0}, "id": "1143690821079851009", "location": "Gotham mendocity", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd6f zaj\u2695\ufe0f", "username": "DiegoDevesa5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1197, "tweet_count": 11644, "listed_count": 4}, "id": "4394781107", "location": "ravenclaw ", "name": "vanessa | jur\u00eddico hotd", "username": "galathryen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}, "id": "1849064682", "name": "Videospremium ES", "username": "videospremiumes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 430, "tweet_count": 33982, "listed_count": 4}, "id": "856339942758375425", "location": "rj", "name": "teresa", "username": "yermbit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 74, "tweet_count": 14571, "listed_count": 1}, "id": "839269182097215489", "location": "Araruama, Brasil", "name": "Luiz C.", "username": "luizdrk07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14475, "following_count": 2476, "tweet_count": 76248, "listed_count": 68}, "id": "407162192", "location": "Cd. Victoria, MX", "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "username": "Periodico5inco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 105, "tweet_count": 1446, "listed_count": 1}, "id": "1142935183815073792", "location": "Nicaragua", "name": "TaniaV \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "taniace70118452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 830, "tweet_count": 99745, "listed_count": 0}, "id": "1083853937508339712", "name": "Faby R", "username": "FabyR17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 104, "tweet_count": 3542, "listed_count": 0}, "id": "1175577645888786432", "name": "tania\ud83d\udcab", "username": "_btania"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 3542, "tweet_count": 20319, "listed_count": 0}, "id": "72666256", "name": "enriqu figuero", "username": "efignav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9040, "following_count": 798, "tweet_count": 102913, "listed_count": 68}, "id": "582262732", "location": "Morelos", "name": "PuntoPorPuntoTV", "username": "PuntoPorPuntoTV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 242, "tweet_count": 56924, "listed_count": 0}, "id": "768828583", "name": "Victor Pa\u00fal Matos", "username": "40Matos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LaSalitadelSin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 2461, "tweet_count": 56333, "listed_count": 17}, "id": "312285637", "name": "Galo de Icaza", "username": "Tecuixpo2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 480, "tweet_count": 21199, "listed_count": 8}, "id": "1047493976922710016", "location": "El Cerebelo", "name": "EL VERDADERO NOVIO DE M\u00c9JICO. RealWeroLover.\uea00", "username": "soyturikashu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 247, "tweet_count": 12534, "listed_count": 2}, "id": "238786492", "name": "mr. ramirez", "username": "elaprendiz44"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16280, "following_count": 433, "tweet_count": 126042, "listed_count": 98}, "id": "303933758", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "name": "XHVX- XEVX | Grupo VX", "username": "XHVXTabasco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "id": "4888571943", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "username": "Maradel07044308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 213, "tweet_count": 13684, "listed_count": 0}, "id": "912516751774175234", "name": "Javier", "username": "Javier71097181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 336, "tweet_count": 33267, "listed_count": 0}, "id": "3313443389", "name": "SOL DEL SUR TENERIFE", "username": "soldelsurtener1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 3575, "tweet_count": 80335, "listed_count": 0}, "id": "106783277", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Winner", "username": "jsmlmec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 2724, "tweet_count": 54519, "listed_count": 42}, "id": "232337097", "location": "Por ah\u00ed", "name": "David descendiente de Abraham Mateo 1:1-17", "username": "dhcambron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1736, "tweet_count": 180573, "listed_count": 2}, "id": "249361888", "location": "Veracruz", "name": "Nop90 4T", "username": "nop90"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10935, "following_count": 9111, "tweet_count": 11522, "listed_count": 7}, "id": "983123031160737792", "location": "Cuernavaca, Morelos", "name": "JUAN VILLALOBOS SALGADO", "username": "villalobos19641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 502, "tweet_count": 31049, "listed_count": 2}, "id": "1554589896", "name": "Dr. Luis \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "username": "Dr_JLuis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 226, "tweet_count": 35669, "listed_count": 1}, "id": "132710771", "location": "M\u00e9xico Oax", "name": "io_mero", "username": "io_meroles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1731, "tweet_count": 43659, "listed_count": 2}, "id": "3767339236", "location": "a procura do grande manifesto ", "name": "mare \ud83d\udcda", "username": "Afetropia_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 848, "tweet_count": 12983, "listed_count": 0}, "id": "1110122543992721408", "name": "inconformista \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "inconformiston"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 601, "tweet_count": 36146, "listed_count": 5}, "id": "1202218928686153728", "location": "julia & nay.", "name": "\u0618", "username": "thxgiselle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12650, "following_count": 782, "tweet_count": 142128, "listed_count": 93}, "id": "44473513", "location": "Somewhere in Canada ", "name": "Se\u00f1ora Fif\u00ed, opin\u00f3loga experta en todo", "username": "Sra_Fifi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 691, "tweet_count": 27041, "listed_count": 1}, "id": "518432020", "location": "Erebor", "name": "\ud83c\udf44\ud83c\udf41\ud83e\udd5dKiwwi\ud83e\udd5d \ud83c\udf41\ud83c\udf44", "username": "Wild_NightWitch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 277, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}, "id": "1174097627752742912", "name": "isaias", "username": "isaias76691892"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1037, "tweet_count": 93582, "listed_count": 6}, "id": "544740978", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "SOFIA", "username": "Sofidossantosss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1461, "tweet_count": 188174, "listed_count": 7}, "id": "617472908", "name": "Miguel Vargas", "username": "AngelMangelvc78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 406, "tweet_count": 13402, "listed_count": 0}, "id": "1070791867762163713", "location": "RO", "name": "SASA", "username": "samaradanielles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 233, "tweet_count": 91525, "listed_count": 1}, "id": "891425947236388864", "name": "Alfredo Perez", "username": "Alfredo58220152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 367, "tweet_count": 2697, "listed_count": 0}, "id": "2952031455", "name": "Godoi", "username": "godoi_emilly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1391, "tweet_count": 10295, "listed_count": 11}, "id": "99391932", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Alonso Alfaro Ure\u00f1a", "username": "alonsoalfaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 3506, "tweet_count": 33069, "listed_count": 2}, "id": "2905233533", "location": "Bogot\u00e1-Colombia", "name": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67#LaOposicion\ud83c\udde8\ud83c\uddf4SOS\ud83c\udde8\ud83c\uddf4VOX\u26a0\ud83d\udc89", "username": "IdeasYLideresCo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1485, "tweet_count": 9844, "listed_count": 13}, "id": "467896429", "location": "Quito, Ecuador", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Wilinton", "username": "WilintonJimenez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20581, "following_count": 1769, "tweet_count": 384317, "listed_count": 0}, "id": "18804479", "location": "Ecuador", "name": "albo75", "username": "albo75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 784, "tweet_count": 108402, "listed_count": 0}, "id": "769638210666364929", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Michael Corleone \ud83c\uddf0\ud83c\uddee", "username": "Micael17roque"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 356, "tweet_count": 12557, "listed_count": 0}, "id": "1172880494591131651", "location": "Dourados ms", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd24\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud83e\udd8a", "username": "ane_loregian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1015, "tweet_count": 11286, "listed_count": 1}, "id": "888516615180099586", "name": "Miguel", "username": "L_Portatil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7656, "following_count": 7424, "tweet_count": 42475, "listed_count": 4}, "id": "2452749236", "location": "P\u00e3o Saulo", "name": "Z\u00f8mbie", "username": "ironicouz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 52, "tweet_count": 204, "listed_count": 0}, "id": "1200744432032768002", "name": "Fuentes Flora", "username": "FuentesFlora2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113559, "following_count": 803, "tweet_count": 145635, "listed_count": 0}, "id": "49998704", "location": "Islas Canarias", "name": "RTVC", "username": "RTVCes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 842, "tweet_count": 16028, "listed_count": 0}, "id": "1130276883256565763", "location": "foz do igua\u00e7u ", "name": "NG \ud83e\udd91", "username": "nicolyygill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1232, "tweet_count": 98105, "listed_count": 34}, "id": "161785655", "location": "En todo el pais", "name": "Antonio Guerrero", "username": "spotmarko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 334, "tweet_count": 16664, "listed_count": 0}, "id": "615554041", "location": "Valledupar, Colombia", "name": "Andr\u00e9s Paternina sajonero", "username": "afpaternina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 687, "tweet_count": 19398, "listed_count": 0}, "id": "781416174", "name": "Luis romel", "username": "jossromel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8514, "following_count": 686, "tweet_count": 324694, "listed_count": 26}, "id": "53725478", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Seu pr\u00f3ximo psic\u00f3logo", "username": "FallenMisery00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 167, "tweet_count": 3259, "listed_count": 0}, "id": "1162914249183809536", "location": "Chachapoyas, Peru", "name": "Freddy Pisfil", "username": "freddypisfil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 525, "tweet_count": 1707, "listed_count": 0}, "id": "1203060217837174785", "location": "bristol", "name": "d a n i e l.", "username": "skinsdeaad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1059, "tweet_count": 163974, "listed_count": 13}, "id": "2847008387", "location": "ExGarfieldsHoran", "name": "\ud83d\udcd6: \ud835\ude08\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude33 \ud835\ude26 \ud835\ude0e\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude30 | \ud83d\udd70 ST4!!!!", "username": "tulipsforangels"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 127, "tweet_count": 4613, "listed_count": 0}, "id": "4855485659", "location": "Brasil", "name": "U\u00f3 Shit\u00e3o.", "username": "wpannace01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 106, "tweet_count": 3696, "listed_count": 0}, "id": "179294526", "name": "Roberto Cavalcanti", "username": "rucavalc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 890, "tweet_count": 159531, "listed_count": 0}, "id": "24661045", "location": "Mexico", "name": "MiguelEnLaOdisea", "username": "MiguelNLaOdisea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 325, "tweet_count": 10195, "listed_count": 0}, "id": "49772291", "location": "M\u00e9xico DF ", "name": "Javi", "username": "Javis_B"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 333, "tweet_count": 8517, "listed_count": 2}, "id": "153076212", "name": "Quint\u00edn Nestor Q", "username": "NESTORTINO"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3233039, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "username": "noticiAmerica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3796, "following_count": 2138, "tweet_count": 161843, "listed_count": 141}, "id": "55604021", "location": "Chiapas, Mexico ", "name": "@HDeLaCruzO\u00ae", "username": "HDeLaCruzO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 503, "tweet_count": 10209, "listed_count": 1}, "id": "983849712884375552", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd86\u00ed\ud835\udd98\ud83d\udd25", "username": "Thaisprincesa00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 2700, "tweet_count": 84279, "listed_count": 4}, "id": "776164040603234304", "location": "Rj, Campo Grande", "name": "J\u00falia telles\ud83c\udf49", "username": "juliia_telles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 275, "tweet_count": 22887, "listed_count": 0}, "id": "1204850273170206722", "location": "Roccabascerana, Campania", "name": "Gaetano Barbati", "username": "gaetano_barbati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 2484, "tweet_count": 103224, "listed_count": 9}, "id": "1040056740400820224", "location": "hufflepuff ", "name": "emily young scott \ud83d\udc33\ud83d\udc99 \ua564 \u221e \u277e\u00be | AEH 2022", "username": "favjolang"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 348, "tweet_count": 37286, "listed_count": 3}, "id": "230797057", "location": "Porto Alegre- RS", "name": "\ud83c\udf08 C'est la vie", "username": "THsaah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 209, "tweet_count": 3393, "listed_count": 4}, "id": "1170332660662775808", "location": "Dourados, Brasil", "name": "flaviaa", "username": "_prettiflaviaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 409, "tweet_count": 119367, "listed_count": 10}, "id": "4206440423", "name": "Carlos", "username": "Carlos_shk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1131, "tweet_count": 52949, "listed_count": 18}, "id": "22817297", "name": "Rui Silva", "username": "rpsilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 739, "tweet_count": 73024, "listed_count": 20}, "id": "17973792", "location": "Portugal", "name": "Jo\u00e3o Penetra", "username": "ExT8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1264, "tweet_count": 39673, "listed_count": 0}, "id": "998325994414067714", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "Martin P", "username": "Martin092526"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 5003, "tweet_count": 475802, "listed_count": 85}, "id": "49856581", "location": "M\u00c9XICO", "name": "ROSA MARIA", "username": "ROSMAMAC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 46, "tweet_count": 73861, "listed_count": 11}, "id": "387793060", "location": "GRAVITANDO", "name": "PER_PLEJOS*", "username": "CiBenig"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 135565, "following_count": 64, "tweet_count": 128079, "listed_count": 360}, "id": "498086098", "location": "Portugal", "name": "TVI", "username": "tvi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 4996, "tweet_count": 130274, "listed_count": 5}, "id": "79374332", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Carlos Alegr\u00eda", "username": "alegrerebelde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8854, "following_count": 3292, "tweet_count": 74517, "listed_count": 31}, "id": "176698820", "location": "M\u00e9xico", "name": "Tirza Rend\u00f3n", "username": "tamaratennille"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 2467, "tweet_count": 82369, "listed_count": 13}, "id": "47846989", "location": "Venezuela", "name": "\u264aMvrq\u264a", "username": "Mvrq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 747, "tweet_count": 1269, "listed_count": 1}, "id": "1204258512504868864", "location": "Ciudad de Mexico", "name": "\u05e6\u05de\u05d7 \u05d3\u05d5\u05d3 \u05d0\u05d1\u05e8\u05d4\u05dd", "username": "TzemajDuvid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581492, "following_count": 1328, "tweet_count": 89017, "listed_count": 743}, "id": "167042901", "location": "Mexico", "name": "Gloria Alfa y Omega", "username": "GlodeJo07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12323, "following_count": 8025, "tweet_count": 197082, "listed_count": 9}, "id": "887355087651209216", "location": "Las Flores, CA.Unidad Ciudadan", "name": "Isabel Baez", "username": "RubilarBaez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2048, "tweet_count": 98473, "listed_count": 4}, "id": "222308805", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Volver...\ud83c\udf40\ud83c\udf0e\u270c\ufe0f", "username": "lmorono"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1208, "tweet_count": 80920, "listed_count": 6}, "id": "231183824", "location": "Chile", "name": "Kita \u2620\ufe0f", "username": "Red_C_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 532, "tweet_count": 8632, "listed_count": 0}, "id": "1028320189899845633", "location": "Brasil", "name": "RPF", "username": "RenanPFssss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 728, "tweet_count": 3070, "listed_count": 0}, "id": "1025409690", "name": "\ud835\udc3e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc52", "username": "85sgolden"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 666, "tweet_count": 44144, "listed_count": 0}, "id": "907253193305980931", "location": "Bxd", "name": "Rafa Max 40777", "username": "DavoliThalyta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1065, "tweet_count": 26941, "listed_count": 1}, "id": "1033197363844861952", "location": "cg", "name": "furts", "username": "gabyzinhamf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24906, "following_count": 24622, "tweet_count": 258796, "listed_count": 105}, "id": "797257949555097600", "location": "https://twitter.com/HLfavorito", "name": "Favorite Book\u2122", "username": "HLfavorito1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 623, "tweet_count": 30435, "listed_count": 3}, "id": "2206454150", "name": "caici,SIN LIBERTAD INDIVIDUAL NO HAY SOCIEDAD.", "username": "caici3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 469, "tweet_count": 99673, "listed_count": 1}, "id": "775740275356471297", "name": "Jbaarbie", "username": "juuhllia1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22452, "following_count": 19360, "tweet_count": 90365, "listed_count": 136}, "id": "304255092", "location": "freedom.equals(truth)", "name": "Rodrigo Huerta Merodio \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "olmedopato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 143, "tweet_count": 53092, "listed_count": 1}, "id": "73017693", "location": "ACA-TJ, alla y todas partes.", "name": "robinsonbar", "username": "RobinsonBar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29277, "following_count": 6719, "tweet_count": 240557, "listed_count": 306}, "id": "24659463", "location": "Azuquita pal caf\u00e9", "name": "Alicia Alarc\u00f3n \uea00", "username": "AliciaAlarcon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 168, "tweet_count": 13615, "listed_count": 0}, "id": "715355088760348675", "location": "CHIAPAS", "name": "Armando Santana", "username": "santanaest28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 508, "tweet_count": 79077, "listed_count": 0}, "id": "3995796735", "name": "goetheklaus", "username": "geraldogoethe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 585, "tweet_count": 30373, "listed_count": 9}, "id": "327095530", "location": "peru", "name": "jorge vila", "username": "jorgevila2_3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 254, "tweet_count": 8778, "listed_count": 1}, "id": "880240936894291969", "name": "heleninha", "username": "helldebb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196766, "listed_count": 130}, "id": "3254924130", "location": "Piedras Negras", "name": "Super Channel 12", "username": "SuperChannel_12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 695, "tweet_count": 14238, "listed_count": 0}, "id": "1082092622137749505", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "\ud835\ude74\ud835\ude9f\ud835\udea2\u30b7", "username": "evmnhz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 303, "tweet_count": 3118, "listed_count": 0}, "id": "1096628120243916800", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Keve", "username": "LimaKeve"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 452, "tweet_count": 10588, "listed_count": 1}, "id": "2950699951", "location": "Texas, USA", "name": "CucurrucucuPaloma\ud83d\udd4a", "username": "doveyDizz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1269, "tweet_count": 16767, "listed_count": 6}, "id": "965683537", "location": "Espa\u00f1a", "name": "The moonshine jungle", "username": "Lorena9807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 287, "tweet_count": 6421, "listed_count": 0}, "id": "1045840494817873921", "location": "Washington, USA", "name": "Fellipe Luiz", "username": "flvfre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 217, "tweet_count": 8685, "listed_count": 0}, "id": "754294949475131393", "name": "Matus Garcia", "username": "matus9b"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1493, "tweet_count": 24369, "listed_count": 25}, "id": "247521410", "location": "Lujan. Buenos Aires. Argentina", "name": "Eduardo Racedo", "username": "eduardoracedo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2206222, "following_count": 920, "tweet_count": 20405, "listed_count": 4216}, "id": "155434166", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Amalia Granata \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "AmelieGranata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1457, "tweet_count": 81203, "listed_count": 4}, "id": "166825728", "location": "Guadalajara", "name": "Mois\u00e9s S\u00e1nchez", "username": "prasiel88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 502, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}, "id": "720667346600402945", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "RDS Sistemas S.A.", "username": "RDSsistemas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 808, "tweet_count": 55650, "listed_count": 1}, "id": "308150942", "location": "Lima", "name": "Kittymoza", "username": "Kittymoza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 86, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "id": "1104479792378859520", "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "name": "Jonatan F Carvalho", "username": "Jonatanfc13"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 212219, "following_count": 1036, "tweet_count": 20093, "listed_count": 247}, "id": "69358153", "location": "Washington, DC and Brasilia ", "name": "Patr\u00edcia L\u00e9lis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lelispatricia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 20, "tweet_count": 8389, "listed_count": 0}, "id": "3411378171", "name": "Peter", "username": "Petert905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10273, "following_count": 839, "tweet_count": 12993, "listed_count": 130}, "id": "393025058", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "David Hidalgo", "username": "Club_Insolito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 243, "tweet_count": 1927, "listed_count": 0}, "id": "1058500223121743872", "location": "Limeira, Brasil", "name": "Jadir Freitas", "username": "freitas_jadir"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 493672, "following_count": 331, "tweet_count": 35479, "listed_count": 1026}, "id": "1202130601", "location": "Bras\u00edlia-DF", "name": "PSOL 50", "username": "psol50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3865, "following_count": 5002, "tweet_count": 109750, "listed_count": 9}, "id": "493769869", "location": "Tijuana B C", "name": "Jos\u00e9 Luna Sanchez", "username": "jluna32_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 801, "tweet_count": 60917, "listed_count": 6}, "id": "257127430", "location": "M\u00c9XICO", "name": "Humberto Quintana Mi", "username": "eltlacoache"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 336, "tweet_count": 11915, "listed_count": 0}, "id": "3411923963", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "Moises", "username": "CorreaMoises18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 295, "tweet_count": 19822, "listed_count": 0}, "id": "773585673483915264", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "Josefina", "username": "josesan6_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 965, "tweet_count": 46095, "listed_count": 0}, "id": "1047575251478093824", "location": "Porto Velho ", "name": "valb", "username": "euvalber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18019, "following_count": 13790, "tweet_count": 112451, "listed_count": 261}, "id": "3221456884", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "name": "Marie N. Vianco", "username": "Marie_N_Vianco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1328, "tweet_count": 51116, "listed_count": 3}, "id": "42119035", "location": "Chiclayo, Per\u00fa", "name": "Pedro Torres #QuedateEnCasa", "username": "PedroTF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 2255, "tweet_count": 14513, "listed_count": 1}, "id": "789597587343020034", "name": "\u2b50", "username": "heroinelux"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 363, "tweet_count": 10967, "listed_count": 6}, "id": "3342044739", "location": "Uruguay", "name": "Brayan Gasco", "username": "BrayannGascoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 995, "tweet_count": 17486, "listed_count": 2}, "id": "1362233180", "location": "Lima, Peru", "name": "Fernando Diaz", "username": "megaauditor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32105, "listed_count": 5}, "id": "851212923473199111", "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "username": "JulioGarciaOrd1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 139, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}, "id": "1172466797184004096", "name": "Maribel", "username": "Maribel64609259"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49423, "following_count": 949, "tweet_count": 26749, "listed_count": 170}, "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 480, "tweet_count": 10515, "listed_count": 0}, "id": "995105441880465410", "location": "Perto da insanidade", "name": "putassio de odio", "username": "notfound567"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1154, "tweet_count": 13188, "listed_count": 0}, "id": "1014976664177127424", "location": "Ariquemes, Brasil", "name": "Bellzinha\ud83c\udf3b", "username": "BellMattosOfc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 874, "tweet_count": 199215, "listed_count": 24}, "id": "15578130", "location": "Esta\u00e7\u00e3o Lunar, Kript\u00f4nia, Acre", "name": "Ministro do Open Bar \ud83e\udea6", "username": "EuSouTerrivel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 742, "tweet_count": 26307, "listed_count": 0}, "id": "4832003997", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA", "name": "13 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "jucesso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1883, "tweet_count": 14885, "listed_count": 6}, "id": "924492319", "name": "Norma", "username": "norma_sed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 330, "tweet_count": 8367, "listed_count": 0}, "id": "1087051009711575040", "name": "LVS7", "username": "EuLukinhasVS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 529, "tweet_count": 2355, "listed_count": 0}, "id": "1074723569236623360", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "gringow", "username": "gringouwt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 691, "tweet_count": 47493, "listed_count": 1}, "id": "1086760938328465408", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Cadu Lima", "username": "cicatriz06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1447, "tweet_count": 45883, "listed_count": 0}, "id": "265148690", "name": "Javier Bonito", "username": "javy_bonito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3571, "following_count": 2987, "tweet_count": 271094, "listed_count": 73}, "id": "246135586", "name": "Edwin S\u00e1nchez Ausucua", "username": "acquirimus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 478, "tweet_count": 8020, "listed_count": 2}, "id": "34042197", "name": "Thiago Nobre", "username": "tmnobre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 286, "tweet_count": 109770, "listed_count": 7}, "id": "159358703", "location": "Rio de Janeiro,  Brasil.", "name": "Sol Pazos CPX #Lula13", "username": "SpassosRJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 643, "tweet_count": 2844, "listed_count": 0}, "id": "889576945691877376", "name": "Alexandre J\u00fanior \ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "username": "Alex_Mondlane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 88, "tweet_count": 10936, "listed_count": 0}, "id": "834140444254683138", "location": "URBC", "name": "Rapper do Futuro!\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\udf0d", "username": "bennywonder12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287269, "listed_count": 33}, "id": "2588812315", "name": "jimmy", "username": "jimmy703243001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 456, "tweet_count": 11454, "listed_count": 0}, "id": "1110923783794249729", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "2elle's #13", "username": "condoiseli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 343, "tweet_count": 16702, "listed_count": 0}, "id": "1062134043196710913", "location": "Resende, Brasil", "name": "dudinha flop", "username": "salazarduda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 194, "tweet_count": 12758, "listed_count": 2}, "id": "80997070", "name": "Xime Alc\u00e1ntara", "username": "XimeAlc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1481, "tweet_count": 29762, "listed_count": 2}, "id": "1168283011672137730", "name": "Rebeca Rodr\u00edguez", "username": "RebecaR20742292"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 162858, "following_count": 43174, "tweet_count": 52874, "listed_count": 625}, "id": "53550176", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Theo Becker de Oliveira", "username": "TheoBecker8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 267, "tweet_count": 4644, "listed_count": 0}, "id": "1198565072550998019", "location": "Massachusetts, USA", "name": "\ud83c\udf38Mel Castanhari", "username": "Mel_Castanhari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 695, "tweet_count": 2202, "listed_count": 1}, "id": "1049129178312790016", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Erik Antonio", "username": "EAntoan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 405, "tweet_count": 6769, "listed_count": 0}, "id": "941736441662582785", "name": "\ud83d\udc8b", "username": "anaclarahenke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 451, "tweet_count": 8060, "listed_count": 0}, "id": "1083966646505689088", "location": "Dourados, Brasil", "name": "nalu", "username": "AnnaLufer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 297, "tweet_count": 14766, "listed_count": 0}, "id": "997936288652242944", "name": "thaycatu \ud83d\udc3a", "username": "thaynamaiab_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 2025, "tweet_count": 66647, "listed_count": 7}, "id": "2511003079", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "La se\u00f1ora\ud83d\udc30 con un \ud83d\udc07", "username": "pamelalacone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 945, "tweet_count": 15295, "listed_count": 42}, "id": "308006915", "location": "Costa Rica", "name": "Angela Avalos Rodr\u00edg", "username": "AvalosRodr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 2988, "tweet_count": 308517, "listed_count": 120}, "id": "484189338", "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "name": "Marlene Mora", "username": "marlenemorita14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 686, "tweet_count": 23360, "listed_count": 3}, "id": "922958356234547202", "location": "Ile-de-France, France", "name": "jean valjean -", "username": "jeanvaljean2018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 454, "tweet_count": 6567, "listed_count": 0}, "id": "1181311786605264901", "name": "anelise", "username": "nelise3010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 398, "tweet_count": 3822, "listed_count": 0}, "id": "852622434486411264", "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "name": "millene", "username": "miitzn5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 355, "tweet_count": 10252, "listed_count": 0}, "id": "1029425419458621440", "name": "Mambo", "username": "psicoseariana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 104, "tweet_count": 6352, "listed_count": 0}, "id": "1101909571814211585", "name": "Yago", "username": "YagoTM15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 779, "tweet_count": 14679, "listed_count": 0}, "id": "701979083366907908", "location": "Tatooine ", "name": "nayla", "username": "skywalktaylor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 259, "tweet_count": 18909, "listed_count": 1}, "id": "4184306123", "name": "\u2661Lilith\u2661", "username": "MyLifeIsSoKutre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48444, "following_count": 895, "tweet_count": 32008, "listed_count": 167}, "id": "864924662144401408", "location": "Walden Dos ", "name": "Deni", "username": "psidenisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 589, "tweet_count": 15725, "listed_count": 0}, "id": "3301196295", "location": "Lages, Brasil", "name": "Natinha", "username": "ssweetdisaster_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 189, "tweet_count": 13445, "listed_count": 0}, "id": "892864875084566528", "location": "Lages, Brasil", "name": "Lau", "username": "laufernandes_13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1616, "tweet_count": 4484, "listed_count": 0}, "id": "1204919311753793536", "name": "Oscar", "username": "Oscar61148491"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 964, "tweet_count": 117694, "listed_count": 6}, "id": "2168391156", "name": "EricRogal", "username": "EricRogal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 760, "tweet_count": 7559, "listed_count": 3}, "id": "3080433825", "location": "Salvador, Bahia", "name": "Antonio BRAGA", "username": "ElMarriachi43"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 4696, "tweet_count": 39404, "listed_count": 1}, "id": "125959599", "location": "Cam.das Arvores-Salvador-Bahia", "name": "\ud83c\udf3a\u2728Monika Hartelt\u2728\ud83c\udf3a#GoBolsonaroMundial", "username": "monikahartelt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 2115, "tweet_count": 46520, "listed_count": 93}, "id": "16715948", "location": "Costa Rica", "name": "Monserrath Vargas L.", "username": "monzith"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595310, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 250315, "following_count": 1108, "tweet_count": 16386, "listed_count": 377}, "id": "15043710", "location": "Lima. Per\u00fa", "name": "Indira Huilca", "username": "IndiraHuilca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3531, "following_count": 2049, "tweet_count": 182238, "listed_count": 149}, "id": "3161588677", "location": "M\u00e9xico", "name": "Bajo Palabra", "username": "BajoPalabraGro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 3104, "tweet_count": 59988, "listed_count": 1}, "id": "2876094280", "name": "GRACE", "username": "gracemarie2020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41417, "following_count": 997, "tweet_count": 829364, "listed_count": 446}, "id": "21450023", "location": "Oriente.", "name": "DonVix", "username": "Donvix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 204, "tweet_count": 8401, "listed_count": 1}, "id": "187229334", "name": "Francisco Martin", "username": "Franms91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14621, "following_count": 479, "tweet_count": 3536, "listed_count": 120}, "id": "798769862", "location": "#Murcia (Espa\u00f1a)", "name": "Dr Juanjo L\u00f3pez", "username": "drlopezmartinez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 457, "tweet_count": 32217, "listed_count": 12}, "id": "964248950726451200", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Adri Psicoqueer (\u00c9l/Elle) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "CEstereotipo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 13, "tweet_count": 1274, "listed_count": 0}, "id": "1191796035812761605", "name": "Minos", "username": "Chica_DelSotano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 172, "tweet_count": 5699, "listed_count": 0}, "id": "1449935376", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Agn\u00f3stica Mandingueira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "m_andrade89"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 374, "tweet_count": 1015, "listed_count": 0}, "id": "1188791787831382016", "name": "Vit\u00f3ria Braga Noda", "username": "vitoriabnoda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 336, "tweet_count": 21066, "listed_count": 1}, "id": "970795251735523328", "location": "any pronouns tho", "name": "Haru", "username": "MitiIke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 282, "tweet_count": 3072, "listed_count": 1}, "id": "4259820095", "location": "Alabama", "name": "JooJ", "username": "DemonickJooJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242643, "listed_count": 8}, "id": "268580914", "location": "Callao, Peru", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "username": "apterrones"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 373, "tweet_count": 59316, "listed_count": 7}, "id": "2821283855", "location": "Osasco, Brasil", "name": "Cristian", "username": "1977_FELIX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17754, "following_count": 9610, "tweet_count": 64963, "listed_count": 59}, "id": "4493264074", "name": "Poeta \u00c1lvaro Faria", "username": "Alvaro_de_Faria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 137, "tweet_count": 363, "listed_count": 0}, "id": "1168288289754890242", "location": "Rondon\u00f3polis MT", "name": "Bianca Lima", "username": "BiancaL91466561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188345, "following_count": 209249, "tweet_count": 525739, "listed_count": 345}, "id": "296592711", "location": "CDMX", "name": "CHILANGO", "username": "jramiroMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5750, "following_count": 271, "tweet_count": 296586, "listed_count": 21}, "id": "61790118", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "jessiquinha", "username": "jessicamnordi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 356, "tweet_count": 17457, "listed_count": 1}, "id": "2456697128", "location": "Sorocaba", "name": "g.\ud83e\udec0", "username": "giioprestes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 451, "tweet_count": 25476, "listed_count": 3}, "id": "289723686", "location": "Nueva York, USA", "name": "@elojodepaul", "username": "elojodepaul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564305, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2286, "tweet_count": 48667, "listed_count": 14}, "id": "174076329", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "name": "Guayota \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "username": "IlIlllllIIlIlIl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 803, "tweet_count": 152414, "listed_count": 33}, "id": "73488328", "location": "Mexico", "name": "Jelis", "username": "Jeliniux"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 274, "tweet_count": 12103, "listed_count": 1}, "id": "241104056", "name": ".", "username": "lcspdk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 231, "tweet_count": 86365, "listed_count": 1}, "id": "865579537643470849", "name": "Sam Raccosta", "username": "SamRaccosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 23, "tweet_count": 6302, "listed_count": 0}, "id": "1027614455742582785", "name": "twittopoco", "username": "twittopoco1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1494, "tweet_count": 14820, "listed_count": 0}, "id": "1072241427579592707", "location": "No", "name": "Jerry Sagasti \ud83d\udc83\ud83c\udffb", "username": "jerrysagasti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169112, "following_count": 4432, "tweet_count": 83928, "listed_count": 1119}, "id": "3248867849", "location": "Brobdingnag", "name": "El Barroquista", "username": "elbarroquista"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1205556062310588416", "created_at": "2019-12-13T18:32:18.000Z", "text": "La madre que ha asesinado en Girona a sus dos hijas de menos de 10 a\u00f1os, acaba de morir.\nY digo yo, no s\u00f3lo ella, sino todo quien mata y despu\u00e9s se suicida, \u00bfporque no cambian el orden de los factores y primero de suicidan?\nPorque aqu\u00ed s\u00ed se alterar\u00eda al resultado.", "edit_history_tweet_ids": ["1205556062310588416"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "867374573251121152", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205462564529938432", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/LKmS1Jxw1t", "expanded_url": "https://t.co/LKmS1Jxw1t", "display_url": "t.co/LKmS1Jxw1t"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:20:46.000Z", "text": "Na moral se vc \u00e9 a favor de ficar enchendo o rabo de droga, pelo menos gaste o resto do seu tempo finalmente com algo \u00fatil e nao defendendo droga euem retardados do inferno gente imbecil https://t.co/LKmS1Jxw1t", "edit_history_tweet_ids": ["1205462564529938432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "238826501"}, {"lang": "es", "id": "1205550961583890432", "in_reply_to_user_id": "82253806", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "author_id": "1957798104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}]}, {"lang": "es", "id": "1205555116859772930", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/NndprTOBtG", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLDfKM", "display_url": "dlvr.it/RLDfKM"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/SYgBBijQer", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1205555116859772930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SYgBBijQer", "media_key": "3_1205555115282714624"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:28:32.000Z", "text": "Alumna del ITAM se suicida por altos niveles de presi\u00f3n acad\u00e9mica; El apoyo psicol\u00f3gico universitario la ignor\u00f3 https://t.co/NndprTOBtG https://t.co/SYgBBijQer", "edit_history_tweet_ids": ["1205555116859772930"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67388370"}, {"lang": "es", "id": "1205499244561489920", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/pgl74nz7Uo", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/alan-garcia-soborno-con-us25-mil-a-fiscal-por-caso-el-fronton-noticia/?ref=dcr", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariocorreo.pe/politica/alan-garcia-soborno-con-us25-mil-a-fiscal-por-caso-el-fronton-noticia/?ref=dcr"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.4612, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "US"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:46:31.000Z", "text": "Caso El Front\u00f3n: Alan Garc\u00eda soborn\u00f3 con US$25 mil a fiscal para archivar investigaci\u00f3n\nhttps://t.co/pgl74nz7Uo", "edit_history_tweet_ids": ["1205499244561489920"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 7, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "author_id": "85840608"}, {"lang": "pt", "id": "1205554990108033026", "in_reply_to_user_id": "102443531", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "satanatii", "id": "284272968"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:28:02.000Z", "text": "@renattadorneles @satanatii Quantidade de garrafas, celular embaixo da mesa como se tivesse sido surpreendido, chinelo espalhado pelo mesmo motivo, panela no fogo como se tivesse esperando algu\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1205554990108033026"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67217983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205554250690056192"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205278230166548480", "created_at": "2019-12-13T00:08:17.000Z", "text": "minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o.\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que o sistema e a press\u00e3o familiar est\u00e3o fazendo? \nDEZ ANOS PQ FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O", "edit_history_tweet_ids": ["1205278230166548480"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 265, "quote_count": 10}, "author_id": "1110008425587580928"}, {"lang": "es", "id": "1205508088910032896", "created_at": "2019-12-13T15:21:40.000Z", "text": "Hoy hallan a 2 ni\u00f1as muertas y la madre se ha querido suicidar.\nYa se habla de perturbaci\u00f3n mental.\nPregunto:\n\u00bfPorque cuando una mujer mata sus hijos o su pareja se alude siempre a la enajenaci\u00f3n mental mientras si lo hace un var\u00f3n es un vil asesino en plenas facultades mentales?", "edit_history_tweet_ids": ["1205508088910032896"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 32, "like_count": 416, "quote_count": 4}, "author_id": "1081333444733480961"}, {"lang": "es", "id": "1205340844493959168", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/mf09L6Olt6", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4192, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:17:06.000Z", "text": "Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entender que la salud mental es VITAL.\n\nAlumna del ITAM se suicida; acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico\nhttps://t.co/mf09L6Olt6", "edit_history_tweet_ids": ["1205340844493959168"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 17, "like_count": 300, "quote_count": 2}, "author_id": "247844816"}, {"lang": "und", "id": "1205497216795848704", "in_reply_to_user_id": "525822471", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/GE24I5royj", "expanded_url": "https://twitter.com/BruBarrets/status/1205497216795848704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GE24I5royj", "media_key": "3_1205497210856755201"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:38:28.000Z", "text": "@hectorbecerrilr @larepublica_pe @Cuarto_Poder @ensustrece @canalN_ \n\n,,,,,,,,,,,\ud83d\udc2d\ud83e\udd2c\ud83d\udca9\ud83d\udc2d\ud83e\udd2c\ud83d\udca9\ud83d\udc2d\ud83e\udd2c\ud83d\udca9\ud83d\udc2d\ud83e\udd2c\ud83d\udca9\ud83d\udc2d\ud83e\udd2c https://t.co/GE24I5royj", "edit_history_tweet_ids": ["1205497216795848704"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1335526807", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205355905694482432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205170836803600385", "entities": {"mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "author_id": "1073226183461011456"}, {"lang": "es", "id": "1205535101641248770", "created_at": "2019-12-13T17:09:00.000Z", "text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay indicios de que por cada adulto que se suicida hay m\u00e1s de 20 que lo intentan y el 75% de los suicidios tienen lugar en pa\u00edses de ingresos bajos y medios.", "edit_history_tweet_ids": ["1205535101641248770"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "author_id": "470206398", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "suicidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204882280457678856", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/UEkodvleO8", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1204882280457678856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEkodvleO8", "media_key": "3_1204882277173538817"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 224, "tag": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:54:55.000Z", "text": "Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda. #EnNicaraguaNadaEstaNormal https://t.co/UEkodvleO8", "edit_history_tweet_ids": ["1204882280457678856"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 31, "like_count": 228, "quote_count": 32}, "author_id": "178861552"}, {"lang": "es", "id": "1205551412576497664", "in_reply_to_user_id": "721934623530291200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MCTaquitos", "id": "721934623530291200"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "UnBesoYBang", "id": "1105095597017714688"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "LaOximoron", "id": "810830011062243328"}, {"start": 164, "end": 175, "username": "MCTaquitos", "id": "721934623530291200"}, {"start": 205, "end": 213, "username": "Saritch", "id": "48592885"}, {"start": 247, "end": 262, "username": "KrlitoBrigante", "id": "56829588"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 111, "probability": 0.5028, "type": "Person", "normalized_text": "SaintSeiyaDateCuenta"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.453, "type": "Other", "normalized_text": "CrocsDateCuenta"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 112, "tag": "SaintSeiyaDateCuenta"}, {"start": 136, "end": 152, "tag": "CrocsDateCuenta"}, {"start": 176, "end": 193, "tag": "BrutalDateCuenta"}, {"start": 214, "end": 235, "tag": "HumanitosDenseCuenta"}, {"start": 263, "end": 292, "tag": "SalsadelaquenopicaDateCuenta"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:13:49.000Z", "text": "@MCTaquitos Exacto! se ven bien mensos y reduccionistas, como si:\n\nse suicida @UnBesoYBang:#SaintSeiyaDateCuenta\nse suicida @LaOximoron:#CrocsDateCuenta\nse suicida @MCTaquitos:#BrutalDateCuenta\nse suicida @Saritch:#HumanitosDenseCuenta\nse suicida @KrlitoBrigante:#SalsadelaquenopicaDateCuenta", "edit_history_tweet_ids": ["1205551412576497664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "631457609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205549462560468992"}]}, {"lang": "es", "id": "1205463601286389761", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:24:53.000Z", "text": "Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "edit_history_tweet_ids": ["1205463601286389761"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 55, "like_count": 173, "quote_count": 38}, "author_id": "24969337"}, {"lang": "es", "id": "1205306786326167552", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/IuVFfBacST", "expanded_url": "https://twitter.com/Tabarnia_BCN/status/1205078891192311808", "display_url": "twitter.com/Tabarnia_BCN/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:01:46.000Z", "text": "Las feminazis jamas iran a hacer perfos ni cantar como zombies frente a las embajadas de paises islamicos. https://t.co/IuVFfBacST", "edit_history_tweet_ids": ["1205306786326167552"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 81, "quote_count": 3}, "author_id": "1031991161148321792"}, {"lang": "es", "id": "1205545765617094656", "in_reply_to_user_id": "876636614801334272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lily_Rosse7", "id": "876636614801334272"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:51:23.000Z", "text": "@Lily_Rosse7 Si hay alumnos que creen que no reciben el tipo de educaci\u00f3n que merecen, que necesitan m\u00e1s actividades recreativas, un trato m\u00e1s gentil de sus profesores, m\u00e1s espacios culturales \u00bfno es m\u00e1s racional cambiarse a otra universidad donde les den lo que buscan?", "edit_history_tweet_ids": ["1205545765617094656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792909230927863808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205538027000360960"}]}, {"lang": "es", "id": "1205530609340293121", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/MUBEkjJeyJ", "expanded_url": "https://amprensa.com/2019/12/joven-asesina-de-un-balazo-en-la-cabeza-a-novia-menor-de-edad-y-luego-se-suicida/", "display_url": "amprensa.com/2019/12/joven-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amprensa.com/2019/12/joven-asesina-de-un-balazo-en-la-cabeza-a-novia-menor-de-edad-y-luego-se-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 151, "tag": "NoEstamosTodas"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "Femicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:51:09.000Z", "text": "\"Hombre asesina a una menor con la que sosten\u00eda una relaci\u00f3n impropia\" \u00bfPara cu\u00e1ndo los titulares que llamen a las cosas por su nombre? #NoEstamosTodas #Femicidio\nhttps://t.co/MUBEkjJeyJ", "edit_history_tweet_ids": ["1205530609340293121"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "13742502"}, {"lang": "pt", "id": "1205530813334466560", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9gDbVvovvF", "expanded_url": "https://twitter.com/ciminacional/status/1205530813334466560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9gDbVvovvF", "media_key": "3_1205530786394517504"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 195, "username": "GuajajaraSonia", "id": "924978508224516096"}, {"start": 200, "end": 212, "username": "ApibOficial", "id": "848495834887061505"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.5472, "type": "Person", "normalized_text": "Erisvan Soares Guajajara"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.7922, "type": "Place", "normalized_text": "Amarante"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.5685, "type": "Place", "normalized_text": "Guajajara"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:51:58.000Z", "text": "Erisvan Soares Guajajara, de 15 anos, foi encontrado morto nesta sexta, em Amarante (MA). Desde novembro, esta \u00e9 a quarta morte violenta sofrida por integrantes do povo Guajajara. @GuajajaraSonia, da @ApibOficial, afirmou que \"estamos num campo de batalha\" com o \u00f3dio disseminado. https://t.co/9gDbVvovvF", "edit_history_tweet_ids": ["1205530813334466560"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 7, "like_count": 167, "quote_count": 13}, "author_id": "57665732"}, {"lang": "pt", "id": "1205532201414275072", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/EaxOOny213", "expanded_url": "https://twitter.com/sadbitch_exe/status/1205532201414275072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EaxOOny213", "media_key": "16_1205532184926412800"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Ivo Lazaro"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:57:29.000Z", "text": "Quem defende o Ivo Lazaro a dizer que \u201cj\u00e1 trabalhei c ele nnc aconteceu nada\u201d tenho uma pergunta p vcs? Se ele fosse um homicida vcs tbm o defendiam pq ele n vos matou? https://t.co/EaxOOny213", "edit_history_tweet_ids": ["1205532201414275072"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "755584924418211841"}, {"lang": "es", "id": "1205552967731957760", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/fySyrmJG1w", "expanded_url": "http://bit.ly/2PJXgGS", "display_url": "bit.ly/2PJXgGS"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.3788, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Polic\u00eda"}, {"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:20:00.000Z", "text": "#Polic\u00eda \ud83d\udea8\u00a1Ent\u00e9rate!\ud83d\udea8\nUna alumna del #ITAM se suicid\u00f3 y sus compa\u00f1eros acusan que el instituto fomenta el estr\u00e9s y la salud de los estudiantes se deteriora. Dinos \u00bfQu\u00e9 postura debe tomar la escuela? \u2b07\ufe0f \n\nhttps://t.co/fySyrmJG1w", "edit_history_tweet_ids": ["1205552967731957760"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2482888046"}, {"lang": "pt", "id": "1205502289752051712", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3vgo0HmVbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/vitormrtns/status/1205251109041909760", "display_url": "twitter.com/vitormrtns/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:58:37.000Z", "text": "O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhido pelo talento, pra in\u00edcio de conversa \nA cada quarenta segundos, algu\u00e9m no mundo se suicida. A cada quarenta segundos, quem fica tem de lidar com a perda.+ https://t.co/3vgo0HmVbQ", "edit_history_tweet_ids": ["1205502289752051712"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 229, "quote_count": 0}, "author_id": "927226551124492289", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205251109041909760"}]}, {"lang": "es", "id": "1205504069189722116", "created_at": "2019-12-13T15:05:41.000Z", "text": "En EL FRONT\u00d3N hubo 3 tipos de SERES HUMANOS:\nA. DELINCUENTES CONDENADOS.\nB. DELINCUENTES ESPERANDO JUICIO\nC. INOCENTES, BUSCANDO DEMOSTRAR SU INOCENCIA\nLos mataron sin piedad a todos y adem\u00e1s buscaron convertir a sus familiares (cuyo \u00fanico \"delito\" era ser familia) en TERRORISTAS", "edit_history_tweet_ids": ["1205504069189722116"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 29, "like_count": 667, "quote_count": 10}, "author_id": "258172858"}, {"lang": "es", "id": "1205475109647114240", "in_reply_to_user_id": "364503633", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/548JnCKrO4", "expanded_url": "https://twitter.com/jgodoym/status/1205460253615243264", "display_url": "twitter.com/jgodoym/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "dabugattas16", "id": "1371040064"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "dsalaverryv", "id": "725011475903950848"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "Dmorazevallos", "id": "516592477"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "AlbertoBelaunde", "id": "16077528"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 206, "end": 212, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 213, "end": 227, "username": "hijadelcallao", "id": "470347319"}, {"start": 228, "end": 236, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"start": 237, "end": 251, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}, {"start": 252, "end": 265, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}, {"start": 266, "end": 278, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "created_at": "2019-12-13T13:10:37.000Z", "text": "@TubinoCarlos Integr\u00f3 la Comisi\u00f3n, se cag\u00f3 de miedo ante AG\ud83d\ude31 @DanielUrresti1 @dabugattas16 @dsalaverryv @Dmorazevallos @rmapalacios @PCaterianoB @AlbertoBelaunde @alvarezrodrich @aspauzarazuri @DraGonzalez @IDL_R @hijadelcallao @CLUZCAR @soyfdelrincon @IndiraHuilca @sigridbazan https://t.co/548JnCKrO4", "edit_history_tweet_ids": ["1205475109647114240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "138665585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205460253615243264"}]}, {"lang": "es", "id": "1205472506787840002", "created_at": "2019-12-13T13:00:16.000Z", "text": "Mientras m\u00e1s informaci\u00f3n se conoce, peor queda la imagen y trabajo realizado por la \"Comisi\u00f3n Lava Jato\" del Congreso, que presidi\u00f3 la se\u00f1ora R. Bartra (en ese momento con Fuerza Popular, hoy candidata de Solidaridad Nacional).", "edit_history_tweet_ids": ["1205472506787840002"], "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 32, "like_count": 584, "quote_count": 8}, "author_id": "378769503", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 102, "probability": 0.5164, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3n Lava Jato"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6707, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "R. Bartra"}, {"start": 172, "end": 185, "probability": 0.9349, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.4244, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205549462560468992", "created_at": "2019-12-13T18:06:04.000Z", "text": "\u00bfY si el suicidio no es ni bueno ni malo?", "edit_history_tweet_ids": ["1205549462560468992"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "721934623530291200"}, {"lang": "es", "id": "1205471361516425219", "created_at": "2019-12-13T12:55:43.000Z", "text": "Oye mujer, si tu pareja te golpea, te humilla, te Viola y te amenaza con suicidarse si lo dejas, DEJALO, ES MEJOR QUE TU ASISTAS A SU ENTIERRO, QUE EL AL TUYO. TE ASEGURO QUE DESPUES QUE TE ASESINE, NO SE SUICIDA.", "edit_history_tweet_ids": ["1205471361516425219"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "134678940"}, {"lang": "es", "id": "1205550732281286663", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/SdPOZrtHDi", "expanded_url": "https://twitter.com/jaime_srr/status/1205219517892308993", "display_url": "twitter.com/jaime_srr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:11:07.000Z", "text": "Cuando mi mam\u00e1 me dec\u00eda frases como esta yo s\u00f3lo pod\u00eda pensar en que ella estaba siendo ego\u00edsta anteponiendo todos sus problemas a los m\u00edos, que yo importaba menos y estaba siendo una carga. NUNCA le digan algo as\u00ed a una persona deprimida/suicida. https://t.co/SdPOZrtHDi", "edit_history_tweet_ids": ["1205550732281286663"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "974486892791164928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205219517892308993"}]}, {"lang": "es", "id": "1205516899804532736", "created_at": "2019-12-13T15:56:40.000Z", "text": "Ahora resulta que la alumna del ITAM se suicid\u00f3 \u00abPor las cargas fuertes de trabajo de fin de a\u00f1o\u00bb.\n\nEntiendan que el suicida lo hace por cualquier pretexto, ya sea por bullying, por un rechazo sentimental, por la p\u00e9rdida de un familiar, etc\u00e9tera.\n\nEs un problema de salud mental.", "edit_history_tweet_ids": ["1205516899804532736"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "author_id": "767825811801976832", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}}, {"lang": "it", "id": "1205503936117006336", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926038122497"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926109429761"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926084292608"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 175, "username": "PrecariUnitiCNR", "id": "861942264888688641"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 13, "end": 17, "tag": "LdB"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "politica"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "suicida"}, {"start": 78, "end": 97, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 104, "end": 119, "tag": "RicercatoriEPR"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "VERGOGNA"}, {"start": 205, "end": 220, "tag": "GilettiMassimo"}, {"start": 221, "end": 232, "tag": "NonelArena"}, {"start": 233, "end": 239, "tag": "Agora"}, {"start": 240, "end": 256, "tag": "lariachetirala7"}, {"start": 258, "end": 276, "tag": "siamoTuttiPrecari"}]}, "created_at": "2019-12-13T15:05:10.000Z", "text": "#ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR rimaniamo in gabbia... La denuncia dei @PrecariUnitiCNR in un comunicato! #VERGOGNA!\n#GilettiMassimo #NonelArena #Agora #lariachetirala7  #siamoTuttiPrecari https://t.co/kTkgnnYF0T", "edit_history_tweet_ids": ["1205503936117006336"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1039778096365412352"}, {"lang": "pt", "id": "1205320722727485441", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/vdjuZBBd5M", "expanded_url": "https://twitter.com/ITAM_mx/status/1205320722727485441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vdjuZBBd5M", "media_key": "3_1205320709226061824"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:57:08.000Z", "text": "Comunicado https://t.co/vdjuZBBd5M", "edit_history_tweet_ids": ["1205320722727485441"], "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 218, "like_count": 783, "quote_count": 130}, "author_id": "82253806"}, {"lang": "es", "id": "1205219517892308993", "in_reply_to_user_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:14:59.000Z", "text": "Contestarle a quien dice que est\u00e1 pensando en suicidarse \u00abni se te ocurra pensar en eso\u00bb s\u00f3lo hace que se sienta m\u00e1s solo e incomprendido. Es negar una realidad: est\u00e1 contemplando el suicidio. Negar una realidad no s\u00f3lo no hace que desaparezca sino que suele alimentarla.", "edit_history_tweet_ids": ["1205219517892308993"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 1, "like_count": 362, "quote_count": 4}, "author_id": "458727413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205219516617314304"}]}, {"lang": "es", "id": "1205479096463036416", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ziEM5tLE5n", "expanded_url": "https://twitter.com/CharitoABC/status/1205479096463036416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ziEM5tLE5n", "media_key": "3_1205479081409753088"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.6701, "type": "Place", "normalized_text": "PAZ"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.3927, "type": "Person", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "AlanGarcia"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:26:27.000Z", "text": "DEJENLO DESCANSAR EN PAZ!!! Estos odiosos comunistas no sueltan a #AlanGarcia est\u00e1n removiendo un caso preescrito y buscando\"colaboradores\"que a leguas se ve vendido. De ser cierto lo del Front\u00f3n solo queda agradecerle a Garc\u00eda por haber limpiado al pa\u00eds de esa lacra terrorista https://t.co/ziEM5tLE5n", "edit_history_tweet_ids": ["1205479096463036416"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "author_id": "2227417610"}, {"lang": "es", "id": "1205312504970141698", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}, "author_id": "68723105"}, {"lang": "pt", "id": "1205549501819305984", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/3zKcSYetMs", "expanded_url": "https://twitter.com/_maria_Cordeiro/status/1205510346116608000", "display_url": "twitter.com/_maria_Cordeir\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:06:13.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:  \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/3zKcSYetMs", "edit_history_tweet_ids": ["1205549501819305984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1080548781567938561", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205510346116608000"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205175613067272194", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ho7zzq5DEn", "expanded_url": "https://twitter.com/Alice_Portugal/status/1205175613067272194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ho7zzq5DEn", "media_key": "3_1205175585317765121"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8731, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.756, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.449, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:20:31.000Z", "text": "Eis o retrato do Brasil de Bolsonaro. A desigualdade social foi o \u00fanico \u00edndice que cresceu, diante do desastroso governo do traidor da p\u00e1tria e carrasco do povo. CTB - Central dos Trabalhadores e Trabalhadoras do Brasil\nCtb Bahia Assufba Sindicato Sindae https://t.co/ho7zzq5DEn", "edit_history_tweet_ids": ["1205175613067272194"], "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 515, "like_count": 366, "quote_count": 16}, "author_id": "42304398"}, {"lang": "en", "id": "1205547948513398784", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/dohsw2Ux4n", "expanded_url": "https://twitter.com/Disney/status/1205547948513398784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dohsw2Ux4n", "media_key": "3_1205547946751729665"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.4078, "type": "Organization", "normalized_text": "Sandy Claws"}, {"start": 63, "end": 97, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "The Nightmare Before Christmas crew"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:00:03.000Z", "text": "What\u2019s this? Sandy Claws has delivered this ghoulish gift from The Nightmare Before Christmas crew! https://t.co/dohsw2Ux4n", "edit_history_tweet_ids": ["1205547948513398784"], "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 17, "like_count": 2170, "quote_count": 12}, "author_id": "67418441"}, {"lang": "es", "id": "1205549034083176448", "in_reply_to_user_id": "257161903", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jmonzon100", "id": "257161903"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "rsl182129", "id": "278655566"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "Carlosbd10", "id": "1333897598449618945"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "juancitopzsm", "id": "973890746569953280"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "sadielcuentas", "id": "2323988220"}, {"start": 64, "end": 70, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 107, "end": 117, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 118, "end": 125, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 126, "end": 134, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 135, "end": 151, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 152, "end": 160, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 161, "end": 174, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 175, "end": 186, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:04:22.000Z", "text": "@jmonzon100 @rsl182129 @CarlosBD10 @juancitopzsm @sadielcuentas @IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_Rivera \u00bfAlguna prueba? No, los supuestos de siempre.", "edit_history_tweet_ids": ["1205549034083176448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996502389787066368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205547594040193153"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205541553319620609", "created_at": "2019-12-13T17:34:38.000Z", "text": "\"Muitas vezes o assediador no caso, faz com que a pessoa se sinta culpada, isso \u00e9 muito comum\" \nLUCAS SALLES MATOU O LOUCO AQUI! #LiveAFazenda", "edit_history_tweet_ids": ["1205541553319620609"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "880790130", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 107, "probability": 0.7582, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS SALLES"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "LiveAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 142, "tag": "LiveAFazenda"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205510346116608000", "created_at": "2019-12-13T15:30:38.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:  \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1205510346116608000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1138934485519613953"}, {"lang": "es", "id": "1205218336969240578", "in_reply_to_user_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "author_id": "458727413", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}]}, {"lang": "es", "id": "1205508786632503297", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/4VgnUbfshH", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/excarcelacion-lazaro-baez-ahora-depende-fiscal-analizando_0_QxjJY29H.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576250665", "display_url": "clarin.com/politica/excar\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1zaro B\u00e1ez"}]}, "created_at": "2019-12-13T15:24:26.000Z", "text": "La excarcelaci\u00f3n de L\u00e1zaro B\u00e1ez ahora depende de un fiscal, que ya la est\u00e1 analizando https://t.co/4VgnUbfshH", "edit_history_tweet_ids": ["1205508786632503297"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "8105922"}, {"lang": "es", "id": "1205492577253896192", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1205492577253896192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NL0Ph4kTeJ", "media_key": "3_1205492574305366017"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:20:02.000Z", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "edit_history_tweet_ids": ["1205492577253896192"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 76, "quote_count": 3}, "author_id": "15648827"}, {"lang": "pt", "id": "1205206801760817153", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ktbsC7Vgdh", "expanded_url": "https://t.co/ktbsC7Vgdh", "display_url": "t.co/ktbsC7Vgdh"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:24:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ktbsC7Vgdh", "edit_history_tweet_ids": ["1205206801760817153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "author_id": "1018985690707701760"}, {"lang": "es", "id": "1205220046747947010", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HCSghdh7Rv", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexYanezFC/status/1205220046747947010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HCSghdh7Rv", "media_key": "16_1205220035536523267"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldinho"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.8591, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7617, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.8251, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Am\u00e9rica"}, {"start": 171, "end": 184, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Koyac' Alvarez"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.5992, "type": "Person", "normalized_text": "Tetero' Rey"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.6684, "type": "Person", "normalized_text": "Zurdo'"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.4484, "type": "Person", "normalized_text": "Rojas"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "McIntosh"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:17:05.000Z", "text": "Algunos no saben, pero la jugada que salt\u00f3 al estrellato a Ronaldinho fue ante #Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea, en un poco recordable 7-0 de #Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 de Copa Am\u00e9rica. La defensa nuestra 'Koyac' Alvarez, 'Tetero' Rey, 'Zurdo' Rojas y 'Computadora' McIntosh, jug\u00f3 de forma casi suicida al offside. https://t.co/HCSghdh7Rv", "edit_history_tweet_ids": ["1205220046747947010"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1067434535246163971"}, {"lang": "pt", "id": "1205548479076016131", "in_reply_to_user_id": "223979410", "created_at": "2019-12-13T18:02:10.000Z", "text": "uma bad trip nessa droga pode levar a sintomas depressivos, idea\u00e7\u00e3o suicida, deturpa\u00e7\u00e3o da realidade e alucina\u00e7\u00f5es. a priva\u00e7\u00e3o de sono e a desidrata\u00e7\u00e3o pioram ainda mais o quadro. o uso frequente pode fazer a bad trip ser permanente (s\u00f3 passa qnd usa de novo)", "edit_history_tweet_ids": ["1205548479076016131"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "223979410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205548470918164480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205548470918164480", "created_at": "2019-12-13T18:02:08.000Z", "text": "Precisamos falar sobre bad trip\n\nUma garota foi drogada sem saber e se jogou de uma janela, fraturando o quadril. \nE isso n\u00e3o \u00e9 incomum nas bad trips.\n\nSe liga:\n\n- bala/ecstasy: o MDMA \u00e9 mais conhecido pelo efeito de prazer e euforia, mas tamb\u00e9m tem potencial alucin\u00f3geno", "edit_history_tweet_ids": ["1205548470918164480"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "223979410", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.439, "type": "Other", "normalized_text": "trip"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.3454, "type": "Organization", "normalized_text": "MDMA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205548189866233858", "in_reply_to_user_id": "1037673228225925120", "geo": {"place_id": "cd43ea85d651af92"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MiaMartinR", "id": "1037673228225925120"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Boris"}]}, "created_at": "2019-12-13T18:01:01.000Z", "text": "@MiaMartinR Es que votar al Boris... Hace falta... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1205548189866233858"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "977608129876779009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205547971405852672"}]}, {"lang": "es", "id": "1205536601864101889", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/abFJa43IkE", "expanded_url": "http://bit.ly/2slTPya", "display_url": "bit.ly/2slTPya", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/alumna-del-itam-se-suicida-la-institucion-responde-asi/1353071#.XfPF7lGJetY.twitter"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4242, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 57, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:14:58.000Z", "text": "De acuerdo a la comunidad estudiantil, la joven del #ITAM se suicido debido a la carga de trabajo por el cierre de a\u00f1o. \n\nhttps://t.co/abFJa43IkE", "edit_history_tweet_ids": ["1205536601864101889"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "104683173"}, {"lang": "pt", "id": "1205542948542328832", "in_reply_to_user_id": "843223495890948097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BiaFaria3107", "id": "843223495890948097"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:40:11.000Z", "text": "@BiaFaria3107 Tenho 7 \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1205542948542328832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3401444050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205539062796427269"}]}, {"lang": "es", "id": "1205547154124812288", "in_reply_to_user_id": "746009644255055872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CanaimaIllinois", "id": "858422357861347328"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "JPAFS", "id": "40046671"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Nacionalista_Vz", "id": "779507265707581440"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "Action-Man"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 194, "end": 205, "probability": 0.9098, "type": "Other", "normalized_text": "Call Of Duty"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:56:54.000Z", "text": "@CanaimaIllinois @JPAFS @Nacionalista_Vz Como crees que han terminado todos los Action-Man en Venezuela? muertos y arrestados. Crees que la vaina es simplemente ir con un rifle como si fuera un Call Of Duty cuando es todo lo contrario.", "edit_history_tweet_ids": ["1205547154124812288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746009644255055872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205546717401272320"}]}, {"lang": "es", "id": "1205537225854930945", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/WArKxLLyDv", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/alumna-del-itam-se-suicida-y-alumnos-senalan-a-la-institucion", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/alumna-\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.3516, "type": "Organization", "normalized_text": "DYinforma"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DYinforma"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:17:27.000Z", "text": "#DYinforma Culpan a la instituci\u00f3n. Se\u00f1alan que se quit\u00f3 la vida por el estr\u00e9s del final de semestre. \ud83d\udc47\u26a0\ufe0f\nhttps://t.co/WArKxLLyDv", "edit_history_tweet_ids": ["1205537225854930945"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875"}, {"lang": "es", "id": "1205285412719251457", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:36:50.000Z", "text": "Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se suicid\u00f3 presuntamente por el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios https://t.co/cNbSPVTUv7", "edit_history_tweet_ids": ["1205285412719251457"], "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 214, "like_count": 1001, "quote_count": 145}, "author_id": "31023547"}, {"lang": "es", "id": "1205545243149524993", "in_reply_to_user_id": "153922086", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Arcalim4", "id": "153922086"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Carloslopezjone", "id": "1518257778"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:49:18.000Z", "text": "@Arcalim4 @Carloslopezjone Cuando hay intento o ideas suicidas s\u00ed es importante la medicaci\u00f3n, y junto con la psicoterapia, habr\u00e1 avances positivos. Hay otras situaciones en las que no es necesario el medicamento, pero en situaciones de riesgo como el suicidio, s\u00ed es necesario.", "edit_history_tweet_ids": ["1205545243149524993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3196643276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205544562393067520"}]}, {"lang": "es", "id": "1205273447494017024", "in_reply_to_user_id": "180990597", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "carolina_moine", "id": "956767298139893760"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 41, "end": 58, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 59, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:49:17.000Z", "text": "@juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para parar esta locura suicida del nuevo gobierno. \nEsperamos tu aporte, son muy valiosas tus ideas!\n@carolina_moine", "edit_history_tweet_ids": ["1205273447494017024"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "966373078463864832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205222956969943041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205350431704125441", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/ewrf0orZuK", "expanded_url": "https://twitter.com/eu_analara/status/1205348606523445249", "display_url": "twitter.com/eu_analara/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:55:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705(da escola tb)\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ??\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ewrf0orZuK", "edit_history_tweet_ids": ["1205350431704125441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "author_id": "1027969072682749953"}, {"lang": "es", "id": "1205540160030552064", "created_at": "2019-12-13T17:29:06.000Z", "text": "Muchos los consideran cobardes, creo que es al contrario, atentar en contra de t\u00fa propia vida, hay que tener muchos huevos para hacerlo #Suicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1205540160030552064"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 12, "like_count": 157, "quote_count": 1}, "author_id": "116493143", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 145, "tag": "Suicidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205305534880079872", "created_at": "2019-12-13T01:56:47.000Z", "text": "Ya no me atraparan tus \nhiedras tus pesadas \ncadenas, mi alma no se \nvestir\u00e1 de tristeza...\nYa no mas, besos ins\u00edpidos \ncaricias obligadas pasiones \nfingidas, hoy se suicida el \namor hoy descubr\u00ed que me \nquiero.", "edit_history_tweet_ids": ["1205305534880079872"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1174097508085174273"}, {"lang": "es", "id": "1205544212122480642", "in_reply_to_user_id": "75782659", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:45:12.000Z", "text": "@aniiphoenix Que te hagan upa.", "edit_history_tweet_ids": ["1205544212122480642"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2766797968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205331316679618560"}]}, {"lang": "es", "id": "1205404166774050817", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 116, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda 2020"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "13Dic"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:28:43.000Z", "text": "#13Dic @jguaido pidi\u00f3 \u201cfirmeza y no un salto al vac\u00edo\u201d a empresarios venezolanos para construcci\u00f3n de la \u201cAgenda 2020\u201d.\n\n\u201cYo no tengo vocaci\u00f3n de suicida. Unidos es la \u00fanica manera de vencer\u201d, sostuvo Guaid\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1205404166774050817"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "73245966"}, {"lang": "es", "id": "1205297004794073088", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/xOs4UaUAYe", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ee63eQ", "display_url": "bit.ly/2Ee63eQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/julio-de-vido-inicia-una-huelga-de-hambre-me-negare-a-recibir-los-alimentos.phtml"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Julio De Vido"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:22:53.000Z", "text": "Julio De Vido inicia una huelga de hambre en prisi\u00f3n: \"Me negar\u00e9 a recibir los alimentos\". Le resulta \"intolerable\" estar preso mientras gobierna el peronismo. https://t.co/xOs4UaUAYe", "edit_history_tweet_ids": ["1205297004794073088"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 68, "like_count": 27, "quote_count": 10}, "author_id": "16294264"}, {"lang": "pt", "id": "1205543115513376768", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/3CLkJ2wNNq", "expanded_url": "https://twitter.com/AymeuDeusssss/status/1205206801760817153", "display_url": "twitter.com/AymeuDeusssss/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "created_at": "2019-12-13T17:40:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/3CLkJ2wNNq", "edit_history_tweet_ids": ["1205543115513376768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "752702017106173952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205206801760817153"}]}, {"lang": "es", "id": "1205496288063545346", "created_at": "2019-12-13T14:34:46.000Z", "text": "El tema del suicidio no puede reducirse a culpar a una escuela, con ese mensaje masificado se da a j\u00f3venes la idea de que el estr\u00e9s educativo o laboral es suficiente para acabar con sus vidas, eso es irresponsable porque la razones del suicidio se las lleva el suicida con \u00e9l", "edit_history_tweet_ids": ["1205496288063545346"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "232662678"}, {"lang": "es", "id": "1205497607570821121", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6d8kwACHXD", "expanded_url": "http://bit.ly/2t47fiK", "display_url": "bit.ly/2t47fiK", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "13Dic"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "13Dic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:40:01.000Z", "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #13Dic #Venezuela  https://t.co/6d8kwACHXD", "edit_history_tweet_ids": ["1205497607570821121"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1409068826"}, {"lang": "es", "id": "1205531129907990528", "created_at": "2019-12-13T16:53:13.000Z", "text": "avisen cuando tiren balas al cielo, as\u00ed si salgo afuera \ud83e\udd21\ud83e\udd21", "edit_history_tweet_ids": ["1205531129907990528"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1061113235825401856"}, {"lang": "es", "id": "1205492572501762049", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/n48bzy6Ry7", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1205492572501762049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n48bzy6Ry7", "media_key": "3_1205492567829340163"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "CarrascoAntonia", "id": "488336619"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:20:00.000Z", "text": "Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@shned_org \n@CarrascoAntonia https://t.co/n48bzy6Ry7", "edit_history_tweet_ids": ["1205492572501762049"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 5}, "author_id": "891912374"}, {"lang": "pt", "id": "1205542788244426753", "created_at": "2019-12-13T17:39:33.000Z", "text": "Me impressiona a infantilidade de alguns tricolores. Quem tem contrato e N\u00c3O quer renovar porque quer experimentar outros ares, N\u00c3O ADIANTA querer que o cara fique. Daniel \u00e9 o caso claro: Flu fez uma oferta melhor, mas ele QUIS sair, \u00e9 DIREITO DELE, que N\u00c3O cabe mais argumento.", "edit_history_tweet_ids": ["1205542788244426753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "167566131", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 170, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.4146, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205542468793581568", "in_reply_to_user_id": "858422357861347328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CanaimaIllinois", "id": "858422357861347328"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "JPAFS", "id": "40046671"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Nacionalista_Vz", "id": "779507265707581440"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 216, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Perez"}, {"start": 241, "end": 253, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Medina Ezaine"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:38:17.000Z", "text": "@CanaimaIllinois @JPAFS @Nacionalista_Vz No, webon, solamente haz repetido miles de veces \"muh, no ze puede ser nacionalizta y estar en otro paiz\" sin darme una explicaci\u00f3n del porque, me das el ejemplo de Oscar Perez que fue ejecutado y de Medina Ezaine que actualmente esta preso.", "edit_history_tweet_ids": ["1205542468793581568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746009644255055872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205542091230760961"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205542419007033344", "in_reply_to_user_id": "261385220", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elzamariana", "id": "261385220"}, {"start": 127, "end": 142, "username": "sereiadosertao", "id": "107519280"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.6138, "type": "Other", "normalized_text": "aya"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:38:05.000Z", "text": "@elzamariana Um bom dia para morrer \u00e9 de Duro de matar... Mas t\u00e1 foda mesmo. Bloqueei um amigo chato que quer me empurrar aya (@sereiadosertao), e ele adicionou minha m\u00e3e, e minha m\u00e3e contatou todos os meus amigos, pq de umas conversas de eu mandando ele se lascar q isso n\u00e3o iria me curar...", "edit_history_tweet_ids": ["1205542419007033344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3371511287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205539484688932865"}]}, {"lang": "und", "id": "1205542359875956737", "in_reply_to_user_id": "1059206777005318145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "85Nocas", "id": "1059206777005318145"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:37:51.000Z", "text": "@85Nocas Nahhh", "edit_history_tweet_ids": ["1205542359875956737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139086871819108352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205525273225154567"}]}, {"lang": "es", "id": "1205535463248945153", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/L6FkZCqU4J", "expanded_url": "https://canaln.pe/actualidad/pinedo-nadie-vida-sindico-alan-garcia-recibido-dinero-n399437", "display_url": "canaln.pe/actualidad/pin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/pinedo-nadie-vida-sindico-alan-garcia-recibido-dinero-n399437"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio Siragusa"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.7445, "type": "Organization", "normalized_text": "Barclay\u2019s"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.3118, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Caim\u00e1n"}, {"start": 228, "end": 242, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "Derek Schofield"}, {"start": 263, "end": 273, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "Hugo Sivina"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:10:26.000Z", "text": "Pinedo: Nadie en vida acus\u00f3 a Alan Garc\u00eda de haber recibido dinero https://t.co/L6FkZCqU4J v\u00eda @canalN_ Falso: Sergio Siragusa lo acus\u00f3 y el soborno se encontr\u00f3 en el Barclay\u2019s Bank de Gran Caim\u00e1n. Corroboraron el hecho el juez Derek Schofield y el vocal supremo Hugo Sivina.", "edit_history_tweet_ids": ["1205535463248945153"], "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 130, "like_count": 1944, "quote_count": 28}, "author_id": "1975354388"}, {"lang": "es", "id": "1205446338441367552", "in_reply_to_user_id": "636025744", "created_at": "2019-12-13T11:16:17.000Z", "text": "\u201cAdem\u00e1s, el bajo valor predictivo positivo (1,7%)-que deriva de la baja incidencia del resultado de suicidio-, incluso en cohortes de pacientes psiqui\u00e1tricos (3,9%), subraya las limitaciones de la ideaci\u00f3n suicida como test pr\u00e1ctico de un futuro suicidio\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1205446338441367552"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "636025744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205445322534739968"}]}, {"lang": "es", "id": "1205445322534739968", "in_reply_to_user_id": "636025744", "created_at": "2019-12-13T11:12:15.000Z", "text": "\u201cEl principal hallazgo es la limitada sensibilidad de la ideaci\u00f3n suicida para el suicidio, ya que aproximadamente el 60% de las personas que se suicidaron no hab\u00edan expresado ideaci\u00f3n suicida en un momento espec\u00edfico anterior\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1205445322534739968"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "636025744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205444761424998407"}]}, {"lang": "es", "id": "1205444761424998407", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/aQ7957xvtj", "expanded_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/bjpsych-open/article/association-between-suicidal-ideation-and-suicide-metaanalyses-of-odds-ratios-sensitivity-specificity-and-positive-predictive-value/D8A8A76A4AC052EEAF34E7EF44E20013", "display_url": "cambridge.org/core/journals/\u2026", "status": 200, "title": "Association between suicidal ideation and suicide: meta-analyses of odds ratios, sensitivity, specificity and positive predictive value | BJPsych Open | Cambridge Core", "description": "Association between suicidal ideation and suicide: meta-analyses of odds ratios, sensitivity, specificity and positive predictive value - Volume 5 Issue 2", "unwound_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/bjpsych-open/article/association-between-suicidal-ideation-and-suicide-metaanalyses-of-odds-ratios-sensitivity-specificity-and-positive-predictive-value/D8A8A76A4AC052EEAF34E7EF44E20013"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:10:01.000Z", "text": "Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad, especificidad y valor predictivo positivo. https://t.co/aQ7957xvtj", "edit_history_tweet_ids": ["1205444761424998407"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "636025744"}, {"lang": "es", "id": "1205540716052701212", "in_reply_to_user_id": "1199200296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ryoga_skywalker", "id": "1199200296"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:31:19.000Z", "text": "@ryoga_skywalker Cuando se recogen estos datos, se trata de saber la raz\u00f3n del suicidio?", "edit_history_tweet_ids": ["1205540716052701212"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2967836698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205537930011430914"}]}, {"lang": "es", "id": "1205540522623950848", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/cWQ3JTNQSl", "expanded_url": "https://bit.ly/2ssv4jG", "display_url": "bit.ly/2ssv4jG", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/13/claro-y-directo-revelaciones-de-luis-nava-sobre-alan-garcia-ponen-al-descubierto-malas-practicas-en-el-sistema-judicial/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6453, "type": "Organization", "normalized_text": "AAR"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ClaroyDirecto"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:30:33.000Z", "text": "#ClaroyDirecto | AAR sobre Nava: \u201cConfirma lo peor que se puede pensar de Alan Garc\u00eda\"\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/cWQ3JTNQSl", "edit_history_tweet_ids": ["1205540522623950848"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "66746614"}, {"lang": "es", "id": "1205482316472164352", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lus7l6nIil", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1202581801522384896", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4604, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "created_at": "2019-12-13T13:39:15.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cortin\u00f3n para tapar el esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n de narcoindultos, petroaudios, tren el\u00e9ctrico?\nLos fundadores de cortinas de humo,no podr\u00e1n tapar el suicidio. https://t.co/lus7l6nIil", "edit_history_tweet_ids": ["1205482316472164352"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 3, "like_count": 248, "quote_count": 0}, "author_id": "102830647"}, {"lang": "es", "id": "1205540117819117568", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/RRGNu5OijK", "expanded_url": "https://twitter.com/Rubennvr_/status/1205528658716299266", "display_url": "twitter.com/Rubennvr_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:28:56.000Z", "text": "Desde cuando ac\u00e1 se puede entender a las mujeres? si ni ellas mismas se entienden https://t.co/RRGNu5OijK", "edit_history_tweet_ids": ["1205540117819117568"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "2248755655", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205528658716299266"}]}, {"lang": "es", "id": "1205212237360701440", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4qbcxpkDx0", "expanded_url": "https://twitter.com/noseasmalotv/status/1205212237360701440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qbcxpkDx0", "media_key": "7_1205212216519200768"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:46:03.000Z", "text": "El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4qbcxpkDx0", "edit_history_tweet_ids": ["1205212237360701440"], "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 3, "like_count": 494, "quote_count": 4}, "author_id": "1013306845"}, {"lang": "es", "id": "1205526920466583555", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/rkkGegOdP5", "expanded_url": "http://bit.ly/2RP9AZh", "display_url": "bit.ly/2RP9AZh"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/HVPQDwDqA8", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1205526920466583555/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HVPQDwDqA8", "media_key": "3_1205525847542661121"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Nacional"}, {"start": 102, "end": 111, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:36:30.000Z", "text": "Sin vida fuera de la escuela, joven se suicida por carga acad\u00e9mica \nhttps://t.co/rkkGegOdP5\n#Nacional #Suicidio https://t.co/HVPQDwDqA8", "edit_history_tweet_ids": ["1205526920466583555"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "219342782"}, {"lang": "es", "id": "1205501608467083265", "created_at": "2019-12-13T14:55:55.000Z", "text": "\u00bfPara vos, FF terminan los 4 a\u00f1os de mandato?", "edit_history_tweet_ids": ["1205501608467083265"], "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 84, "like_count": 95, "quote_count": 10}, "author_id": "1055431634", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205523175309791241", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/1EzyrXhnH8", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1205523175309791241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1EzyrXhnH8", "media_key": "3_1205523153662943233"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5785, "type": "Organization", "normalized_text": "Hype"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6685, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:21:37.000Z", "text": "Completem os Potinhos do Hype com a hype de voc\u00eas para as novas produ\u00e7\u00f5es da DC! https://t.co/1EzyrXhnH8", "edit_history_tweet_ids": ["1205523175309791241"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 23, "like_count": 46, "quote_count": 15}, "author_id": "894401356689231877"}, {"lang": "es", "id": "1205141121988546561", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/eyXq9QSqJT", "expanded_url": "https://twitter.com/elheraldo_mx/status/1204772597940080643?s=21", "display_url": "twitter.com/elheraldo_mx/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:03:28.000Z", "text": "Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen y entierren con ellas. \n\nUn change punto org para que lo entierren en la fosa com\u00fan.\nhttps://t.co/eyXq9QSqJT", "edit_history_tweet_ids": ["1205141121988546561"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 76, "like_count": 1357, "quote_count": 11}, "author_id": "35036854", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204772597940080643"}]}, {"lang": "es", "id": "1205243756867403777", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:51:18.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "edit_history_tweet_ids": ["1205243756867403777"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "es", "id": "1205536994413158402", "in_reply_to_user_id": "1352719734", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EneTeEneTe", "id": "1352719734"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:16:31.000Z", "text": "@EneTeEneTe en 3 d\u00edas se refugia con 2 chumbos en la chacra de mujica y hacen pacto suicida:\na la primera visita, bala, y as\u00ed con las siguentes hasta que queden 2 cartuchos, con los que terminar\u00e1n su eterno sufrimiento.", "edit_history_tweet_ids": ["1205536994413158402"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "550518002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205536670390640641"}]}, {"lang": "es", "id": "1205468587672133632", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/3TOnfcMXsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/kanciller/status/1205468587672133632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3TOnfcMXsJ", "media_key": "3_1205468579707150337"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:44:42.000Z", "text": "Esa brecha generacional de la que usted me habla https://t.co/3TOnfcMXsJ", "edit_history_tweet_ids": ["1205468587672133632"], "public_metrics": {"retweet_count": 3529, "reply_count": 221, "like_count": 7740, "quote_count": 405}, "author_id": "171758508"}, {"lang": "es", "id": "1205536670390640641", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/kaLthaC3Ul", "expanded_url": "https://twitter.com/EneTeEneTe/status/1205536670390640641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kaLthaC3Ul", "media_key": "3_1205536667517542405"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5993, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:15:14.000Z", "text": "Alberto ya est\u00e1 un poco con los huevos al plato. https://t.co/kaLthaC3Ul", "edit_history_tweet_ids": ["1205536670390640641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1352719734"}, {"lang": "es", "id": "1205533072856403968", "in_reply_to_user_id": "868635662567825408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kqtsuking", "id": "868635662567825408"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:00:56.000Z", "text": "@kqtsuking nadie merece el amor q tenemos para dar \ud83d\ude21 s\u00f3lo dazai a", "edit_history_tweet_ids": ["1205533072856403968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123834104443752449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205531668985061378"}]}, {"lang": "es", "id": "1205374075654115330", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/hi0wfsNkxa", "expanded_url": "https://tinyurl.com/s738g2m", "display_url": "tinyurl.com/s738g2m"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/n361mim2LT", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n361mim2LT", "media_key": "3_1205374067596877825"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.6592, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6481, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-12-13T06:29:09.000Z", "text": "Alan Garc\u00eda soborn\u00f3 con US$25 mil al fiscal del caso El Front\u00f3n para que archive la investigaci\u00f3n en su contra, de acuerdo con un colaborador eficaz de caso Lava Jato. https://t.co/hi0wfsNkxa https://t.co/n361mim2LT", "edit_history_tweet_ids": ["1205374075654115330"], "public_metrics": {"retweet_count": 1904, "reply_count": 707, "like_count": 3325, "quote_count": 396}, "author_id": "112570023"}, {"lang": "es", "id": "1205528564067717126", "in_reply_to_user_id": "1048299554553176064", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "docpaulitafer", "id": "2936279314"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:43:01.000Z", "text": "@gigimarialawas @docpaulitafer les adultes mayores terminan todes en el hospital!", "edit_history_tweet_ids": ["1205528564067717126"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1149112688737476608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205519501074345989"}]}, {"lang": "es", "id": "1205535621571174400", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8kHI2BKvq0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLDQjW", "display_url": "dlvr.it/RLDQjW"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CMIHci2anB", "expanded_url": "https://twitter.com/SIPSE/status/1205535621571174400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CMIHci2anB", "media_key": "3_1205535619595718657"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:11:04.000Z", "text": "Estudiante del ITAM se suicida por alta exigencia de la universidad https://t.co/8kHI2BKvq0 https://t.co/CMIHci2anB", "edit_history_tweet_ids": ["1205535621571174400"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41263602"}, {"lang": "es", "id": "1205532086183968768", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/vOcTWPvKSX", "expanded_url": "https://bit.ly/2PHdMY7", "display_url": "bit.ly/2PHdMY7"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 163, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9626, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Educaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:57:01.000Z", "text": "#Educaci\u00f3n J\u00f3venes estudiantes de la instituci\u00f3n denunciaron a trav\u00e9s de Twitter la presi\u00f3n a la que est\u00e1n sometidos debido al alto nivel de exigencia del @ITAM_mx \n\nhttps://t.co/vOcTWPvKSX", "edit_history_tweet_ids": ["1205532086183968768"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "138816199"}, {"lang": "qam", "id": "1205531713276973056", "in_reply_to_user_id": "67627489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "itsannalu", "id": "1572577824929718275"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Wesley_beast", "id": "130994248"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:55:32.000Z", "text": "@itsannalu @Wesley_beast", "edit_history_tweet_ids": ["1205531713276973056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114578845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205268075022635009"}]}, {"lang": "es", "id": "1205522692327301120", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3Q7LJe4KDr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5017, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:19:42.000Z", "text": "Alan no ten\u00eda que sobornar a nadie.Hizo lo que hace un Presidente con pantalones:orden\u00f3 develar un mot\u00edn de terrucos asesinos. \u00c9se es el valor de todo aprista, no le tememos a los terrucos ni a sus promotores que se han hecho ricos con juicios al estado.\nVivan la FFAA!\nViva ALAN! https://t.co/3Q7LJe4KDr", "edit_history_tweet_ids": ["1205522692327301120"], "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1078, "like_count": 1058, "quote_count": 153}, "author_id": "783471864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205529938666897408", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/hsWE4CYHqb", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolyygill/status/1205489446013034496", "display_url": "twitter.com/nicolyygill/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:48:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/hsWE4CYHqb", "edit_history_tweet_ids": ["1205529938666897408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1145045322797932546", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205489446013034496"}]}, {"lang": "es", "id": "1205534342384095233", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/eEgfWgoCKI", "expanded_url": "https://twitter.com/EvaMont30455776/status/1205530565853757440", "display_url": "twitter.com/EvaMont3045577\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "tatclouthier", "id": "33937794"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "diazpol", "id": "629042580"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "yeidckol", "id": "89848766"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 229, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:05:59.000Z", "text": "Ccp @lopezobrador_  @tatclouthier     @diazpol    @yeidckol    Yo tambi\u00e9n estoy de acuerdo. M\u00e1ximo debi\u00f3 renunciar al 50% . Ahora resulta que los dem\u00e1s tienen el 100%  y Morena el 25% para operar. Demasiado se confiaron. #suicida. A ver c\u00f3mo revierten eso. #2021 alertas\ud83d\udd34 https://t.co/eEgfWgoCKI", "edit_history_tweet_ids": ["1205534342384095233"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2708096416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205530565853757440"}]}, {"lang": "es", "id": "1205502231610626052", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/NkJMbT10Sg", "expanded_url": "https://twitter.com/loco13com/status/1205502231610626052/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NkJMbT10Sg", "media_key": "3_1205502189646561285"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Russo"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "Canalla"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:58:23.000Z", "text": "Siempre es bueno y diferente hablar de Futbol con Miguel Russo y sobre todo recordar la experiencias vividas juntos en el Canalla https://t.co/NkJMbT10Sg", "edit_history_tweet_ids": ["1205502231610626052"], "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 58, "like_count": 2841, "quote_count": 83}, "author_id": "238819510"}, {"lang": "es", "id": "1205527713387360258", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/GVTu7r6vN7", "expanded_url": "http://ow.ly/GP0o30q1DKm", "display_url": "ow.ly/GP0o30q1DKm", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/pinedo-nadie-vida-sindico-alan-garcia-recibido-dinero-n399437?hootPostID=cb327ba74d4d8c819e38f3ebaca72736"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:39:39.000Z", "text": "El exsecretario dijo que no existen indicios de que Garc\u00eda hubiese ni recibido ni pagado dinero a fiscales para favorecerse en investigaciones https://t.co/GVTu7r6vN7", "edit_history_tweet_ids": ["1205527713387360258"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 152, "like_count": 131, "quote_count": 14}, "author_id": "248692867"}, {"lang": "pt", "id": "1205533126946103298", "in_reply_to_user_id": "14252168", "created_at": "2019-12-13T17:01:09.000Z", "text": "A ~elite paulistana \u00e9 a parada mais brega que existe no universo inteirinho\n\nMas eu n\u00e3o acho que \u00e9 porque eles t\u00eam dinheiro, \u00e9 porque eles s\u00e3o jeca mesmo \nC\u00ea vai ver e nem dinheiro pesado e massudo essa galera tem, s\u00f3 gosta de fingir que tem", "edit_history_tweet_ids": ["1205533126946103298"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "14252168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205529309760368646"}]}, {"lang": "es", "id": "1205203976700006400", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/KbYucSVCV2", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1205155249373294592", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 197, "end": 217, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "AlanSeMatoPorCorrupto"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 218, "tag": "AlanSeMatoPorCorrupto"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:13:14.000Z", "text": "Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Barata para pedirle dinero, ya no solo para el mismo, sino para otro candidato.  #AlanSeMatoPorCorrupto https://t.co/KbYucSVCV2", "edit_history_tweet_ids": ["1205203976700006400"], "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 12, "like_count": 305, "quote_count": 1}, "author_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155249373294592"}]}, {"lang": "es", "id": "1205530565853757440", "in_reply_to_user_id": "1073670668284280838", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FabiandelV", "id": "1073670668284280838"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8036, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.7773, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:50:59.000Z", "text": "@FabiandelV Pienso que es un error muy grande que Morena haya renunciado al 75% de sus pregorrativas cuando mucho debi\u00f3 haber renunciado al 40%, sus dirigentes est\u00e1n lapidando al partido. El Presidente debe intervenir porque Morena se desmorona.", "edit_history_tweet_ids": ["1205530565853757440"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1100136528016273409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205524897549705217"}]}, {"lang": "es", "id": "1205133810599387137", "created_at": "2019-12-12T14:34:25.000Z", "text": "D\u00edganme frases de canciones que simplemente les parezcan muy tristes. A m\u00ed me destruye nivel me deja en el piso llorando cuando en Mi vestido azul, Floricienta dice \"y \u00e9l no vino nunca, no lleg\u00f3\" as\u00ed como hablando bajito. Me rompe todo por dentro.", "edit_history_tweet_ids": ["1205133810599387137"], "public_metrics": {"retweet_count": 3353, "reply_count": 2410, "like_count": 30562, "quote_count": 1428}, "author_id": "363288687", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 158, "probability": 0.4278, "type": "Other", "normalized_text": "Floricienta"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205533188564627456", "created_at": "2019-12-13T17:01:24.000Z", "text": "Pior que quem se suicida s\u00f3 mm quem falha", "edit_history_tweet_ids": ["1205533188564627456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "997215466937638913"}, {"lang": "es", "id": "1205392749790412800", "created_at": "2019-12-13T07:43:21.000Z", "text": "Generaci\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205392749790412800"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1143690821079851009"}, {"lang": "es", "id": "1205532715958886402", "in_reply_to_user_id": "1175577645888786432", "created_at": "2019-12-13T16:59:31.000Z", "text": "Y \"\"casi\"\" entre comillas porque doble un poco de mas acelerando y se la d\u00ed con el cordon jajsj igual por poquito no choqu\u00e9 con otro auto hay que ver lo positivo o no(?", "edit_history_tweet_ids": ["1205532715958886402"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175577645888786432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205532713903706112"}]}, {"lang": "es", "id": "1205184279669551111", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0iFrrTyWdS", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1205184279669551111/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0iFrrTyWdS", "media_key": "3_1205184276528091136"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.8103, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 263, "end": 276, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2020"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "LavaJato"}, {"start": 106, "end": 126, "tag": "SolidaridadNacional"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 196, "end": 207, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 262, "end": 277, "tag": "Elecciones2020"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:54:58.000Z", "text": "Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacional, recibi\u00f3 financiamiento de #Odebrecht por pedido expreso del suicida #AlanGarcia\n\nAs\u00ed q ya sabes amig@ porqu\u00e9 partidos NO votar en las #Elecciones2020 https://t.co/0iFrrTyWdS", "edit_history_tweet_ids": ["1205184279669551111"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "author_id": "771351819171790848"}, {"lang": "es", "id": "1205464143232454656", "in_reply_to_user_id": "112570023", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 176, "end": 191, "username": "partidoaprista", "id": "50533948"}, {"start": 322, "end": 337, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 349, "end": 361, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 381, "end": 394, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 167, "probability": 0.6348, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 263, "end": 276, "probability": 0.5695, "type": "Other", "normalized_text": "Mafia Alanista"}, {"start": 362, "end": 379, "probability": 0.6514, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:27:02.000Z", "text": "@IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_Rivera Siguen saliendo a la luz las fechor\u00edas de AGP...y el @partidoaprista sigue negando todo en una actitud suicida en lugar de deslindar con la Mafia Alanista que tom\u00f3 ese partido...que tienen que decir @Mauriciomulder @MijaelGLP @JVelasquezQ Jorge del Castillo @nidiavilchez ???", "edit_history_tweet_ids": ["1205464143232454656"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "912516751774175234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205374075654115330"}]}, {"lang": "es", "id": "1205527615420936192", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Snbe9dvfKp", "expanded_url": "https://twitter.com/Sra_Fifi/status/1205498609648709634", "display_url": "twitter.com/Sra_Fifi/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:39:15.000Z", "text": "Si, pero tampoco es para ech\u00e1rle la culpa a la chica, si ten\u00eda problemas emocionales antes o no, no nos toca juzgarla... \nY si para ella era importante estudiar a pesar de todo eso, es valido, uno no puede sentarse en la cama esperando a que la vida se resuelva por si sola. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Snbe9dvfKp", "edit_history_tweet_ids": ["1205527615420936192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518432020", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205498609648709634"}]}, {"lang": "es", "id": "1205523462376304640", "in_reply_to_user_id": "18804479", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4mLnLw1PAp", "expanded_url": "https://twitter.com/albo75/status/1205523462376304640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4mLnLw1PAp", "media_key": "3_1205523176832274432"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Miguelo_AC", "id": "72378139"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Cyberalbos", "id": "141202258"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "Cyberalba", "id": "63508992"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "LDU_Oficial", "id": "174825461"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 166, "probability": 0.6853, "type": "Other", "normalized_text": "Banda del Parlante"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.5103, "type": "Person", "normalized_text": "LIGA"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:22:45.000Z", "text": "@Miguelo_AC @Cyberalbos @Cyberalba @LDU_Oficial Esta es la 1ra vez que posteo esta foto... Que arrecho el pana que se fue a meter a la general de la Banda del Parlante, solito y bien identificado con la camiseta de LIGA... un capo el tipo. https://t.co/4mLnLw1PAp", "edit_history_tweet_ids": ["1205523462376304640"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "18804479", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522934355431424"}]}, {"lang": "es", "id": "1205514602580234240", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/WBBzVxaM6C", "expanded_url": "http://ow.ly/bpnc30q1CNw", "display_url": "ow.ly/bpnc30q1CNw", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/idl-alan-garcia-pago-25-000-fiscal-archivar-caso-fronton-n399430?hootPostID=b0555f1cc5147b610290909ea4acbcc0"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3048, "type": "Other", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-13T15:47:33.000Z", "text": "La informaci\u00f3n se basa en el testimonio que dio a la Fiscal\u00eda un colaborador eficaz https://t.co/WBBzVxaM6C", "edit_history_tweet_ids": ["1205514602580234240"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 26, "like_count": 107, "quote_count": 7}, "author_id": "248692867"}, {"lang": "pt", "id": "1205517363820613635", "in_reply_to_user_id": "888516615180099586", "created_at": "2019-12-13T15:58:31.000Z", "text": "@Loli_Portatil s\u00f3 matando eles sai do p\u00e2ntano? se sim eu n\u00e3o sai aaaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1205517363820613635"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2452749236", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6392, "type": "Place", "normalized_text": "p\u00e2ntano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205488268277628928"}]}, {"lang": "es", "id": "1205491845150711808", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Ig0KFNOc4T", "expanded_url": "http://www.rtvc.es/noticias/investigan-la-muerte-de-un-hombre-tras-el-choque-con-un-conductor-suicida-en-la-206918.aspx#.XfOc2ej7Tcs", "display_url": "rtvc.es/noticias/inves\u2026"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/i28HFks9wJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RTVCes/status/1205491845150711808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i28HFks9wJ", "media_key": "3_1205491839618424833"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "TF-1"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:17:07.000Z", "text": "Investigan la muerte de un hombre tras chocar con un posible conductor suicida en la TF-1. Las primeras investigaciones apuntan a que uno de los veh\u00edculos iba en direcci\u00f3n contraria por la autov\u00eda.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Ig0KFNOc4T https://t.co/i28HFks9wJ", "edit_history_tweet_ids": ["1205491845150711808"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "49998704"}, {"lang": "pt", "id": "1205489446013034496", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/nyXD2l3xfk", "expanded_url": "https://twitter.com/Medeirosxxcami/status/1205474261831421954", "display_url": "twitter.com/Medeirosxxcami\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:07:35.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei la\u00b2\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/nyXD2l3xfk", "edit_history_tweet_ids": ["1205489446013034496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1130276883256565763", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205474261831421954"}]}, {"lang": "es", "id": "1205526239064268801", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/JvaepGgCXD", "expanded_url": "http://ow.ly/zrOQ30q1DCz", "display_url": "ow.ly/zrOQ30q1DCz"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:33:47.000Z", "text": "El exsecretario dijo que no hay indicios de que Garc\u00eda hubiese ni recibido ni pagado dinero a fiscales para favorecerse en investigaciones https://t.co/JvaepGgCXD", "edit_history_tweet_ids": ["1205526239064268801"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "65549291"}, {"lang": "pt", "id": "1205342997543604224", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/ujvA4b6m8R", "expanded_url": "https://t.co/ujvA4b6m8R", "display_url": "t.co/ujvA4b6m8R"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:25:39.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ujvA4b6m8R", "edit_history_tweet_ids": ["1205342997543604224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "776164040603234304"}, {"lang": "pt", "id": "1205528247469051906", "in_reply_to_user_id": "22817297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rpsilva", "id": "22817297"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.381, "type": "Other", "normalized_text": "OJ"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:41:46.000Z", "text": "@rpsilva Por acaso ainda n\u00e3o ouvi \ud83d\ude01 adorei o de ontem sobre o OJ", "edit_history_tweet_ids": ["1205528247469051906"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17973792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205525611005038592"}]}, {"lang": "es", "id": "1205494904258023425", "created_at": "2019-12-13T14:29:16.000Z", "text": "Fer, la alumna del ITAM que lamentablemente decidi\u00f3 quitarse la vida,no lo hizo por culpa del ITAM, el suicidio es un tema en exceso complejo,nadie sabe realmente qu\u00e9 es lo que lleva a una persona a tomar esa decisi\u00f3n.\nDecir que fue por exigencia acad\u00e9mica es absurdo.", "edit_history_tweet_ids": ["1205494904258023425"], "public_metrics": {"retweet_count": 418, "reply_count": 194, "like_count": 3236, "quote_count": 57}, "author_id": "167042901", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4047, "type": "Person", "normalized_text": "Fer"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205299086569684992", "in_reply_to_user_id": "174935432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cristza10", "id": "174935432"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ojosbon31587992", "id": "1134511672989835264"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "tunykollmann", "id": "159620450"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "created_at": "2019-12-13T01:31:10.000Z", "text": "@Cristza10 @ojosbon31587992 @tunykollmann La historia argentina est\u00e1 llena de actos violentos de la derecha. Dejarlos crecer es suicida. Pero siempre hay un inocente... Despu\u00e9s salen con \"nunca lo hubiera imaginado\" cuando la tragedia est\u00e1 consumada.", "edit_history_tweet_ids": ["1205299086569684992"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "222308805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205281472036384769"}]}, {"lang": "es", "id": "1205378965025767432", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OjWarLGi97", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205378965025767432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OjWarLGi97", "media_key": "3_1205378959493468161"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}]}, "created_at": "2019-12-13T06:48:34.000Z", "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/OjWarLGi97", "edit_history_tweet_ids": ["1205378965025767432"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "id": "1205506283555762176", "created_at": "2019-12-13T15:14:29.000Z", "text": "De nuevo. La culpa parece ser solo de quien se suicida, violentan o agreden. Parece que un entorno, profesores, bullies y dem\u00e1s no son factores importantes para la formaci\u00f3n acad\u00e9mica o simplemente para poder vivir... qu\u00e9 bajo. #ITAM", "edit_history_tweet_ids": ["1205506283555762176"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "24659463", "entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 232, "probability": 0.7425, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 233, "tag": "ITAM"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205014533548519424", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KsnmdDEdKH", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205014533548519424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsnmdDEdKH", "media_key": "3_1205014527693209600"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}]}, "created_at": "2019-12-12T06:40:27.000Z", "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/KsnmdDEdKH", "edit_history_tweet_ids": ["1205014533548519424"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "id": "1205508066604699648", "created_at": "2019-12-13T15:21:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\n\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1205508066604699648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1096628120243916800"}, {"lang": "es", "id": "1205376350028226560", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/Ra5DtmDIh0", "expanded_url": "https://twitter.com/Lorena9807/status/1205376350028226560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ra5DtmDIh0", "media_key": "7_1205376327680974848"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 100, "username": "Mjose720005", "id": "817424991989989382"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "DunaLoves", "id": "6114222"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 155, "probability": 0.3469, "type": "Place", "normalized_text": "BarisArduc"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 156, "tag": "BarisArduc"}]}, "created_at": "2019-12-13T06:38:11.000Z", "text": "Voy llamando al escuadr\u00f3n suicida,que hoy es viernes y nos tenemos que pegar unas risas @Mjose720005 @DunaLoves @CanemDream  Buenos d\u00edas a tod@s #BarisArduc https://t.co/Ra5DtmDIh0", "edit_history_tweet_ids": ["1205376350028226560"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "965683537"}, {"lang": "es", "id": "1205181381753655298", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Ky40WdQP3f", "expanded_url": "https://twitter.com/AmelieGranata/status/1205181381753655298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky40WdQP3f", "media_key": "3_1205181370127044608"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 19, "username": "ginesggarcia", "id": "229457613"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 187, "tag": "SiAlaVida"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:43:27.000Z", "text": "Se\u00f1or @ginesggarcia ya se debati\u00f3 en el congreso y NO se aprob\u00f3 usted quiere atentar contra la democracia y los tratados que protegen al ni\u00f1o por nacer NO SE LO VAMOS PERMITIR \n#SiAlaVida https://t.co/Ky40WdQP3f", "edit_history_tweet_ids": ["1205181381753655298"], "public_metrics": {"retweet_count": 797, "reply_count": 3112, "like_count": 2686, "quote_count": 1993}, "author_id": "155434166"}, {"lang": "pt", "id": "1205302624209264640", "created_at": "2019-12-13T01:45:13.000Z", "text": "O que sua vida piorou diretamente n\u00f3s governos do PT? O que voc\u00eas perderam?", "edit_history_tweet_ids": ["1205302624209264640"], "public_metrics": {"retweet_count": 420, "reply_count": 602, "like_count": 3716, "quote_count": 110}, "author_id": "69358153", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9771, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205384990621675520", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/gupjivQCgz", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:12:31.000Z", "text": "Cap\u00edtulo final de un caso impune que persigui\u00f3 a Alan Garc\u00eda hasta sus \u00faltimos d\u00edas. Ahora se sabe por qu\u00e9 la investigaci\u00f3n no prosper\u00f3. https://t.co/gupjivQCgz", "edit_history_tweet_ids": ["1205384990621675520"], "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 16, "like_count": 425, "quote_count": 5}, "author_id": "393025058", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205504045554814976", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/9AjzJQ060O", "expanded_url": "https://twitter.com/psol50/status/1205504045554814976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9AjzJQ060O", "media_key": "13_1205216646434037760"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 195, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5938, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}]}, "created_at": "2019-12-13T15:05:36.000Z", "text": "O governo Bolsonaro cresce com ra\u00edzes no populismo penal. Um dos maiores desafios na C\u00e2mara \u00e9 combater essa pol\u00edtica de exterm\u00ednio que mata a popula\u00e7\u00e3o preta e perif\u00e9rica do pa\u00eds. @taliriapetrone fala sobre o sistema penal brasileiro. https://t.co/9AjzJQ060O", "edit_history_tweet_ids": ["1205504045554814976"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 58, "like_count": 367, "quote_count": 5}, "author_id": "1202130601"}, {"lang": "es", "id": "1205524082588094465", "in_reply_to_user_id": "3411923963", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "juancruzlz", "id": "300546809"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3127, "type": "Other", "normalized_text": "sgo"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:25:13.000Z", "text": "@CorreaMoises15 @juancruzlz Cuando esta en sgo igual lo hacen aca ndea", "edit_history_tweet_ids": ["1205524082588094465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "773585673483915264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205523685878239232"}]}, {"lang": "es", "id": "1205520793926537216", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Yp74gn7xKX", "expanded_url": "http://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oCY3XWURbp", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1205520793926537216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCY3XWURbp", "media_key": "7_1205520722149416960"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 65, "end": 85, "probability": 0.6903, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:12:09.000Z", "text": "[LO \u00daLTIMO] Ricardo Pinedo sobre supuesto apoyo de Alan Garc\u00eda a Luis Casta\u00f1eda Lossio: \"Son solo indicios\" \u25ba https://t.co/Yp74gn7xKX https://t.co/oCY3XWURbp", "edit_history_tweet_ids": ["1205520793926537216"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 21, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "248692867"}, {"lang": "es", "id": "1202765661706964992", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 180, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:44:14.000Z", "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Ya d\u00e9jalo descanzar en paz a tu padre, no descanza en paz porque que cada delito de corrupci\u00f3n que denuncias todos se recuerdan del suicida Alan Garc\u00eda, que no enfrent\u00f3 a la justicia.", "edit_history_tweet_ids": ["1202765661706964992"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "851212923473199111", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}]}, {"lang": "es", "id": "1205513025211568133", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/fVuPtDx2Ii", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/padre-encuentra-muertas-hijas-Salitja-gerona_18_2866245244.html?utm_source=web_push&utm_medium=telecinco", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/padre-encuentra-muertas-hijas-Salitja-gerona_18_2866245244.html?utm_source=web_push&utm_medium=telecinco"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "created_at": "2019-12-13T15:41:17.000Z", "text": "Que culpa de nada habr\u00e1n tenido estos dos pobres angelitos.\n\nUn padre encuentra muertas con signos de violencia a sus hijas de 5 y 6 a\u00f1os en su casa de Girona y a la vez, su madre se tira por un puente.\n\nhttps://t.co/fVuPtDx2Ii", "edit_history_tweet_ids": ["1205513025211568133"], "public_metrics": {"retweet_count": 386, "reply_count": 46, "like_count": 626, "quote_count": 10}, "author_id": "815994028189696004"}, {"lang": "pt", "id": "1205447116472147969", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/pQz9RSkMVE", "expanded_url": "https://twitter.com/Saiforaaaa1/status/1205246671816404992", "display_url": "twitter.com/Saiforaaaa1/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:19:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/pQz9RSkMVE", "edit_history_tweet_ids": ["1205447116472147969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1014976664177127424"}, {"lang": "pt", "id": "1205522054340128768", "created_at": "2019-12-13T16:17:09.000Z", "text": "tentando abstrair da minha tela mental o motoqueiro suicida q veio pela contram\u00e3o e se jogou debaixo do carro q eu dirigia ^.^ sextou?", "edit_history_tweet_ids": ["1205522054340128768"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4832003997"}, {"lang": "pt", "id": "1205514810521268224", "in_reply_to_user_id": "463193216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "arthurrosedal", "id": "463193216"}]}, "created_at": "2019-12-13T15:48:22.000Z", "text": "@arthurrosedal @tgkfps Isso \u00e9 um ponto mas de todo jeito ele n foi o \u201ccraque da semana\u201d e achei rid\u00edculo ignorarem completamente quem mais ajudou o time a ganhar e colocarem a \u201cmarca\u201d do time ao inves de quem fez um recorde mundial novo", "edit_history_tweet_ids": ["1205514810521268224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1074723569236623360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205448963706494976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205486727185534982", "in_reply_to_user_id": "34042197", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tmnobre", "id": "34042197"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "marvio", "id": "15668210"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.9748, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.9526, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:56:47.000Z", "text": "@tmnobre @marvio Pior \u00e9 a flapress querendo  impor  a lei do sil\u00eancio sobre o que ocorreu.  O que voc\u00ea  acha que a m\u00eddia  faria se fosse no Vasco, Botafogo  ou Fluminense ?\nEsses clubes j\u00e1 teriam sido destru\u00eddos,  sem d\u00f3 e nem piedade! \nMas \u00e9 o queridinho da Globo,  n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1205486727185534982"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "159358703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205485293228494855"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205516711660834816", "created_at": "2019-12-13T15:55:56.000Z", "text": "O Orgasmo Tem 6 fases: Asm\u00e1tica:ah,ah,ah; \nGeogr\u00e1fica:aqui, Aqui; \nMatem\u00e1tica: + +; \nReligiosa: Ai,meu Deus; \nSuicida: Acho Q Vou Morrer;\nHomicida: Se Paras Mato-te.", "edit_history_tweet_ids": ["1205516711660834816"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "834140444254683138"}, {"lang": "pt", "id": "1205522308087107588", "in_reply_to_user_id": "1110923783794249729", "created_at": "2019-12-13T16:18:10.000Z", "text": "@adoiselles se eu ando de carro c a vit q deixa o carro morrer na ladeira pq n c vc ne", "edit_history_tweet_ids": ["1205522308087107588"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062134043196710913", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "vit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205521037045182465"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205517461744996358", "in_reply_to_user_id": "53550176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 155, "probability": 0.8036, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-13T15:58:54.000Z", "text": "@TheoBecker8 Nao \u00e9 que a conta chega?\nE a sua demorou 10 anos ne carelli?\nMas esse ultimo ano vc se enforcou,morreu no pr\u00f3prio veneno. Se queimou pro Brasil inteiro. Virou chacota e hj quem usa nariz d palha\u00e7o \u00e9 vc. Vc \u00e9 uma piada. O q vem pra vc ainda tem o peso mais leve do q o fracasso.", "edit_history_tweet_ids": ["1205517461744996358"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1198565072550998019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205349548551475200"}]}, {"lang": "es", "id": "1205518854899863553", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/U9oK1iRpU4", "expanded_url": "https://www.nacion.com/sucesos/crimenes/feminicidio-en-heredia-hombre-mata-a-mujer-y/4JLTJP6R2ZCF3BQXDBGKI2RTSY/story/", "display_url": "nacion.com/sucesos/crimen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nacion.com/sucesos/crimenes/feminicidio-en-heredia-hombre-mata-a-mujer-y/4JLTJP6R2ZCF3BQXDBGKI2RTSY/story/"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9193, "type": "Place", "normalized_text": "Heredia"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:04:27.000Z", "text": "Feminicidio en Heredia: Joven mata a adolescente de 14 a\u00f1os y luego se suicida https://t.co/U9oK1iRpU4", "edit_history_tweet_ids": ["1205518854899863553"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "308006915"}, {"lang": "es", "id": "1205495825494884352", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4458, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:32:56.000Z", "text": "#PorSiNoLoViste | La noche del pasado 11 de diciembre una alumna del #ITAM se suicid\u00f3; compa\u00f1eros responsabilizan a la instituci\u00f3n por el estr\u00e9s al que est\u00e1n sometidos \nhttps://t.co/cNbSPVTUv7", "edit_history_tweet_ids": ["1205495825494884352"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "author_id": "31023547"}, {"lang": "es", "id": "1205498091568320518", "in_reply_to_user_id": "864924662144401408", "created_at": "2019-12-13T14:41:56.000Z", "text": "Para que os hag\u00e1is una idea desde qu\u00e9 nivel de rabia hablo: he llegado a escuchar decirle a alguien con ideaci\u00f3n suicida que \"la vida es muy bonita, no lo ves\" y referirse a una persona con diagn\u00f3stico de TLP que \"es que es muy teatrera\". Es mejor callarse.", "edit_history_tweet_ids": ["1205498091568320518"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "864924662144401408", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 207, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "TLP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205496518180048897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205467108739559427", "in_reply_to_user_id": "3080433825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElMarriachi43", "id": "3080433825"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "BelaMegale", "id": "54083818"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:38:49.000Z", "text": "@ElMarriachi43 @BelaMegale @AbrahamWeint @MEC_Comunicacao @jairbolsonaro Maravilhoso saber que tem educadores ao lado do ministro!", "edit_history_tweet_ids": ["1205467108739559427"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "125959599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205443315778363393"}]}, {"lang": "es", "id": "1205474845825413120", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ECVt7NoXHd", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "Matamemorias"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.4308, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 42, "tag": "Matamemorias"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:09:34.000Z", "text": "\u00bfEn qu\u00e9 cap\u00edtulo de su libro #Matamemorias habr\u00e1 contado esto el corrupto AG? https://t.co/ECVt7NoXHd", "edit_history_tweet_ids": ["1205474845825413120"], "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 25, "like_count": 598, "quote_count": 6}, "author_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}]}, {"lang": "es", "id": "1205518811685765120", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/h4HNWNPZIH", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 169, "probability": 0.357, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:04:16.000Z", "text": "Pocos hubiesen tenido el valor para soportar la sanci\u00f3n moral y la prisi\u00f3n ante la seguridad que aparecer\u00edan tantas pruebas sobre tantos delitos que se van conociendo. AG no ten\u00eda ese valor. Cada d\u00eda se entiende m\u00e1s la decisi\u00f3n que tom\u00f3! https://t.co/h4HNWNPZIH", "edit_history_tweet_ids": ["1205518811685765120"], "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 84, "like_count": 900, "quote_count": 8}, "author_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}]}, {"lang": "es", "id": "1205505441855418370", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/eRIMoNJCZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-12-13T15:11:09.000Z", "text": "Alan Garcia siempre se libr\u00f3 de la justicia. Al parecer, siempre con ayuda. https://t.co/eRIMoNJCZZ", "edit_history_tweet_ids": ["1205505441855418370"], "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 42, "like_count": 725, "quote_count": 7}, "author_id": "15043710", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}]}, {"lang": "es", "id": "1205461803729215488", "in_reply_to_user_id": "225168121", "created_at": "2019-12-13T12:17:45.000Z", "text": "@LaBlanche_Mex Un pleito familiar, una frustraci\u00f3n amorosa o un baj\u00f3n de ciertas sustancias en el organismo tambi\u00e9n son disparadores y nadie responsabilizar\u00eda por ellos al familiar, la pareja o al organismo del propio suicida por ello. Ese es todo mi punto.", "edit_history_tweet_ids": ["1205461803729215488"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "21450023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205375371878600704"}]}, {"lang": "es", "id": "1205519978260320257", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/tdpr90GSVI", "expanded_url": "https://twitter.com/drlopezmartinez/status/1205519978260320257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdpr90GSVI", "media_key": "3_1205519966944026625"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:08:54.000Z", "text": "Hoy he batido mi r\u00e9cord de pacientes en consulta y no es para celebrarlo. https://t.co/tdpr90GSVI", "edit_history_tweet_ids": ["1205519978260320257"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 39, "like_count": 162, "quote_count": 8}, "author_id": "798769862"}, {"lang": "es", "id": "1205520568382033920", "in_reply_to_user_id": "964248950726451200", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/KotvlkJsO3", "expanded_url": "https://twitter.com/CEstereotipo/status/1205520568382033920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KotvlkJsO3", "media_key": "16_1205520555258060801"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:11:15.000Z", "text": "A ver por donde empiezo, una entrevista tiene una presentaci\u00f3n, una serie de preguntas y un cierre, en 5 minutos es absurdo lo que propones. Adem\u00e1s encima pretendes que seamos super tranquilos y que le digamos al paciente que entendemos su sufrimiento cada 3 frases. https://t.co/KotvlkJsO3", "edit_history_tweet_ids": ["1205520568382033920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964248950726451200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205520551931973632"}]}, {"lang": "qam", "id": "1205489756982960129", "in_reply_to_user_id": "8430412", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lovemaltine", "id": "8430412"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "m_andrade89", "id": "1449935376"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:08:49.000Z", "text": "@lovemaltine @m_andrade89", "edit_history_tweet_ids": ["1205489756982960129"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188791787831382016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205227968127217668"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205518108821209089", "in_reply_to_user_id": "970795251735523328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MitiIke", "id": "970795251735523328"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:01:29.000Z", "text": "@MitiIke Eu sinceramente n\u00e3o entendi at\u00e9 agora qual \u00e9 a pira com esse v\u00eddeo, tadinha da crian\u00e7a mano, ela nem tem culpa, e os cara descendo o pau.", "edit_history_tweet_ids": ["1205518108821209089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4259820095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205372238330912768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205494146548543489", "created_at": "2019-12-13T14:26:16.000Z", "text": "OS 15 MINUTOS DE FAMA:\n\nAlgu\u00e9m j\u00e1 ouviu falar de alguma iniciativa, de qualquer coisa da soldado K\u00e1tia Sastre, que matou o bandido na porta da escola e se elegeu deputada federal?\n\nO que ela tem feito na C\u00e2mara dos Deputados em Brasilia?", "edit_history_tweet_ids": ["1205494146548543489"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "4493264074", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "K\u00e1tia Sastre"}, {"start": 204, "end": 223, "probability": 0.7331, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara dos Deputados"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Brasilia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204790462453833728", "in_reply_to_user_id": "280525152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lalabril", "id": "280525152"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "megaauditor", "id": "1362233180"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:50:04.000Z", "text": "@Lalabril @megaauditor @JorgeDCG Tremendo delincuente como su consuegro el suicida AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1204790462453833728"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204782804019449856"}]}, {"lang": "es", "id": "1205518579900260357", "in_reply_to_user_id": "174076329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maayalaa", "id": "256568447"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "PresidenteCDT", "id": "745247676791390208"}, {"start": 250, "end": 264, "username": "PresidenteCDT", "id": "745247676791390208"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 239, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Corviniano"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:03:21.000Z", "text": "@maayalaa @PresidenteCDT Pero tiene tan poca exigencia, gracias en parte a periodistas palmeros que solo polarizan al aficionado, que no ofrece nada. Solo ofrece la misma mierda de todos los a\u00f1os. Por lo menos quienes no apoyen a Corviniano exijan a @PresidenteCDT que mueva algo,hasta por su propio bien.", "edit_history_tweet_ids": ["1205518579900260357"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174076329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205518273435111424"}]}, {"lang": "it", "id": "1205506801569017856", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tOHllUPjlU", "expanded_url": "https://twitter.com/twittopoco1/status/1205506801569017856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOHllUPjlU", "media_key": "3_1205506796502298625"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 175, "username": "PrecariUnitiCNR", "id": "861942264888688641"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 13, "end": 17, "tag": "LdB"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "politica"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "suicida"}, {"start": 78, "end": 97, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 104, "end": 119, "tag": "RicercatoriEPR"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "VERGOGNA"}, {"start": 204, "end": 219, "tag": "GilettiMassimo"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "NonelArena"}, {"start": 232, "end": 238, "tag": "Agora"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "lariachetirala7"}, {"start": 257, "end": 275, "tag": "siamoTuttiPrecari"}]}, "created_at": "2019-12-13T15:16:33.000Z", "text": "#ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR rimaniamo in gabbia... La denuncia dei @PrecariUnitiCNR in un comunicato! #VERGOGNA!#GilettiMassimo #NonelArena #Agora #lariachetirala7  #siamoTuttiPrecari https://t.co/tOHllUPjlU", "edit_history_tweet_ids": ["1205506801569017856"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "1027614455742582785"}, {"lang": "es", "id": "1205518089741316096", "in_reply_to_user_id": "1072241427579592707", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jerrysagasti", "id": "1072241427579592707"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "eltarrodeheno", "id": "1123499446032056320"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "fernandoplazap", "id": "985264984916709382"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "AlejandroMBravo", "id": "933983113448968192"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "becarioenhoth", "id": "119773237"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "JaviTannhauser", "id": "266212060"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "HdAnchiano", "id": "2452861564"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "mininacheshire", "id": "42253117"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "Sopadeyegua", "id": "263642203"}, {"start": 134, "end": 144, "username": "kikonovoa", "id": "65720863"}, {"start": 145, "end": 160, "username": "ximenaapisdorf", "id": "1113435654"}, {"start": 161, "end": 173, "username": "Luis_pastor", "id": "134197235"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:01:24.000Z", "text": "@jerrysagasti @eltarrodeheno @fernandoplazap @AlejandroMBravo @becarioenhoth @JaviTannhauser @HdAnchiano @mininacheshire @Sopadeyegua @kikonovoa @ximenaapisdorf @Luis_pastor \u00bfPor qu\u00e9 no?", "edit_history_tweet_ids": ["1205518089741316096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3248867849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205517706004434944"}]}], "places": [{"full_name": "Mesquita, Brasil", "id": "b1a5f3bbff698d24"}, {"full_name": "Misiones, Argentina", "id": "33c4b9983fe31b5d"}, {"full_name": "Paripiranga, Brasil", "id": "4ddd14716c367644"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Luj\u00e1n, Argentina", "id": "0162954011ffbde8"}]}, "errors": [{"value": "1205502206327361536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205502206327361536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205502206327361536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205550620897370118", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205550620897370118].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205550620897370118", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205531872232706050", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205531872232706050].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205531872232706050", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204927275352891394", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204927275352891394].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204927275352891394", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1623104808", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1623104808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1623104808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205550453997670401", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205550453997670401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205550453997670401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205547942834249730", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205547942834249730].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205547942834249730", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205345900392013824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205345900392013824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205345900392013824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "858422357861347328", "value": "858422357861347328", "detail": "User has been suspended: [858422357861347328].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205544152370425856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205544152370425856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205544152370425856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "187691103", "value": "187691103", "detail": "User has been suspended: [187691103].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205541227841626113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205541227841626113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205541227841626113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205196715613134848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205196715613134848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205196715613134848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160911343026880516", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160911343026880516].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160911343026880516", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205503250058887168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205503250058887168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205503250058887168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "858422357861347328", "value": "858422357861347328", "detail": "User has been suspended: [858422357861347328].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205539321731829760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205539321731829760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205539321731829760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205522043090980864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205522043090980864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205522043090980864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1050891462", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1050891462].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1050891462", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205532500560359424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205532500560359424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205532500560359424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205537495955456000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205537495955456000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205537495955456000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "40767832", "value": "40767832", "detail": "User has been suspended: [40767832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205507644414464001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205507644414464001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205507644414464001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205502206327361536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205502206327361536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205502206327361536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073289056296099846", "value": "1073289056296099846", "detail": "User has been suspended: [1073289056296099846].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205496472571133952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205496472571133952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205496472571133952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205526298304614400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205526298304614400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205526298304614400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040420492451172353", "value": "1040420492451172353", "detail": "User has been suspended: [1040420492451172353].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205521971930378240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205521971930378240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205521971930378240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "169150134", "value": "169150134", "detail": "User has been suspended: [169150134].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205522467021840386", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205522467021840386", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205522467021840386].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1200536702806372354", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1200536702806372354].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1200536702806372354", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205512720029749248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205512720029749248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205512720029749248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205521060084559872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205521060084559872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205521060084559872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205519318999453696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205519318999453696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205519318999453696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1205557027088420864", "oldest_id": "1205519259243298824", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgdbfl9t2huzde5c5msd9agcj99"}}