{"data": [{"created_at": "2019-08-25T11:17:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165583887285805057"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165583887285805057", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153628068084441088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"created_at": "2019-08-25T11:16:19.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165583679441293312"], "id": "1165583679441293312", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416531773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T11:16:01.000Z", "lang": "es", "text": "Afganist\u00e1n: Un terrorista suicida ataca un convoy de EE.UU. y sus aliados... https://t.co/BwwqLag5mN", "edit_history_tweet_ids": ["1165583603310329856"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/BwwqLag5mN", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquinasEmpac/status/1165583603310329856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BwwqLag5mN", "media_key": "3_1165583601406107648"}]}, "id": "1165583603310329856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838726119226368000"}, {"created_at": "2019-08-25T11:14:50.000Z", "lang": "es", "text": "+ palmeras que rodean la Cornucopia, pero es una misi\u00f3n completamente suicida el hecho de correr hacia all\u00ed teniendo en cuenta que est\u00e1n los profesionales. Quiz\u00e1s pueda aprovechar y, mientras duermen, acercarme al lago y beber un poco de agua. Quiz\u00e1s.\nUna +", "edit_history_tweet_ids": ["1165583305812692993"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Cornucopia"}]}, "in_reply_to_user_id": "3183431331", "id": "1165583305812692993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3183431331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165583281422774273"}]}, {"created_at": "2019-08-25T11:14:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabo5757: @carlosbravoreg @hdemauleon Lo m\u00e1s dram\u00e1tico es no contratar las coberturas como pintan las cosas de la guerra comercial entr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165583169820733440"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "carlosbravoreg", "id": "334479182"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}]}, "id": "1165583169820733440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98088182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165320257059246080"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-08-25T11:11:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165582399654301696"], "id": "1165582399654301696", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926482056405770247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-25T11:09:47.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165582036586893312"], "id": "1165582036586893312", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460957400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "CanYaman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albatros_2019", "id": "285542600"}]}, "created_at": "2019-08-25T11:08:50.000Z", "lang": "tr", "text": "RT @Albatros_2019: me he emboscado en una misi\u00f3n suicida\n\nEn iyi kad\u0131n oyuncu #Demet\u00d6zdemir\nEn iyi erkek oyuncu #CanYaman\nEn iyi dizi #Erke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165581797234790400"], "id": "1165581797234790400", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730336159675645954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165580919253737473"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 72, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "CanYaman"}, {"start": 115, "end": 126, "tag": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 145, "end": 151, "tag": "CanEm"}, {"start": 152, "end": 180, "tag": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}]}, "created_at": "2019-08-25T11:05:21.000Z", "lang": "tr", "text": "me he emboscado en una misi\u00f3n suicida\n\nEn iyi kad\u0131n oyuncu #Demet\u00d6zdemir\nEn iyi erkek oyuncu #CanYaman\nEn iyi dizi #ErkenciKu\u015f\nEn iyi dizi \u00e7ifti #CanEm\n#PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri", "edit_history_tweet_ids": ["1165580919253737473"], "id": "1165580919253737473", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "285542600"}, {"created_at": "2019-08-25T11:03:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165580426741800960"], "id": "1165580426741800960", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1733395778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T11:02:20.000Z", "lang": "ca", "text": "@orchinchilla \u00c9s una opini\u00f3 respectable. La meva \u00e9s que l'anonimat afavoreix la honestedat quan es tracten temes sensibles i la llibertat s'expressen opinions minoritaries. Si a sobre parlem de pol\u00edtica en contexts de repressi\u00f3 ideol\u00f2gica no ser an\u00f2nim \u00e9s simplement suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1165580161640779776"], "in_reply_to_user_id": "435226561", "id": "1165580161640779776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394569255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165507056612401153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orchinchilla", "id": "435226561"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T11:02:07.000Z", "lang": "es", "text": "Pues nada acabo de ver el video del chico que se suicida en el tren. \nNo me hac\u00eda falta ver eso y mucho menos en vuestro tono de burla, de verdad que dais puto asco. Ni humor negro ni mierdas. Si se suicida alguien de vuestra familia fijo que reaccionais igual eh. Sois basura.", "edit_history_tweet_ids": ["1165580104841535488"], "id": "1165580104841535488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745791600069074944"}, {"created_at": "2019-08-25T11:01:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cipidex: @tvidriales @CCivicaCatalana @aglaetalia A ver, desde que empezaron quieren sacar al ej\u00e9rcito, ya lo intentaron en 2016, Podem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165580048075841536"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4977, "type": "Organization", "normalized_text": "Podem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cipidex", "id": "962743489044901888"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "tvidriales", "id": "489425460"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "aglaetalia", "id": "357843267"}]}, "id": "1165580048075841536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140062688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165576425623162881"}]}, {"created_at": "2019-08-25T11:01:49.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165580029511786497"], "id": "1165580029511786497", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093535050757476355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T11:00:49.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/WrUvxo2oGf", "edit_history_tweet_ids": ["1165579780034613249"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WrUvxo2oGf", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "id": "1165579780034613249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185942833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-08-25T10:59:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165579473129021440"], "id": "1165579473129021440", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703276082703802369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:59:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CarlosS48442375: A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "edit_history_tweet_ids": ["1165579468578185216"], "id": "1165579468578185216", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160918076331896833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165378798919061506"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosS48442375", "id": "1057037397035229184"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T10:58:40.000Z", "lang": "es", "text": "Afganist\u00e1n: Un terrorista suicida ataca un convoy de EE.UU. y sus aliados... https://t.co/smblNp2OCM", "edit_history_tweet_ids": ["1165579236754649088"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/smblNp2OCM", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquinasEmpac/status/1165579236754649088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/smblNp2OCM", "media_key": "3_1165579235018166272"}]}, "id": "1165579236754649088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838726119226368000"}, {"created_at": "2019-08-25T10:58:23.000Z", "lang": "it", "text": "Infermiere del 118 si suicida dentro la sua auto nei pressi dell\u2019Ospedale https://t.co/duA1sQy5n5", "edit_history_tweet_ids": ["1165579168983257089"], "id": "1165579168983257089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400262344", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/duA1sQy5n5", "expanded_url": "https://www.reggiotoday.it/cronaca/infermiere-suicidio-auto-ospedale.html", "display_url": "reggiotoday.it/cronaca/inferm\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-08-25T10:55:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165578395243167744"], "id": "1165578395243167744", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806587158756786176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249531249868800"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-08-25T10:52:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165577655292432384"], "id": "1165577655292432384", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73777438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-08-25T10:52:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165577637714169856"], "id": "1165577637714169856", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848509364981858305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:52:17.000Z", "lang": "es", "text": "T\u00fa te metes a cazador con una formaci\u00f3n ineficiente la mayor\u00eda de los casos.\n\nDespu\u00e9s tu examen es sobrevivir en un bosque donde CASI TODO TE MATA\n\nY ya despu\u00e9s te mandan a misiones suicida o que no son para ti esperiencia", "edit_history_tweet_ids": ["1165577633821790208"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.3193, "type": "Place", "normalized_text": "CASI"}]}, "in_reply_to_user_id": "1022954125", "id": "1165577633821790208", "geo": {"place_id": "3d0f943528a6d217"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022954125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165577382167830529"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:49:53.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165577026469859328"], "id": "1165577026469859328", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824215230846791680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T10:49:23.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165576900523286529"], "id": "1165576900523286529", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154989263320227840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T10:48:19.000Z", "lang": "es", "text": "@jmenvia Mision suicida amigo", "edit_history_tweet_ids": ["1165576634877063170"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.388, "type": "Other", "normalized_text": "Mision"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jmenvia", "id": "277952087"}]}, "in_reply_to_user_id": "277952087", "id": "1165576634877063170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "246207464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165566200816066560"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:47:51.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165576515402248192"], "id": "1165576515402248192", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159556751043284992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T10:47:29.000Z", "lang": "es", "text": "@tvidriales @CCivicaCatalana @aglaetalia A ver, desde que empezaron quieren sacar al ej\u00e9rcito, ya lo intentaron en 2016, Podemos es un partido antiespa\u00f1ol y por tanto suicida, a Marruecos le parece cojonudo \ud83d\ude02 https://t.co/tJO1ZktrOw", "edit_history_tweet_ids": ["1165576425623162881"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "ej\u00e9rcito"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9736, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/tJO1ZktrOw", "expanded_url": "https://twitter.com/Schuma78/status/722797555617103872?s=19", "display_url": "twitter.com/Schuma78/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tvidriales", "id": "489425460"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "aglaetalia", "id": "357843267"}]}, "in_reply_to_user_id": "489425460", "id": "1165576425623162881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "962743489044901888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "722797555617103872"}, {"type": "replied_to", "id": "1165515769595273216"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:46:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@alexlimazone @FHC E este governo o que fez , com o desastre de Brumadinho ? Nada !!! Sabe pq ? Pq existe interesses deste governo e a n\u00edvel internacional , especialmente americanos que tinham a\u00e7\u00f5es e despencaram com o desastre , que matou destruiu ! Algu\u00e9m do governo se posicionou ? N\u00e3o ?", "edit_history_tweet_ids": ["1165576106449264641"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alexlimazone", "id": "62449638"}, {"start": 14, "end": 18, "username": "FHC", "id": "1030198380868321280"}]}, "in_reply_to_user_id": "62449638", "id": "1165576106449264641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155627665665200129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165467027668180992"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:44:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165575763850145793"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "id": "1165575763850145793", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205913117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:44:42.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165575723177914368"], "id": "1165575723177914368", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4874490561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T10:44:06.000Z", "lang": "es", "text": "Espero no arrepentirme de esto *se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1165575572371791874"], "id": "1165575572371791874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2540578429"}, {"created_at": "2019-08-25T10:43:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lluitadorcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @elnacionalcat https://t.co/moBQKY5Qof", "edit_history_tweet_ids": ["1165575399604203522"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.7498, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/moBQKY5Qof", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lluitadorcat", "id": "241139309"}, {"start": 100, "end": 114, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "id": "1165575399604203522", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1956548749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165573691062849536"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:40:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ZombisRapidos: [Cine] Birds of Prey contin\u00faa la historia de Harley Quinn pero no es secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/FmwyxIObW\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165574624379310080"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.7832, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ZombisRapidos", "id": "2763177514"}]}, "id": "1165574624379310080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783256538769199104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165162141999087616"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:36:37.000Z", "lang": "es", "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @elnacionalcat https://t.co/moBQKY5Qof", "edit_history_tweet_ids": ["1165573691062849536"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8238, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/moBQKY5Qof", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 96, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "id": "1165573691062849536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241139309"}, {"created_at": "2019-08-25T10:35:41.000Z", "lang": "es", "text": "@Seijatachi6 @CBeta64 Esta imagen tiene demasiadas cosas juntas, Homosexual suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1165573453904265216"], "in_reply_to_user_id": "1152577375978303488", "id": "1165573453904265216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4511124677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165573194469838850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Seijatachi6", "id": "1152577375978303488"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 90, "tag": "PMA"}, {"start": 91, "end": 95, "tag": "GPA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Lloyds75093495", "id": "1133336114171981824"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "RouaultEtienne", "id": "1306120421025165312"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "MedicusFR", "id": "1379574983270219783"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}]}, "created_at": "2019-08-25T10:32:27.000Z", "lang": "fr", "text": "RT @Lloyds75093495: @RouaultEtienne @MedicusFR @Beni_le_matou Si l'\u00e9tat il fait cette #PMA #GPA c'est parce que elle existe d\u00e9j\u00e0 ! tout sim\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165572639286599682"], "id": "1165572639286599682", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081999685894713344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164679923715493890"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:32:09.000Z", "lang": "es", "text": "@cabyasf1 en tr\u00e1fico y bastante retrasado. Solicita parar antes para intentar tirar con lo puesto en un undercut suicida porque faltaban 52 vueltas. Reposta y cambia gomas y entonces entra en acci\u00f3n Nelsinho en la vuelta 14, dos despu\u00e9s de la parada del asturiano...", "edit_history_tweet_ids": ["1165572563835244544"], "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 206, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "Nelsinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cabyasf1", "id": "2233718117"}]}, "in_reply_to_user_id": "241541731", "id": "1165572563835244544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "241541731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165571766682566657"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:28:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165571693391351808"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "id": "1165571693391351808", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4853565345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:25:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "edit_history_tweet_ids": ["1165571001301819393"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "id": "1165571001301819393", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841776071112564736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:24:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Suicida - Mestro", "edit_history_tweet_ids": ["1165570680336912384"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4613, "type": "Person", "normalized_text": "Mestro"}]}, "id": "1165570680336912384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260485194"}, {"created_at": "2019-08-25T10:23:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.booom dia mund\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1165570366170902528"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "Vigie"}]}, "id": "1165570366170902528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153705031725735937"}, {"created_at": "2019-08-25T10:23:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165570306720882688"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1165570306720882688", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19760541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165385846184382464"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:21:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DRCubanMed: Un m\u00e9dico cubano se suicida ahorc\u00e1ndose en Venezuela como consecuencia de presiones laborales por parte de la jefatura de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165569802171232257"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DRCubanMed", "id": "807721384600334336"}]}, "id": "1165569802171232257", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112178122605105152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164976470399291392"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:19:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165569340588089344"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "id": "1165569340588089344", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706450100026019840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:18:54.000Z", "lang": "es", "text": "que me llev\u00f3 muchos, pero muuuchos intentos; y las brujas estas que te envenenan. Despu\u00e9s de haber sufrido tanto al principio del juego, no me quer\u00eda imaginar cuando llegara por las fases finales, que digo finales, intermedias, que ser\u00e9 masoca pero no un suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1165569230085009409"], "in_reply_to_user_id": "819841711", "id": "1165569230085009409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819841711", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165569228835082242"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:18:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165569157460582401"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1165569157460582401", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403351278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:17:42.000Z", "lang": "es", "text": "El diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/cZ62dfkPuJ", "edit_history_tweet_ids": ["1165568929189761024"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.838, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/cZ62dfkPuJ", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/es/television/el-espanol-escupe-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguridad-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/es/tele\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 100, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1165568929189761024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374641282"}, {"created_at": "2019-08-25T10:11:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@PDT_Nacional Voc\u00ea est\u00e1 falando do Get\u00falio que assumiu sem ser eleito?Que mandou queimar a bandeira de todos os estados?O que proibiu que se ensinasse lingua estrangeira no Brasil?Que mandou matar Carlos Lacerda e quando foi descoberto se suicidou? T\u00e1 de sacanagem, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1165567449149968384"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8774, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 197, "end": 210, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}]}, "in_reply_to_user_id": "180500907", "id": "1165567449149968384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1121813056118513670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165360790016352258"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:09:01.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165566742682308609"], "id": "1165566742682308609", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364309807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T10:08:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165566628643377152"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1165566628643377152", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165385846184382464"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:07:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Policial do BOPE se suicida em Queimados https://t.co/EVcbUtCvdd", "edit_history_tweet_ids": ["1165566297591242753"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3001, "type": "Organization", "normalized_text": "BOPE"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7526, "type": "Place", "normalized_text": "Queimados"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/EVcbUtCvdd", "expanded_url": "https://www.folhakariocas.com.br/policial-do-bope-se-suicida-em-queimados/", "display_url": "folhakariocas.com.br/policial-do-bo\u2026"}]}, "id": "1165566297591242753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133776275"}, {"created_at": "2019-08-25T10:06:49.000Z", "lang": "it", "text": "Venir en moto con tonchi es un acto suicida ajsjsjsha", "edit_history_tweet_ids": ["1165566188728061952"], "id": "1165566188728061952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2251260120"}, {"created_at": "2019-08-25T10:06:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165566017524965377"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "id": "1165566017524965377", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263609457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:05:32.000Z", "lang": "es", "text": "No se si es un pensamiento suicida pero a mi me dan gamas de saber lo que se siente tirarse de un auto que va a 100k/h o al menos pisar la ruta a esa velocidad, diganme loca pero quiero saber", "edit_history_tweet_ids": ["1165565864869007360"], "id": "1165565864869007360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "936808095317135362"}, {"created_at": "2019-08-25T10:03:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165565277150560257"], "id": "1165565277150560257", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2380592546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T10:00:18.000Z", "lang": "es", "text": "\"Espantar votos es suicida\" https://t.co/AvcHk3nF0l", "edit_history_tweet_ids": ["1165564549094957056"], "id": "1165564549094957056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "727133575", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165302468361822208"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/AvcHk3nF0l", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioBarbaro/status/1165302468361822208", "display_url": "twitter.com/JulioBarbaro/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T09:59:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Nuclear j\u00e1 se matou 2 vezes, tentando matar o Teddy", "edit_history_tweet_ids": ["1165564249642610689"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6092, "type": "Organization", "normalized_text": "Nuclear"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Teddy"}]}, "id": "1165564249642610689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "990750420799717376"}, {"created_at": "2019-08-25T09:58:50.000Z", "lang": "it", "text": "@sruotolo1 La paura \u00e8 un sentimento sano e naturale che \u00e8 indispensabile per la sopravvivenza. Non avere paura di qualcosa di oggettivamente pericoloso esprime solo sentimenti suicida oppure immensa stupidit\u00e0", "edit_history_tweet_ids": ["1165564179786469376"], "in_reply_to_user_id": "2546046132", "id": "1165564179786469376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179133692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165152176211222528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sruotolo1", "id": "2546046132"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T09:56:59.000Z", "lang": "it", "text": "RT @ConteZero76: E niente, vogliono proprio tornare alle urne.\nSono convinti che dare il due di picche (in maniera suicida) a Salvini gli f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165563714575187968"], "id": "1165563714575187968", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117692398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165335394415759360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ConteZero76", "id": "916522718"}]}}], "includes": {"users": [{"location": "Americano do Brasil, Brasil", "username": "Alexiadireta1", "verified": false, "name": "wanderleiaSH", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 486, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}, "id": "1153628068084441088"}, {"location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "JoseMedeirosMT", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "id": "157226645"}, {"location": "Dongo, Lombardia", "username": "gbrera", "verified": false, "name": "gibrod", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 25, "tweet_count": 40498, "listed_count": 2}, "id": "416531773"}, {"username": "Giura_Lucato_", "verified": false, "name": "Giura Lucato", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}, "id": "888849606905384960"}, {"username": "MaquinasEmpac", "verified": false, "name": "Maquinas Empacadoras", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}, "id": "838726119226368000"}, {"location": "Camino del Capitolio", "username": "_LouieKing", "verified": false, "name": "Louie King", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 49, "tweet_count": 384, "listed_count": 0}, "id": "3183431331"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucatan, Mexico", "username": "dachach", "verified": false, "name": "Fausto Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 657, "tweet_count": 48272, "listed_count": 6}, "id": "98088182"}, {"location": "M\u00e9xico DF ", "username": "gabordzmx", "verified": false, "name": "gabriel rodriguez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1539, "tweet_count": 86480, "listed_count": 9}, "id": "52090568"}, {"location": "BH", "username": "gnetgalo", "verified": false, "name": "Netgalo", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 2743, "tweet_count": 61276, "listed_count": 9}, "id": "926482056405770247"}, {"location": "Brasil", "username": "FotosDeFatos", "verified": false, "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "id": "2959459379"}, {"username": "gdisacco1", "verified": false, "name": "Gianleone Di Sacco", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 283, "tweet_count": 34362, "listed_count": 1}, "id": "460957400"}, {"location": "Espanha", "username": "Artandtravel1", "verified": false, "name": "Biltara \ud83e\udd0d\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 492, "tweet_count": 49639, "listed_count": 0}, "id": "730336159675645954"}, {"location": "Espa\u00f1a ", "username": "Albatros_2019", "verified": false, "name": "Mar\u00eda_Albatros", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 346, "tweet_count": 60023, "listed_count": 2}, "id": "285542600"}, {"location": "Soria, Espa\u00f1a", "username": "itssocarpenter", "verified": false, "name": "la mar", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 310, "tweet_count": 46115, "listed_count": 11}, "id": "1733395778"}, {"location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "username": "Fem_Shepard_", "verified": false, "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "id": "261624996"}, {"location": "Catalonia - Wales", "username": "DocFalken", "verified": false, "name": "Doctor Falken", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 205, "tweet_count": 7633, "listed_count": 1}, "id": "394569255"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "username": "orchinchilla", "verified": false, "name": "\u00d2scar Xinxilla", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 53, "tweet_count": 23265, "listed_count": 28}, "id": "435226561"}, {"location": "Blackwell Academy", "username": "bbycheri_", "verified": false, "name": "\u30c1\u30a7\u30ea\u30fc\u2728\ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 330, "tweet_count": 26376, "listed_count": 1}, "id": "745791600069074944"}, {"username": "aurorareal", "verified": false, "name": "\u00c1ngeles Pons", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 4910, "tweet_count": 58910, "listed_count": 0}, "id": "140062688"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "cipidex", "verified": false, "name": "Her\u00e1clito Fournier", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1160, "tweet_count": 35703, "listed_count": 5}, "id": "962743489044901888"}, {"location": "Lombardy, Italy", "username": "MariangelaErcu3", "verified": false, "name": "Mari # IO STO CON SALVINI #", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 418, "tweet_count": 94153, "listed_count": 2}, "id": "1093535050757476355"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "username": "reginaldo_doc", "verified": false, "name": "Reginaldo Placido", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 775, "tweet_count": 24047, "listed_count": 0}, "id": "185942833"}, {"location": "Brasil", "username": "alinnecarolainy", "verified": false, "name": "AlinneCarolainy \ud83c\udf19\ud83d\udc9c\u27ed\u27ec \u27ec\u27ed", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 769, "tweet_count": 196407, "listed_count": 1}, "id": "703276082703802369"}, {"location": "btsbrasilon@gmail.com", "username": "btsbrasil_on", "verified": false, "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}, "id": "859487405971210242"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "JoiceSo45078027", "verified": false, "name": "Joice Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 619, "tweet_count": 16048, "listed_count": 0}, "id": "1160918076331896833"}, {"location": "Aragua\u00edna - TOCANTINS", "username": "CarlosS48442375", "verified": false, "name": "Carlos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 27056, "following_count": 20374, "tweet_count": 20630, "listed_count": 6}, "id": "1057037397035229184"}, {"username": "pietrini83", "verified": false, "name": "pietrin", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 652, "tweet_count": 15834, "listed_count": 0}, "id": "400262344"}, {"location": "mallorca", "username": "Mary_blackmoon", "verified": false, "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}, "id": "806587158756786176"}, {"username": "EmmaSanse", "verified": false, "name": "Emma Palenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}, "id": "744192938071187457"}, {"username": "rubensmidt", "verified": false, "name": "rubensmidt riani", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 303, "tweet_count": 25912, "listed_count": 14}, "id": "73777438"}, {"location": "\ud83d\udc28\ud83c\udf31\ud83e\udd80", "username": "rmvisualss", "verified": false, "name": "b\u0131b\u0131\u2077\ud83c\udf0c\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1724, "tweet_count": 34660, "listed_count": 0}, "id": "848509364981858305"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "SrThomsen", "verified": false, "name": "Thomsen", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 487, "tweet_count": 74255, "listed_count": 16}, "id": "1022954125"}, {"username": "Enki2270", "verified": false, "name": "Paolo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 958, "tweet_count": 199300, "listed_count": 1}, "id": "824215230846791680"}, {"username": "GrandeMax1", "verified": false, "name": "Massimo Fodella", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 430, "tweet_count": 4777, "listed_count": 0}, "id": "1154989263320227840"}, {"username": "peponjagger", "verified": false, "name": "jose antonio", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 735, "tweet_count": 6552, "listed_count": 3}, "id": "246207464"}, {"location": "Spain", "username": "jmenvia", "verified": false, "name": "Hother, t\u00edo...", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 142, "tweet_count": 4145, "listed_count": 14}, "id": "277952087"}, {"username": "patnich41530324", "verified": false, "name": "pat nichols", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 2318, "tweet_count": 4826, "listed_count": 0}, "id": "1159556751043284992"}, {"location": "San Sebasti\u00e1n, Euskadi, Espa\u00f1a", "username": "Schuma78", "verified": false, "name": "Schuma78", "public_metrics": {"followers_count": 25709, "following_count": 200, "tweet_count": 10726, "listed_count": 105}, "id": "259936595"}, {"location": "Coru\u00f1a del Conde, Espa\u00f1a", "username": "pedro12016731", "verified": false, "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 133, "tweet_count": 4681, "listed_count": 0}, "id": "1155627665665200129"}, {"username": "alexlimazone", "verified": false, "name": "Alex Lima\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 4011, "tweet_count": 43037, "listed_count": 9}, "id": "62449638"}, {"username": "wolqui", "verified": false, "name": "Wolgang Quiroz", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 2309, "tweet_count": 82982, "listed_count": 12}, "id": "205913117"}, {"location": "Mundo", "username": "descifraguerra", "verified": false, "name": "Descifrando la Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 366913, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "id": "845571660090671104"}, {"location": "Cidade do Vaticano", "username": "Domenic20508867", "verified": false, "name": "Domenico Gentilani", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1151, "tweet_count": 67033, "listed_count": 0}, "id": "4874490561"}, {"location": "Castelar, Bs. As.", "username": "FranPalermo99", "verified": false, "name": "Mirage V", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 291, "tweet_count": 12168, "listed_count": 0}, "id": "2540578429"}, {"username": "angelsmarco444", "verified": false, "name": "angels marco ", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 885, "tweet_count": 257203, "listed_count": 3}, "id": "1956548749"}, {"location": "Catalunya", "username": "lluitadorcat", "verified": false, "name": "LlVis V", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 3964, "tweet_count": 315161, "listed_count": 9}, "id": "241139309"}, {"location": "En Mi Casa", "username": "Mallorkingz", "verified": false, "name": "MK Productions", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 96, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}, "id": "783256538769199104"}, {"username": "ZombisRapidos", "verified": false, "name": "Apokalipsis", "public_metrics": {"followers_count": 11142, "following_count": 7334, "tweet_count": 21297, "listed_count": 29}, "id": "2763177514"}, {"location": "Macedon", "username": "NyxCroc", "verified": false, "name": "Nyx\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 723, "tweet_count": 21339, "listed_count": 1}, "id": "4511124677"}, {"location": "Tartarus ", "username": "Seijatachi6", "verified": false, "name": "Seijatachi", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 282, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}, "id": "1152577375978303488"}, {"username": "HGarnier5", "verified": false, "name": "hlne030512", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 567, "tweet_count": 20508, "listed_count": 0}, "id": "1081999685894713344"}, {"location": "lapers\u00e9v\u00e9rancedanstout", "username": "Lloyds75093495", "verified": false, "name": "long live SAURON", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 168, "tweet_count": 5640, "listed_count": 0}, "id": "1133336114171981824"}, {"location": "Gorliz, Espa\u00f1a", "username": "josetellaetxe", "verified": false, "name": "Jose Tellaetxe Isusi", "public_metrics": {"followers_count": 4610, "following_count": 840, "tweet_count": 275452, "listed_count": 358}, "id": "241541731"}, {"username": "pacifictimee", "verified": false, "name": "Sabr\u00ed_9", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1492, "tweet_count": 78263, "listed_count": 2}, "id": "4853565345"}, {"location": "Disneyland", "username": "ananaykiwi", "verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "id": "1043922632436011010"}, {"location": "Porto, Portugal", "username": "tiagoportela70", "verified": false, "name": "Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 547, "tweet_count": 11339, "listed_count": 0}, "id": "841776071112564736"}, {"location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "username": "_nev3s", "verified": false, "name": "neves \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 261, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}, "id": "838729437764075520"}, {"location": "en tu asterisco", "username": "Cocodrelo", "verified": false, "name": "Caiman de guaire", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 1913, "tweet_count": 82609, "listed_count": 40}, "id": "260485194"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "luizcarlostrem5", "verified": false, "name": "Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 252, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}, "id": "1153705031725735937"}, {"location": "Paris, Chinatown", "username": "parislima", "verified": false, "name": "ParisLima", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 776, "tweet_count": 93257, "listed_count": 29}, "id": "19760541"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "id": "282155394"}, {"location": " The Empire \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ", "username": "LibertadNata", "verified": false, "name": "Libertad Para Cuba\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3897, "following_count": 3234, "tweet_count": 40350, "listed_count": 8}, "id": "1112178122605105152"}, {"location": "Texas, USA", "username": "DRCubanMed", "verified": false, "name": "Medicina Cubana Blog", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 199, "tweet_count": 4346, "listed_count": 4}, "id": "807721384600334336"}, {"location": "Castilla |Perspectiva de Clase", "username": "albrightonryan", "verified": false, "name": "Albrighton Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 2196, "tweet_count": 70387, "listed_count": 25}, "id": "706450100026019840"}, {"location": "Burriana, Castell\u00f3n", "username": "Rafael_MF97", "verified": false, "name": "Rafael Mesado\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1279, "tweet_count": 90823, "listed_count": 13}, "id": "819841711"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "MAUR0NASCIMENT0", "verified": false, "name": "Mauro  Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 795, "tweet_count": 20367, "listed_count": 1}, "id": "403351278"}, {"location": "Brasil", "username": "MidiaNINJA", "verified": true, "name": "M\u00eddia NINJA", "public_metrics": {"followers_count": 1060804, "following_count": 2866, "tweet_count": 79907, "listed_count": 2678}, "id": "1540034828"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "username": "Koldo451", "verified": false, "name": "Koldo", "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 4846, "tweet_count": 36365, "listed_count": 7}, "id": "374641282"}, {"username": "MrioJor10315154", "verified": false, "name": "M\u00e1rio Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 608, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}, "id": "1121813056118513670"}, {"location": "Brasil", "username": "PDT_Nacional", "verified": true, "name": "PDT 12", "public_metrics": {"followers_count": 132592, "following_count": 139, "tweet_count": 10418, "listed_count": 408}, "id": "180500907"}, {"location": "Mantova", "username": "ivan_miorali", "verified": false, "name": "\ud835\udd74\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 497, "tweet_count": 15101, "listed_count": 0}, "id": "364309807"}, {"username": "s_cucho", "verified": false, "name": "Sonia Vanessa C.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "id": "2568384330"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Segadas_Vianna", "verified": false, "name": "Segadas Vianna", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 3391, "tweet_count": 516464, "listed_count": 45}, "id": "133776275"}, {"location": "Villa constituci\u00f3n", "username": "candelahheredia", "verified": false, "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 533, "tweet_count": 53751, "listed_count": 2}, "id": "2251260120"}, {"location": "CABA", "username": "Eugeniogermino", "verified": false, "name": "Eugenio Luis Germino", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 486, "tweet_count": 46418, "listed_count": 5}, "id": "263609457"}, {"location": "Argentina", "username": "JoyeValenzuela2", "verified": false, "name": "Fenix\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 485, "tweet_count": 22223, "listed_count": 0}, "id": "936808095317135362"}, {"username": "silmauve775", "verified": false, "name": "Silvana", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 774, "tweet_count": 36727, "listed_count": 15}, "id": "2380592546"}, {"location": "Mercedes, BsAs, Argentina", "username": "Laura_Capurro", "verified": false, "name": "Laura Capurro", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 923, "tweet_count": 93663, "listed_count": 13}, "id": "727133575"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "JulioBarbaro", "verified": false, "name": "Julio Barbaro", "public_metrics": {"followers_count": 106535, "following_count": 1185, "tweet_count": 8342, "listed_count": 390}, "id": "163154530"}, {"location": "Minas Gerais", "username": "shiikatu", "verified": false, "name": "Rian", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 946, "tweet_count": 19768, "listed_count": 1}, "id": "990750420799717376"}, {"location": "Valdarno", "username": "aliciaspinnett", "verified": false, "name": "AliciaSpinnett", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 162, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}, "id": "179133692"}, {"location": "240 km da Napoli ", "username": "sruotolo1", "verified": false, "name": "sandro ruotolo", "public_metrics": {"followers_count": 62361, "following_count": 2121, "tweet_count": 2817, "listed_count": 218}, "id": "2546046132"}, {"location": "Genoa - Italy", "username": "massimomusante", "verified": false, "name": "Massimo Musante", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 506, "tweet_count": 28052, "listed_count": 4}, "id": "117692398"}, {"location": "Trapani, Sicilia", "username": "ConteZero76", "verified": false, "name": "ConteZero \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 12374, "following_count": 255, "tweet_count": 190316, "listed_count": 69}, "id": "916522718"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165138550133809152", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "author_id": "157226645"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 210, "tag": "Pd"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "created_at": "2019-08-24T20:13:34.000Z", "lang": "it", "text": "\"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @pdnetwork si suicida\". E @luigidimaio : \"Lo sappiamo a tal punto che abbiamo aperto al #Pd\n\nTradotto: fanno sto schifo di alleanza per non farci votare.", "edit_history_tweet_ids": ["1165356495929786369"], "id": "1165356495929786369", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 18, "like_count": 321, "quote_count": 5}, "author_id": "888849606905384960"}, {"created_at": "2019-08-25T11:14:44.000Z", "lang": "es", "text": "+ sol se est\u00e1 escondiendo por el horizonte. Calculo que deben ser sobre las siete u ocho de la tarde, aunque el no tener reloj tampoco me asegura saber qu\u00e9 hora es. Lo que s\u00ed s\u00e9 es que estoy cerca del oasis, porque si alzo la vista puedo ver una de las pocas +", "edit_history_tweet_ids": ["1165583281422774273"], "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 205, "probability": 0.424, "type": "Other", "normalized_text": "oasis"}]}, "in_reply_to_user_id": "3183431331", "id": "1165583281422774273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3183431331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165583274149892096"}]}, {"created_at": "2019-08-24T17:49:34.000Z", "lang": "es", "text": "@carlosbravoreg @hdemauleon Lo m\u00e1s dram\u00e1tico es no contratar las coberturas como pintan las cosas de la guerra comercial entre USA y CHINA, la posibilidad de que dejen de comprar petr\u00f3leo de USA y rompan el embargo del petr\u00f3leo iran\u00ed y la ca\u00edda de cerca de 9 USD x barril MEX suena un tanto suicida la medida", "edit_history_tweet_ids": ["1165320257059246080"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.7822, "type": "Place", "normalized_text": "CHINA"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosbravoreg", "id": "334479182"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}]}, "in_reply_to_user_id": "334479182", "id": "1165320257059246080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52090568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165299500262592519"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "lang": "pt", "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "id": "1165276073908678657", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "author_id": "2959459379"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 72, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "CanYaman"}, {"start": 115, "end": 126, "tag": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 145, "end": 151, "tag": "CanEm"}, {"start": 152, "end": 180, "tag": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}]}, "created_at": "2019-08-25T11:05:21.000Z", "lang": "tr", "text": "me he emboscado en una misi\u00f3n suicida\n\nEn iyi kad\u0131n oyuncu #Demet\u00d6zdemir\nEn iyi erkek oyuncu #CanYaman\nEn iyi dizi #ErkenciKu\u015f\nEn iyi dizi \u00e7ifti #CanEm\n#PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri", "edit_history_tweet_ids": ["1165580919253737473"], "id": "1165580919253737473", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "285542600"}, {"created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "lang": "es", "text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "id": "1165435581087866880", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "author_id": "261624996"}, {"created_at": "2019-08-25T06:11:51.000Z", "lang": "ca", "text": "Cansat dels perfils 100% an\u00f2nims (nom i avatar alhora). Se\u2019n salven ben pocs per\u00f2 trobo que no \u00e9s la manera d\u2019infondre confian\u00e7a, ni a llarg termini. S\u00ed que els veig, per contra i d\u2019habitud, com a una eina i una manera de voler fer mal a persones amb cara, nom i cognoms.", "edit_history_tweet_ids": ["1165507056612401153"], "id": "1165507056612401153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "435226561"}, {"created_at": "2019-08-25T10:47:29.000Z", "lang": "es", "text": "@tvidriales @CCivicaCatalana @aglaetalia A ver, desde que empezaron quieren sacar al ej\u00e9rcito, ya lo intentaron en 2016, Podemos es un partido antiespa\u00f1ol y por tanto suicida, a Marruecos le parece cojonudo \ud83d\ude02 https://t.co/tJO1ZktrOw", "edit_history_tweet_ids": ["1165576425623162881"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "ej\u00e9rcito"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9736, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/tJO1ZktrOw", "expanded_url": "https://twitter.com/Schuma78/status/722797555617103872?s=19", "display_url": "twitter.com/Schuma78/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tvidriales", "id": "489425460"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "aglaetalia", "id": "357843267"}]}, "in_reply_to_user_id": "489425460", "id": "1165576425623162881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "962743489044901888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "722797555617103872"}, {"type": "replied_to", "id": "1165515769595273216"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "lang": "pt", "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "id": "1165447486686879746", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "author_id": "859487405971210242"}, {"created_at": "2019-08-24T21:42:12.000Z", "lang": "pt", "text": "A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "edit_history_tweet_ids": ["1165378798919061506"], "id": "1165378798919061506", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1057037397035229184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OEJ4izrLZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165249531249868800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OEJ4izrLZ9", "media_key": "3_1165249527848349696"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:08:32.000Z", "lang": "es", "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/OEJ4izrLZ9", "edit_history_tweet_ids": ["1165249531249868800"], "id": "1165249531249868800", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "744192938071187457"}, {"created_at": "2019-08-25T10:51:17.000Z", "lang": "es", "text": "Rengoku o Shinobu porque todos los dem\u00e1s son unos putos psic\u00f3patas de mierda https://t.co/b6C6HU4NH7", "edit_history_tweet_ids": ["1165577382167830529"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "Rengoku"}, {"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4745, "type": "Person", "normalized_text": "Shinobu"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/b6C6HU4NH7", "expanded_url": "https://t.co/b6C6HU4NH7", "display_url": "t.co/b6C6HU4NH7"}]}, "id": "1165577382167830529", "geo": {"place_id": "3d0f943528a6d217"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022954125"}, {"created_at": "2019-08-25T10:06:52.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy inmerso en una misi\u00f3n especial. Y secreta. Silenciar los chats de wasap de mi suegra. Lo conseguir\u00e9. Me dir\u00e1 que se ha roto su m\u00f3vil y los tendr\u00e9 que volver a activar. Mejor no hago nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1165566200816066560"], "id": "1165566200816066560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "277952087"}, {"created_at": "2016-04-20T14:42:20.000Z", "lang": "es", "text": "\u00daLTIMA HORA: Rechazada la propuesta de Podemos para expulsar al Ej\u00e9rcito espa\u00f1ol de Canarias https://t.co/n3kHHjXSd9 https://t.co/NBcIp3sLKA", "edit_history_tweet_ids": ["722797555617103872"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8712, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/n3kHHjXSd9", "expanded_url": "http://eldia.es/canarias/2016-04-20/23-Congreso-rechaza-propuesta-Podemos-presencia-militar-Canarias.htm", "display_url": "eldia.es/canarias/2016-\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/NBcIp3sLKA", "expanded_url": "https://twitter.com/Schuma78/status/722797555617103872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBcIp3sLKA", "media_key": "3_722797554421866496"}]}, "id": "722797555617103872", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 34, "like_count": 221, "quote_count": 1}, "author_id": "259936595"}, {"created_at": "2019-08-25T03:32:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@FHC Meio ambiente ??? T\u00e1....,  j\u00e1 que voc\u00ea gosta de falar, falar a\u00ed para todos n\u00f3s sobre a privatiza\u00e7\u00e3o da Vale e as concess\u00f5es das mineradoras que est\u00e3o esburacando o pa\u00eds, poluindo os rios que ficar\u00e3o d\u00e9cadas polu\u00eddos e os desastres... fala ai... fala.", "edit_history_tweet_ids": ["1165467027668180992"], "in_reply_to_user_id": "1030198380868321280", "id": "1165467027668180992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "62449638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165432529316458497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "FHC", "id": "1030198380868321280"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s", "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}]}, "id": "1165416326871080960", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "author_id": "845571660090671104"}, {"created_at": "2019-08-25T10:36:37.000Z", "lang": "es", "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @elnacionalcat https://t.co/moBQKY5Qof", "edit_history_tweet_ids": ["1165573691062849536"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8238, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/moBQKY5Qof", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 96, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "id": "1165573691062849536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241139309"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 128, "tag": "Comic"}, {"start": 129, "end": 147, "tag": "BlogdeSuperheroes"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.7342, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/FmwyxIObWJ", "expanded_url": "https://ift.tt/33Q5lAd", "display_url": "ift.tt/33Q5lAd"}]}, "created_at": "2019-08-24T07:21:16.000Z", "lang": "es", "text": "[Cine] Birds of Prey contin\u00faa la historia de Harley Quinn pero no es secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/FmwyxIObWJ #Comic #BlogdeSuperheroes", "edit_history_tweet_ids": ["1165162141999087616"], "id": "1165162141999087616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2763177514"}, {"created_at": "2019-08-25T10:34:39.000Z", "lang": "es", "text": "@CBeta64 @isaacalvic Mierda. https://t.co/wD2E4bJHdg", "edit_history_tweet_ids": ["1165573194469838850"], "in_reply_to_user_id": "1033823242715361280", "id": "1165573194469838850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1152577375978303488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164900533049671680"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/wD2E4bJHdg", "expanded_url": "https://twitter.com/Seijatachi6/status/1165573194469838850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wD2E4bJHdg", "media_key": "3_1165573147212599296"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 70, "tag": "PMA"}, {"start": 71, "end": 75, "tag": "GPA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RouaultEtienne", "id": "1306120421025165312"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "MedicusFR", "id": "1379574983270219783"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:25:07.000Z", "lang": "fr", "text": "@RouaultEtienne @MedicusFR @Beni_le_matou Si l'\u00e9tat il fait cette #PMA #GPA c'est parce que elle existe d\u00e9j\u00e0 ! tout simplement le peuple les gens le font ! les couples de lesbiennes tu crois qu'elles ont pas d\u00e9j\u00e0 fait 1 qui se sacrifie ! en choisissant un mec sur Tinder ? enfin ! et apr\u00e8s d\u00e8s qu'elle la dans le four By", "edit_history_tweet_ids": ["1164679923715493890"], "in_reply_to_user_id": "509781835", "id": "1164679923715493890", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133336114171981824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164446388828213248"}]}, {"created_at": "2019-08-25T10:28:59.000Z", "lang": "es", "text": "@cabyasf1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Ghosn apretaba y quer\u00eda resultados sin abrir el grifo presupuestario. Renault con el agua al cuello, Briatore y Symonds te puedes imaginar, y entonces llega el clan Piquet con su idea... \u00bfqu\u00e9 pod\u00eda fallar? Alonso no iba tan bien como estaba previsto, de hecho andaba...", "edit_history_tweet_ids": ["1165571766682566657"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "Ghosn"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9125, "type": "Organization", "normalized_text": "Renault"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Briatore"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Symonds"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.4308, "type": "Person", "normalized_text": "Piquet"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cabyasf1", "id": "2233718117"}]}, "in_reply_to_user_id": "2233718117", "id": "1165571766682566657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "241541731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165568830690795521"}]}, {"created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "lang": "es", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1099302835139825664", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "author_id": "1043922632436011010"}, {"created_at": "2019-08-18T17:59:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "edit_history_tweet_ids": ["1163148542170554368"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "id": "1163148542170554368", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "838729437764075520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}]}, {"created_at": "2019-08-24T22:10:12.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar a los peruanos. Lo queremos tras las rejas, a no ser que siga los pasos al cobarde suicida. https://t.co/9fcj8Vcii7", "edit_history_tweet_ids": ["1165385846184382464"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/9fcj8Vcii7", "expanded_url": "https://twitter.com/hannibal0309/status/1165060973809623044", "display_url": "twitter.com/hannibal0309/s\u2026"}]}, "id": "1165385846184382464", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165060973809623044"}]}, {"created_at": "2019-08-23T19:03:29.000Z", "lang": "es", "text": "Un m\u00e9dico cubano se suicida ahorc\u00e1ndose en Venezuela como consecuencia de presiones laborales por parte de la jefatura de la Misi\u00f3n Medica. https://t.co/YM4e0tP8Ga \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\ude41 https://t.co/gK3mCYfump", "edit_history_tweet_ids": ["1164976470399291392"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.2633, "type": "Place", "normalized_text": "Medica"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/YM4e0tP8Ga", "expanded_url": "https://medicinacubana.blogspot.com/2019/08/un-medico-cubano-se-suicida-ahorcandose.html?spref=tw", "display_url": "medicinacubana.blogspot.com/2019/08/un-med\u2026"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/gK3mCYfump", "expanded_url": "https://twitter.com/DRCubanMed/status/1164976470399291392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gK3mCYfump", "media_key": "3_1164976461612273665"}]}, "id": "1164976470399291392", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "807721384600334336"}, {"created_at": "2019-08-25T10:18:54.000Z", "lang": "es", "text": "Hola @LynxReviewer, estaba viendo tu podcast hablando de GoW y la dificultad m\u00e1xima (con la sana costumbre de ver las cosas meses tarde xd) y I feel you. Es el \u00fanico en el que me rend\u00ed a esa dificultad, todo por culpa de la batalla cuando Atreus se cae del puente al mercado, +", "edit_history_tweet_ids": ["1165569228835082242"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5532, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8219, "type": "Other", "normalized_text": "GoW"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.7204, "type": "Other", "normalized_text": "Atreus"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 18, "username": "LynxReviewer", "id": "2256862022"}]}, "id": "1165569228835082242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819841711"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 210, "tag": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}, {"start": 211, "end": 222, "tag": "ForaSalles"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "ActForTheAmazon"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}, {"start": 190, "end": 209, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aZoGDb8mq9", "expanded_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/ambiente/2019/08/agricultora-de-rio-branco-denuncia-catastrofe-provocada-pelo-discurso-de-bolsonaro/", "display_url": "redebrasilatual.com.br/ambiente/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/sem-categoria/agricultora-de-rio-branco-denuncia-catastrofe-provocada-pelo-discurso-de-bolsonaro/"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "redebrasilatual", "id": "34366699"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:47:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova os efeitos do discurso suicida do governo.\n\nVia @redebrasilatual \n\n#AmazoniaSimSallesN\u00e3o #ForaSalles #ActForTheAmazon \n\nhttps://t.co/aZoGDb8mq9", "edit_history_tweet_ids": ["1165304742966452225"], "id": "1165304742966452225", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 143, "quote_count": 3}, "author_id": "1540034828"}, {"created_at": "2019-08-24T20:30:38.000Z", "lang": "pt", "text": "O maior presidente da hist\u00f3ria do Brasil. Get\u00falio Vargas \u00e9 o respons\u00e1vel pela viabiliza\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas estruturais que deram origem ao Brasil moderno. https://t.co/XOWhVFbtze", "edit_history_tweet_ids": ["1165360790016352258"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/XOWhVFbtze", "expanded_url": "https://twitter.com/PDT_Nacional/status/1165360790016352258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XOWhVFbtze", "media_key": "7_1165360359697453057"}]}, "id": "1165360790016352258", "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 1965, "like_count": 3261, "quote_count": 1896}, "author_id": "180500907"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "SeSienteAlbertoPresidente"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/RXBPZNGDQb", "expanded_url": "https://ar.radiocut.fm/audiocut/mayor-conciencia-esta-en-pueblo/", "display_url": "ar.radiocut.fm/audiocut/mayor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ar.radiocut.fm/audiocut/mayor-conciencia-esta-en-pueblo/"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:38:53.000Z", "lang": "qme", "text": "#SeSienteAlbertoPresidente \n\nhttps://t.co/RXBPZNGDQb", "edit_history_tweet_ids": ["1165302468361822208"], "id": "1165302468361822208", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 44, "like_count": 14, "quote_count": 8}, "author_id": "163154530"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "facciamorete"}]}, "created_at": "2019-08-24T06:41:40.000Z", "lang": "it", "text": "#facciamorete Quella sinistra che dice di non aver paura di andare al voto a me fa paura. \u00c8 la solita vecchia sinistra, pura e perdente. Io ho paura  di consegnare questo Paese alle destre e al salvinismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1165152176211222528"], "id": "1165152176211222528", "public_metrics": {"retweet_count": 672, "reply_count": 476, "like_count": 3401, "quote_count": 106}, "author_id": "2546046132"}, {"created_at": "2019-08-24T18:49:43.000Z", "lang": "it", "text": "E niente, vogliono proprio tornare alle urne.\nSono convinti che dare il due di picche (in maniera suicida) a Salvini gli faccia riguadagnare i voti persi in un anno abbondante di sudditanza alla Lega. https://t.co/UHtu00p25M", "edit_history_tweet_ids": ["1165335394415759360"], "id": "1165335394415759360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "916522718", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165311582584352770"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/UHtu00p25M", "expanded_url": "https://twitter.com/virginiaraggi/status/1165311582584352770", "display_url": "twitter.com/virginiaraggi/\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Laviana, Espa\u00f1a", "id": "3d0f943528a6d217"}]}, "errors": [{"value": "489425460", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [489425460].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "489425460", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165515769595273216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165515769595273216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165515769595273216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1165583887285805057", "oldest_id": "1165563714575187968", "result_count": 60, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30ov61kge35c0gr4cyo8lzi788t"}}