{"data": [{"author_id": "116824577", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/6ouiCvylau", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXPPOK", "display_url": "bit.ly/2UXPPOK"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pk8Vb8wCwm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172868854264942592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk8Vb8wCwm", "media_key": "3_1172864783575633920"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:46:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172868854264942592"}], "id": "1172869260214972416", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lopezdoriga: Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/6ouiCvylau https://t.co/pk8Vb8wCwm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172869260214972416"]}, {"author_id": "3298370613", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:46:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172869139263819776", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172869139263819776"]}, {"author_id": "999909975165095936", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:46:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172869125351366657", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172869125351366657"]}, {"author_id": "915778739149123584", "created_at": "2019-09-14T13:46:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 197, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "id": "1172869109266157568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida. \nEl 14 de septiembre en 1920 naci\u00f3 el genial Mario Benedetti. Ah\u00ed, una de sus sabias frases.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172869109266157568"]}, {"author_id": "1648508892", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:45:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172869097320845314", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172869097320845314"]}, {"author_id": "255263317", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/6ouiCvylau", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXPPOK", "display_url": "bit.ly/2UXPPOK"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pk8Vb8wCwm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172868854264942592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk8Vb8wCwm", "media_key": "3_1172864783575633920"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:45:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172868854264942592"}], "id": "1172869065444122625", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lopezdoriga: Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/6ouiCvylau https://t.co/pk8Vb8wCwm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172869065444122625"]}, {"author_id": "3101891411", "created_at": "2019-09-14T13:45:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1172869052768903168", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172869052768903168"]}, {"author_id": "580129552", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/s1X3j6QHCe", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html?utm_campaign=botones_sociales&utm_medium=social&utm_source=twitter", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:45:40.000Z", "id": "1172869024188944385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/s1X3j6QHCe", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1172869024188944385"]}, {"author_id": "2469787560", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:45:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172869001166372865", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172869001166372865"]}, {"author_id": "1079105415458246656", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larri55416321", "id": "1079105415458246656"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:45:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172187082191790082"}], "id": "1172868998872096768", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Larri55416321: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172868998872096768"]}, {"author_id": "608253492", "created_at": "2019-09-14T13:45:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172695674649026561"}], "id": "1172868986557673472", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@PacitaGuerra tenia que ser un bufalon... otra viuda del delincuente suicida @AlanGarciaPeru y seguramente otro vividor del estado... que poca verg\u00fcenza de estos fujiapridelincuentes....", "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 92, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172868986557673472"]}, {"author_id": "1967841793", "created_at": "2019-09-14T13:45:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172620709274669058"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "id": "1172868963660914688", "in_reply_to_user_id": "129305935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eudmed No dijo el suicida Garcia que \u00e9l ten\u00eda sus informantes en la fiscal\u00eda?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172868963660914688"]}, {"author_id": "19249489", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/XnkySpvWv3", "expanded_url": "https://glo.bo/2kM9R0H", "display_url": "glo.bo/2kM9R0H"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/YDhaRjT4Vb", "expanded_url": "https://twitter.com/correio24horas/status/1172868913891295232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YDhaRjT4Vb", "media_key": "3_1172868912410779649"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.7946, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:45:14.000Z", "id": "1172868913891295232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\n\nFilme com vil\u00f5es da DC Comics deve chegar aos cinemas em 2021\n\nhttps://t.co/XnkySpvWv3 https://t.co/YDhaRjT4Vb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172868913891295232"]}, {"author_id": "919684309", "created_at": "2019-09-14T13:45:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "id": "1172868888943583235", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172868888943583235"]}, {"author_id": "1626460934", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:45:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172868867519111168", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172868867519111168"]}, {"author_id": "236636515", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/6ouiCvylau", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXPPOK", "display_url": "bit.ly/2UXPPOK"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/pk8Vb8wCwm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172868854264942592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk8Vb8wCwm", "media_key": "3_1172864783575633920"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:45:00.000Z", "id": "1172868854264942592", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "text": "Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/6ouiCvylau https://t.co/pk8Vb8wCwm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172868854264942592"]}, {"author_id": "402947314", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Jrr35E8pWx", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "woofxxxwoof", "id": "70631990"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:44:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172863039139385344"}], "id": "1172868831011885056", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @woofxxxwoof: Gato suicida con Arjona de fondo https://t.co/Jrr35E8pWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172868831011885056"]}, {"author_id": "135330544", "created_at": "2019-09-14T13:44:47.000Z", "id": "1172868800393437185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Todas las canciones de esta vida\nson como regalos de un suicida\nllueve demasiado todo el d\u00eda\nt\u00fa y yo lo tenemos todav\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172868800393437185"]}, {"author_id": "1000505709434490880", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:44:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172868798535409670", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172868798535409670"]}, {"author_id": "978985179132956672", "created_at": "2019-09-14T13:44:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172793053301506049"}], "id": "1172868782685065222", "in_reply_to_user_id": "958534999288041472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sweetielocu @sexxperlss Es para un doble pacto homicida suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sweetielocu", "id": "958534999288041472"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172868782685065222"]}, {"author_id": "732357055609085952", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/GrSSwarASP", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-2-hqs-dos-anos-80-podem-ter-influenciado-o-diretor/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/NiMcQEA911", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172866973643890694/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NiMcQEA911", "media_key": "3_1172866971672678400"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8453, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:44:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172866973643890694"}], "id": "1172868720823287808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @terraverso: Esquadr\u00e3o Suicida 2 | HQs dos anos 80 podem ter influenciado o\u00a0diretor https://t.co/GrSSwarASP https://t.co/NiMcQEA911", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172868720823287808"]}, {"author_id": "1165584231004823552", "created_at": "2019-09-14T13:44:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "id": "1172868614258647041", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172868614258647041"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "GHVIP14S"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP14S"}, {"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}]}, "author_id": "1271920560", "created_at": "2019-09-14T13:43:49.000Z", "id": "1172868557375451136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#GHVIP14S\n\nHugo es un suicida, desquicia a todos y nos da salseo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172868557375451136"]}, {"author_id": "980296696805675008", "created_at": "2019-09-14T13:43:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172868535128854528", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172868535128854528"]}, {"author_id": "4551825809", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:43:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172868510948761600", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172868510948761600"]}, {"author_id": "2900045350", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/OZuezKfLit", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5NKF", "display_url": "dlvr.it/RD5NKF"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5324, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.582, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 176, "end": 185, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:43:32.000Z", "id": "1172868486151847936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "John Cena \u00e9 confirmado para grande filme da DC Comics: Foi confirmado nesta sexta-feira (13) que o WWE Superstar John Cena estar\u00e1 no novo filme de Esquadr\u00e3o Suicida. O diretor James Gunn foi ao Twitter hoje e anunciou Cena para o filme, junto com mais de\u2026 https://t.co/OZuezKfLit", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172868486151847936"]}, {"author_id": "827911300680413185", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:42:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172868272770953216", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172868272770953216"]}, {"author_id": "865113606", "created_at": "2019-09-14T13:42:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "id": "1172868218102435840", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172868218102435840"]}, {"author_id": "957310459060908034", "created_at": "2019-09-14T13:42:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172611529612697601"}], "id": "1172868217477447680", "in_reply_to_user_id": "2822845639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HistoriaNoPaint @ilomillo_  vamo faze assim, voc\u00ea me suicida e eu te suicido", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ilomillo_", "id": "1377588818245787651"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172868217477447680"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}]}, "author_id": "490124327", "created_at": "2019-09-14T13:42:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "id": "1172868203351072769", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172868203351072769"]}, {"author_id": "757379387771805696", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:42:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172868181783957504", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172868181783957504"]}, {"author_id": "1089135238872293376", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:42:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172868138884632577", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172868138884632577"]}, {"author_id": "845428791350579200", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/aCqURpxWCC", "expanded_url": "http://bit.ly/2M3RWwr", "display_url": "bit.ly/2M3RWwr"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/NVrciHKuV4", "expanded_url": "https://twitter.com/arteeagenda/status/1172857353089245185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NVrciHKuV4", "media_key": "3_1172856081531514881"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 45, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "de Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arteeagenda", "id": "711905577841115136"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:42:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172857353089245185"}], "id": "1172868135222960128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arteeagenda: Elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 ter\u00e1 brasileira Alice Braga\nhttps://t.co/aCqURpxWCC https://t.co/NVrciHKuV4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172868135222960128"]}, {"author_id": "127690935", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:41:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172867996764778496", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172867996764778496"]}, {"author_id": "967896063662321664", "created_at": "2019-09-14T13:41:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1172867889617133570", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172867889617133570"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 40, "end": 56, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 72, "end": 89, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/vIJ1d6pRrj", "expanded_url": "https://bit.ly/2lPmAA0", "display_url": "bit.ly/2lPmAA0"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9609, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "127671975", "created_at": "2019-09-14T13:40:58.000Z", "id": "1172867838215954432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#JamesGunn revel\u00f3 el elenco completo de #TheSuicideSquad, la secuela de #Escuadr\u00f3nSuicida. Mir\u00e1 todos los nombres ac\u00e1 https://t.co/vIJ1d6pRrj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172867838215954432"]}, {"author_id": "3154362717", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:40:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "id": "1172867826450915328", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172867826450915328"]}, {"author_id": "1283723671", "created_at": "2019-09-14T13:40:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172866906916818945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.4976, "type": "Person", "normalized_text": "Martin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MoynaFernando", "id": "3290075495"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "edwinfer7", "id": "2593128277"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Movistar_Team", "id": "233522991"}]}, "id": "1172867739935019008", "in_reply_to_user_id": "3290075495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MoynaFernando @edwinfer7 @Movistar_Team se o cara fura o pneu...troca em 30 seg (talvez menos)...se tm.problema mec\u00e2nico troca a bike...mas ontem...porra...Martin parecia twr sa\u00eddo de um filme de zumbi...no minimo uma falta de respeito com o colega q quase se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172867739935019008"]}, {"author_id": "388834669", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/KeErrIHxq8", "expanded_url": "https://ift.tt/31oe76C", "display_url": "ift.tt/31oe76C"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/dbipmshqsW", "expanded_url": "https://twitter.com/valefm102_3/status/1172867735279296513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dbipmshqsW", "media_key": "3_1172867734172028928"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7007, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:40:33.000Z", "id": "1172867735279296513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco de &amp;#39Esquadr\u00e3o Suicida 2&amp;#39 https://t.co/KeErrIHxq8 https://t.co/dbipmshqsW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172867735279296513"]}, {"author_id": "1121221688694333441", "created_at": "2019-09-14T13:40:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172867656552263681", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172867656552263681"]}, {"author_id": "802948252442198021", "created_at": "2019-09-14T13:40:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172867611002056705", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172867611002056705"]}, {"author_id": "157237368", "created_at": "2019-09-14T13:39:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172867569486913537", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172867569486913537"]}, {"author_id": "894935227348418560", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:39:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172867500066951168", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172867500066951168"]}, {"author_id": "433543382", "created_at": "2019-09-14T13:39:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579633801453569"}], "id": "1172867377756688384", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @raymundotenorio: @econokafka @macariomx @ElFinanciero_Mx El hilo de tweets que les compart\u00ed anoche, refuerza la postura del colega @eco\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "macariomx", "id": "23322761"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172867377756688384"]}, {"author_id": "1010689528703651840", "created_at": "2019-09-14T13:39:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172866759004696576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "lari"}]}, "id": "1172867372434280449", "in_reply_to_user_id": "1163931278007242752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ArianaAndLarih ta bom lari suicida vai tomar banho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172867372434280449"]}, {"author_id": "73224912", "created_at": "2019-09-14T13:38:55.000Z", "id": "1172867322098438144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 muito triste saber que uma pessoa com depress\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida. D\u00f3i no meu cora\u00e7\u00e3o saber que as ang\u00fastias dela a venceram. \ud83d\ude14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172867322098438144"]}, {"author_id": "4849803975", "created_at": "2019-09-14T13:38:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172821302387859457"}], "id": "1172867266364542983", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVanguardia: La presi\u00f3n de los familiares, que se han manifestado frente la escuela, han obligado a la instituci\u00f3n a cerrar sus puerta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172867266364542983"]}, {"author_id": "1858804404", "created_at": "2019-09-14T13:38:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "id": "1172867221435113472", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172867221435113472"]}, {"author_id": "1000056903328829440", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:38:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172867212698411008", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172867212698411008"]}, {"author_id": "940154488270278656", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:38:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172867191643017216", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172867191643017216"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "author_id": "146886202", "created_at": "2019-09-14T13:38:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172867164782649345", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172867164782649345"]}, {"author_id": "33494401", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/OrmDo8WPZb", "expanded_url": "http://cobos.tv/2019/09/reclutan-a-joaquin-cosio-para-escuadron-suicida/", "display_url": "cobos.tv/2019/09/reclut\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:38:07.000Z", "id": "1172867121447133185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Reclutan a Joaqu\u00edn Cos\u00edo para \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d https://t.co/OrmDo8WPZb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172867121447133185"]}, {"author_id": "1709795810", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Kcplvxoxjh", "expanded_url": "http://cobos.tv/2019/09/reclutan-a-joaquin-cosio-para-escuadron-suicida/", "display_url": "cobos.tv/2019/09/reclut\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cobos.tv/2019/09/reclutan-a-joaquin-cosio-para-escuadron-suicida/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:38:06.000Z", "id": "1172867117957427205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Reclutan a Joaqu\u00edn Cos\u00edo para \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d https://t.co/Kcplvxoxjh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172867117957427205"]}, {"author_id": "181759804", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/SDkmhgroaN", "expanded_url": "http://cobos.tv/2019/09/reclutan-a-joaquin-cosio-para-escuadron-suicida/", "display_url": "cobos.tv/2019/09/reclut\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:38:04.000Z", "id": "1172867110604824581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Reclutan a Joaqu\u00edn Cos\u00edo para \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d https://t.co/SDkmhgroaN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172867110604824581"]}, {"author_id": "298129701", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/djlIsUcTY6", "expanded_url": "http://cobos.tv/2019/09/reclutan-a-joaquin-cosio-para-escuadron-suicida/", "display_url": "cobos.tv/2019/09/reclut\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cobos.tv/2019/09/reclutan-a-joaquin-cosio-para-escuadron-suicida/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:38:03.000Z", "id": "1172867106670555136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Reclutan a Joaqu\u00edn Cos\u00edo para \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d https://t.co/djlIsUcTY6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172867106670555136"]}, {"author_id": "185854794", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/W1uxPGObTN", "expanded_url": "http://cobos.tv/2019/09/reclutan-a-joaquin-cosio-para-escuadron-suicida/", "display_url": "cobos.tv/2019/09/reclut\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:38:02.000Z", "id": "1172867103633891328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Reclutan a Joaqu\u00edn Cos\u00edo para \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d https://t.co/W1uxPGObTN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172867103633891328"]}, {"author_id": "3326896523", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:37:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172867057496600577", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172867057496600577"]}, {"author_id": "894401356689231877", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/GrSSwarASP", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-2-hqs-dos-anos-80-podem-ter-influenciado-o-diretor/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/NiMcQEA911", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172866973643890694/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NiMcQEA911", "media_key": "3_1172866971672678400"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.785, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:37:31.000Z", "id": "1172866973643890694", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | HQs dos anos 80 podem ter influenciado o\u00a0diretor https://t.co/GrSSwarASP https://t.co/NiMcQEA911", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172866973643890694"]}, {"author_id": "347399775", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:37:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172866925665427458", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172866925665427458"]}, {"author_id": "2259250602", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:37:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172866904110841856", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172866904110841856"]}, {"author_id": "3032292544", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:37:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172866853657567234", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172866853657567234"]}, {"author_id": "1549284727", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:36:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855044875702272"}], "id": "1172866695251353600", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172866695251353600"]}, {"author_id": "2194783004", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:36:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172866677786206208", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172866677786206208"]}, {"author_id": "3279618854", "created_at": "2019-09-14T13:36:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172866665287208960", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172866665287208960"]}, {"author_id": "202608127", "created_at": "2019-09-14T13:36:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "id": "1172866659671052288", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172866659671052288"]}, {"author_id": "3288972838", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:35:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172866518604025856", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172866518604025856"]}, {"author_id": "4383979035", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:35:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172866515886120960", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172866515886120960"]}, {"author_id": "1076494128287047680", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:35:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172866503307403269", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172866503307403269"]}, {"author_id": "611729099", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:35:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172866473750142976", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172866473750142976"]}, {"author_id": "2469817472", "created_at": "2019-09-14T13:35:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172725189605515264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}]}, "id": "1172866467274153984", "in_reply_to_user_id": "279334127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlberdianoArg Estamos con la soga al cuello. El 27/10 la Argentina tira de la cuerda y todo parece que se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172866467274153984"]}, {"author_id": "626735266", "created_at": "2019-09-14T13:35:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7247, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1172866451310596097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida \u00c9 MADE IN BRAZIL MERM\u00c3O REIXPEITA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172866451310596097"]}, {"author_id": "43474576", "created_at": "2019-09-14T13:35:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "id": "1172866444905734146", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172866444905734146"]}, {"author_id": "919533950330179584", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:34:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172866214810533893", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172866214810533893"]}, {"author_id": "4078355176", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:34:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172866171445698565", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172866171445698565"]}, {"author_id": "1000128994430332929", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:34:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "id": "1172866154190319617", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172866154190319617"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gK3eVbDLfg", "expanded_url": "http://ow.ly/NUwm50w9aJB", "display_url": "ow.ly/NUwm50w9aJB"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/wkWteNjpTq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172819801229660161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWteNjpTq", "media_key": "3_1172819799858135040"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "156482380", "created_at": "2019-09-14T13:33:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172819801229660161"}], "id": "1172866044622462981", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/gK3eVbDLfg https://t.co/wkWteNjpTq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172866044622462981"]}, {"author_id": "1020139733878562816", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:33:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172866016378068994", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172866016378068994"]}, {"author_id": "825770730352758784", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:33:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172865976502800384", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172865976502800384"]}, {"author_id": "54231663", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:33:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172865953849389061", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172865953849389061"]}, {"author_id": "3091942665", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:33:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172865896806780929", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172865896806780929"]}, {"author_id": "1095448778465775616", "created_at": "2019-09-14T13:33:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172865865374720002", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172865865374720002"]}, {"author_id": "842912690414768128", "created_at": "2019-09-14T13:33:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172284317009088515"}], "id": "1172865856352784384", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MajoMancino: El aborto genera, entre otras consecuencias, impulso suicida post aborto o  directamente SUICIDIO posterior a depresi\u00f3n cr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MajoMancino", "id": "986193433676087298"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172865856352784384"]}, {"author_id": "1047409259305164800", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:33:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "id": "1172865847968391169", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172865847968391169"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "author_id": "414496808", "created_at": "2019-09-14T13:33:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172865836685701120", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172865836685701120"]}, {"author_id": "1081258377190219776", "created_at": "2019-09-14T13:32:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172856728297324545"}], "id": "1172865830528401408", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: Este abogadillo aprista cree, como su jefe, el suicida ladr\u00f3n, que el pueblo est\u00e1 constituido por ciudadanos de segunda c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172865830528401408"]}, {"author_id": "960819725856059393", "created_at": "2019-09-14T13:32:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "id": "1172865807220654082", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172865807220654082"]}, {"author_id": "481971243", "created_at": "2019-09-14T13:32:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172544685254021120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7047, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "str782", "id": "442709171"}]}, "id": "1172865757698568194", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @str782: Un lujo participar en el III Congreso Nacional de la sociedad espa\u00f1ola de suicidiolog\u00eda. He tratado de mostrar las caracter\u00edsti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172865757698568194"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "author_id": "949312145816195072", "created_at": "2019-09-14T13:32:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "id": "1172865749649698816", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172865749649698816"]}, {"author_id": "988007259828613121", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/R4cpRBU8rb", "expanded_url": "https://bit.ly/2lNNuZc", "display_url": "bit.ly/2lNNuZc"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/P1hBnkMG3S", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172863597061578754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1hBnkMG3S", "media_key": "3_1172863589050441728"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:32:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172863597061578754"}], "id": "1172865748445933568", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida se diz animado para sequ\u00eancia de James Gunn https://t.co/R4cpRBU8rb https://t.co/P1hBnkMG3S", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172865748445933568"]}, {"author_id": "1449459912", "created_at": "2019-09-14T13:32:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "id": "1172865746688446466", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172865746688446466"]}, {"author_id": "921783210392027136", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:32:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172865625351499779", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172865625351499779"]}, {"author_id": "2440598113", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:31:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172865579973324801", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172865579973324801"]}, {"author_id": "967097326883037184", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/nMaANm6yzr", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 158, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:31:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}], "id": "1172865568678043648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Muero por ver la escena donde les digas: \"UNA COSA ES UNA COSA Y OTRA COSA ES OTRA COSA\"\n\u00f3 \"\u00bfC\u00d3MO VEN A ESTE PENDEJO MI ESCUADRON SUICIDA?\" \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00c9xito joaquin, espero no le moleste, pero esque su personaje fue entra\u00f1able y siempre ser\u00e1 nuestro querido COCHILOCO. https://t.co/nMaANm6yzr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172865568678043648"]}, {"author_id": "858469848", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:31:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172865510482108416", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172865510482108416"]}, {"author_id": "2332318463", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:31:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172865472666263554", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172865472666263554"]}, {"author_id": "85470055", "created_at": "2019-09-14T13:31:30.000Z", "geo": {"place_id": "0ac8a42f23e8f736"}, "id": "1172865457814196224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pinche morra suicida \ud83d\ude44", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172865457814196224"]}, {"author_id": "965680948653240321", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GLzef8dXBe", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172706534775808000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GLzef8dXBe", "media_key": "3_1172610650369122305"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:31:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706534775808000"}], "id": "1172865372556578818", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: [Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/GLzef8dXBe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172865372556578818"]}, {"author_id": "1025568010919129088", "created_at": "2019-09-14T13:30:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172865298573201408", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172865298573201408"]}, {"author_id": "965680948653240321", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/IaCvZLZvc6", "expanded_url": "http://bit.ly/2mi3SBp", "display_url": "bit.ly/2mi3SBp"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:30:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172695080261554176"}], "id": "1172865131006574607", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/IaCvZLZvc6 https://t.co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172865131006574607"]}, {"author_id": "97729193", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8dJkSRug00", "expanded_url": "https://bit.ly/2kJuk6t", "display_url": "bit.ly/2kJuk6t"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.8304, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:30:00.000Z", "id": "1172865079135502337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "James Gunn confirma elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/8dJkSRug00", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172865079135502337"]}, {"author_id": "2263113047", "created_at": "2019-09-14T13:29:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172865070596075520", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172865070596075520"]}, {"author_id": "1125728164314001409", "created_at": "2019-09-14T13:29:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172864856690700288"}], "id": "1172865067475451904", "in_reply_to_user_id": "2865481406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AndreJoao29 O homem sabe de tudo. Antes de me ter aqui a piada contei lhe e ele matou se a rir", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndreJoao29", "id": "2865481406"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172865067475451904"]}, {"author_id": "1542018037", "created_at": "2019-09-14T13:29:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172865048890544131", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172865048890544131"]}, {"author_id": "32004851", "created_at": "2019-09-14T13:29:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172863522490990592"}], "id": "1172865011867369472", "in_reply_to_user_id": "17039863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@da_cia @iagoIV Se for ver por outro lado, um jovem bandido n\u00e3o \u00e9 suicida, mas tem comportamentos suicidas.\nBasta ver a expectativa de vida de quem entra para a criminalidade.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "da_cia", "id": "17039863"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "iagoIV", "id": "814617849041915904"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172865011867369472"]}, {"author_id": "78214840", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/N8zJYipjhe", "expanded_url": "https://poltronanerd.com.br/filmes/com-alice-braga-e-taika-waititi-elenco-de-esquadrao-suicida-e-anunciado-89411", "display_url": "poltronanerd.com.br/filmes/com-ali\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/eCfNkmSz3B", "expanded_url": "https://twitter.com/PoltronaNerd/status/1172864793939722241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eCfNkmSz3B", "media_key": "3_1172864792144596992"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 18, "end": 30, "probability": 0.796, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:28:52.000Z", "id": "1172864793939722241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Com Alice Braga e Taika Waititi elenco de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 anunciado \u27a1 https://t.co/N8zJYipjhe https://t.co/eCfNkmSz3B", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172864793939722241"]}, {"author_id": "900936098217476096", "created_at": "2019-09-14T13:28:46.000Z", "id": "1172864770090946562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ontem eu tive uma aula sobre manejo em situa\u00e7\u00e3o suicida, era tudo o que eu precisava", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172864770090946562"]}, {"author_id": "1030216715563687936", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:28:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172864762541150209", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172864762541150209"]}, {"author_id": "3416609068", "created_at": "2019-09-14T13:28:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172864710749896705", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172864710749896705"]}, {"author_id": "93611597", "created_at": "2019-09-14T13:28:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "id": "1172864613735653376", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172864613735653376"]}, {"author_id": "3123964412", "created_at": "2019-09-14T13:27:56.000Z", "id": "1172864561646571522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, a mulher matou as crian\u00e7as dela e se matou tbm pq o marido dela dava nela muito...\nS\u00f3 q ela sobreviveu de um jeito", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172864561646571522"]}, {"author_id": "251694258", "created_at": "2019-09-14T13:27:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.6042, "type": "Person", "normalized_text": "Marighella"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Wagner Moura"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Seu Jorge"}]}, "id": "1172864534324944896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "a CENSURA ao filme do Marighella \u00e9 real e pontual\n\nimagina esse filme com Wagner Moura na dire\u00e7\u00e3o, Seu Jorge atuando, lan\u00e7ado no 20 de novembro\n\nImagina o povo vendo q a ditadura foi real e matou\n\nq existiu um homem preto de coragem q lutou e se armou\n\neles n\u00e3o deixariam n\u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172864534324944896"]}, {"author_id": "948562185755783168", "created_at": "2019-09-14T13:27:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172864512229294082", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172864512229294082"]}, {"author_id": "1052275660922789890", "created_at": "2019-09-14T13:27:32.000Z", "id": "1172864457636294657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172864457636294657"]}, {"author_id": "706817213613928448", "created_at": "2019-09-14T13:27:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "id": "1172864425143033856", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172864425143033856"]}, {"author_id": "1016154415", "created_at": "2019-09-14T13:27:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172574104324583424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 70, "probability": 0.4994, "type": "Person", "normalized_text": "Hagales trampa hollmi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Freddyb11491323", "id": "1093602380816547841"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1172864425000411144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Freddyb11491323: @HOLLMANMORRIS @petrogustavo Hagales trampa hollmi porque no se suicida y con eso no lo matan pendejo descarado igual\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172864425000411144"]}, {"author_id": "1090626245992288256", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:27:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172864423163248640", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172864423163248640"]}, {"author_id": "1647750914", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:27:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172864411117203457", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172864411117203457"]}, {"author_id": "799589447159480320", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:27:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172864380872134658", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172864380872134658"]}, {"author_id": "4010494947", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/EvfG9hUKvY", "expanded_url": "https://twitter.com/Danypulper/status/1172335131534577665", "display_url": "twitter.com/Danypulper/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:27:11.000Z", "id": "1172864370776444929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida https://t.co/EvfG9hUKvY", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1172864370776444929"]}, {"author_id": "1000058166611243008", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:27:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172864326140608512", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172864326140608512"]}, {"author_id": "965680948653240321", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/R4cpRBU8rb", "expanded_url": "https://bit.ly/2lNNuZc", "display_url": "bit.ly/2lNNuZc"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/P1hBnkMG3S", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172863597061578754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1hBnkMG3S", "media_key": "3_1172863589050441728"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:26:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172863597061578754"}], "id": "1172864257756737536", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida se diz animado para sequ\u00eancia de James Gunn https://t.co/R4cpRBU8rb https://t.co/P1hBnkMG3S", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172864257756737536"]}, {"author_id": "1072113447633072129", "created_at": "2019-09-14T13:26:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172841677624631296"}], "id": "1172864191780347904", "in_reply_to_user_id": "119231946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@elinodoro @CARLOSMESIA C\u00f3mo el gordinfl\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elinodoro", "id": "119231946"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172864191780347904"]}, {"author_id": "817025193910497281", "created_at": "2019-09-14T13:26:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172861185676341249"}], "id": "1172864164089364480", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u81ea\u5206\u3082\u307e\u3060\u305d\u3063\u3061\u3088\u308a\u3067\u306f\u3042\u308a\u307e\u3059\uff08\u7b11\uff09", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1172864164089364480"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Policiacas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749"}]}, "author_id": "198623496", "created_at": "2019-09-14T13:26:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172726666830856192"}], "id": "1172864106279227392", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nvinoticiasoax: #Policiacas | Polic\u00eda se dispara en la cabeza con su arma de cargo \n\nPrimeros reportes apuntan que la mujer se habr\u00eda s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172864106279227392"]}, {"author_id": "1135679962176983040", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:25:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172864052621656064", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172864052621656064"]}, {"author_id": "1666039970", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/R4cpRBU8rb", "expanded_url": "https://bit.ly/2lNNuZc", "display_url": "bit.ly/2lNNuZc"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/P1hBnkMG3S", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172863597061578754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1hBnkMG3S", "media_key": "3_1172863589050441728"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:25:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172863597061578754"}], "id": "1172863994824155136", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida se diz animado para sequ\u00eancia de James Gunn https://t.co/R4cpRBU8rb https://t.co/P1hBnkMG3S", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172863994824155136"]}, {"author_id": "140976330", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:25:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172863953753595905", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172863953753595905"]}, {"author_id": "194665354", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/pQwB5lS1mp", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-david-ayer-fala-sobre-filme-de-james-gunn/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/6Ci8Ezzhjn", "expanded_url": "https://twitter.com/ovicio/status/1172863878503571457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Ci8Ezzhjn", "media_key": "3_1172863876809052161"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:25:14.000Z", "id": "1172863878503571457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | David Ayer fala sobre filme de James\u00a0Gunn https://t.co/pQwB5lS1mp https://t.co/6Ci8Ezzhjn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172863878503571457"]}, {"author_id": "4699293265", "created_at": "2019-09-14T13:25:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172863869494210560", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172863869494210560"]}, {"author_id": "3075626110", "created_at": "2019-09-14T13:25:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 154, "end": 170, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1172863853375479808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Um dos meus filmes favoritos ter uma atriz portuguesa no elenco \u00e9 um orgulho \n\nParab\u00e9ns Daniela Melchior, que tenhas muito sucesso nesta nova aventura no Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172863853375479808"]}, {"author_id": "1165108856768385024", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/R4cpRBU8rb", "expanded_url": "https://bit.ly/2lNNuZc", "display_url": "bit.ly/2lNNuZc"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/P1hBnkMG3S", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172863597061578754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1hBnkMG3S", "media_key": "3_1172863589050441728"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:25:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172863597061578754"}], "id": "1172863829711163393", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida se diz animado para sequ\u00eancia de James Gunn https://t.co/R4cpRBU8rb https://t.co/P1hBnkMG3S", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172863829711163393"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "author_id": "130249884", "created_at": "2019-09-14T13:24:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "id": "1172863699343859713", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172863699343859713"]}, {"author_id": "836899036883996672", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:24:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172863652904521731", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172863652904521731"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/R4cpRBU8rb", "expanded_url": "https://bit.ly/2lNNuZc", "display_url": "bit.ly/2lNNuZc"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/P1hBnkMG3S", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172863597061578754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1hBnkMG3S", "media_key": "3_1172863589050441728"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:24:06.000Z", "id": "1172863597061578754", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 216, "quote_count": 1}, "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida se diz animado para sequ\u00eancia de James Gunn https://t.co/R4cpRBU8rb https://t.co/P1hBnkMG3S", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172863597061578754"]}, {"author_id": "865245183197282304", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/IaZ783Z6AF", "expanded_url": "https://twitter.com/edubayon_/status/1171804954404753408", "display_url": "twitter.com/edubayon_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:23:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171804954404753408"}], "id": "1172863562697576448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En las condiciones dadas y ante una campa\u00f1a express, resultar\u00eda suicida. Casi tanto como continuar con la actual din\u00e1mica una vez pase el 10N. https://t.co/IaZ783Z6AF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172863562697576448"]}, {"author_id": "1055160738669568000", "created_at": "2019-09-14T13:23:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172863561472905216", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172863561472905216"]}, {"author_id": "195358090", "created_at": "2019-09-14T13:23:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171605582073253888"}], "id": "1172863559900049408", "in_reply_to_user_id": "1057350968491302918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Fernand23452196 Homenaje al suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fernand23452196", "id": "1057350968491302918"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172863559900049408"]}, {"author_id": "726840485852143616", "created_at": "2019-09-14T13:23:55.000Z", "id": "1172863547912720385", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "A pessoa matou e roubou. A\u00ed entrou pra Igreja e se converteu, segundo uns l\u00edderes religiosos ela t\u00e1 salva.\n\nAgora eu, s\u00f3 porque gosto de beber umas geladas e umas cacha\u00e7as no bar, vou pro inferno. \n\nAh! Me poupe dessa sua hipocrisia. Pois, eu continuarei fazendo o que gosto.\ud83c\udf7b\ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172863547912720385"]}, {"author_id": "707291203", "created_at": "2019-09-14T13:23:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "id": "1172863545840734208", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172863545840734208"]}, {"author_id": "1155698537377738752", "created_at": "2019-09-14T13:23:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172683288588279808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3443, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "id": "1172863535036153856", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @poetote3: ...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL Q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172863535036153856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "495364164", "created_at": "2019-09-14T13:23:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "id": "1172863504208093185", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172863504208093185"]}, {"author_id": "57385969", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/rMNO93TS0e", "expanded_url": "https://canal44.com/2019/09/joven-de-14-anos-se-suicida-tras-recibir-burlas-por-su-menstruacion/", "display_url": "canal44.com/2019/09/joven-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:23:17.000Z", "id": "1172863389317681153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una joven de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3 luego de ser juzgada por su profesor y compa\u00f1eros de clase al mancharse con su sangre menstrual. https://t.co/rMNO93TS0e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172863389317681153"]}, {"author_id": "4889983361", "created_at": "2019-09-14T13:23:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172725853664493568"}], "id": "1172863363992510464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @percycm2: @CARLOSMESIA Otra viuda del suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "percycm2", "id": "1079058676361633793"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172863363992510464"]}, {"author_id": "961496329", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Jrr35E8pWx", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "woofxxxwoof", "id": "70631990"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:23:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172863039139385344"}], "id": "1172863335278272512", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @woofxxxwoof: Gato suicida con Arjona de fondo https://t.co/Jrr35E8pWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172863335278272512"]}, {"author_id": "212186320", "created_at": "2019-09-14T13:23:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172715971909492736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "id": "1172863317028855808", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172863317028855808"]}, {"author_id": "1013802641003110403", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/W3sHIA5xwt", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 15, "end": 31, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9134, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:22:43.000Z", "id": "1172863248460320770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida!!!! \u00c9 do Brasil! https://t.co/W3sHIA5xwt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172863248460320770"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "author_id": "155994530", "created_at": "2019-09-14T13:22:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172863212879958016", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172863212879958016"]}, {"author_id": "212101289", "created_at": "2019-09-14T13:22:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "id": "1172863172849496064", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172863172849496064"]}, {"author_id": "2789961724", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:22:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172863086665043968", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172863086665043968"]}, {"author_id": "1065284519828340742", "created_at": "2019-09-14T13:22:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "id": "1172863076258996224", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172863076258996224"]}, {"author_id": "76181782", "created_at": "2019-09-14T13:21:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172863054679289856", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172863054679289856"]}, {"author_id": "70631990", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/Jrr35E8pWx", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7334, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:21:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "id": "1172863039139385344", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Gato suicida con Arjona de fondo https://t.co/Jrr35E8pWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172863039139385344"]}, {"author_id": "871619138", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:21:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "id": "1172862989357277189", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172862989357277189"]}, {"author_id": "745411806739369984", "created_at": "2019-09-14T13:21:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172862275025326080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1172862984756092928", "in_reply_to_user_id": "745411806739369984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@heynerturrea *S\u00f3 nesse ano um desenvolvedor de jogos que acabava de pegar seu primeiro projeto grande foi acusado por uma lacradora famosa da equipe vertigo da DC, s\u00f3 por holofote j\u00e1 que est\u00e1 em decad\u00eancia disse que a 10 anos foi estuprada por esse, ele perdeu tudo foi perseguido,se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172862984756092928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "author_id": "94039492", "created_at": "2019-09-14T13:21:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172862862571659265", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172862862571659265"]}, {"author_id": "1151868811840229383", "created_at": "2019-09-14T13:20:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "id": "1172862771224109058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu fico feliz por causa do Peter Capaldi mas eu me liguei q eu nem gosto mto de esquadr\u00e3o suicida ahushuafhueh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172862771224109058"]}, {"author_id": "1030814871548514304", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:20:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172862673903661056", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172862673903661056"]}, {"author_id": "386644578", "created_at": "2019-09-14T13:20:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172857361050066945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.4221, "type": "Person", "normalized_text": "Originalmente"}, {"start": 80, "end": 97, "probability": 0.8146, "type": "Other", "normalized_text": "2da guerra mundial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MorriganSkbs", "id": "90541181"}]}, "id": "1172862642928717824", "in_reply_to_user_id": "90541181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MorriganSkbs Originalmente significaba \"10 mil a\u00f1os de larga vida\", pero en la 2da guerra mundial termin\u00f3 siendo el grito que se daba al hacer un ataque suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172862642928717824"]}, {"author_id": "598669206", "created_at": "2019-09-14T13:19:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "id": "1172862543972323329", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172862543972323329"]}, {"author_id": "205846985", "created_at": "2019-09-14T13:19:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7857, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1172862531142082561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Chocada com o tanto de atores da Marvel no pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172862531142082561"]}, {"author_id": "70361143", "created_at": "2019-09-14T13:19:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172648266422312960"}], "id": "1172862504789303296", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rjoyarzun1: @Angelaadinna @AntofagastaTV @joseantoniokast Qu\u00e9 raro , a mi parece que los cobardes son los que , en grupo, agreden a una\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "Angelaadinna", "id": "190099061"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "AntofagastaTV", "id": "93670805"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172862504789303296"]}, {"author_id": "806512235182964736", "created_at": "2019-09-14T13:19:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172862488121085952", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172862488121085952"]}, {"author_id": "1229330964", "created_at": "2019-09-14T13:19:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "id": "1172862462288367616", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172862462288367616"]}, {"author_id": "110520731", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/qlO1NR4MbM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5KJL", "display_url": "dlvr.it/RD5KJL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elseptimoarte.net/noticias/actualidad/reparto-oficial-del-escuadron-suicida-de-james-gunn-36503.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8843, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:19:32.000Z", "id": "1172862444470882305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Reparto oficial del 'Escuadr\u00f3n suicida' de James Gunn https://t.co/qlO1NR4MbM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172862444470882305"]}, {"author_id": "929923619785990150", "created_at": "2019-09-14T13:19:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172861626959183872"}], "id": "1172862444076748802", "in_reply_to_user_id": "1078095533594558465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@aaaaavosurtar @GleicianeMota Como vc matou uma barata, se vc \u00e9 cagona", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aaaaavosurtar", "id": "1078095533594558465"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "GleicianeMota", "id": "1141743374543839232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172862444076748802"]}, {"author_id": "34852306", "created_at": "2019-09-14T13:19:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172862401328406528", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172862401328406528"]}, {"author_id": "194665354", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/1pXqWhdTIl", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/ator-de-aquaman-quer-participar-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "ovicio.com.br/ator-de-aquama\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5408, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:19:16.000Z", "id": "1172862378154823680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ator de Aquaman quer participar de Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/1pXqWhdTIl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172862378154823680"]}, {"author_id": "947528017609416704", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:19:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172862368826765312", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172862368826765312"]}, {"author_id": "1145110091336749057", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:18:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172862265000902657", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172862265000902657"]}, {"author_id": "1152180096465289216", "created_at": "2019-09-14T13:18:35.000Z", "id": "1172862205810892802", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Existe cierta omnipotencia en el acto suicida: resolver todos los problemas con un solo acto. Eso en el transcurrir de la vida no se consigue", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172862205810892802"]}, {"author_id": "873230772546744322", "created_at": "2019-09-14T13:18:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172862199599120384", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172862199599120384"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "author_id": "191681169", "created_at": "2019-09-14T13:18:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172862179768512512", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172862179768512512"]}, {"author_id": "2764860445", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:17:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172862019403440128", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172862019403440128"]}, {"author_id": "404167379", "created_at": "2019-09-14T13:17:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172695674649026561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1172862001850310658", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@PacitaGuerra Ese mismo! Otro sujeto que  nos dej\u00f3 el suicida como s\u00edmbolo de su desprecio por el Per\u00fa y x todos los peruanos de bien.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172862001850310658"]}, {"author_id": "3298985147", "created_at": "2019-09-14T13:17:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "id": "1172861946498113536", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172861946498113536"]}, {"author_id": "1005034717408911360", "created_at": "2019-09-14T13:17:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172853715465846785"}], "id": "1172861889170329601", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonvchildx: San che si suicida, Seonghwa che cerca di salvarlo inutilmente, Hongjoong che guarda il tutto divertito.\nIo li amo https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moonvchildx", "id": "3304533010"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172861889170329601"]}, {"author_id": "971446053776932864", "created_at": "2019-09-14T13:16:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "id": "1172861644591878144", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172861644591878144"]}, {"author_id": "1013952806506696706", "created_at": "2019-09-14T13:16:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172604510323302402"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6475, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vncavalcanti", "id": "995501681487081472"}]}, "id": "1172861633556860930", "in_reply_to_user_id": "995501681487081472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@vncavalcanti \u00c9 o de esquadr\u00e3o suicida 2 man", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172861633556860930"]}, {"author_id": "335846601", "created_at": "2019-09-14T13:15:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "id": "1172861525209604097", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172861525209604097"]}, {"author_id": "3072352625", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:15:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172861520600096768", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172861520600096768"]}, {"author_id": "944514166290776064", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:15:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1172861501943746560", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172861501943746560"]}, {"author_id": "4758975443", "created_at": "2019-09-14T13:15:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172694905417850880"}], "id": "1172861498814808071", "in_reply_to_user_id": "254599256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fargosi No va a hacer falta. La gente va a votar entre las dos opciones. Nadie se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172861498814808071"]}, {"author_id": "2932570181", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:15:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "id": "1172861493236441089", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172861493236441089"]}, {"author_id": "1048969689584558085", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:15:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172861430837796866", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172861430837796866"]}, {"author_id": "359682456", "created_at": "2019-09-14T13:15:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172859739002290176"}], "id": "1172861390148775936", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jesussalvador32: @cosio_joaquin  formar\u00e1 p\u00e1rate  del elenco de la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida..!!\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\nY c\u00f3mo siempre no van a faltar los\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172861390148775936"]}, {"author_id": "199055989", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/OhxfScTHKg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5923, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:14:45.000Z", "id": "1172861241171353600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'  https://t.co/OhxfScTHKg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172861241171353600"]}, {"author_id": "110681820", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7xGFBoX4zp", "expanded_url": "http://www.elseptimoarte.net/noticias/actualidad/reparto-oficial-del-escuadron-suicida-de-james-gunn-36503.html", "display_url": "elseptimoarte.net/noticias/actua\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8843, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:14:21.000Z", "id": "1172861141644709888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Reparto oficial del 'Escuadr\u00f3n suicida' de James Gunn https://t.co/7xGFBoX4zp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172861141644709888"]}, {"author_id": "884847246193328131", "created_at": "2019-09-14T13:14:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172857820292816896"}], "id": "1172861101886922752", "in_reply_to_user_id": "775144661639921666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@abscura @lf_ponde O que voc\u00ea sabe sobre a Inquisi\u00e7\u00e3o? O que voc\u00ea sabe sobre o Catolicismo? Voc\u00ea sabia que as pessoas que a Inquisi\u00e7\u00e3o executava eram judeus que matavam beb\u00eas em rituais e os c\u00e1taros, que faziam as pessoas se matarem? Sabia que 5 s\u00e9culos de inquisi\u00e7\u00e3o matou menos que 1 ano de R.F?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "abscura", "id": "1312290598678740992"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "lf_ponde", "id": "3368574700"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172861101886922752"]}, {"author_id": "326321347", "created_at": "2019-09-14T13:13:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172714911664889856"}], "id": "1172861039416938497", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TommArias: La nueva moda es andar en mood suicida y vaina?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TommArias", "id": "98403446"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172861039416938497"]}, {"author_id": "506112851", "created_at": "2019-09-14T13:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172611228432248833"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marish_", "id": "61990620"}]}, "id": "1172861037906976768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marish_: teve algum personagem do filme esquadrao suicida 1 q sequer pereceu qnt mais s*icidou-s*?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172861037906976768"]}, {"author_id": "37656858", "created_at": "2019-09-14T13:13:38.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1172860961126014976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "A minha TPM m\u00eas passado foi uma das piores experi\u00eancias que eu j\u00e1 tive na vida. \n\nOscila\u00e7\u00e3o de humor a cada 30 minutos, ansiedade, autoestima no lixo, estado depressivo e man\u00edaco, at\u00e9 pensamento suicida eu tive.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172860961126014976"]}, {"author_id": "1582751012", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:13:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172860956705251328", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172860956705251328"]}, {"author_id": "711653364090675200", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:13:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172860935041617920", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172860935041617920"]}, {"author_id": "2932655157", "created_at": "2019-09-14T13:13:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "id": "1172860893371219969", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172860893371219969"]}, {"author_id": "128065180", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/dL38fbdR6Q", "expanded_url": "http://www.colunaretratos.com.br/post/brasileira-alice-braga-estara-no-elenco-do-novo-esquadrao-suicida", "display_url": "colunaretratos.com.br/post/brasileir\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "Coluna Retratos"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:13:15.000Z", "id": "1172860866011770881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Brasileira Alice Braga estar\u00e1 no elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida - Coluna Retratos https://t.co/dL38fbdR6Q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172860866011770881"]}, {"author_id": "864910519240712193", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:12:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172860780812886016", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172860780812886016"]}, {"author_id": "747067131188121600", "created_at": "2019-09-14T13:12:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "id": "1172860765830897665", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172860765830897665"]}, {"author_id": "876591179307077632", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:12:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172860646842671107", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172860646842671107"]}, {"author_id": "908525878208077825", "created_at": "2019-09-14T13:12:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172860608640880640", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172860608640880640"]}, {"author_id": "3331969798", "created_at": "2019-09-14T13:12:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172860552051384320", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172860552051384320"]}, {"author_id": "239495743", "created_at": "2019-09-14T13:11:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172849491113906176"}], "id": "1172860518786359296", "in_reply_to_user_id": "1551948079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@heyjossie_ Que xopa con ese gato suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heyjossie_", "id": "1551948079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172860518786359296"]}, {"author_id": "849669606", "created_at": "2019-09-14T13:11:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172859739002290176"}], "id": "1172860479078850563", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jesussalvador32: @cosio_joaquin  formar\u00e1 p\u00e1rate  del elenco de la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida..!!\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\nY c\u00f3mo siempre no van a faltar los\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172860479078850563"]}, {"author_id": "915324304455290880", "created_at": "2019-09-14T13:11:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "id": "1172860433990074368", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172860433990074368"]}, {"author_id": "902713173995859968", "created_at": "2019-09-14T13:11:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172860380303020039", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172860380303020039"]}, {"author_id": "745411806739369984", "created_at": "2019-09-14T13:11:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1123746569747087362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4199, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6215, "type": "Organization", "normalized_text": "DC comics"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EatTheCoookiie", "id": "306229030"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1172860373382418433", "in_reply_to_user_id": "306229030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EatTheCoookiie @QuebrandoOTabu @mndeshawnie Menino Rhuan\nDesenvolvedor de Jogos Suicida por falsa denuncia publica de estupro, sem atestar a tal denuncia a guria bambambam na DC comics disse, s\u00f3 pelos holofotes que a 10 anos um desenvolvedor tinha a estuprado, foi demitido e atacado sem pensarem duas vezes.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172860373382418433"]}, {"author_id": "935881177491214336", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:10:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172860177843982336", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172860177843982336"]}, {"author_id": "41929085", "created_at": "2019-09-14T13:10:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172860172210851840", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172860172210851840"]}, {"author_id": "994997693222178822", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:10:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172860168452882434", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172860168452882434"]}, {"author_id": "833738771107545088", "created_at": "2019-09-14T13:10:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172697569677520896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "o"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3524, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6002, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}]}, "id": "1172860152577478657", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CVIXbeatmaker: MAIS UMA PREVIS\u00c3O DOS SIMPSONS CONCLU\u00cdDA\nno epis\u00f3dio \"Quem Matou o Sr Burns\" o Burns pergunta pra todo mundo da cidade s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172860152577478657"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 23, "tag": "DC"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xhqopYd7zf", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iMJdXG2Q71", "expanded_url": "https://twitter.com/EnFormulaMor/status/1172860057681371137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMJdXG2Q71", "media_key": "3_1172860031806693379"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 21, "end": 22, "probability": 0.3616, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.5528, "type": "Other", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "869662267075375109", "created_at": "2019-09-14T13:10:03.000Z", "id": "1172860057681371137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d  \n\nhttps://t.co/xhqopYd7zf https://t.co/iMJdXG2Q71", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172860057681371137"]}, {"author_id": "1124135672628092928", "created_at": "2019-09-14T13:09:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172859970838302720", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172859970838302720"]}, {"author_id": "172384704", "created_at": "2019-09-14T13:09:15.000Z", "id": "1172859856086347776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "10 AM y ya le di un Hachazo al flequillo. Es mi arma suicida de toldos la tijera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172859856086347776"]}, {"author_id": "969259762872471554", "created_at": "2019-09-14T13:09:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172258311170924544"}], "id": "1172859855872372736", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anistiabrasil: \"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172859855872372736"]}, {"author_id": "763737673613840384", "created_at": "2019-09-14T13:09:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "id": "1172859853133570054", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172859853133570054"]}, {"author_id": "869662267075375109", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yUieh1cYo1", "expanded_url": "http://bit.ly/2kJ5gwp", "display_url": "bit.ly/2kJ5gwp"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/nGZ02Dq1b1", "expanded_url": "https://twitter.com/EnFormulaMor/status/1172859820808052746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nGZ02Dq1b1", "media_key": "3_1172859787886940160"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:09:06.000Z", "id": "1172859820808052746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven de 14 a\u00f1os se suicida tras recibir burlas por su menstruaci\u00f3n  \n\nhttps://t.co/yUieh1cYo1 https://t.co/nGZ02Dq1b1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172859820808052746"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 275, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/u0p1Xd4Eb3", "expanded_url": "https://twitter.com/jesussalvador32/status/1172859739002290176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u0p1Xd4Eb3", "media_key": "3_1172859727665082368"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 274, "probability": 0.6335, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "author_id": "343026067", "created_at": "2019-09-14T13:08:47.000Z", "id": "1172859739002290176", "in_reply_to_user_id": "765078768", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@cosio_joaquin  formar\u00e1 p\u00e1rate  del elenco de la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida..!!\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\nY c\u00f3mo siempre no van a faltar los bembos que van a decir: \u201cque chafa.. as\u00ed ni ganas de ir, etc..\u201d\n\n No mamen..!! alegr\u00e9monos por \u00e9l y los actores mexicanos chingada madre..!! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #Joaqu\u00ednCos\u00edo https://t.co/u0p1Xd4Eb3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172859739002290176"]}, {"author_id": "3310865128", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:08:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172859734560583680", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172859734560583680"]}, {"author_id": "3074155886", "created_at": "2019-09-14T13:08:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172859728432705536", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172859728432705536"]}, {"author_id": "336668556", "created_at": "2019-09-14T13:08:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "id": "1172859724062216193", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172859724062216193"]}, {"author_id": "2266500728", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/LOTSf66x8d", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 78, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:08:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172857529145032704"}], "id": "1172859702792921088", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aullidos: James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'...\nhttps://t.co/LOTSf66x8d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172859702792921088"]}, {"author_id": "2339794558", "created_at": "2019-09-14T13:08:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172697569677520896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "o"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3524, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6002, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}]}, "id": "1172859574698881024", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CVIXbeatmaker: MAIS UMA PREVIS\u00c3O DOS SIMPSONS CONCLU\u00cdDA\nno epis\u00f3dio \"Quem Matou o Sr Burns\" o Burns pergunta pra todo mundo da cidade s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172859574698881024"]}, {"author_id": "2778139737", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:07:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172859521674428416", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172859521674428416"]}, {"author_id": "913047756100521985", "created_at": "2019-09-14T13:07:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "id": "1172859494512156672", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172859494512156672"]}, {"author_id": "108475045", "created_at": "2019-09-14T13:07:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "id": "1172859405047652352", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172859405047652352"]}, {"author_id": "996068018", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:07:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "id": "1172859403244101632", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172859403244101632"]}, {"author_id": "839254876462989313", "created_at": "2019-09-14T13:07:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172858300171476992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4016, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "einlovatic", "id": "1074833672677875715"}]}, "id": "1172859346071564288", "in_reply_to_user_id": "404470844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@einlovatic to vendo que vai ser tipo elite quando o polo matou a marina (se n\u00e3o tiver visto sorry o spoiler)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172859346071564288"]}, {"author_id": "996068018", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:07:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172859344955826181", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172859344955826181"]}, {"author_id": "881165190158536704", "created_at": "2019-09-14T13:07:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172859303775989761", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172859303775989761"]}, {"author_id": "4738157361", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:06:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172859241234935809", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172859241234935809"]}, {"author_id": "539562822", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:05:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172858964532498432", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172858964532498432"]}, {"author_id": "3007885834", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:05:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172858839370207232", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172858839370207232"]}, {"author_id": "187333712", "created_at": "2019-09-14T13:04:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172730281486422016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raulovtweet", "id": "122238229"}]}, "id": "1172858771300900864", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @raulovtweet: El emprender en Argentina es un acto cuasi suicida.\n\nEsper\u00e1s que algo te cague la vida.\nOel punto de inflexi\u00f3n en el que s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172858771300900864"]}, {"author_id": "608253492", "created_at": "2019-09-14T13:04:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172579761463468032"}], "id": "1172858767962189825", "in_reply_to_user_id": "127324067", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@CARLOSMESIA oye imb\u00e9cil de porquer\u00eda tu te atreves a retar al pueblo tu que a costa del pueblo te enriqueciste pues el delincuente suicida @AlanGarciaPeru te puso para que le seas fiel a sus intereses corruptos... @CARLOSMESIA vocero de los fujiapridelincuentes...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 215, "end": 227, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172858767962189825"]}, {"author_id": "785973670808281088", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:04:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626143742234624"}], "id": "1172858652161695744", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheFlashBR: Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172858652161695744"]}, {"author_id": "124442942", "created_at": "2019-09-14T13:04:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172857908738035713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Pellegrino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aguileradavid", "id": "127207895"}]}, "id": "1172858615180464130", "in_reply_to_user_id": "127207895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@aguileradavid Es un cambio, desde luego. Y valiente. Todo el talento en el campo. A ver qu\u00e9 tal, que los aficionados somos como somos: si no defendemos hoy bien, Pellegrino pasar\u00e1 de amarrategui a suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172858615180464130"]}, {"author_id": "326474572", "created_at": "2019-09-14T13:03:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172855316947578880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.3823, "type": "Other", "normalized_text": "Colt"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}]}, "id": "1172858481453522946", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PeruanoComunica @chio_quiroga Donde estuvieron los buenos samaritanos cuando el suicida us\u00f3 la Colt?\n\nEs verdad, estaban en la primera planta esperando llevarlo a Canad\u00e1.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172858481453522946"]}, {"author_id": "3115604403", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:03:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172858454496686081", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172858454496686081"]}, {"author_id": "1384982726", "created_at": "2019-09-14T13:03:29.000Z", "id": "1172858406203514881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "voy a seguir al suicida porque toda mi tl habla con el and i feel left out", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172858406203514881"]}, {"author_id": "3028193434", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:03:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172858399509360642", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172858399509360642"]}, {"author_id": "32237731", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/YTyEhXVTVq", "expanded_url": "https://canalte.ch/T75LH", "display_url": "canalte.ch/T75LH"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:03:18.000Z", "id": "1172858362301681665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 revela elenco com a brasileira Alice Braga - Cinema https://t.co/YTyEhXVTVq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172858362301681665"]}, {"author_id": "1066333517771145219", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:03:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855044875702272"}], "id": "1172858349932687360", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172858349932687360"]}, {"author_id": "140764048", "created_at": "2019-09-14T13:03:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "id": "1172858311395483648", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172858311395483648"]}, {"author_id": "2619900250", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:02:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172858270714880000", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172858270714880000"]}, {"author_id": "3529671141", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:02:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172858200141500417", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172858200141500417"]}, {"author_id": "1082699150897090561", "created_at": "2019-09-14T13:02:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172598699966337025"}], "id": "1172858199818432522", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guerrerochipres: Apoyar a una persona en riesgo suicida y prevenir incidentes de los hogares provocados con armas de fuego son acciones\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172858199818432522"]}, {"author_id": "2696583955", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:02:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172858095678251008", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172858095678251008"]}, {"author_id": "839254876462989313", "created_at": "2019-09-14T13:02:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172857300861816832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7791, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "einlovatic", "id": "1074833672677875715"}]}, "id": "1172858056675381249", "in_reply_to_user_id": "404470844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@einlovatic e ainda o clay querendo fugir... acertei quem matou, se n\u00e3o, n\u00e3o me fala kkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172858056675381249"]}, {"author_id": "966811707015356417", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:02:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172858035120852993", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172858035120852993"]}, {"author_id": "1118291736789491713", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:01:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172857937095725059", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172857937095725059"]}, {"author_id": "993833994", "created_at": "2019-09-14T13:01:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172729853373747200"}], "id": "1172857884889292801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sexymolotov: El suicida garantiza la ruina de sus predecesores.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sexymolotov", "id": "468603260"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172857884889292801"]}, {"author_id": "1082699150897090561", "created_at": "2019-09-14T13:01:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172633525868089344"}], "id": "1172857882427236353", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elconsejomx: Si alguien te pide ayuda, escucha, conversa con \u00e9l/ella. Mantente atento para que una persona en riesgo suicida reciba el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172857882427236353"]}, {"author_id": "4100219962", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:00:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172857775841562625", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172857775841562625"]}, {"author_id": "910930537358823424", "created_at": "2019-09-14T13:00:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172723932815941632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.5368, "type": "Other", "normalized_text": "Jmn"}]}, "id": "1172857725090508800", "in_reply_to_user_id": "840091088396288003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@fairyjkmn Y as\u00ed es como Jmn por la culpa que lo corroe desaparece y con  el tiempo se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172857725090508800"]}, {"author_id": "826115368666144769", "created_at": "2019-09-14T13:00:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172857722548695040", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172857722548695040"]}, {"author_id": "26847372", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/NgypeytJ5q", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2ZHygYAwBW/?igshid=1pqqwuklkxd6u", "display_url": "instagram.com/p/B2ZHygYAwBW/\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 97, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Bumerangue"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flagg"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:00:39.000Z", "id": "1172857694723723267", "in_reply_to_user_id": "14982315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jamesgunn anunciou o elenco oficial de Esquadr\u00e3o Suicida, que estreia em 2021.\nCapit\u00e3o Bumerangue, Rick Flagg, Arlequina e Amanda Waller continuam na sequ\u00eancia do filme da dccomics https://t.co/NgypeytJ5q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172857694723723267"]}, {"author_id": "39865434", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/LOTSf66x8d", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 78, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:00:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172857529145032704"}], "id": "1172857692081283072", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aullidos: James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'...\nhttps://t.co/LOTSf66x8d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172857692081283072"]}, {"author_id": "210487420", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/mr6oSPvAuN", "expanded_url": "https://www.fotogramas.es/noticias-cine/a29044656/escuadron-suicida-reparto-james-gunn/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8148, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fotogramas_es", "id": "19913847"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:00:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855749078388736"}], "id": "1172857691859034112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fotogramas_es: Ya conocemos el reparto al completo de 'Escuadr\u00f3n suicida'. Gracias @JamesGunn https://t.co/mr6oSPvAuN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172857691859034112"]}, {"author_id": "1090381616336257026", "created_at": "2019-09-14T13:00:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172857675601850368", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172857675601850368"]}, {"author_id": "3392944857", "created_at": "2019-09-14T13:00:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172725853664493568"}], "id": "1172857647508467712", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @percycm2: @CARLOSMESIA Otra viuda del suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "percycm2", "id": "1079058676361633793"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172857647508467712"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "author_id": "179827243", "created_at": "2019-09-14T13:00:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172857579573325825", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172857579573325825"]}, {"author_id": "43720896", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/LOTSf66x8d", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:00:00.000Z", "id": "1172857529145032704", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'...\nhttps://t.co/LOTSf66x8d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172857529145032704"]}, {"author_id": "477953648", "created_at": "2019-09-14T12:59:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "taika"}, {"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4158, "type": "Person", "normalized_text": "capaldi"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4537, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "id": "1172857504444887040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o taika e o capaldi no novo esquadrao suicida puts vo te q assisti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172857504444887040"]}, {"author_id": "999928671715643392", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:59:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172857497318821888", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172857497318821888"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "author_id": "1031374554113949696", "created_at": "2019-09-14T12:59:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "id": "1172857482827448320", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172857482827448320"]}, {"author_id": "1964775162", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:59:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172857419862564865", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172857419862564865"]}, {"author_id": "79744881", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/aCqURpxWCC", "expanded_url": "http://bit.ly/2M3RWwr", "display_url": "bit.ly/2M3RWwr"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/NVrciHKuV4", "expanded_url": "https://twitter.com/arteeagenda/status/1172857353089245185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NVrciHKuV4", "media_key": "3_1172856081531514881"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 45, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "de Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arteeagenda", "id": "711905577841115136"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:59:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172857353089245185"}], "id": "1172857403064422400", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arteeagenda: Elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 ter\u00e1 brasileira Alice Braga\nhttps://t.co/aCqURpxWCC https://t.co/NVrciHKuV4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172857403064422400"]}, {"author_id": "711905577841115136", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/aCqURpxWCC", "expanded_url": "http://bit.ly/2M3RWwr", "display_url": "bit.ly/2M3RWwr"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/NVrciHKuV4", "expanded_url": "https://twitter.com/arteeagenda/status/1172857353089245185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NVrciHKuV4", "media_key": "3_1172856081531514881"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 28, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:59:18.000Z", "id": "1172857353089245185", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 ter\u00e1 brasileira Alice Braga\nhttps://t.co/aCqURpxWCC https://t.co/NVrciHKuV4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172857353089245185"]}, {"author_id": "103021661", "created_at": "2019-09-14T12:58:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172676274759917570"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9131, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6562, "type": "Other", "normalized_text": "Happn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeilaGermano", "id": "46620476"}]}, "id": "1172857231680913408", "in_reply_to_user_id": "46620476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LeilaGermano Precisa ser tinder? Tenho uma de Happn que da um filme... tragic\u00f4mico.\n\nEu conheci uma mina muito louca, que j\u00e1 na primeira conversa ela dizia ter sido abusada psicologicamente do tio suicida, e que ele havia se trancado com ela em um quarto e posto fogo no pr\u00f3prio corpo+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172857231680913408"]}, {"author_id": "77511932", "created_at": "2019-09-14T12:58:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172856728297324545"}], "id": "1172857196213784576", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: Este abogadillo aprista cree, como su jefe, el suicida ladr\u00f3n, que el pueblo est\u00e1 constituido por ciudadanos de segunda c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172857196213784576"]}, {"author_id": "1449317814", "created_at": "2019-09-14T12:58:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172617246646132736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}]}, "id": "1172857134092042240", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CINEMA505: James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172857134092042240"]}, {"author_id": "762761838572568576", "created_at": "2019-09-14T12:58:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172857113187667968", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172857113187667968"]}, {"author_id": "3990254237", "created_at": "2019-09-14T12:58:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172857097878482946", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172857097878482946"]}, {"author_id": "4611385817", "created_at": "2019-09-14T12:57:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172857010574036995", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172857010574036995"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "Cine"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 90, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Rob"}]}, "author_id": "290078251", "created_at": "2019-09-14T12:57:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172654240810098689"}], "id": "1172856999274524678", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cinemusicseries: #Cine Foi divulgado a lista completa do elenco de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d, com nomes de peso como Idris Elba, Margot Rob\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172856999274524678"]}, {"author_id": "1136029974983565317", "created_at": "2019-09-14T12:57:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "CAMILO"}]}, "id": "1172856958866661378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "CAMILO ESTA DORMIDO AL LADO DE MI Y POR PORCO LO TIRO PORQUE NO SABIA QUE ESTABA AHI JSBDNDNNSN nooooo si lr pasa algo yo me mato este perro es el mero perro suicida se parece a su due\u00f1a ahre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172856958866661378"]}, {"author_id": "902883199247929344", "created_at": "2019-09-14T12:57:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172715971909492736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "id": "1172856957193129985", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172856957193129985"]}, {"author_id": "2335641926", "created_at": "2019-09-14T12:57:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172856927027683328", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172856927027683328"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "Cine"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 90, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Rob"}]}, "author_id": "287295512", "created_at": "2019-09-14T12:57:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172654240810098689"}], "id": "1172856840973144065", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cinemusicseries: #Cine Foi divulgado a lista completa do elenco de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d, com nomes de peso como Idris Elba, Margot Rob\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172856840973144065"]}, {"author_id": "767264496578691072", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:57:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172856780688375808", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172856780688375808"]}, {"author_id": "105492444", "created_at": "2019-09-14T12:57:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172856728297324545"}], "id": "1172856780025675776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: Este abogadillo aprista cree, como su jefe, el suicida ladr\u00f3n, que el pueblo est\u00e1 constituido por ciudadanos de segunda c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172856780025675776"]}, {"author_id": "1014504463657259008", "created_at": "2019-09-14T12:56:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172258311170924544"}], "id": "1172856762699046912", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anistiabrasil: \"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172856762699046912"]}, {"author_id": "842736415", "created_at": "2019-09-14T12:56:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 127, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}]}, "id": "1172856742625075200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fue una decisi\u00f3n suicida, pero debemos admitir que a todos nos encant\u00f3 ver tantos jugadores de buen pie juntos en el Real Madrid. Al final en el resultado no se vio reflejado pero por cuestiones del azar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172856742625075200"]}, {"author_id": "105492444", "created_at": "2019-09-14T12:56:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172853216394039297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 157, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "id": "1172856728297324545", "in_reply_to_user_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Este abogadillo aprista cree, como su jefe, el suicida ladr\u00f3n, que el pueblo est\u00e1 constituido por ciudadanos de segunda clase. Y pensar que fue miembro del TC.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172856728297324545"]}, {"author_id": "1142886674504015875", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wZzi1HDvVV", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1172605654286000128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZzi1HDvVV", "media_key": "3_1172605647285706753"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.835, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:56:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605654286000128"}], "id": "1172856642225999874", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ricardorente: \u00d3 o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nWill n\u00e3o volta mesmo kkkk https://t.co/wZzi1HDvVV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172856642225999874"]}, {"author_id": "176955817", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:56:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172856614023569408", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172856614023569408"]}, {"author_id": "4714477654", "created_at": "2019-09-14T12:56:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172856569668743168", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172856569668743168"]}, {"author_id": "1025419817099161608", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:56:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172856565004722176", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172856565004722176"]}, {"author_id": "281631631", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:56:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855044875702272"}], "id": "1172856562286780418", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172856562286780418"]}, {"author_id": "414480861", "created_at": "2019-09-14T12:55:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7727, "type": "Person", "normalized_text": "rambo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "chabelita"}]}, "id": "1172856465666772992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si los charlis le atizan a rambo con el video de chabelita lo confiesa todo y despues se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172856465666772992"]}, {"author_id": "1000989288891371520", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:55:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172856406036439041", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172856406036439041"]}, {"author_id": "340589235", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2Hct2ubwee", "expanded_url": "http://ow.ly/uGDl30pvl1V", "display_url": "ow.ly/uGDl30pvl1V"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:55:20.000Z", "id": "1172856355918663680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/2Hct2ubwee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172856355918663680"]}, {"author_id": "695076575843344384", "created_at": "2019-09-14T12:54:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172856267234263040", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172856267234263040"]}, {"author_id": "324415519", "created_at": "2019-09-14T12:54:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "id": "1172856204487536644", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172856204487536644"]}, {"author_id": "2752836131", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172856175953666053", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172856175953666053"]}, {"author_id": "826252160", "created_at": "2019-09-14T12:54:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172845853519822849"}], "id": "1172856164733935616", "in_reply_to_user_id": "392626820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GianpieroScanu @CarloCalenda 1\u00ba Se fossi un politico locale non vorrei elettori che mi giudicassero in funzione del mio peso nazionale. 2\u00ba In un momento in cui l\u2019opposizione addita il PD come cacciatore di poltrone chi parla di questi temi \u00e8 un miope suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GianpieroScanu", "id": "392626820"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172856164733935616"]}, {"author_id": "90945916", "created_at": "2019-09-14T12:54:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172856036912504832", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172856036912504832"]}, {"author_id": "1152378771074375680", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3QVmGNZtxl", "expanded_url": "https://www.beminformado.com/filho-se-enforca-e-mae-no-desespero-se-suicida.html/177", "display_url": "beminformado.com/filho-se-enfor\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:53:49.000Z", "geo": {"place_id": "47c309670e5d2331"}, "id": "1172855976174731264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/3QVmGNZtxl", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1172855976174731264"]}, {"author_id": "831054785931571203", "created_at": "2019-09-14T12:53:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "id": "1172855964489388034", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172855964489388034"]}, {"author_id": "4238398695", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:53:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172855950010736640", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172855950010736640"]}, {"author_id": "2930390235", "created_at": "2019-09-14T12:53:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169627951584952321"}], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 185, "end": 201, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EternalsBrasil", "id": "1309229126344224768"}]}, "id": "1172855943773806592", "in_reply_to_user_id": "1103189678830903296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EternalsBrasil O \u00fanico problema dela no elenco vai ser se ela vai estar dispon\u00edvel e vai querer participar de continua\u00e7\u00f5es/participa\u00e7\u00f5es em outros filmes. Quiseram por o Will Smith em Esquadr\u00e3o Suicida e agora vai ser rebootado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172855943773806592"]}, {"author_id": "4620991401", "created_at": "2019-09-14T12:53:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172855890661269505", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172855890661269505"]}, {"author_id": "2817692170", "created_at": "2019-09-14T12:53:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.7754, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "id": "1172855794221682688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o pode sair ABSOLUTAMENTE NADA relacionado a Joker ou Esquadr\u00e3o Suicida, sem nem citar Jared Leto, que j\u00e1 sai gente do buraco mais profundo da Internet para falar mal do Jared. Voc\u00eas t\u00e3o com tanto tempo livre assim?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172855794221682688"]}, {"author_id": "1143490732155723776", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/MmK9PYNuQe", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5FMZ", "display_url": "dlvr.it/RD5FMZ"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/H0zohKy2cl", "expanded_url": "https://twitter.com/Caracol1170AM/status/1172855035845214208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0zohKy2cl", "media_key": "3_1172855033907408896"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Caracol1170AM", "id": "3346561755"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:53:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855035845214208"}], "id": "1172855788420751360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Caracol1170AM: Hombre se suicida desde la azotea de una cl\u00ednica en Cartagena https://t.co/MmK9PYNuQe https://t.co/H0zohKy2cl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172855788420751360"]}, {"author_id": "260692680", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/MmK9PYNuQe", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5FMZ", "display_url": "dlvr.it/RD5FMZ"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/H0zohKy2cl", "expanded_url": "https://twitter.com/Caracol1170AM/status/1172855035845214208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0zohKy2cl", "media_key": "3_1172855033907408896"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Caracol1170AM", "id": "3346561755"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:53:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855035845214208"}], "id": "1172855784905924608", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Caracol1170AM: Hombre se suicida desde la azotea de una cl\u00ednica en Cartagena https://t.co/MmK9PYNuQe https://t.co/H0zohKy2cl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172855784905924608"]}, {"author_id": "19913847", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/mr6oSPvAuN", "expanded_url": "https://www.fotogramas.es/noticias-cine/a29044656/escuadron-suicida-reparto-james-gunn/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8865, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 78, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:52:55.000Z", "id": "1172855749078388736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ya conocemos el reparto al completo de 'Escuadr\u00f3n suicida'. Gracias @JamesGunn https://t.co/mr6oSPvAuN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172855749078388736"]}, {"author_id": "2904435615", "created_at": "2019-09-14T12:52:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "id": "1172855747320979457", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172855747320979457"]}, {"author_id": "2906881485", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:52:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855044875702272"}], "id": "1172855704555798528", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172855704555798528"]}, {"author_id": "1012429042799259648", "created_at": "2019-09-14T12:52:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172599481981947905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GabrielNerdLand", "id": "3045046323"}]}, "id": "1172855652252901383", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GabrielNerdLand: O Mais engra\u00e7ado do Elenco de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o Diretor de Thor Ragnarok e Thor 4 e o Jon Cena https://t.co/Zmgstf\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172855652252901383"]}, {"author_id": "4620991401", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:52:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172855650885492737", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172855650885492737"]}, {"author_id": "806250115006681088", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:52:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172855596829356032", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172855596829356032"]}, {"author_id": "3193276859", "created_at": "2019-09-14T12:52:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172850997473026050"}], "id": "1172855521289916416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JAVIERVERA71: @JlllfLudwig @RecuerdosPeru @AccionDeAmparo @rosamariabartra @congresoperu Quien le regalo el titulo de abogado o tambien\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JAVIERVERA71", "id": "200568006"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172855521289916416"]}, {"author_id": "1681562280", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:51:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1172855501048156160", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172855501048156160"]}, {"author_id": "987865686", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:51:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855044875702272"}], "id": "1172855441858203649", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172855441858203649"]}, {"author_id": "3862511271", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Y4yGTwKw05", "expanded_url": "https://twitter.com/serendipitvxq/status/1172844712883101696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y4yGTwKw05", "media_key": "16_1172844646420144129"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "YUNHO"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "YUCHUN"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:51:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172844712883101696"}], "id": "1172855402503057408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @serendipitvxq: SM SUA FILHA DA PUTA MATOU MEU TVXQ OT5 ANTES DE UM DISS TRACK YUNHO X YUCHUN VAI SE FUDER https://t.co/Y4yGTwKw05", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172855402503057408"]}, {"author_id": "312821083", "created_at": "2019-09-14T12:51:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1172855359268110337", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172855359268110337"]}, {"author_id": "912555260", "created_at": "2019-09-14T12:51:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172567552821747714"}], "id": "1172855311268569088", "in_reply_to_user_id": "429847277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lageloni Basta divisioni ! Questa mania suicida deve finire una volta x tutte . Gli elettori non ne possono pi\u00f9 dellle vostre beghe e dei vostri out out.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lageloni", "id": "429847277"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172855311268569088"]}, {"author_id": "1011916616861470720", "created_at": "2019-09-14T12:50:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172593671419715584"}], "id": "1172855253634637825", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FrancescCerdo: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aDI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescCerdo", "id": "902798348561862657"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1172855253634637825"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "author_id": "451702065", "created_at": "2019-09-14T12:50:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172855180116799489", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172855180116799489"]}, {"author_id": "111402942", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/MmK9PYNuQe", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5FMZ", "display_url": "dlvr.it/RD5FMZ"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/H0zohKy2cl", "expanded_url": "https://twitter.com/Caracol1170AM/status/1172855035845214208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0zohKy2cl", "media_key": "3_1172855033907408896"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Caracol1170AM", "id": "3346561755"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:50:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855035845214208"}], "id": "1172855147371741189", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Caracol1170AM: Hombre se suicida desde la azotea de una cl\u00ednica en Cartagena https://t.co/MmK9PYNuQe https://t.co/H0zohKy2cl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172855147371741189"]}, {"author_id": "731976681313996801", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:50:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172855138106695680", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172855138106695680"]}, {"author_id": "725613608877608960", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:50:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172855117248368640", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172855117248368640"]}, {"author_id": "861734432843194368", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:50:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1172855065486512128", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172855065486512128"]}, {"author_id": "31090827", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:50:07.000Z", "id": "1172855044875702272", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172855044875702272"]}, {"author_id": "3346561755", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/MmK9PYNuQe", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5FMZ", "display_url": "dlvr.it/RD5FMZ"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/H0zohKy2cl", "expanded_url": "https://twitter.com/Caracol1170AM/status/1172855035845214208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0zohKy2cl", "media_key": "3_1172855033907408896"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:50:05.000Z", "id": "1172855035845214208", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida desde la azotea de una cl\u00ednica en Cartagena https://t.co/MmK9PYNuQe https://t.co/H0zohKy2cl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172855035845214208"]}, {"author_id": "1074563874471493632", "created_at": "2019-09-14T12:49:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172854976428871680", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172854976428871680"]}, {"author_id": "708767071", "created_at": "2019-09-14T12:49:48.000Z", "id": "1172854964739289088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu acabei em um mercado que ele tacou fogo no mercado inteiro pra conseguir me matar, quando ele ele me trancou bum corredor com muito fogo eu acordei, se fodeu, n\u00e3o me matou filha da puta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172854964739289088"]}, {"author_id": "740286403200884736", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:49:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172854957973954560", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172854957973954560"]}, {"author_id": "29089189", "created_at": "2019-09-14T12:49:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172854949467873280"}], "geo": {"place_id": "019f2f4e187ace41"}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Ally"}]}, "id": "1172854952164827136", "in_reply_to_user_id": "29089189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pero no... 5 meses despu\u00e9s agarr\u00e9 la pel\u00edcula justo cuando Ally recibe el premio (donde mismo dej\u00e9 de verla en abril)... y de ah\u00ed en adelante mi historia de amor perfecto se fue a la cresta... xq nadie me cont\u00f3 que \u00e9l se suicida?? Hasta ah\u00ed lleg\u00f3 la pel\u00edcula... no quise seguir...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172854952164827136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "author_id": "1109268733225328640", "created_at": "2019-09-14T12:49:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "id": "1172854939317604353", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172854939317604353"]}, {"author_id": "856264374587097088", "created_at": "2019-09-14T12:49:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "id": "1172854897752121344", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172854897752121344"]}, {"author_id": "147718906", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:49:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172854870417846277", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172854870417846277"]}, {"author_id": "1088595314184015872", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/GkiO8870OG", "expanded_url": "https://twitter.com/pengadekaty/status/1172854820434264065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GkiO8870OG", "media_key": "16_1172854810690957314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "Dwight"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Negan"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Negan"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Daryl"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Daryl"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:49:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172853470103330816"}], "id": "1172854820434264065", "in_reply_to_user_id": "1088595314184015872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pr\u00f3ximo exemplo: Dwight\nEle aparece na 6 temporada, depois volta como o bra\u00e7o direito do Negan. Na hist\u00f3ria ele percebe que o Negan tirou tudo dele e decidi de vingar se juntando o Daryl e detalhe, ele fodeu a vida do Daryl, matou pessoas do grupo do Rick e era um fdp real https://t.co/GkiO8870OG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172854820434264065"]}, {"author_id": "3070065586", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:48:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172854737491902465", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172854737491902465"]}, {"author_id": "584985604", "created_at": "2019-09-14T12:48:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "id": "1172854635662647297", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172854635662647297"]}, {"author_id": "986015013193289731", "created_at": "2019-09-14T12:48:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172854571447832576", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172854571447832576"]}, {"author_id": "1036750125002117122", "created_at": "2019-09-14T12:48:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172854532205887495", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172854532205887495"]}, {"author_id": "584965289", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:48:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172854516695339008", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172854516695339008"]}, {"author_id": "2784734669", "created_at": "2019-09-14T12:48:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1064257061637234689"}], "id": "1172854511515443200", "in_reply_to_user_id": "127324067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CARLOSMESIA El apra vuelve a robar como su jefe corrupto y suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172854511515443200"]}, {"author_id": "319387340", "created_at": "2019-09-14T12:47:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7193, "type": "Other", "normalized_text": "Florencia"}]}, "id": "1172854484093063170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Florencia teniendo un momento suicida despu\u00e9s de quedarse sin casa y sin empleo nojoda yo 2019.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172854484093063170"]}, {"author_id": "2339086615", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:47:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172854458277142529", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172854458277142529"]}, {"author_id": "1353148753", "created_at": "2019-09-14T12:46:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "id": "1172854158589743104", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172854158589743104"]}, {"author_id": "840226862416703488", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:46:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172854055338688513", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172854055338688513"]}, {"author_id": "3436033601", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:45:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172853762173624321", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172853762173624321"]}, {"author_id": "2274787244", "created_at": "2019-09-14T12:44:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "id": "1172853741877366784", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172853741877366784"]}, {"author_id": "3304533010", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/bSa1Sh0Oem", "expanded_url": "https://twitter.com/atzkyeo/status/1159328531882618880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bSa1Sh0Oem", "media_key": "7_1159328480842137600"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:44:50.000Z", "id": "1172853715465846785", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "text": "San che si suicida, Seonghwa che cerca di salvarlo inutilmente, Hongjoong che guarda il tutto divertito.\nIo li amo https://t.co/bSa1Sh0Oem", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172853715465846785"]}, {"author_id": "1018336828204699648", "created_at": "2019-09-14T12:44:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "id": "1172853655327952898", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172853655327952898"]}, {"author_id": "822659047564476416", "created_at": "2019-09-14T12:44:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172853545550405633", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172853545550405633"]}, {"author_id": "2447373036", "created_at": "2019-09-14T12:44:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172835909802307585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "CLARO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "DSBELLIDO", "id": "256329452"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "id": "1172853544979968000", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yoni3556_luis: @DSBELLIDO @CARLOSMESIA @LuisEspinozaCa2 DON SAMUEL!! FUERTE Y CLARO!! MES\u00cdAS ES ALANISTA!! ESO EXPLICA SU DECADENCIA MO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172853544979968000"]}, {"author_id": "2873084674", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:43:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172853429699563520", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172853429699563520"]}, {"author_id": "158886819", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:42:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172853197389647874", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172853197389647874"]}, {"author_id": "467587389", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:42:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172853081043865602", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172853081043865602"]}, {"author_id": "744300689610899456", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:42:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172853042754011141", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172853042754011141"]}, {"author_id": "212682331", "created_at": "2019-09-14T12:42:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172852038239174656"}], "id": "1172853031391682560", "in_reply_to_user_id": "212682331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Oye a ver emocionalmente hablando, no a lo emo suicida xd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172853031391682560"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "author_id": "133098830", "created_at": "2019-09-14T12:42:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172853019978936320", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172853019978936320"]}, {"author_id": "186579350", "created_at": "2019-09-14T12:41:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172852931156172800", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172852931156172800"]}, {"author_id": "4308785668", "created_at": "2019-09-14T12:41:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172648266422312960"}], "id": "1172852910960627712", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rjoyarzun1: @Angelaadinna @AntofagastaTV @joseantoniokast Qu\u00e9 raro , a mi parece que los cobardes son los que , en grupo, agreden a una\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "Angelaadinna", "id": "190099061"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "AntofagastaTV", "id": "93670805"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172852910960627712"]}, {"author_id": "787214020717707264", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:41:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172852895320092672", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172852895320092672"]}, {"author_id": "366700999", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:41:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172852872477892609", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172852872477892609"]}, {"author_id": "859257008", "created_at": "2019-09-14T12:41:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1172852822712487936", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172852822712487936"]}, {"author_id": "438685020", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yR9Tbfv2R8", "expanded_url": "https://www.beminformado.com/filho-se-enforca-e-mae-no-desespero-se-suicida.html/106", "display_url": "beminformado.com/filho-se-enfor\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:41:14.000Z", "id": "1172852808808325120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nos atentamos para quem est\u00e1 pr\u00f3ximo...ele pode est\u00e1 na mesma situa\u00e7\u00e3o https://t.co/yR9Tbfv2R8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172852808808325120"]}, {"author_id": "766440066", "created_at": "2019-09-14T12:40:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172852734015528960", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172852734015528960"]}, {"author_id": "732879806", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/fNSzwz6rr7", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:40:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172602020110458882"}], "id": "1172852691023872000", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IGNBrasil: Tem atriz brasileira confirmada no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida! Confira a lista completa: \n\nhttps://t.co/fNSzwz6rr7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172852691023872000"]}, {"author_id": "837871301859684352", "created_at": "2019-09-14T12:40:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172621679895465984"}], "id": "1172852683465732096", "in_reply_to_user_id": "160341518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cbuteler Impresionante que todav\u00eda haya dep\u00f3sitos en d\u00f3lares. O no hay suficientes cajas de seguridas o la gente es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172852683465732096"]}, {"author_id": "732879806", "created_at": "2019-09-14T12:40:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605131197579264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7141, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}]}, "id": "1172852661709942789", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rapadura: O Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn confirma Alice Braga, Taika Waititi, Margot Robbie e mais no elenco do filme https://t.co/yt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172852661709942789"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}]}, "author_id": "3852668601", "created_at": "2019-09-14T12:40:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1172852499117740032", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172852499117740032"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "author_id": "976564349295890437", "created_at": "2019-09-14T12:39:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172556266264256514"}], "id": "1172852474711068679", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OPSOMSPeru: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172852474711068679"]}, {"author_id": "1072273177877848064", "created_at": "2019-09-14T12:39:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172852423066619905", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172852423066619905"]}, {"author_id": "1377727398", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/l2gDAnoP54", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7841, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:39:41.000Z", "id": "1172852416821248000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una ni\u00f1a se suicida tras ser ridiculizada por manchar su uniforme con la regla en Kenia https://t.co/l2gDAnoP54", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172852416821248000"]}, {"author_id": "771621214548660224", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:39:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172852406591377408", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172852406591377408"]}, {"author_id": "807139404", "created_at": "2019-09-14T12:39:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1092927911345250305"}], "id": "1172852367588544513", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CerezaDmenta__: A m\u00ed me gustan las personas que arriesgan, aquellas que tienen un punto suicida rom\u00e1ntico, esas; que van a por todo y c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CerezaDmenta__", "id": "770736889599000577"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172852367588544513"]}, {"author_id": "3396287572", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:39:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172852345476136961", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172852345476136961"]}, {"author_id": "2508249803", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:39:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172852328065589248", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172852328065589248"]}, {"author_id": "2518315848", "created_at": "2019-09-14T12:39:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "id": "1172852271723491328", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172852271723491328"]}, {"author_id": "1971696786", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:38:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172852134913740801", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172852134913740801"]}, {"author_id": "732879806", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:38:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172852098268106752", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172852098268106752"]}, {"author_id": "741731101626994688", "created_at": "2019-09-14T12:38:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172850684330467328"}], "id": "1172852071630069760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @irishfavxapp: \u2726 \u00b7   \u3000  \u2726   \u00b7 \u3000.\u00b7      \u2739  . \u3000\u3000  \n  *  \u00b7  \u2739  Me da igual lo que la gente diga, porque no teme a la muerte el que vive com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "irishfavxapp", "id": "816795170763055104"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172852071630069760"]}, {"author_id": "950539119331037185", "created_at": "2019-09-14T12:38:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "id": "1172852070409523200", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172852070409523200"]}, {"author_id": "550257424", "created_at": "2019-09-14T12:38:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172852021105479681", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172852021105479681"]}, {"author_id": "889220640120680448", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:37:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172851965820358656", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851965820358656"]}, {"author_id": "921287107141881856", "created_at": "2019-09-14T12:37:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172584885879525377"}], "id": "1172851960984346624", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @detoxnitoxx: El suicida o la persona con tendencias suicidas NO ES COBARDE.  esta atravesando una angustia inimaginable\nY por ultimo:\nS\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172851960984346624"]}, {"author_id": "339281879", "created_at": "2019-09-14T12:37:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "id": "1172851950892802048", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172851950892802048"]}, {"author_id": "4746476513", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Y6Zo6kjQgE", "expanded_url": "https://twitter.com/ESBZGZ/status/1172851899479089152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y6Zo6kjQgE", "media_key": "3_1172851889479847936"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "David Ballester"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:37:38.000Z", "id": "1172851899479089152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "David Ballester es como un eclipse, raras veces lo ves, pero cuando lo haces es algo maravilloso. Nuestro manjar favorito seguir\u00e1 siendo uno de los pilares fundamentales del Escuadr\u00f3n Suicida. Capaz de jugar por dentro y por fuera ser\u00e1 un quebradero de cabeza para los defensas \ud83e\udd43 https://t.co/Y6Zo6kjQgE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172851899479089152"]}, {"author_id": "149348894", "created_at": "2019-09-14T12:37:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172851878801104896", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172851878801104896"]}, {"author_id": "1048742353819906048", "created_at": "2019-09-14T12:37:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172851874158043136", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851874158043136"]}, {"author_id": "2534586149", "created_at": "2019-09-14T12:37:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171030364514422785"}], "id": "1172851815664279552", "in_reply_to_user_id": "41401099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mabel_huertas @PoliciaPeru Tendrian que tener conocimientos en psicolog\u00eda nuestros polic\u00edas para poder llegar a una conclusi\u00f3n y determinar un caso de depresi\u00f3n y un posible suicida... No creo que para nadie sea algo f\u00e1cil de determinar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172851815664279552"]}, {"author_id": "826054952128753664", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:36:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172851695136718848", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851695136718848"]}, {"author_id": "2680260482", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:36:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172851693517705218", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851693517705218"]}, {"author_id": "564788497", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:36:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172851691873558535", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851691873558535"]}, {"author_id": "1827470750", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:36:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172851615570771970", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851615570771970"]}, {"author_id": "1008486856164593664", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/0jZ9bwm7yY", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1172642902306148354", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:36:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172642902306148354"}], "id": "1172851544754200576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o joker foi muito romantizado pelo p\u00fablico, principalmente depois de esquadr\u00e3o suicida, a\u00ed os cara come\u00e7aram a endeusar um sociopata, tipo???? https://t.co/0jZ9bwm7yY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851544754200576"]}, {"author_id": "3091505771", "created_at": "2019-09-14T12:36:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172730281486422016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raulovtweet", "id": "122238229"}]}, "id": "1172851519860772864", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @raulovtweet: El emprender en Argentina es un acto cuasi suicida.\n\nEsper\u00e1s que algo te cague la vida.\nOel punto de inflexi\u00f3n en el que s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172851519860772864"]}, {"author_id": "1082298958301540352", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:35:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172851487992623104", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851487992623104"]}, {"author_id": "892369156720427010", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:35:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172851478744182785", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851478744182785"]}, {"author_id": "2819381883", "created_at": "2019-09-14T12:35:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "id": "1172851475460104192", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172851475460104192"]}, {"author_id": "55425045", "created_at": "2019-09-14T12:35:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172715971909492736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "id": "1172851449375731713", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851449375731713"]}, {"author_id": "891087054762897408", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:35:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172851440466964481", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851440466964481"]}, {"author_id": "73154477", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:35:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172851418241425408", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172851418241425408"]}, {"author_id": "738879255518547968", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:35:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172851383881621505", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851383881621505"]}, {"author_id": "1115403206434131968", "created_at": "2019-09-14T12:35:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172851380597510144", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851380597510144"]}, {"author_id": "113198372", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:35:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172851303409754112", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172851303409754112"]}, {"author_id": "4320698597", "created_at": "2019-09-14T12:34:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172851221646008321", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851221646008321"]}, {"author_id": "799973665018417152", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:34:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172851213483827202", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851213483827202"]}, {"author_id": "3081763677", "created_at": "2019-09-14T12:34:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "id": "1172851173822521351", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172851173822521351"]}, {"author_id": "1015308996868235264", "created_at": "2019-09-14T12:34:13.000Z", "id": "1172851042813468673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O ser humano \u00e9 um animal suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851042813468673"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/K0INZIFTFF", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinematrix_mx/status/1172851004762705920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K0INZIFTFF", "media_key": "3_1172851000413163525"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/K0INZIFTFF", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinematrix_mx/status/1172851004762705920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K0INZIFTFF", "media_key": "3_1172851002938208257"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7932, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}]}, "author_id": "1118585872251871233", "created_at": "2019-09-14T12:34:04.000Z", "id": "1172851004762705920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano https://t.co/K0INZIFTFF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172851004762705920"]}, {"author_id": "2824989858", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:34:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "id": "1172851002422321152", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172851002422321152"]}, {"author_id": "200568006", "created_at": "2019-09-14T12:34:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172749970832797697"}], "id": "1172850997473026050", "in_reply_to_user_id": "103584983", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@JlllfLudwig @RecuerdosPeru @AccionDeAmparo @rosamariabartra @congresoperu Quien le regalo el titulo de abogado o tambien es bamba como el cobarde suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172850997473026050"]}, {"author_id": "903036380", "created_at": "2019-09-14T12:34:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "id": "1172850995019145216", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172850995019145216"]}, {"author_id": "814958492540866560", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:33:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172850964379910145", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172850964379910145"]}, {"author_id": "30018678", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:33:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172850931895099392", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172850931895099392"]}, {"author_id": "2903637923", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/HMY85SdlwD", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7841, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:33:08.000Z", "id": "1172850768669499392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una ni\u00f1a se suicida tras ser ridiculizada por manchar su uniforme con la regla en Kenia https://t.co/HMY85SdlwD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172850768669499392"]}, {"author_id": "818075911", "created_at": "2019-09-14T12:32:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172850699320922113", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172850699320922113"]}, {"author_id": "816795170763055104", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/0MajzfMADb", "expanded_url": "https://twitter.com/irishfavxapp/status/1172850684330467328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MajzfMADb", "media_key": "3_1172850671231610882"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/0MajzfMADb", "expanded_url": "https://twitter.com/irishfavxapp/status/1172850684330467328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MajzfMADb", "media_key": "3_1172850671227461632"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:32:48.000Z", "id": "1172850684330467328", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "\u2726 \u00b7   \u3000  \u2726   \u00b7 \u3000.\u00b7      \u2739  . \u3000\u3000  \n  *  \u00b7  \u2739  Me da igual lo que la gente diga, porque no teme a la muerte el que vive como un suicida \u2727 \u22c6  \u22b9 \u3000\u3000\u3000 \n . \u3000\u3000  \u2739  +  \u3000* \u3000+ \u2739    \u272b . https://t.co/0MajzfMADb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172850684330467328"]}, {"author_id": "826479595960619011", "created_at": "2019-09-14T12:32:12.000Z", "id": "1172850534006611969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "DIOS, NO PUEDO JAJAJAJAJJAJ\nESTABA ACOMODANDO MI PIEZA Y ENCONTR\u00c9 UN COSO DONDE GUARDABA DIBUJOS. \nY AAAAAAAAA, SIENTO MUCHA VERG\u00dcENZA DE MI MISMA. \n\nEncontr\u00e9 hasta una carta suicida JAJAJAJAJAJA Lore suicida volvi\u00f3.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172850534006611969"]}, {"author_id": "114103117", "created_at": "2019-09-14T12:32:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.4398, "type": "Person", "normalized_text": "Montessori"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}]}, "id": "1172850522203639808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Le agregan la palabra &lt;Montessori&gt; y ya quieren venderlo como si fuera arte.\n\nSi Mar\u00eda viera lo que hicieron con su m\u00e9todo pedag\u00f3gico SE SUICIDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172850522203639808"]}, {"author_id": "593817814", "created_at": "2019-09-14T12:32:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "id": "1172850516688277506", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172850516688277506"]}, {"author_id": "2680618738", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:31:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172850468483194881", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172850468483194881"]}, {"author_id": "4801874302", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/IaCvZLZvc6", "expanded_url": "http://bit.ly/2mi3SBp", "display_url": "bit.ly/2mi3SBp"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:31:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172695080261554176"}], "id": "1172850465962385408", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/IaCvZLZvc6 https://t.co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172850465962385408"]}, {"author_id": "3328037597", "created_at": "2019-09-14T12:31:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172850340330426372", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172850340330426372"]}, {"author_id": "956561221339238400", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/B7cMRos3x6", "expanded_url": "https://cinemania.20minutos.es/noticias/margot-robbie-idris-elba-y-juan-diego-botto-presentado-al-completo-el-reparto-de-escuadron-suicida-2/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "cinemania.20minutos.es/noticias/margo\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/HgZtGTFKoW", "expanded_url": "https://twitter.com/CineEnCasa247/status/1172850242636533760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HgZtGTFKoW", "media_key": "3_1172850241147555840"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 86, "end": 104, "probability": 0.8522, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:31:03.000Z", "id": "1172850242636533760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Margot Robbie, Idris Elba y\u2026 \u00bfJuan Diego Botto? Presentado al completo el reparto de \u2018Escuadr\u00f3n suicida 2\u2019 https://t.co/B7cMRos3x6 https://t.co/HgZtGTFKoW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172850242636533760"]}, {"author_id": "118812137", "created_at": "2019-09-14T12:31:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172648266422312960"}], "id": "1172850239147008000", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rjoyarzun1: @Angelaadinna @AntofagastaTV @joseantoniokast Qu\u00e9 raro , a mi parece que los cobardes son los que , en grupo, agreden a una\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "Angelaadinna", "id": "190099061"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "AntofagastaTV", "id": "93670805"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172850239147008000"]}, {"author_id": "584905761", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:30:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}], "id": "1172850165503295489", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172850165503295489"]}, {"author_id": "26219009", "created_at": "2019-09-14T12:30:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172750593410117632"}], "id": "1172850160507990018", "in_reply_to_user_id": "2762840061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pisto_gol Ciao Maurizio \nma non \u00e8 suicida da parte di Montella schierare questa formazione iniziale ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pisto_gol", "id": "2762840061"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172850160507990018"]}, {"author_id": "2311936798", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:30:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172850159966924802", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172850159966924802"]}, {"author_id": "522672964", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:30:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172850116887306241", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172850116887306241"]}, {"author_id": "752569528517816320", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:30:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172850073237098496", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172850073237098496"]}, {"author_id": "887738294892736513", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:30:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172849994329669632", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172849994329669632"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "author_id": "2216422623", "created_at": "2019-09-14T12:29:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "id": "1172849963769958400", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172849963769958400"]}, {"author_id": "276805109", "created_at": "2019-09-14T12:29:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "id": "1172849910619791361", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172849910619791361"]}, {"author_id": "1036396476266700801", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:29:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172849909965500416", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172849909965500416"]}, {"author_id": "2439306056", "created_at": "2019-09-14T12:29:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "id": "1172849906484174848", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172849906484174848"]}, {"author_id": "222172225", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/NsyshshoxW", "expanded_url": "https://twitter.com/OswaldoDina/status/1172680898820628480", "display_url": "twitter.com/OswaldoDina/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:29:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172680898820628480"}], "id": "1172849900540891136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Muy cierto, el depresivo no lo demuestra y menos el suicida, jamas va a decir mira me voy a matar hoy, para que sepan! https://t.co/NsyshshoxW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172849900540891136"]}, {"author_id": "401507232", "created_at": "2019-09-14T12:29:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "id": "1172849892626194433", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172849892626194433"]}, {"author_id": "1001041017645293568", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:29:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172849769552711682", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172849769552711682"]}, {"author_id": "2182972605", "created_at": "2019-09-14T12:29:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "id": "1172849748048535553", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172849748048535553"]}, {"author_id": "995972056662642688", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/VTfR6Aicsq", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:28:53.000Z", "id": "1172849697414889473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Cast del ESCUADR\u00d3N SUICIDA de JAMES GUNN! https://t.co/VTfR6Aicsq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172849697414889473"]}, {"author_id": "1000832739661238278", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:28:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172849692365004801", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172849692365004801"]}, {"author_id": "1016475265919221760", "created_at": "2019-09-14T12:28:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "id": "1172849678880247808", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172849678880247808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "author_id": "969306179154432002", "created_at": "2019-09-14T12:28:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172849642767298561", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172849642767298561"]}, {"author_id": "3001540073", "created_at": "2019-09-14T12:28:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "id": "1172849583602450432", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172849583602450432"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "CiroSomes"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "CiroSomes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "58844955", "created_at": "2019-09-14T12:27:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172522012918636544"}], "id": "1172849401745891328", "in_reply_to_user_id": "40548874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GeorgMarques #CiroSomes com sua estrat\u00e9gia suicida s\u00f3 se afasta do termo Progressista.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172849401745891328"]}, {"author_id": "147704649", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/RVjKlF8dS8", "expanded_url": "https://twitter.com/manzottipablo/status/1172643309803712517", "display_url": "twitter.com/manzottipablo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:27:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172643309803712517"}], "id": "1172849302651199491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que l\u00e1stima que se corta en el remate de la sortija suicida! https://t.co/RVjKlF8dS8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172849302651199491"]}, {"author_id": "1290036614", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:27:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172849238591574016", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172849238591574016"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gK3eVbDLfg", "expanded_url": "http://ow.ly/NUwm50w9aJB", "display_url": "ow.ly/NUwm50w9aJB"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/wkWteNjpTq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172819801229660161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWteNjpTq", "media_key": "3_1172819799858135040"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "496099693", "created_at": "2019-09-14T12:27:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172819801229660161"}], "id": "1172849234854367234", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/gK3eVbDLfg https://t.co/wkWteNjpTq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172849234854367234"]}, {"author_id": "1056635430727282689", "created_at": "2019-09-14T12:26:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "Casemiro"}]}, "id": "1172849217863331840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tambi\u00e9n os digo, quitar a Casemiro me parece un poco suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172849217863331840"]}, {"author_id": "309062777", "created_at": "2019-09-14T12:26:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 38, "probability": 0.8688, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.8675, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "id": "1172849016314499072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Povo falando ate de Esquadr\u00e3o Suicida 2. Gente, nao vai ter Will Smith, to mais interessada em Aves de Rapina.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172849016314499072"]}, {"author_id": "1385231198", "created_at": "2019-09-14T12:25:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "id": "1172848770595377152", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172848770595377152"]}, {"author_id": "1000070689901154304", "created_at": "2019-09-14T12:25:11.000Z", "id": "1172848770356260864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Uma portuguesa no esquadr\u00e3o suicida 2?!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172848770356260864"]}, {"author_id": "1252205946", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:24:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172848673971232768", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172848673971232768"]}, {"author_id": "3777081868", "created_at": "2019-09-14T12:24:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172848514558283776", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172848514558283776"]}, {"author_id": "616343815", "created_at": "2019-09-14T12:24:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "id": "1172848472149635073", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172848472149635073"]}, {"author_id": "1011650068905189376", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:23:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172848378809606144", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172848378809606144"]}, {"author_id": "779639131022487552", "created_at": "2019-09-14T12:23:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172512640238858240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1172848364716789760", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica priv\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172848364716789760"]}, {"author_id": "1242282247", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/h5FZQrtP58", "expanded_url": "https://bit.ly/2lTxrsU", "display_url": "bit.ly/2lTxrsU"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8884, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:23:30.000Z", "id": "1172848343992721413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cYo me cuido\u201d, la campa\u00f1a que busca prevenir el suicidio en Ibagu\u00e9\nEsta iniciativa pretende impactar a estudiantes de instituciones educativas p\u00fablicas de la ciudad para evitar que se presenten situaciones de ideaci\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/h5FZQrtP58", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172848343992721413"]}, {"author_id": "2502419014", "created_at": "2019-09-14T12:23:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172258311170924544"}], "id": "1172848333938995201", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anistiabrasil: \"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172848333938995201"]}, {"author_id": "3174973971", "created_at": "2019-09-14T12:23:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172848279622705153", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172848279622705153"]}, {"author_id": "62495980", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:22:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172848159497826304", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172848159497826304"]}, {"author_id": "731653376", "created_at": "2019-09-14T12:22:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172847982556958720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6774, "type": "Other", "normalized_text": "IMAGINA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "niallexpects", "id": "2613774690"}]}, "id": "1172848134990553088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @niallexpects: se too young ja me matou\n\nIMAGINA ALWAYS YOU", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1172848134990553088"]}, {"author_id": "2928124631", "created_at": "2019-09-14T12:22:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "id": "1172848044976615426", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172848044976615426"]}, {"author_id": "4352567367", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:22:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172847994254888961", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172847994254888961"]}, {"author_id": "2613774690", "created_at": "2019-09-14T12:22:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.4458, "type": "Other", "normalized_text": "ja"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "IMAGINA"}]}, "id": "1172847982556958720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "se too young ja me matou\n\nIMAGINA ALWAYS YOU", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1172847982556958720"]}, {"author_id": "427546963", "created_at": "2019-09-14T12:21:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607736367976449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "id": "1172847850780274689", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TapiaFernanda: Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1!\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172847850780274689"]}, {"author_id": "380471907", "created_at": "2019-09-14T12:21:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "id": "1172847806664650754", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172847806664650754"]}, {"author_id": "997215618444251136", "created_at": "2019-09-14T12:21:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462262478655488"}], "id": "1172847800209551360", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mirrocafort: Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172847800209551360"]}, {"author_id": "4864444511", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:21:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172847760225292289", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172847760225292289"]}, {"author_id": "427546963", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:21:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172847730072440833", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172847730072440833"]}, {"author_id": "67739836", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/hdVJ6yfUfK", "expanded_url": "http://outroladodanoticia.com.br/2019/09/14/a-cada-a-cada-40-segundos-uma-pessoa-suicida-se/", "display_url": "outroladodanoticia.com.br/2019/09/14/a-c\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/xqDO9xmgV9", "expanded_url": "https://twitter.com/OsvaldBertolino/status/1172847721398636544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xqDO9xmgV9", "media_key": "3_1172847719767052289"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:21:01.000Z", "id": "1172847721398636544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A cada a cada 40 segundos, uma pessoa\u00a0suicida-se https://t.co/hdVJ6yfUfK https://t.co/xqDO9xmgV9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172847721398636544"]}, {"author_id": "242809314", "created_at": "2019-09-14T12:20:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius"}]}, "id": "1172847627056111619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pobre Vinicius, de aqu\u00ed a poco se suicida el chaval", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172847627056111619"]}, {"author_id": "3035274784", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:20:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172847543211954176", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172847543211954176"]}, {"author_id": "726156933636448260", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:19:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172847316824293376", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172847316824293376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "author_id": "105000349", "created_at": "2019-09-14T12:19:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172847260532715520", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172847260532715520"]}, {"author_id": "272180791", "created_at": "2019-09-14T12:19:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172847243151519745", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172847243151519745"]}, {"author_id": "744167896985767936", "created_at": "2019-09-14T12:18:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "id": "1172847179599417344", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172847179599417344"]}, {"author_id": "760960848902950912", "created_at": "2019-09-14T12:18:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "id": "1172847165334609920", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172847165334609920"]}, {"author_id": "2715875187", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:18:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172847136171601920", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172847136171601920"]}, {"author_id": "323517755", "created_at": "2019-09-14T12:18:17.000Z", "id": "1172847031955722240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ontem uma pessoa muito importante pra mim disse que estava no in\u00edcio de depress\u00e3o e que j\u00e1 estava tendo pensamentos suicida. E olha que pra mim ela era uma pessoa forte, pelo menos \u00e9 o que ela passa a ser.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172847031955722240"]}, {"author_id": "1121353595574734848", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/YbGYHtTL2r", "expanded_url": "http://bit.ly/2I68Xoa", "display_url": "bit.ly/2I68Xoa", "unwound_url": "https://cultura.estadao.com.br/noticias/cinema,james-gunn-confirma-elenco-de-esquadrao-suicida-2,70003009461?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 63, "end": 81, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "EstadaoCultura", "id": "78140369"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:18:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172721634244870151"}], "id": "1172847024049467392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Estadao: &gt;@EstadaoCultura James Gunn confirma elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\nhttps://t.co/YbGYHtTL2r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172847024049467392"]}, {"author_id": "3861869128", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:18:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1172846964473552898", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172846964473552898"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "116824577", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 1239, "tweet_count": 22491, "listed_count": 2}, "name": "homero simpsons", "username": "igualo"}, {"verified": true, "id": "236636515", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}, "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "username": "lopezdoriga"}, {"verified": false, "id": "3298370613", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 568, "tweet_count": 34026, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\udc1bea", "username": "biaxsaturn"}, {"verified": false, "id": "719523435647512576", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}, "name": "Comunidade Cultura e Arte", "username": "comculturaearte"}, {"verified": false, "id": "999909975165095936", "location": "Hellgarve", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 263, "tweet_count": 16492, "listed_count": 0}, "name": "Iara com i", "username": "itsiarababes"}, {"verified": false, "id": "915778739149123584", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 166, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Rosa Campos", "username": "Mapec9"}, {"verified": false, "id": "1648508892", "location": "?", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 182, "tweet_count": 120249, "listed_count": 5}, "name": "Paulinho Amorim", "username": "LauraAlfaces"}, {"verified": false, "id": "255263317", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1704, "tweet_count": 43183, "listed_count": 0}, "name": "bertoheri", "username": "requenafajardo"}, {"verified": false, "id": "3101891411", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 698, "tweet_count": 64771, "listed_count": 2}, "name": "Jos\u00e9 Benedicto", "username": "cosetano2"}, {"verified": false, "id": "834342133", "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "name": "Roger Zobl", "username": "rogerzobl"}, {"verified": false, "id": "580129552", "location": "Bata. Litoral", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 4994, "tweet_count": 51609, "listed_count": 27}, "name": "Nsi Mba", "username": "Muanfulasi"}, {"verified": false, "id": "2469787560", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 565, "tweet_count": 176143, "listed_count": 3}, "name": "renata", "username": "idfcau"}, {"verified": false, "id": "1079105415458246656", "public_metrics": {"followers_count": 20978, "following_count": 21041, "tweet_count": 79966, "listed_count": 11}, "name": "Larri.", "username": "Larri55416321"}, {"verified": false, "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}, "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "username": "21_06_78"}, {"verified": false, "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio"}, {"verified": false, "id": "1967841793", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1906, "tweet_count": 25163, "listed_count": 6}, "name": "Orlando Toranzo Arancibia", "username": "orlando_toranzo"}, {"verified": false, "id": "129305935", "public_metrics": {"followers_count": 49980, "following_count": 1265, "tweet_count": 100001, "listed_count": 119}, "name": "Eugenio D'Medina Lora", "username": "eudmed"}, {"verified": true, "id": "19249489", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 559361, "following_count": 1738, "tweet_count": 182812, "listed_count": 840}, "name": "Jornal Correio", "username": "correio24horas"}, {"verified": false, "id": "919684309", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 787, "tweet_count": 143559, "listed_count": 41}, "name": "yolanda\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #2metrosY \ud83d\ude37\ud83d\ude37", "username": "yolanda_anr1"}, {"verified": true, "id": "17138110", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 42012, "following_count": 3817, "tweet_count": 113249, "listed_count": 694}, "name": "Hugo Mart\u00ednez Abarca\ud83d\udeb2 \ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "hugomabarca"}, {"verified": false, "id": "1626460934", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 336, "tweet_count": 72374, "listed_count": 10}, "name": "rodrigo", "username": "rodrixsw"}, {"verified": false, "id": "402947314", "location": "C- 137", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 528, "tweet_count": 39765, "listed_count": 4}, "name": "Edgardo \u26bd", "username": "edgardojgr8"}, {"verified": false, "id": "70631990", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7595, "following_count": 3473, "tweet_count": 115489, "listed_count": 26}, "name": "woof aka andresito", "username": "woofxxxwoof"}, {"verified": false, "id": "135330544", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 419, "tweet_count": 40776, "listed_count": 5}, "name": "Neko Isekai", "username": "iquerockrjose"}, {"verified": false, "id": "1000505709434490880", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 344, "tweet_count": 4437, "listed_count": 0}, "name": "Lopes", "username": "EL_Mexicanooo"}, {"verified": false, "id": "978985179132956672", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 578, "tweet_count": 2125, "listed_count": 2}, "name": "klaus Poppe", "username": "kuzarigama"}, {"verified": false, "id": "958534999288041472", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10621, "following_count": 725, "tweet_count": 293, "listed_count": 5}, "name": "SIN TABU \ud83d\udd1e", "username": "sweetielocu"}, {"verified": false, "id": "732357055609085952", "location": "midnights. \ud83d\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 4889, "tweet_count": 115176, "listed_count": 5}, "name": "j\u00f8\u0101\u00f8", "username": "jaoandtheniners"}, {"verified": false, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "name": "Terraverso", "username": "terraverso"}, {"verified": false, "id": "1165584231004823552", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 15, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}, "name": "Marc65@virgilio.it", "username": "Marc65virgilio1"}, {"verified": true, "id": "876541483", "public_metrics": {"followers_count": 137278, "following_count": 666, "tweet_count": 229510, "listed_count": 671}, "name": "Alberto Bagnai", "username": "AlbertoBagnai"}, {"verified": false, "id": "1271920560", "location": "Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 917, "tweet_count": 84385, "listed_count": 20}, "name": "Johnny", "username": "jjohnnyvigo"}, {"verified": false, "id": "980296696805675008", "location": "S\u00e3o Paulo, Hogwarts tbm", "public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 4060, "tweet_count": 169482, "listed_count": 25}, "name": "Havoc Dragon / AR IS BACK", "username": "Chalamet1302"}, {"verified": false, "id": "3984439641", "location": "this is my love @flavein", "public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 8359, "tweet_count": 9158, "listed_count": 23}, "name": "cillian murphy d vestido", "username": "watsown"}, {"verified": false, "id": "4551825809", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 16, "tweet_count": 2824, "listed_count": 0}, "name": "Ivo Micael Pereira", "username": "IvoMPereira"}, {"verified": false, "id": "2900045350", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 932, "tweet_count": 24697, "listed_count": 4}, "name": "Wrestling Not\u00edcias", "username": "wrestlingn_"}, {"verified": false, "id": "827911300680413185", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 213, "tweet_count": 24689, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude8b", "username": "beatrizdsf__"}, {"verified": false, "id": "865113606", "location": "aerofan", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 1896, "tweet_count": 298726, "listed_count": 250}, "name": "Mariano IV", "username": "tharros_nuraghe"}, {"verified": false, "id": "957310459060908034", "location": "Na tela do seu eletr\u00f4nico", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 2250, "tweet_count": 28793, "listed_count": 1}, "name": "Ivan Rasputin\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ReidoTrouxistao"}, {"verified": false, "id": "2822845639", "public_metrics": {"followers_count": 295641, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "username": "HistoriaNoPaint"}, {"verified": false, "id": "490124327", "location": "Tenerife, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 51, "tweet_count": 6796, "listed_count": 52}, "name": "David Tor\u00edo", "username": "dtoriob"}, {"verified": false, "id": "195065263", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 42506, "following_count": 41132, "tweet_count": 109974, "listed_count": 1002}, "name": "joan carles march", "username": "joancmarch"}, {"verified": false, "id": "757379387771805696", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 146, "tweet_count": 30403, "listed_count": 2}, "name": "Alex", "username": "xelaazin"}, {"verified": false, "id": "1089135238872293376", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 246, "tweet_count": 46803, "listed_count": 0}, "name": "thais de la trinidad casanova vivas", "username": "thaisdelatrini1"}, {"verified": true, "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}, "name": "AlbertoRodNews", "username": "AlbertoRodNews"}, {"verified": false, "id": "845428791350579200", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 4428, "tweet_count": 115048, "listed_count": 0}, "name": "SolangeOyarzabal Vacina j\u00e1 \ud83d\udc89 \ud83d\ude4f\ud83c\udf1e\ud83c\udf3b\ud83d\udc8b", "username": "oyarzabalsolan1"}, {"verified": false, "id": "711905577841115136", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 368, "tweet_count": 21182, "listed_count": 37}, "name": "arte&agenda", "username": "arteeagenda"}, {"verified": false, "id": "127690935", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 202, "tweet_count": 61112, "listed_count": 0}, "name": "Diogo Martins", "username": "dioogo91"}, {"verified": false, "id": "967896063662321664", "location": "GALIZA interior", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 4884, "tweet_count": 42530, "listed_count": 4}, "name": "Can de palleiro", "username": "PalleiroDe"}, {"verified": false, "id": "127671975", "location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 590, "tweet_count": 51339, "listed_count": 49}, "name": "Funcinema Cr\u00edticas", "username": "funcinemamdq"}, {"verified": false, "id": "3154362717", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 341, "tweet_count": 2852, "listed_count": 0}, "name": "Tchico", "username": "Francisco__00"}, {"verified": false, "id": "64839161", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}, "name": "Espalha-Factos", "username": "EspalhaFactos"}, {"verified": false, "id": "1283723671", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 302, "tweet_count": 22398, "listed_count": 6}, "name": "Valter Malta", "username": "VHMalz"}, {"verified": false, "id": "3290075495", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 623, "tweet_count": 22213, "listed_count": 20}, "name": "FernandoRJ", "username": "MoynaFernando"}, {"verified": false, "id": "388834669", "location": "Amargosa", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 41, "tweet_count": 81518, "listed_count": 4}, "name": "R\u00e1dio Vale FM", "username": "valefm102_3"}, {"verified": false, "id": "1121221688694333441", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 210, "tweet_count": 43500, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd87", "username": "emollux"}, {"verified": true, "id": "237872146", "location": "sp | rj", "public_metrics": {"followers_count": 1266964, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}, "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "username": "lacerda"}, {"verified": false, "id": "802948252442198021", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 855, "tweet_count": 333623, "listed_count": 11}, "name": "wagner", "username": "ulttraviolanna"}, {"verified": false, "id": "157237368", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 4996, "tweet_count": 101541, "listed_count": 11}, "name": "Isra Serralde Canterano \ud83c\udfc6\ud83d\ude82\ud83d\udc99\u26bd\ufe0f\ud83d\udc30\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "username": "cochilok74"}, {"verified": true, "id": "3362741", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3245880, "following_count": 3582, "tweet_count": 265167, "listed_count": 6094}, "name": "Sopitas", "username": "sopitas"}, {"verified": false, "id": "894935227348418560", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 207, "tweet_count": 5747, "listed_count": 0}, "name": "gabriela", "username": "Gabimartins__29"}, {"verified": false, "id": "433543382", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 816, "tweet_count": 31082, "listed_count": 0}, "name": "RiR@ Ruth I Romero", "username": "AndryBom"}, {"verified": false, "id": "152758143", "location": "Santa Fe Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 27957, "following_count": 3436, "tweet_count": 50240, "listed_count": 130}, "name": "Raymundo Tenorio Aguilar", "username": "raymundotenorio"}, {"verified": false, "id": "1010689528703651840", "location": "north stars, L.", "public_metrics": {"followers_count": 13184, "following_count": 12298, "tweet_count": 56437, "listed_count": 42}, "name": "\u2020", "username": "yxummy"}, {"verified": false, "id": "73224912", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 72, "tweet_count": 33632, "listed_count": 1}, "name": "CamiLa \u2728 - o Fred te pegou!", "username": "CamilaDaychoum"}, {"verified": false, "id": "4849803975", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 246, "tweet_count": 2221, "listed_count": 0}, "name": "Berta", "username": "BertaMendoza96"}, {"verified": true, "id": "74453123", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1340577, "following_count": 694, "tweet_count": 634044, "listed_count": 14417}, "name": "La Vanguardia", "username": "LaVanguardia"}, {"verified": false, "id": "1858804404", "location": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 955, "tweet_count": 24246, "listed_count": 2}, "name": "Luz Dur\u00e1n", "username": "LuzLulylula40"}, {"verified": false, "id": "154683173", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98180, "following_count": 3744, "tweet_count": 115834, "listed_count": 611}, "name": "Regeneraci\u00f3nMx", "username": "RegeneracionMx"}, {"verified": false, "id": "1000056903328829440", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 253, "tweet_count": 43068, "listed_count": 0}, "name": "Nogueira", "username": "holasoynogueira"}, {"verified": false, "id": "940154488270278656", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 75, "tweet_count": 38581, "listed_count": 1}, "name": "\u00ae\ufe0f", "username": "rui_pedro_03"}, {"verified": false, "id": "146886202", "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1800, "tweet_count": 2862, "listed_count": 2}, "name": "JAPL", "username": "paredesloa"}, {"verified": false, "id": "979046731", "location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "name": "JavierPozaInforma", "username": "pozainforma"}, {"verified": false, "id": "33494401", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 25146, "following_count": 3942, "tweet_count": 270587, "listed_count": 175}, "name": "Noticias M\u00e9xico", "username": "noticiasmexico"}, {"verified": false, "id": "1709795810", "location": "Orange CA", "public_metrics": {"followers_count": 6364, "following_count": 788, "tweet_count": 172739, "listed_count": 65}, "name": "excelsiortv", "username": "Excelsior_TV"}, {"verified": false, "id": "181759804", "location": "Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 10550, "following_count": 1705, "tweet_count": 323272, "listed_count": 36}, "name": "TVNovelasMexico", "username": "TVNovelasMexico"}, {"verified": false, "id": "298129701", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 16340, "following_count": 4129, "tweet_count": 240285, "listed_count": 85}, "name": "Peliculas y Cines", "username": "peliculasycines"}, {"verified": false, "id": "185854794", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 13245, "following_count": 3024, "tweet_count": 248731, "listed_count": 70}, "name": "Musica y Televisi\u00f3n", "username": "musicaytv"}, {"verified": false, "id": "3326896523", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 198, "tweet_count": 13356, "listed_count": 1}, "name": "Raquel", "username": "_raquelm22_"}, {"verified": false, "id": "347399775", "location": "Santar\u00e9m, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 438, "tweet_count": 32378, "listed_count": 2}, "name": "(N)ana", "username": "Aninhas_31"}, {"verified": false, "id": "2259250602", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 143, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}, "name": "\u0250\u0254u\u0250\u0279\u025f\u0250p", "username": "daFranca_"}, {"verified": false, "id": "3032292544", "location": "1893", "public_metrics": {"followers_count": 15172, "following_count": 1604, "tweet_count": 390554, "listed_count": 27}, "name": "#Concei\u00e7\u00e3oOut at\u00e9 2024", "username": "Paulozxl"}, {"verified": false, "id": "1549284727", "location": "Europa ", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1936, "tweet_count": 57091, "listed_count": 0}, "name": "clip5", "username": "clipcinco"}, {"verified": true, "id": "31090827", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1503564, "following_count": 51572, "tweet_count": 577280, "listed_count": 14228}, "name": "20minutos.es", "username": "20m"}, {"verified": false, "id": "2194783004", "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 497, "tweet_count": 50635, "listed_count": 3}, "name": "moscanocu", "username": "borreiacueca"}, {"verified": false, "id": "3279618854", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 246, "tweet_count": 38318, "listed_count": 1}, "name": "Gil Mendoza \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "gilm4g"}, {"verified": false, "id": "202608127", "location": "Nebraska", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 421, "tweet_count": 20013, "listed_count": 1}, "name": "anna -mad\u00f2chepalleoh-", "username": "Asiaest"}, {"verified": false, "id": "3288972838", "location": "lowkey is the key", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 265, "tweet_count": 46121, "listed_count": 1}, "name": "b.", "username": "_beatrzx"}, {"verified": false, "id": "4383979035", "location": "to far from u", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 592, "tweet_count": 14905, "listed_count": 1}, "name": "ItsSophieNowHoes", "username": "Ines_Pranto"}, {"verified": false, "id": "1076494128287047680", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 339, "tweet_count": 28436, "listed_count": 0}, "name": "in\u00eas \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "inesp_f"}, {"verified": false, "id": "611729099", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 169, "tweet_count": 74890, "listed_count": 9}, "name": "winter bear\u2077", "username": "stayoutmuggles"}, {"verified": false, "id": "2469817472", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 285, "tweet_count": 2940, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo Gueiser", "username": "MGueiser"}, {"verified": false, "id": "279334127", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 51385, "following_count": 1279, "tweet_count": 282353, "listed_count": 217}, "name": "ABDON", "username": "AlberdianoArg"}, {"verified": false, "id": "626735266", "location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 623, "tweet_count": 16658, "listed_count": 2}, "name": "mailso", "username": "eumailso"}, {"verified": false, "id": "43474576", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 3627, "tweet_count": 69458, "listed_count": 31}, "name": "Sony \u2654", "username": "soniavero"}, {"verified": true, "id": "948683648", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735897, "following_count": 2896, "tweet_count": 286915, "listed_count": 2696}, "name": "Forbes M\u00e9xico", "username": "Forbes_Mexico"}, {"verified": false, "id": "919533950330179584", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 701, "tweet_count": 26114, "listed_count": 0}, "name": "lyte", "username": "joaopluzz"}, {"verified": false, "id": "4078355176", "location": "Amadora, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1094, "tweet_count": 52479, "listed_count": 1}, "name": "hxo", "username": "ppppalmaa"}, {"verified": false, "id": "1000128994430332929", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 92, "tweet_count": 15005, "listed_count": 0}, "name": "ana sofia", "username": "anasofiaa0"}, {"verified": false, "id": "156482380", "location": "Mexicalpan de las Tunas", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 998, "tweet_count": 12388, "listed_count": 1}, "name": "La Gana", "username": "la_gana"}, {"verified": true, "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970760, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV"}, {"verified": false, "id": "1020139733878562816", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 574, "tweet_count": 49605, "listed_count": 0}, "name": "J\u00falio", "username": "iJulioRocha"}, {"verified": false, "id": "825770730352758784", "location": "Celorico de Basto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 398, "tweet_count": 7541, "listed_count": 0}, "name": "mary bea", "username": "_beamagalhaes_"}, {"verified": false, "id": "54231663", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3408, "following_count": 2106, "tweet_count": 141094, "listed_count": 125}, "name": "Manuel Lebon", "username": "Lebotronico"}, {"verified": false, "id": "3091942665", "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1197, "tweet_count": 116274, "listed_count": 4}, "name": "concei\u00e7\u00e3o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "dconceicaoj"}, {"verified": false, "id": "1095448778465775616", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 118, "tweet_count": 7463, "listed_count": 0}, "name": "Camily\ud83c\udf19", "username": "_CamilyM"}, {"verified": false, "id": "842912690414768128", "location": "Jujuy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 3390, "tweet_count": 69628, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf15brenda \u271d\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83d\udc23\ud83d\udc99\ud83d\udc30\u26c4\u2744\ud83c\udf97 (\ud83d\udc31michi\ud83d\udc31)", "username": "brenda94pino"}, {"verified": false, "id": "986193433676087298", "location": "Sagrado Coraz\u00f3n De Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 773, "tweet_count": 3665, "listed_count": 11}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mancino\ud83e\udd31\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f", "username": "MajoMancino"}, {"verified": false, "id": "1047409259305164800", "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 440, "tweet_count": 23189, "listed_count": 1}, "name": "\u1d50\u1d43\u02b3\u2071\u1d43\u207f\u1d43 \ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "ohymmarii"}, {"verified": false, "id": "414496808", "location": "Tlaxcala, Tlax.", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 216, "tweet_count": 2809, "listed_count": 1}, "name": "Cesar Corona", "username": "CsarCorona1"}, {"verified": false, "id": "1081258377190219776", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 92035, "listed_count": 3}, "name": "Curita", "username": "Curita30128718"}, {"verified": false, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4606, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "id": "960819725856059393", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 126, "tweet_count": 86108, "listed_count": 8}, "name": "Fax", "username": "faxfax2018"}, {"verified": false, "id": "481971243", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 422, "tweet_count": 8241, "listed_count": 0}, "name": "Atr", "username": "AlbertoTubio"}, {"verified": false, "id": "442709171", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1990, "tweet_count": 7963, "listed_count": 13}, "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "username": "str782"}, {"verified": false, "id": "949312145816195072", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 667, "tweet_count": 156341, "listed_count": 0}, "name": "sabiola", "username": "FabiolaBernalV1"}, {"verified": false, "id": "1202671862", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 11195, "tweet_count": 146657, "listed_count": 53}, "name": "byron marulanda", "username": "byronaedo"}, {"verified": false, "id": "988007259828613121", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 514, "tweet_count": 1209, "listed_count": 0}, "name": "Fernanda/MY FUTURE \ud83d\udd2e", "username": "Fernand75818809"}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "id": "1449459912", "public_metrics": {"followers_count": 8164, "following_count": 5076, "tweet_count": 125503, "listed_count": 21}, "name": "Quirico L\u00f3pez Romero", "username": "QuiricoLpez"}, {"verified": false, "id": "1069740205928796161", "location": "En el Mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 20762, "following_count": 17016, "tweet_count": 124729, "listed_count": 15}, "name": "Bravo1992", "username": "Bravo199285"}, {"verified": false, "id": "921783210392027136", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 294, "tweet_count": 8625, "listed_count": 33}, "name": "Fabio", "username": "fabiogardao"}, {"verified": false, "id": "2440598113", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 110, "tweet_count": 7151, "listed_count": 0}, "name": "Break", "username": "Gon6aloMarto"}, {"verified": false, "id": "967097326883037184", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 17213, "following_count": 12229, "tweet_count": 25480, "listed_count": 22}, "name": "Gustavo Rocha Regio.", "username": "GustavoRocMtz"}, {"verified": true, "id": "765078768", "public_metrics": {"followers_count": 99283, "following_count": 534, "tweet_count": 8744, "listed_count": 124}, "name": "Joaquin Cosio", "username": "cosio_joaquin"}, {"verified": false, "id": "858469848", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 287, "tweet_count": 9164, "listed_count": 2}, "name": "grandess\u00edssimo", "username": "cat_gradissimo"}, {"verified": false, "id": "2332318463", "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 345, "tweet_count": 9843, "listed_count": 3}, "name": "fritas", "username": "matildefreitass"}, {"verified": false, "id": "85470055", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 748, "tweet_count": 13562, "listed_count": 1}, "name": "chupaMIRto", "username": "jessy_ca148"}, {"verified": false, "id": "965680948653240321", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453"}, {"verified": false, "id": "1025568010919129088", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 856, "tweet_count": 1033, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Maduro", "username": "ManuelMaduro9"}, {"verified": true, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}, "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas"}, {"verified": false, "id": "97729193", "location": "Regi\u00e3o do Polo T\u00eaxtil", "public_metrics": {"followers_count": 8463, "following_count": 106, "tweet_count": 280301, "listed_count": 108}, "name": "Jornal O Liberal", "username": "JornalOLiberal"}, {"verified": false, "id": "2263113047", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 66, "tweet_count": 3477, "listed_count": 0}, "name": "Emiy \ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "EmillyKarvalho"}, {"verified": false, "id": "1125728164314001409", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 254, "tweet_count": 2168, "listed_count": 0}, "name": "\u2022JP\u2022", "username": "JP_Balas"}, {"verified": false, "id": "2865481406", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 257, "tweet_count": 13940, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9", "username": "AndreJoao29"}, {"verified": false, "id": "1542018037", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 2250, "tweet_count": 104775, "listed_count": 49}, "name": "El Hellmarq", "username": "Hellmarq76"}, {"verified": false, "id": "32004851", "public_metrics": {"followers_count": 14018, "following_count": 304, "tweet_count": 101557, "listed_count": 32}, "name": "M.", "username": "milenereis"}, {"verified": false, "id": "17039863", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10193, "following_count": 246, "tweet_count": 177311, "listed_count": 108}, "name": "Angelo", "username": "da_cia"}, {"verified": true, "id": "78214840", "public_metrics": {"followers_count": 35576, "following_count": 869, "tweet_count": 67767, "listed_count": 475}, "name": "Poltrona Nerd", "username": "PoltronaNerd"}, {"verified": false, "id": "900936098217476096", "location": "Reserva, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 518, "tweet_count": 23487, "listed_count": 0}, "name": "Ana", "username": "_httpsana"}, {"verified": false, "id": "1030216715563687936", "location": "Sines, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 168, "tweet_count": 6527, "listed_count": 0}, "name": "Margarida \u2728", "username": "MargaridaPlcid3"}, {"verified": false, "id": "3416609068", "location": "Goi\u00e1s, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 712, "tweet_count": 13810, "listed_count": 1}, "name": "mari", "username": "themaricmg"}, {"verified": false, "id": "93611597", "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 260, "tweet_count": 958, "listed_count": 0}, "name": "angel", "username": "ai148961"}, {"verified": false, "id": "3123964412", "location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 284, "tweet_count": 4365, "listed_count": 0}, "name": "A. Schmetterling \ud83e\udd8b", "username": "bahleesi"}, {"verified": false, "id": "251694258", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 2211, "tweet_count": 22028, "listed_count": 7}, "name": "reikinhas da zl \ud83d\udc90", "username": "Reeiks"}, {"verified": false, "id": "948562185755783168", "location": "pelican town", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 4080, "tweet_count": 74471, "listed_count": 8}, "name": "levi mata facista no soco\ud83c\udfb8", "username": "punkandprice"}, {"verified": false, "id": "1052275660922789890", "location": "Humboldt, Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 659, "tweet_count": 12866, "listed_count": 0}, "name": "Naikk", "username": "nicolas_saidel"}, {"verified": false, "id": "706817213613928448", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1031, "tweet_count": 13960, "listed_count": 1}, "name": "Rubro Negra\u2764\ufe0f\ud83d\udda4/M\u00e3e\ud83e\udd31\ud83c\udffe & A.S\u2696\ufe0f", "username": "PaulaFlaDantas"}, {"verified": false, "id": "855796724270542849", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14077, "following_count": 12340, "tweet_count": 36405, "listed_count": 2}, "name": "DTav4res16\ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "DirceuTavares16"}, {"verified": false, "id": "1016154415", "location": "worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 12065, "following_count": 7820, "tweet_count": 88182, "listed_count": 5}, "name": "ConsuelitoMejia@.", "username": "_yo_opino"}, {"verified": false, "id": "1093602380816547841", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 2524, "tweet_count": 403, "listed_count": 0}, "name": "Freddyb", "username": "Freddyb11491323"}, {"verified": false, "id": "1090626245992288256", "location": "bed", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 271, "tweet_count": 18913, "listed_count": 5}, "name": "gabriel", "username": "fuckgabrielf"}, {"verified": false, "id": "1647750914", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 347, "tweet_count": 31462, "listed_count": 2}, "name": "Juliana Oliveira", "username": "julianampdo"}, {"verified": false, "id": "799589447159480320", "location": "Portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 224, "tweet_count": 18352, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e1tia \u2730", "username": "CatiaFvilela"}, {"verified": false, "id": "4010494947", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 311, "tweet_count": 5782, "listed_count": 0}, "name": "maryann", "username": "iammulatta"}, {"verified": false, "id": "1000058166611243008", "location": "Albufeira, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 240, "tweet_count": 28789, "listed_count": 0}, "name": "pipa", "username": "filipaacm"}, {"verified": false, "id": "1072113447633072129", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 982, "tweet_count": 55036, "listed_count": 1}, "name": "LuzMita", "username": "LuzmitadelMar"}, {"verified": false, "id": "119231946", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 472, "tweet_count": 17970, "listed_count": 0}, "name": "Wilder Custodio De la Cruz", "username": "elinodoro"}, {"verified": false, "id": "817025193910497281", "location": "\u73fe\u4f4f\u6240:\u30ab\u30e9\u30aa\u30b1\u30dc\u30c3\u30af\u30b9\ud83c\udfa4", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 1399, "tweet_count": 83407, "listed_count": 28}, "name": "\u30ec\u30f3\u30d6\u30e9\u30f3\u30c8\ud83c\udf7b\ud83e\udd3c\ud83c\udfb8\ud83c\udf74\ud83c\udf79", "username": "rembrandt_kbs"}, {"verified": false, "id": "198623496", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 222, "tweet_count": 3169, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 Mario S\u00e1nchez B", "username": "baldadano"}, {"verified": true, "id": "100279749", "location": "Oaxaca, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 157516, "following_count": 314, "tweet_count": 112432, "listed_count": 453}, "name": "Noticias Oaxaca NVI", "username": "nvinoticiasoax"}, {"verified": false, "id": "1135679962176983040", "location": "mystic falls", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 514, "tweet_count": 63557, "listed_count": 0}, "name": "Rodri . \ud83c\udfd0", "username": "r0drigues02"}, {"verified": false, "id": "1666039970", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 3303, "tweet_count": 14729, "listed_count": 2}, "name": "Biel da Blu Imports VOTA 13", "username": "gabegscampos94"}, {"verified": false, "id": "140976330", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1551, "tweet_count": 53081, "listed_count": 8}, "name": "Luiggi Caringi", "username": "luiggigp"}, {"verified": false, "id": "194665354", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108351, "listed_count": 104}, "name": "O V\u00edcio", "username": "ovicio"}, {"verified": false, "id": "4699293265", "location": "in my head", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 2662, "tweet_count": 88826, "listed_count": 16}, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd94 \u2606", "username": "bearsceneryz"}, {"verified": false, "id": "3075626110", "location": "Torres Novas, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 757, "tweet_count": 29369, "listed_count": 0}, "name": "Nuno Neves", "username": "nunoneves000"}, {"verified": false, "id": "1165108856768385024", "location": "gracie abrams", "public_metrics": {"followers_count": 3410, "following_count": 3742, "tweet_count": 63422, "listed_count": 51}, "name": "\u05b4", "username": "hrryloue"}, {"verified": false, "id": "130249884", "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1002, "tweet_count": 41878, "listed_count": 0}, "name": "DON EUSEBIO VERALIMA", "username": "RICHARDVT"}, {"verified": false, "id": "836899036883996672", "location": "santo tirso, porto", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 170, "tweet_count": 31282, "listed_count": 0}, "name": "vict\u00f3ria", "username": "victoriaarcs"}, {"verified": false, "id": "865245183197282304", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 623, "tweet_count": 6336, "listed_count": 1}, "name": "Carlos Guti\u00e9rrez\ud83d\udd3b", "username": "Desfederado"}, {"verified": true, "id": "409256468", "location": "Madrid | Gij\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 33097, "following_count": 4832, "tweet_count": 27793, "listed_count": 326}, "name": "Eduardo Bay\u00f3n", "username": "edubayon_"}, {"verified": false, "id": "1055160738669568000", "location": "Bahia, Brasil \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 120, "tweet_count": 5534, "listed_count": 0}, "name": "Gabriela Braga", "username": "gabbraga_"}, {"verified": false, "id": "195358090", "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 4115, "tweet_count": 55778, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd60 \u2124\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd57\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc9a", "username": "makusdhy"}, {"verified": false, "id": "1057350968491302918", "location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 67, "tweet_count": 3351, "listed_count": 0}, "name": "FernandoArenas", "username": "Fernand23452196"}, {"verified": false, "id": "726840485852143616", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21357, "following_count": 8458, "tweet_count": 8092, "listed_count": 5}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9bAdriana\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Drica_Patriota"}, {"verified": false, "id": "707291203", "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 177, "tweet_count": 86380, "listed_count": 2}, "name": "Felipe Aviles \ud83d\udd3b", "username": "felipeavilesbra"}, {"verified": false, "id": "1155698537377738752", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 946, "tweet_count": 3092, "listed_count": 0}, "name": "Joefe", "username": "josfemalu"}, {"verified": false, "id": "898687123192242176", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "name": "@Poetote3", "username": "poetote3"}, {"verified": false, "id": "495364164", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 250, "tweet_count": 63366, "listed_count": 6}, "name": "Alberto", "username": "alsuafer"}, {"verified": false, "id": "200435252", "public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 1393, "tweet_count": 80251, "listed_count": 109}, "name": "Mar\u00eda Isabel", "username": "MIsabel2022"}, {"verified": false, "id": "57385969", "public_metrics": {"followers_count": 13988, "following_count": 6, "tweet_count": 463094, "listed_count": 186}, "name": "canal44", "username": "canal_44"}, {"verified": false, "id": "4889983361", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 43, "tweet_count": 43177, "listed_count": 0}, "name": "ARTURO LOLI", "username": "ARTUROLOAYZA4"}, {"verified": false, "id": "1079058676361633793", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "name": "Franco Mayor", "username": "percycm2"}, {"verified": false, "id": "961496329", "location": "VE / CL ", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 328, "tweet_count": 22631, "listed_count": 2}, "name": "Sabali.", "username": "beryen_sabali"}, {"verified": false, "id": "212186320", "location": "Tor\u00e7o pelo Vit\u00f3ria sempre ", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1133, "tweet_count": 10703, "listed_count": 2}, "name": "Se vc acha q vejo racismo em tudo, ACERTOU! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "luislopes67"}, {"verified": false, "id": "177543983", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49732, "following_count": 2906, "tweet_count": 44570, "listed_count": 120}, "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves", "username": "Pr_AlexandreGon"}, {"verified": false, "id": "1013802641003110403", "location": "PB/PE", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 582, "tweet_count": 4580, "listed_count": 1}, "name": "gui13rme", "username": "guilhermecoelo"}, {"verified": false, "id": "155994530", "location": "En un mundo alterno ", "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 3534, "tweet_count": 31520, "listed_count": 0}, "name": "Emily \ud83d\udc8e", "username": "emilyy2713"}, {"verified": false, "id": "212101289", "location": "Saltillo, Coahuila, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 4975, "tweet_count": 36704, "listed_count": 3}, "name": "J Salomon Valdes T", "username": "JSVT64"}, {"verified": false, "id": "2789961724", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 341, "tweet_count": 48982, "listed_count": 3}, "name": "nogueira", "username": "ruipnogueira"}, {"verified": false, "id": "1065284519828340742", "location": "Mercedes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 86, "tweet_count": 7047, "listed_count": 0}, "name": "cotii", "username": "Consttanzza1"}, {"verified": false, "id": "2492086854", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 607, "tweet_count": 46957, "listed_count": 8}, "name": "Mariano", "username": "conurbambi"}, {"verified": false, "id": "76181782", "public_metrics": {"followers_count": 6441, "following_count": 1957, "tweet_count": 895978, "listed_count": 43}, "name": "raqueL gomes", "username": "quelffc"}, {"verified": false, "id": "901509940317220864", "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b", "username": "ilachio"}, {"verified": false, "id": "871619138", "location": "FCPorto", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 546, "tweet_count": 144719, "listed_count": 8}, "name": "Cat\u2077", "username": "euphoriacooky_"}, {"verified": false, "id": "745411806739369984", "location": "Tangar\u00e1 da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 806, "tweet_count": 12764, "listed_count": 0}, "name": "Isaac: gymcel", "username": "IsaacWolf3D"}, {"verified": false, "id": "94039492", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1032, "tweet_count": 16046, "listed_count": 11}, "name": "chocotorro75", "username": "chocotorro75"}, {"verified": false, "id": "1151868811840229383", "location": "Rio Grande do Sul - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 125, "tweet_count": 8489, "listed_count": 0}, "name": "Jaque \u2728", "username": "kerashla"}, {"verified": false, "id": "1030814871548514304", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 108, "tweet_count": 2534, "listed_count": 0}, "name": "Gui", "username": "Guibrsb"}, {"verified": false, "id": "386644578", "location": "Deep within Mission Control", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 3705, "tweet_count": 87453, "listed_count": 95}, "name": "SysG33k\uea00", "username": "SysG33k"}, {"verified": false, "id": "90541181", "location": "Makai", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 766, "tweet_count": 32185, "listed_count": 5}, "name": "Morrigan Skbs", "username": "MorriganSkbs"}, {"verified": false, "id": "598669206", "public_metrics": {"followers_count": 6373, "following_count": 1074, "tweet_count": 23216, "listed_count": 50}, "name": "CarlaGarfias", "username": "CarlaGarfias"}, {"verified": false, "id": "205846985", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 237, "tweet_count": 16851, "listed_count": 1}, "name": "izzy", "username": "heyisagarcia"}, {"verified": false, "id": "70361143", "location": "Santiago, Pluriestado Wallmart", "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 857, "tweet_count": 100180, "listed_count": 4}, "name": "(((Alexander Hertz)))", "username": "hertzvillegas"}, {"verified": false, "id": "250175373", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 450, "tweet_count": 3110, "listed_count": 0}, "name": "Oscar Goldman", "username": "Onez74Der"}, {"verified": false, "id": "806512235182964736", "location": "cg ms ", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 205, "tweet_count": 23718, "listed_count": 0}, "name": "venciguerra", "username": "jwrias"}, {"verified": false, "id": "1229330964", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 223, "tweet_count": 22611, "listed_count": 11}, "name": "Elena Masa Diaz", "username": "elenamasa65"}, {"verified": false, "id": "110520731", "location": "Espa\u00f1a (y alrededores)", "public_metrics": {"followers_count": 18422, "following_count": 2356, "tweet_count": 106286, "listed_count": 537}, "name": "El S\u00e9ptimo Arte", "username": "el7arte"}, {"verified": false, "id": "929923619785990150", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 91, "tweet_count": 7577, "listed_count": 0}, "name": "infiel", "username": "aaaaavosurtar2"}, {"verified": false, "id": "1078095533594558465", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 137, "tweet_count": 4311, "listed_count": 0}, "name": "bobona", "username": "aaaaavosurtar"}, {"verified": false, "id": "34852306", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1008, "tweet_count": 37985, "listed_count": 3}, "name": "Secret Distraction", "username": "_Jessica_Lopez_"}, {"verified": false, "id": "947528017609416704", "location": "22, she/they", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 2978, "tweet_count": 212097, "listed_count": 12}, "name": "\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude6d\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude6d\ud835\ude56\ud835\ude68", "username": "yellwflicker"}, {"verified": false, "id": "1145110091336749057", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 301, "tweet_count": 6424, "listed_count": 0}, "name": "jarimba", "username": "jarimbazz"}, {"verified": false, "id": "1152180096465289216", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 992, "tweet_count": 50539, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd3a", "username": "transeuntear"}, {"verified": false, "id": "873230772546744322", "location": "campinaxxx", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 233, "tweet_count": 24318, "listed_count": 1}, "name": "laura", "username": "robertagsw"}, {"verified": false, "id": "191681169", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 412, "tweet_count": 19604, "listed_count": 1}, "name": "Aldonza", "username": "kaarrss_"}, {"verified": false, "id": "2764860445", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 252, "tweet_count": 7383, "listed_count": 0}, "name": "Joana Lima", "username": "jucaafl8"}, {"verified": false, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10360, "following_count": 4612, "tweet_count": 166819, "listed_count": 9}, "name": "feli guerra", "username": "jostipi"}, {"verified": false, "id": "3298985147", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 402, "tweet_count": 58614, "listed_count": 6}, "name": "anna maria beatrice", "username": "annamariabeatr6"}, {"verified": false, "id": "1005034717408911360", "location": "Cloud Recesses", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 364, "tweet_count": 22647, "listed_count": 5}, "name": "\ud83c\udf83wei wuxian\ud83c\udf90\ud83c\udf83", "username": "___suibian___"}, {"verified": false, "id": "3304533010", "location": " \u2609 \u2650\ufe0e \u2191 \u2648\ufe0e \u263e \u264f\ufe0e ", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1022, "tweet_count": 71302, "listed_count": 44}, "name": "andrea\ud83e\udd8b (s/h)", "username": "moonvchildx"}, {"verified": false, "id": "971446053776932864", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 98, "tweet_count": 17495, "listed_count": 0}, "name": "Sonia Chaires", "username": "SoniaChaires1"}, {"verified": false, "id": "1013952806506696706", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 547, "tweet_count": 17145, "listed_count": 0}, "name": "Samuel Motta", "username": "samulas_"}, {"verified": false, "id": "995501681487081472", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 436, "tweet_count": 6843, "listed_count": 0}, "name": "usain bolt do amor", "username": "vncavalcanti"}, {"verified": false, "id": "335846601", "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5090, "following_count": 5600, "tweet_count": 38158, "listed_count": 0}, "name": "rainbow in the dark", "username": "luisvm777"}, {"verified": false, "id": "3072352625", "location": "Cartaxo, Santar\u00e9m, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 595, "tweet_count": 36493, "listed_count": 2}, "name": "Masca\ud83d\udd77", "username": "meiofundista"}, {"verified": false, "id": "944514166290776064", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 261, "tweet_count": 6267, "listed_count": 0}, "name": "pisciANE \u2653", "username": "laneintheskyy"}, {"verified": false, "id": "509678764", "public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}, "name": "Mariana Fran\u00e7a", "username": "mariana"}, {"verified": false, "id": "4758975443", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 83, "tweet_count": 65162, "listed_count": 1}, "name": "Gloria Crippa", "username": "quiara2016"}, {"verified": true, "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231194, "following_count": 1408, "tweet_count": 88670, "listed_count": 361}, "name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi"}, {"verified": false, "id": "2932570181", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 809, "tweet_count": 114952, "listed_count": 4}, "name": "rafa", "username": "r4f4ly4"}, {"verified": false, "id": "1048969689584558085", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 334, "tweet_count": 35688, "listed_count": 0}, "name": "Nuno \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "username": "nunorafaelll"}, {"verified": false, "id": "359682456", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 2762, "tweet_count": 18242, "listed_count": 8}, "name": "SARGENTO DOC PARA BELLUM", "username": "animalitooax"}, {"verified": false, "id": "343026067", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 1743, "tweet_count": 9603, "listed_count": 5}, "name": "Chucho Lodadero \ud83d\udc37\ud83c\udf7b", "username": "ChuchoLodadero"}, {"verified": false, "id": "199055989", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 569, "tweet_count": 59158, "listed_count": 1}, "name": "Isabela", "username": "isariccordi"}, {"verified": false, "id": "110681820", "location": "En alguna parte", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 391, "tweet_count": 43907, "listed_count": 44}, "name": "Wanchope", "username": "Wanchopex"}, {"verified": false, "id": "884847246193328131", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 31, "tweet_count": 264, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Bruno Hemerson Lauren\u00e7o Rosa", "username": "rbhlr"}, {"verified": false, "id": "326321347", "location": "Caracas. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 289, "tweet_count": 40194, "listed_count": 2}, "name": "Sathy Doval", "username": "Rsathydoval"}, {"verified": false, "id": "98403446", "location": "Caba\u00f1a Dos", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 366, "tweet_count": 79477, "listed_count": 3}, "name": "Tom", "username": "TommArias"}, {"verified": false, "id": "506112851", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1281, "tweet_count": 38324, "listed_count": 1}, "name": "andrigo", "username": "devezesdois"}, {"verified": false, "id": "61990620", "location": "Ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 22092, "following_count": 805, "tweet_count": 175587, "listed_count": 99}, "name": "Mari\u00e7 \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Marish_"}, {"verified": false, "id": "37656858", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 1472, "tweet_count": 68469, "listed_count": 18}, "name": "LuLal\u00e1", "username": "laizadoceu"}, {"verified": false, "id": "1582751012", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 174, "tweet_count": 33267, "listed_count": 3}, "name": "Xana toc toc", "username": "filipa_186"}, {"verified": false, "id": "711653364090675200", "location": "Oporto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 504, "tweet_count": 31131, "listed_count": 3}, "name": "beatriz frutuoso", "username": "bcfrutuoso"}, {"verified": false, "id": "2932655157", "location": "M\u00farcia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 581, "tweet_count": 35708, "listed_count": 3}, "name": "Juani Ruiz Gil", "username": "juaniruizgil"}, {"verified": false, "id": "128065180", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 781, "tweet_count": 42495, "listed_count": 4}, "name": "Angelo Terto", "username": "angeloterto"}, {"verified": false, "id": "864910519240712193", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 556, "tweet_count": 32794, "listed_count": 1}, "name": "lil\u00f4", "username": "leonorpatricio0"}, {"verified": false, "id": "747067131188121600", "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 4998, "tweet_count": 101406, "listed_count": 5}, "name": "Ana\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Aorobon"}, {"verified": false, "id": "876591179307077632", "location": "Jamaica", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 298, "tweet_count": 4631, "listed_count": 0}, "name": "Filas", "username": "filas98"}, {"verified": false, "id": "908525878208077825", "location": "Sapucaia do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 457, "tweet_count": 9076, "listed_count": 1}, "name": "Coaching da Depress\u00e3o", "username": "viadogourmet"}, {"verified": false, "id": "3331969798", "location": "Novo Hamburgo, RS", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1838, "tweet_count": 54885, "listed_count": 14}, "name": "abner", "username": "Healermylord"}, {"verified": false, "id": "239495743", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 497, "tweet_count": 8481, "listed_count": 1}, "name": "Jonathan Rodr\u00edguez", "username": "JonRod15"}, {"verified": false, "id": "1551948079", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 167, "tweet_count": 18919, "listed_count": 1}, "name": "Jossie \ud83c\udf83", "username": "heyjossie_"}, {"verified": false, "id": "849669606", "location": "Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 3778, "following_count": 3440, "tweet_count": 13612, "listed_count": 6}, "name": "Carlos Audelo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "CarlosAudelo_"}, {"verified": false, "id": "915324304455290880", "public_metrics": {"followers_count": 3667, "following_count": 3955, "tweet_count": 341586, "listed_count": 3}, "name": "Maria Lug \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "MariaLug2"}, {"verified": false, "id": "902713173995859968", "location": "):)", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 692, "tweet_count": 54214, "listed_count": 0}, "name": "Gan | \ud83d\udcd6: KOD e WTTNG", "username": "volervolant"}, {"verified": false, "id": "306229030", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 662, "tweet_count": 52171, "listed_count": 1}, "name": "Cookie and the Diamonds \ud83c\udf6a\ud83d\udc8e", "username": "EatTheCoookiie"}, {"verified": false, "id": "935881177491214336", "location": "slb, fcb, mv1 & mm93", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 113, "tweet_count": 105026, "listed_count": 0}, "name": "erica", "username": "ericasilvac_"}, {"verified": false, "id": "41929085", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1341, "tweet_count": 3337, "listed_count": 4}, "name": "Edgar Matamoros", "username": "edgaramatamoros"}, {"verified": false, "id": "994997693222178822", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 861, "tweet_count": 16604, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz Lima \ud83c\udf08", "username": "byalima_21"}, {"verified": false, "id": "833738771107545088", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 459, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}, "name": "j\u00falia \ud83d\udd96", "username": "jujubxz"}, {"verified": false, "id": "1142166033932984321", "location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 246, "tweet_count": 6762, "listed_count": 0}, "name": "cvix no beat", "username": "__borgis"}, {"verified": false, "id": "869662267075375109", "location": "Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 150, "tweet_count": 59729, "listed_count": 9}, "name": "RadioF\u00f3rmula Morelos", "username": "RadioFormulaMor"}, {"verified": false, "id": "1124135672628092928", "location": "(90/100)\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1711, "tweet_count": 1769, "listed_count": 4}, "name": "mari \u27b0", "username": "nandsboo_"}, {"verified": false, "id": "172384704", "location": "La Plata - Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3777, "following_count": 750, "tweet_count": 135665, "listed_count": 7}, "name": "Mar\u00eda Florencia \ud83d\udc3a", "username": "Flor_CGE"}, {"verified": false, "id": "969259762872471554", "location": "Complexo da Mar\u00e9, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 937, "tweet_count": 36170, "listed_count": 15}, "name": "kananda ferreira \u2728 \u00c9 13!!", "username": "amareense"}, {"verified": true, "id": "274590714", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f", "username": "anistiabrasil"}, {"verified": false, "id": "763737673613840384", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 614, "tweet_count": 13757, "listed_count": 6}, "name": "GiDal", "username": "GiDal_randagio"}, {"verified": false, "id": "3310865128", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1091, "tweet_count": 71645, "listed_count": 3}, "name": "David \u2744\ufe0f", "username": "fdsdmdr"}, {"verified": false, "id": "3074155886", "location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 4202, "tweet_count": 12961, "listed_count": 3}, "name": "juuj", "username": "amateraasu_"}, {"verified": false, "id": "336668556", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 114, "tweet_count": 3094, "listed_count": 0}, "name": "Jin", "username": "MarukoMan"}, {"verified": false, "id": "2266500728", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 2583, "tweet_count": 40458, "listed_count": 3}, "name": "Isaac V Y", "username": "isveyu2"}, {"verified": false, "id": "43720896", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 1786, "tweet_count": 126155, "listed_count": 1178}, "name": "Aullidos.COM", "username": "Aullidos"}, {"verified": false, "id": "2339794558", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 481, "tweet_count": 20359, "listed_count": 0}, "name": "beatriz", "username": "Beatrizfgds_"}, {"verified": false, "id": "2778139737", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 469, "tweet_count": 29368, "listed_count": 2}, "name": "sofs", "username": "sofsra"}, {"verified": false, "id": "913047756100521985", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 242, "tweet_count": 21713, "listed_count": 1}, "name": "Fernando II de Aragon", "username": "Conde_Barcelona"}, {"verified": false, "id": "108475045", "location": "maracay", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 401, "tweet_count": 40211, "listed_count": 0}, "name": "Ron Paraguan", "username": "RonParaguan"}, {"verified": true, "id": "121816849", "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}, "name": "Jovel \u00c1lvarez", "username": "Jovel_Alvarez"}, {"verified": false, "id": "996068018", "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 601, "tweet_count": 53675, "listed_count": 6}, "name": "hugo", "username": "imjusthugo"}, {"verified": false, "id": "839254876462989313", "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1500, "tweet_count": 20567, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93", "username": "seemypayne"}, {"verified": false, "id": "404470844", "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 69873, "following_count": 54032, "tweet_count": 385783, "listed_count": 111}, "name": "bruno;13", "username": "demifolls"}, {"verified": false, "id": "881165190158536704", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 98, "tweet_count": 22474, "listed_count": 0}, "name": "Vicky Vargas", "username": "vickyvargas001"}, {"verified": false, "id": "4738157361", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 349, "tweet_count": 31412, "listed_count": 1}, "name": "mariana", "username": "sequeira2908"}, {"verified": false, "id": "539562822", "location": "Est\u00e1dio da Luz ", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1117, "tweet_count": 126329, "listed_count": 6}, "name": "Faria. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "ruteasf"}, {"verified": false, "id": "3007885834", "location": "Aveiro,porto", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 573, "tweet_count": 32184, "listed_count": 0}, "name": "Chihiro \ud83d\udc09", "username": "Debora_RSM"}, {"verified": false, "id": "187333712", "location": "Argentina Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1954, "tweet_count": 18823, "listed_count": 11}, "name": "Perdido en Patagonia", "username": "ColtonCreed"}, {"verified": false, "id": "122238229", "location": "Ah\u00ed donde haya m\u00fasica y cine.", "public_metrics": {"followers_count": 9580, "following_count": 3022, "tweet_count": 389567, "listed_count": 0}, "name": "Dosto", "username": "raulovtweet"}, {"verified": false, "id": "127324067", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "name": "CARLOS MESIA", "username": "CARLOSMESIA"}, {"verified": false, "id": "785973670808281088", "location": "N\u00e3o interessa pra voc\u00ea palha\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 564, "tweet_count": 20082, "listed_count": 3}, "name": "Madja", "username": "Cabelinde_fogo"}, {"verified": false, "id": "69388270", "public_metrics": {"followers_count": 123523, "following_count": 286, "tweet_count": 64700, "listed_count": 185}, "name": "The Flash Brasil", "username": "TheFlashBR"}, {"verified": false, "id": "124442942", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 699, "tweet_count": 48567, "listed_count": 33}, "name": "Manniesque", "username": "manniesque"}, {"verified": false, "id": "127207895", "location": "Legan\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 1016, "tweet_count": 17602, "listed_count": 49}, "name": "David Aguilera", "username": "aguileradavid"}, {"verified": false, "id": "326474572", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 10420, "listed_count": 0}, "name": "Igor Obreg\u00f3n", "username": "IgorObregonC"}, {"verified": false, "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81354, "following_count": 1558, "tweet_count": 37637, "listed_count": 91}, "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano"}, {"verified": false, "id": "3115604403", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 562, "tweet_count": 15687, "listed_count": 1}, "name": "MJ", "username": "mariana__rj"}, {"verified": false, "id": "1384982726", "location": "People's Republic of China", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 116, "tweet_count": 89493, "listed_count": 1}, "name": "\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160 \u135d\u05af\u059f\ud80c\udc83\ud835\udd7d\u035f\ud835\udd94\ud835\udd9e.", "username": "roaringvolcanx"}, {"verified": false, "id": "3028193434", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 509, "tweet_count": 4769, "listed_count": 2}, "name": "Maria Ana Pires", "username": "Maria_AnaPires"}, {"verified": false, "id": "32237731", "location": "Wenceslau Braz - PR / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 414, "tweet_count": 27406, "listed_count": 2}, "name": "Luiz Fernando", "username": "luizfernandowb"}, {"verified": false, "id": "1066333517771145219", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 304, "tweet_count": 2609, "listed_count": 0}, "name": "Josefa1959", "username": "Josefa19591"}, {"verified": false, "id": "140764048", "location": "burgos", "public_metrics": {"followers_count": 15334, "following_count": 15334, "tweet_count": 426543, "listed_count": 19}, "name": "ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "arturote8"}, {"verified": false, "id": "2619900250", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 221, "tweet_count": 13317, "listed_count": 1}, "name": "Gossip \ud83d\udc51", "username": "MargaridaEncarn"}, {"verified": false, "id": "3529671141", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 505, "tweet_count": 57883, "listed_count": 2}, "name": "daniela", "username": "_danielahahahah"}, {"verified": false, "id": "1082699150897090561", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 2, "tweet_count": 2256, "listed_count": 0}, "name": "Tanya P\u00e9rez", "username": "TanyaPrez7"}, {"verified": true, "id": "185369552", "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}, "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "username": "guerrerochipres"}, {"verified": false, "id": "2696583955", "location": "Cidade Invicta", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 468, "tweet_count": 122060, "listed_count": 5}, "name": "Sandra", "username": "a_Dillaz"}, {"verified": false, "id": "966811707015356417", "location": "Campo Maior, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1039, "tweet_count": 3977, "listed_count": 0}, "name": "Louro", "username": "LuisLouro3"}, {"verified": false, "id": "1118291736789491713", "location": "Loures, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 173, "tweet_count": 2612, "listed_count": 0}, "name": "Mariana Reis", "username": "mianareis_lx"}, {"verified": false, "id": "993833994", "location": "MAR DEL PLATA", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 529, "tweet_count": 48631, "listed_count": 2}, "name": "Mahattma Gandhi Jr", "username": "MahattmagandiJr"}, {"verified": false, "id": "468603260", "location": "Under the table and dreaming", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 5010, "tweet_count": 18165, "listed_count": 10}, "name": "Amara Namani", "username": "sexymolotov"}, {"verified": true, "id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}, "name": "Consejo Ciudadano Mx", "username": "elconsejomx"}, {"verified": false, "id": "4100219962", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 141, "tweet_count": 6086, "listed_count": 0}, "name": "Tiago", "username": "ThisIsTiagoo"}, {"verified": false, "id": "910930537358823424", "location": "magic shop\u0fd3\u1ab6\u30fe\u2027\u208a\u2601\ud83c\udf67.\u1a66\u0b6d\u2727\u08f6\u1b42", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 454, "tweet_count": 33716, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\ude80\ub5a1\u028f\u1d07\u0280\u1d0a\u026a\u1d0d\u099e\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "jimimiluv"}, {"verified": false, "id": "826115368666144769", "location": "princess park", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1795, "tweet_count": 32414, "listed_count": 2}, "name": "same Nila & romance", "username": "yung_larrie"}, {"verified": false, "id": "26847372", "location": "Guarulhos - SP", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1480, "tweet_count": 13841, "listed_count": 8}, "name": "Dicas do Tio Du ;-)", "username": "DicasDoTioDu"}, {"verified": true, "id": "14982315", "location": "Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 1304115, "following_count": 1299, "tweet_count": 1779, "listed_count": 5407}, "name": "James Gunn", "username": "JamesGunn"}, {"verified": false, "id": "39865434", "location": "En algun Lugar de la Web ", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 4171, "tweet_count": 71030, "listed_count": 9}, "name": "Gabo", "username": "genvila"}, {"verified": false, "id": "210487420", "location": "Lisa's world", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 64, "tweet_count": 50975, "listed_count": 10}, "name": "Last Girl On Earth", "username": "F_i_l_m_s_"}, {"verified": true, "id": "19913847", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 631790, "following_count": 2809, "tweet_count": 161085, "listed_count": 5272}, "name": "Fotogramas - Cine", "username": "fotogramas_es"}, {"verified": false, "id": "1090381616336257026", "location": "Cuautitl\u00e1n Izcalli, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 293, "tweet_count": 6638, "listed_count": 0}, "name": "Kazani Luchador", "username": "KazaniLuchador"}, {"verified": false, "id": "3392944857", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 459, "tweet_count": 9705, "listed_count": 1}, "name": "Santi Huamam", "username": "santishuamanm"}, {"verified": false, "id": "179827243", "location": "San junipero ", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2420, "tweet_count": 10906, "listed_count": 1}, "name": "[Free style] \uf8ff", "username": "ArtWoDj"}, {"verified": false, "id": "477953648", "location": "CHB - Chal\u00e9 6", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1244, "tweet_count": 86379, "listed_count": 7}, "name": "rafa", "username": "rachlgreeen"}, {"verified": false, "id": "999928671715643392", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 85, "tweet_count": 21470, "listed_count": 1}, "name": "mariana\u2077", "username": "mariana_00015"}, {"verified": false, "id": "1031374554113949696", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 196, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}, "name": "karma Hern\u00e1ndez", "username": "karmahernande20"}, {"verified": true, "id": "148372339", "location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 819230, "following_count": 1472, "tweet_count": 443021, "listed_count": 3407}, "name": "Grupo F\u00f3rmula", "username": "Radio_Formula"}, {"verified": false, "id": "1964775162", "location": "MCN ", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 329, "tweet_count": 31658, "listed_count": 2}, "name": "Mariana", "username": "whosmcc"}, {"verified": true, "id": "79744881", "public_metrics": {"followers_count": 358964, "following_count": 6267, "tweet_count": 365914, "listed_count": 1137}, "name": "Correio do Povo", "username": "correio_dopovo"}, {"verified": false, "id": "103021661", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 580, "tweet_count": 7825, "listed_count": 1}, "name": "Dan Martins \ud83c\udf65", "username": "Dankunsama"}, {"verified": true, "id": "46620476", "location": "Cearense em S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 151161, "following_count": 2267, "tweet_count": 183563, "listed_count": 406}, "name": "Leila Germano", "username": "LeilaGermano"}, {"verified": false, "id": "77511932", "location": "Piura - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 4862, "tweet_count": 53524, "listed_count": 5}, "name": "Melvyn Alonso", "username": "melvynalonso"}, {"verified": false, "id": "1449317814", "location": "It\u00e1polis - S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 987, "tweet_count": 16446, "listed_count": 0}, "name": "Tiago", "username": "thr_tiago"}, {"verified": false, "id": "459489950", "public_metrics": {"followers_count": 190045, "following_count": 215, "tweet_count": 16553, "listed_count": 587}, "name": "CINEMA 505", "username": "CINEMA505"}, {"verified": false, "id": "762761838572568576", "location": "019(014)", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 493, "tweet_count": 8206, "listed_count": 1}, "name": "mayne", "username": "MayneOliveira4"}, {"verified": false, "id": "861063790070288384", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324107, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 623}, "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "username": "SeriesTWBZ"}, {"verified": false, "id": "3990254237", "location": "\u208d^._.^\u208e\u27c6", "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 955, "tweet_count": 140959, "listed_count": 3}, "name": "Maline est\u00e1 tistre\ud83c\udf52", "username": "notsocialvoid"}, {"verified": false, "id": "4611385817", "location": "\u2022  \ud835\udfd2\ud835\udfd2\ud835\udfd2", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 460, "tweet_count": 12520, "listed_count": 0}, "name": "L$. \u262f\ufe0f", "username": "lsrrany"}, {"verified": false, "id": "290078251", "location": "s\u00e3o paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1276, "tweet_count": 3065, "listed_count": 0}, "name": "d", "username": "JDB_HoldOn"}, {"verified": false, "id": "1099071327263170561", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1858, "tweet_count": 2965, "listed_count": 7}, "name": "Cinema & M\u00fasica", "username": "Cinemusicserie"}, {"verified": false, "id": "1136029974983565317", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd He/They ", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 2240, "tweet_count": 50627, "listed_count": 11}, "name": "alex \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u08ea\uff61", "username": "_veenner_"}, {"verified": false, "id": "902883199247929344", "location": "Beberibe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 232, "tweet_count": 64835, "listed_count": 2}, "name": "Roberto F C Germano", "username": "professorgerman"}, {"verified": false, "id": "2335641926", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 238, "tweet_count": 27695, "listed_count": 0}, "name": "FC Murilo Ben\u00edcio", "username": "FaMuBenicio"}, {"verified": false, "id": "287295512", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 653, "tweet_count": 4054, "listed_count": 57}, "name": "cah", "username": "AllyMySweett"}, {"verified": false, "id": "767264496578691072", "location": "Batalha, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 560, "tweet_count": 49656, "listed_count": 0}, "name": "MSS\ud83e\uddef", "username": "MarianaSaSilva"}, {"verified": false, "id": "1014504463657259008", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1148, "tweet_count": 13665, "listed_count": 10}, "name": "Ygor Damasceno", "username": "ygordamasceno_"}, {"verified": false, "id": "842736415", "location": "Bogot\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 316, "tweet_count": 10075, "listed_count": 0}, "name": "Sebastian Corredor", "username": "Sebastian_rm7"}, {"verified": false, "id": "1142886674504015875", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1249, "tweet_count": 17532, "listed_count": 0}, "name": "An\u00e3o Arthur", "username": "Arthurwithaga"}, {"verified": false, "id": "66224656", "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 19506, "following_count": 571, "tweet_count": 56242, "listed_count": 105}, "name": "Ricardo Rente", "username": "ricardorente"}, {"verified": false, "id": "176955817", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 121, "tweet_count": 24828, "listed_count": 1}, "name": "Joana Marta", "username": "jmspernes"}, {"verified": false, "id": "4714477654", "public_metrics": {"followers_count": 4524, "following_count": 4290, "tweet_count": 57996, "listed_count": 19}, "name": "\u0618", "username": "folkvikin"}, {"verified": false, "id": "1025419817099161608", "location": "coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 258, "tweet_count": 17037, "listed_count": 0}, "name": "diana", "username": "dianapiresss"}, {"verified": false, "id": "281631631", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1399, "tweet_count": 526806, "listed_count": 90}, "name": "Ciudadano Perplejo", "username": "ElGranPitu"}, {"verified": false, "id": "414480861", "location": " Valencia Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1496, "tweet_count": 38954, "listed_count": 2}, "name": "stars we are", "username": "viento_solar_7"}, {"verified": false, "id": "1000989288891371520", "location": "Faro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 2800, "tweet_count": 27808, "listed_count": 0}, "name": "JM.", "username": "Hellnahbro14"}, {"verified": false, "id": "340589235", "location": "San Roque .Cadiz .ESPA\u00d1A.", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 578, "tweet_count": 34411, "listed_count": 10}, "name": "Ignacio G\u00aa-Trevijano", "username": "G_Trevijano"}, {"verified": false, "id": "695076575843344384", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1662, "tweet_count": 88684, "listed_count": 6}, "name": "Ms Stark \u269c", "username": "godaime__hokage"}, {"verified": false, "id": "324415519", "public_metrics": {"followers_count": 15379, "following_count": 7930, "tweet_count": 440281, "listed_count": 67}, "name": "beatriz ED \ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "BeaMartv"}, {"verified": false, "id": "2752836131", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 791, "tweet_count": 43288, "listed_count": 1}, "name": "du", "username": "eduardafmelo_"}, {"verified": false, "id": "826252160", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 191, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}, "name": "Luciano Gregori", "username": "Greglu2"}, {"verified": false, "id": "392626820", "location": "Monza, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 4830, "following_count": 1844, "tweet_count": 79152, "listed_count": 7}, "name": "gp", "username": "GianpieroScanu"}, {"verified": false, "id": "90945916", "location": "Huauchinango, Pue., M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 1119, "tweet_count": 37405, "listed_count": 13}, "name": "Emanuel Snow", "username": "leunamer"}, {"verified": false, "id": "1152378771074375680", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 33, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "name": "Freitas Ramon", "username": "FreitasRamon1"}, {"verified": false, "id": "831054785931571203", "location": "Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 903, "tweet_count": 34055, "listed_count": 0}, "name": "Daniele Fvg", "username": "FvgDaniele"}, {"verified": false, "id": "4238398695", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 210, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}, "name": "M\u00e1rio", "username": "yo__poco"}, {"verified": false, "id": "2930390235", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 772, "tweet_count": 15514, "listed_count": 0}, "name": "\u30de\u30eb\u30b7\u30aa", "username": "pulseffire"}, {"verified": false, "id": "1103189678830903296", "location": "\ud83d\udce8 eternalsbra@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 37211, "following_count": 94, "tweet_count": 7810, "listed_count": 110}, "name": "Eternals Brasil \ud83d\udc4e", "username": "EternalsBRA"}, {"verified": false, "id": "4620991401", "location": "Set\u00fabal, Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 2371, "tweet_count": 137942, "listed_count": 3}, "name": "Sandro Silva \ud83d\udd70\ufe0f", "username": "sandrodaniel02"}, {"verified": false, "id": "2817692170", "location": "In the jungle", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 294, "tweet_count": 24143, "listed_count": 0}, "name": "Juliana", "username": "letomckagan"}, {"verified": false, "id": "1143490732155723776", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 26, "tweet_count": 26942, "listed_count": 0}, "name": "@andresvizcaino1229", "username": "andresv70073790"}, {"verified": false, "id": "3346561755", "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8133, "following_count": 431, "tweet_count": 93654, "listed_count": 51}, "name": "Caracol Cartagena", "username": "Caracol1170AM"}, {"verified": false, "id": "260692680", "location": "Colombia Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 6537, "following_count": 510, "tweet_count": 94007, "listed_count": 41}, "name": "Erix Montoya Bustos", "username": "ErixMontoya"}, {"verified": false, "id": "2904435615", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1471, "tweet_count": 48288, "listed_count": 0}, "name": "MosesFla\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "MAQ_Moses"}, {"verified": false, "id": "2906881485", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1526, "tweet_count": 490876, "listed_count": 65}, "name": "yakomar", "username": "yakomarhippy"}, {"verified": false, "id": "1012429042799259648", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 404, "tweet_count": 43256, "listed_count": 2}, "name": "Vito \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud800\udc82", "username": "Vito03"}, {"verified": false, "id": "3045046323", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80094, "following_count": 275, "tweet_count": 26767, "listed_count": 84}, "name": "Gabriel Nerd Land", "username": "GabrielNerdLand"}, {"verified": false, "id": "806250115006681088", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 357, "tweet_count": 14088, "listed_count": 0}, "name": "Vitor Rocha", "username": "naotevenhas"}, {"verified": false, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12525, "following_count": 10356, "tweet_count": 564393, "listed_count": 49}, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo"}, {"verified": false, "id": "200568006", "location": "LIMA -PERU", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 192, "tweet_count": 10868, "listed_count": 2}, "name": "JAVIER VERA", "username": "JAVIERVERA71"}, {"verified": false, "id": "1681562280", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 453, "tweet_count": 42902, "listed_count": 1}, "name": "ritson MIDNIGHTS", "username": "ritson_leticia"}, {"verified": false, "id": "987865686", "location": "Santo domingo", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 290, "tweet_count": 5608, "listed_count": 0}, "name": "JAFH", "username": "Eljafh"}, {"verified": false, "id": "3862511271", "location": "Bel\u00e9m, PA", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 583, "tweet_count": 9178, "listed_count": 0}, "name": "S\u00e2mia Minhyuk&Junsu World \ud83d\udc36\ud83d\udc2c", "username": "soquerodoces"}, {"verified": false, "id": "1961065152", "public_metrics": {"followers_count": 5303, "following_count": 4064, "tweet_count": 239357, "listed_count": 48}, "name": "juah MOVED, DM ME", "username": "momowithluv"}, {"verified": false, "id": "312821083", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 2194, "tweet_count": 46192, "listed_count": 3}, "name": "Nahaua Mons\u2020er", "username": "NahauaM"}, {"verified": false, "id": "1042571329994612736", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 721, "tweet_count": 26830, "listed_count": 59}, "name": "The Feminist Patronum", "username": "tfeministp"}, {"verified": false, "id": "912555260", "location": "Sesto San Giovanni", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 167, "tweet_count": 2589, "listed_count": 0}, "name": "meris cassago", "username": "meris45"}, {"verified": false, "id": "429847277", "public_metrics": {"followers_count": 33733, "following_count": 2385, "tweet_count": 106973, "listed_count": 233}, "name": "chiara geloni", "username": "lageloni"}, {"verified": false, "id": "1011916616861470720", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 818, "tweet_count": 214667, "listed_count": 0}, "name": "dolors7777777", "username": "dolors77777771"}, {"verified": false, "id": "902798348561862657", "location": "Pened\u00e8s. Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 390, "tweet_count": 42378, "listed_count": 9}, "name": "Francesc Cerd\u00f3 Torrandell", "username": "FrancescCerdo"}, {"verified": false, "id": "451702065", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1057, "tweet_count": 2566, "listed_count": 0}, "name": "Bertha Leticia Dorantes", "username": "BerthaDorantes"}, {"verified": false, "id": "111402942", "location": "Cartagena , Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 595, "tweet_count": 43851, "listed_count": 7}, "name": "Sebasti\u00e1n Bossa", "username": "sebasbossa"}, {"verified": false, "id": "731976681313996801", "location": "Felgueiras, Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 313, "tweet_count": 11724, "listed_count": 0}, "name": "Tiago", "username": "tiagofqmachado"}, {"verified": false, "id": "725613608877608960", "location": "Waterford, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 270, "tweet_count": 25410, "listed_count": 2}, "name": "N\u00e1dia \u2729", "username": "blueyesdonotlie"}, {"verified": false, "id": "861734432843194368", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 58, "tweet_count": 26137, "listed_count": 1}, "name": "anab \u26a1\ufe0f", "username": "anabcomments"}, {"verified": false, "id": "1074563874471493632", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 339, "tweet_count": 16109, "listed_count": 0}, "name": "Isaac Foster", "username": "Alexia__Menezes"}, {"verified": false, "id": "708767071", "location": "Santa Catarina, Rio do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 22388, "following_count": 10826, "tweet_count": 76503, "listed_count": 5}, "name": "E L I E L", "username": "elielfgp"}, {"verified": false, "id": "740286403200884736", "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1075, "tweet_count": 39658, "listed_count": 3}, "name": "mariana", "username": "qmdstarmorta"}, {"verified": false, "id": "29089189", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 651, "tweet_count": 24241, "listed_count": 13}, "name": "Pame Hern\u00e1ndez A.", "username": "lu_ipha"}, {"verified": false, "id": "1109268733225328640", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 0, "tweet_count": 28760, "listed_count": 0}, "name": "Luz Carime B.", "username": "carime_b"}, {"verified": false, "id": "856264374587097088", "location": "Andaluzia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1157, "tweet_count": 90438, "listed_count": 0}, "name": "FCG\ud83d\udda4", "username": "FCG9903"}, {"verified": false, "id": "147718906", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 535, "tweet_count": 75232, "listed_count": 4}, "name": "Manuel Estacio", "username": "mulatation"}, {"verified": false, "id": "1088595314184015872", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 311, "tweet_count": 20527, "listed_count": 0}, "name": "f\u00e3 da Katy Perry nas horas vagas", "username": "pengadakaty_"}, {"verified": false, "id": "3070065586", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 453, "tweet_count": 29915, "listed_count": 1}, "name": "Marta", "username": "marta_fgl"}, {"verified": false, "id": "584985604", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 2277, "tweet_count": 37134, "listed_count": 4}, "name": "Olvidus.", "username": "CristinaChavezN"}, {"verified": false, "id": "986015013193289731", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1642, "tweet_count": 75590, "listed_count": 3}, "name": "julinha \ud83c\udf83\ud83c\udf83", "username": "supercraigsgay"}, {"verified": false, "id": "1036750125002117122", "location": "+ativo em: @haikirii ", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 292, "tweet_count": 16380, "listed_count": 0}, "name": "Katsu | t\u00f4 na @haikirii", "username": "Katsukidenki"}, {"verified": false, "id": "584965289", "location": "Set\u00fabal", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 116, "tweet_count": 88420, "listed_count": 3}, "name": "Ema Ramos", "username": "EmaCRamos"}, {"verified": false, "id": "2784734669", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 220, "tweet_count": 813, "listed_count": 0}, "name": "Fredtc.", "username": "ftolentinocoz"}, {"verified": false, "id": "319387340", "location": "the viper pit", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 569, "tweet_count": 353757, "listed_count": 42}, "name": "mari \ud83c\udf3b", "username": "princesgambit"}, {"verified": false, "id": "2339086615", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 441, "tweet_count": 26726, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc4e \u10e6", "username": "isamrsm"}, {"verified": false, "id": "1353148753", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1398, "tweet_count": 3654, "listed_count": 1}, "name": "Sina Mart", "username": "SinaSanMart"}, {"verified": false, "id": "840226862416703488", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 540, "tweet_count": 57920, "listed_count": 0}, "name": "David", "username": "davidchiito_"}, {"verified": false, "id": "3436033601", "location": "pt", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 308, "tweet_count": 31047, "listed_count": 1}, "name": "\u2730", "username": "mariiewella"}, {"verified": false, "id": "2274787244", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 191, "tweet_count": 52582, "listed_count": 2}, "name": "kvothe \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "chil8Giacomo"}, {"verified": false, "id": "1018336828204699648", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 111, "tweet_count": 936, "listed_count": 0}, "name": "vapo\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "igorlimacrf"}, {"verified": false, "id": "822659047564476416", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 2217, "tweet_count": 78609, "listed_count": 3}, "name": "J\u00e3o Vito \uea00", "username": "joavitrmo"}, {"verified": false, "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9250, "following_count": 10177, "tweet_count": 487417, "listed_count": 229}, "name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis"}, {"verified": false, "id": "2873084674", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 836, "tweet_count": 127800, "listed_count": 3}, "name": "Bruna \ud83c\udf3b", "username": "xchiilzx"}, {"verified": false, "id": "158886819", "location": "La Victoria, Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 665, "tweet_count": 253929, "listed_count": 28}, "name": "El\u00edas M.", "username": "eliasmassrie"}, {"verified": false, "id": "467587389", "location": "Espinho, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 192, "tweet_count": 101624, "listed_count": 7}, "name": "Ricardo", "username": "RicardoSa77"}, {"verified": false, "id": "744300689610899456", "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 252, "tweet_count": 109958, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2e\ud835\udd32\ud835\udd22", "username": "tscldnsdfm"}, {"verified": false, "id": "212682331", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 299, "tweet_count": 41342, "listed_count": 13}, "name": "\ud83c\udf7c\ud83c\udf38\ud83d\udc3b\ud835\udca2\ud835\udc45\ud835\udc3c\ud835\udcb5\ud835\udcb5\ud835\udc3f\ud835\udcb4 \ud83d\udc3b\ud83c\udf38 \ud83c\udf7c", "username": "ingrizzlymother"}, {"verified": false, "id": "133098830", "location": "Guadalajara ", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 3312, "tweet_count": 31592, "listed_count": 5}, "name": "Jessipau Villop", "username": "JESIPAU"}, {"verified": false, "id": "186579350", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 308, "tweet_count": 247754, "listed_count": 1}, "name": "C\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u1d00 V\u1d00s\u1d04\u1d0f\u0274\u1d04\u1d07\u029f\u029f\u1d0fs", "username": "C_Vasconcellos4"}, {"verified": false, "id": "4308785668", "location": "Tco - Stgo - arround world", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 1392, "tweet_count": 54589, "listed_count": 5}, "name": "Vito\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf3e\ud83d\ude9c", "username": "kawally"}, {"verified": false, "id": "787214020717707264", "location": "Figueira da Foz, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 427, "tweet_count": 19594, "listed_count": 0}, "name": "Maria", "username": "maariacruuz"}, {"verified": false, "id": "366700999", "location": "Bragan\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 115, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}, "name": "In\u00eas Santos", "username": "inesfsantos99"}, {"verified": false, "id": "859257008", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 2765, "tweet_count": 13534, "listed_count": 2}, "name": "\ud83e\udd18\ud835\udcdf\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcf9\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud83e\udd18", "username": "PlispIayman"}, {"verified": false, "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP"}, {"verified": false, "id": "438685020", "location": "Ubaitaba - ba", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 144, "tweet_count": 7962, "listed_count": 2}, "name": "Beatriz cabeleireira", "username": "Beatrizbianka"}, {"verified": false, "id": "766440066", "location": "Via L\u00e1ctea ", "public_metrics": {"followers_count": 19019, "following_count": 326, "tweet_count": 136543, "listed_count": 38}, "name": "\u76bf", "username": "ailoviutl"}, {"verified": false, "id": "732879806", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11174, "following_count": 4959, "tweet_count": 1251474, "listed_count": 194}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Denise\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "___DENISE___EU_"}, {"verified": true, "id": "3063957725", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223097, "following_count": 253, "tweet_count": 46030, "listed_count": 665}, "name": "IGN Brasil", "username": "IGNBrasil"}, {"verified": false, "id": "837871301859684352", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 210, "tweet_count": 10000, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo R", "username": "GRV20902847"}, {"verified": false, "id": "160341518", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 61697, "following_count": 1500, "tweet_count": 84185, "listed_count": 606}, "name": "Christian Buteler", "username": "cbuteler"}, {"verified": false, "id": "17054785", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94600, "following_count": 97, "tweet_count": 66791, "listed_count": 879}, "name": "Cinema com Rapadura", "username": "rapadura"}, {"verified": false, "id": "3852668601", "public_metrics": {"followers_count": 9637, "following_count": 4950, "tweet_count": 103918, "listed_count": 2}, "name": "\u00c9rik \ud83c\udf19", "username": "erik_soaares"}, {"verified": false, "id": "1043931221796040705", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}, "name": "path", "username": "dojazan"}, {"verified": false, "id": "976564349295890437", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 907, "tweet_count": 1040, "listed_count": 0}, "name": "Roxana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "RShisco"}, {"verified": true, "id": "140670223", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}, "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "username": "OPSOMSPeru"}, {"verified": false, "id": "1072273177877848064", "location": "127 dream \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 878, "tweet_count": 51604, "listed_count": 7}, "name": "nath", "username": "winwintern"}, {"verified": false, "id": "1377727398", "location": "el masnou", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1603, "tweet_count": 3812, "listed_count": 8}, "name": "emu fdez\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "EmuFdez"}, {"verified": false, "id": "771621214548660224", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1013, "tweet_count": 23014, "listed_count": 0}, "name": "bia \u200e", "username": "bellatrixlm"}, {"verified": false, "id": "807139404", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 379, "tweet_count": 29998, "listed_count": 1}, "name": "Gisela", "username": "giseegg"}, {"verified": false, "id": "770736889599000577", "location": "\ud83c\udfa7\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 22536, "following_count": 256, "tweet_count": 10882, "listed_count": 103}, "name": "Chlo\u00eb \u2693\ufe0f", "username": "CerezaDmenta__"}, {"verified": false, "id": "3396287572", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 330, "tweet_count": 34548, "listed_count": 0}, "name": "\u26a1\ufe0fIceCu \u26a1\ufe0f", "username": "AVicenteBarroso"}, {"verified": false, "id": "2508249803", "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 196, "tweet_count": 65460, "listed_count": 5}, "name": "Jo\u00e3o", "username": "Joard5"}, {"verified": false, "id": "2518315848", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 2136, "tweet_count": 99734, "listed_count": 88}, "name": "jose luis", "username": "julaydeandorra"}, {"verified": false, "id": "1971696786", "location": "8125", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 436, "tweet_count": 70254, "listed_count": 5}, "name": "* a Cupcake *", "username": "Fatxinhaaa"}, {"verified": true, "id": "4172587277", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701814, "following_count": 10, "tweet_count": 87519, "listed_count": 937}, "name": "Twitter Moments Brasil", "username": "MomentsBrasil"}, {"verified": false, "id": "741731101626994688", "location": "\u1160\u2504\u2504\u2500\u2500 \u1160between \ud835\udc8few \ud835\udc9aork and \ud835\udc8dondon. lawyer, investor, \ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2c \ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc25. \ud835\udc90riginal \ud835\udc84haracter. \ud835\udc83owman's empire. \u1160\u2661\u0336 \ud835\udc8deone \u201d", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 161, "tweet_count": 62012, "listed_count": 0}, "name": "\u1160 \ud835\udd92\ud835\uddba\ud835\uddbd\ud835\uddc2\ud835\uddcc\ud835\uddc8\ud835\uddc7 \ud835\udc83\ud835\uddc8\ud835\uddd0\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddc7.", "username": "almadcfuego"}, {"verified": false, "id": "816795170763055104", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 283, "tweet_count": 46406, "listed_count": 6}, "name": "estoy en otra cuenta", "username": "irishfavxapp"}, {"verified": false, "id": "950539119331037185", "location": "Planalto presid\u00eancial", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1734, "tweet_count": 83243, "listed_count": 0}, "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0Z\u00e9 do caro\u00e7o", "username": "Carocada16"}, {"verified": false, "id": "550257424", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 308, "tweet_count": 37497, "listed_count": 2}, "name": "Le Jaire \ud83c\udf1a", "username": "itsjairomg"}, {"verified": false, "id": "889220640120680448", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 245, "tweet_count": 6411, "listed_count": 0}, "name": "Eus\u00e9bio Lopes", "username": "E_Lopes99"}, {"verified": false, "id": "921287107141881856", "location": " he/they", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 133, "tweet_count": 19123, "listed_count": 1}, "name": "dam\u2077\ud83d\udca4", "username": "ddamdqm"}, {"verified": false, "id": "339281879", "location": "En el Bernabeu", "public_metrics": {"followers_count": 20175, "following_count": 7645, "tweet_count": 294244, "listed_count": 59}, "name": "Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 de Espa\u00f1a", "username": "elenay29"}, {"verified": false, "id": "4746476513", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 116, "tweet_count": 499, "listed_count": 2}, "name": "Caesaraugusta Baloncesto", "username": "ESBZGZ"}, {"verified": false, "id": "149348894", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 974, "tweet_count": 81607, "listed_count": 19}, "name": "Lisho", "username": "Lish00"}, {"verified": false, "id": "1048742353819906048", "location": "you and i have begun to blur..", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 660, "tweet_count": 35406, "listed_count": 27}, "name": "meow", "username": "psrtypoison"}, {"verified": false, "id": "2534586149", "location": "Callao", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 6, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "name": "Psi. Robert Ojeda", "username": "aea4bdd324d749d"}, {"verified": true, "id": "41401099", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 362633, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}, "name": "Mabel Huertas", "username": "mabel_huertas"}, {"verified": false, "id": "826054952128753664", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 239, "tweet_count": 2100, "listed_count": 0}, "name": "Catia", "username": "Catia_M02"}, {"verified": false, "id": "2680260482", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 302, "tweet_count": 36358, "listed_count": 1}, "name": "mariana \ud83e\udd8b", "username": "elevmary"}, {"verified": false, "id": "564788497", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 677, "tweet_count": 49080, "listed_count": 0}, "name": "Ilda Gomes", "username": "I_Gomes_1904"}, {"verified": false, "id": "1827470750", "location": "Amadora, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 5145, "following_count": 1447, "tweet_count": 65583, "listed_count": 12}, "name": "Honey", "username": "marisabrandao16"}, {"verified": false, "id": "1008486856164593664", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 659, "tweet_count": 45919, "listed_count": 1}, "name": "gessica", "username": "cwrreaa"}, {"verified": false, "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122518, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo"}, {"verified": false, "id": "3091505771", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 2596, "tweet_count": 86024, "listed_count": 10}, "name": "Nora Romero", "username": "norabromero1"}, {"verified": false, "id": "1082298958301540352", "location": "Southampton & Lisbon", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 870, "tweet_count": 10590, "listed_count": 3}, "name": "tom filipe", "username": "tomfilipe3"}, {"verified": false, "id": "892369156720427010", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 249, "tweet_count": 64084, "listed_count": 0}, "name": "brunaa", "username": "brwna_"}, {"verified": false, "id": "2819381883", "location": "La Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 18114, "following_count": 2811, "tweet_count": 167818, "listed_count": 62}, "name": "Ram\u00f3n Rouco \u00ae\ufe0f", "username": "Ramon_Rouco_"}, {"verified": false, "id": "55425045", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1754, "tweet_count": 32692, "listed_count": 3}, "name": "Vote no Ciro 12 (hom\u00f4nimo)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39#TurmaBoa.", "username": "jrobertolima"}, {"verified": false, "id": "891087054762897408", "location": "Lisbon, portugal", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 454, "tweet_count": 13938, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83d\udc7c\ud83c\udffc", "username": "mamakihoe"}, {"verified": false, "id": "73154477", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 3195, "tweet_count": 29773, "listed_count": 10}, "name": "ELIANNA CASTRO", "username": "eliannam"}, {"verified": false, "id": "738879255518547968", "location": "Oliveira do Bairro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 273, "tweet_count": 27861, "listed_count": 1}, "name": "xana", "username": "xanabatista00"}, {"verified": false, "id": "1115403206434131968", "location": "ele/he \u2014 ela/she ", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 980, "tweet_count": 36577, "listed_count": 7}, "name": "felix spooky season \ud83d\udc7b", "username": "aaronaffair"}, {"verified": false, "id": "113198372", "public_metrics": {"followers_count": 37701, "following_count": 707, "tweet_count": 54349, "listed_count": 176}, "name": "GUSTAVO RODR\u00cdGUEZ", "username": "GUSTAVOVIDENTE"}, {"verified": false, "id": "4320698597", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 73, "tweet_count": 5007, "listed_count": 0}, "name": "fe \u05b4\u05b6\u05b8", "username": "thornesfire"}, {"verified": false, "id": "799973665018417152", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 215, "tweet_count": 11809, "listed_count": 0}, "name": "kobayashi \uf8ff", "username": "gcanas23"}, {"verified": false, "id": "3081763677", "public_metrics": {"followers_count": 12621, "following_count": 9890, "tweet_count": 245383, "listed_count": 49}, "name": "Julio \u274e #SOS Ucrania", "username": "Telegrafia02"}, {"verified": false, "id": "1015308996868235264", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 9, "tweet_count": 1399, "listed_count": 0}, "name": "o animal humano", "username": "oanimalhumano"}, {"verified": false, "id": "1118585872251871233", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 271, "tweet_count": 1617, "listed_count": 0}, "name": "Cinematrix \ud83c\udf9f\ufe0f", "username": "Cinematrix_mx"}, {"verified": false, "id": "2824989858", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 456, "tweet_count": 38478, "listed_count": 0}, "name": "Elizabeth", "username": "Elizabeth_Lisaa"}, {"verified": false, "id": "103584983", "location": "Qatar", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 785, "tweet_count": 28207, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd75.\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd9c\ud835\udd8e\ud835\udd8c \u277e\u2776\u2776", "username": "J_Ludwig911"}, {"verified": false, "id": "903036380", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 346, "tweet_count": 29696, "listed_count": 13}, "name": "Bollino Perrone", "username": "bopeval72"}, {"verified": false, "id": "814958492540866560", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 927, "tweet_count": 17715, "listed_count": 0}, "name": "Ines Cunha", "username": "inescunha_11"}, {"verified": false, "id": "30018678", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 571, "tweet_count": 121550, "listed_count": 21}, "name": "Catarina", "username": "catarina5"}, {"verified": false, "id": "2903637923", "location": "Garrucha(Almeria)", "public_metrics": {"followers_count": 7169, "following_count": 4731, "tweet_count": 211293, "listed_count": 85}, "name": "Fabiano Gasparini", "username": "ElGanspo"}, {"verified": false, "id": "818075911", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1004, "tweet_count": 12482, "listed_count": 1}, "name": "ruLo Oo", "username": "RaulFloresBravo"}, {"verified": false, "id": "826479595960619011", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 12, "tweet_count": 7523, "listed_count": 0}, "name": "Luna.", "username": "Pavlikovsk7"}, {"verified": false, "id": "114103117", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1043, "tweet_count": 48016, "listed_count": 11}, "name": "Abel Alonso \u266b", "username": "pecosalonso"}, {"verified": false, "id": "593817814", "location": "\u20acUROGABBIA (UE)", "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 3911, "tweet_count": 160305, "listed_count": 54}, "name": "\u20acuro\ud83d\udcf4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "QuestoTizio"}, {"verified": false, "id": "2680618738", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 384, "tweet_count": 120792, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf19", "username": "Rachsnips"}, {"verified": false, "id": "4801874302", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 246, "tweet_count": 4144, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Lima", "username": "drgabrielx"}, {"verified": false, "id": "3328037597", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 1947, "tweet_count": 11670, "listed_count": 1}, "name": "sou eu de novo.", "username": "c4rioca021"}, {"verified": false, "id": "956561221339238400", "location": "Su\u00e9cia", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 433, "tweet_count": 6536, "listed_count": 0}, "name": "Cine en Casa", "username": "CineEnCasa247"}, {"verified": false, "id": "118812137", "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 1897, "tweet_count": 189102, "listed_count": 13}, "name": "Maggie \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Patriota", "username": "maggiecom57"}, {"verified": false, "id": "584905761", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1550, "tweet_count": 74072, "listed_count": 26}, "name": "Karla Escalante", "username": "KarlaEscalant11"}, {"verified": true, "id": "82788234", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 350691, "following_count": 2000, "tweet_count": 70880, "listed_count": 1413}, "name": "Alvaro Delgado G\u00f3mez", "username": "alvaro_delgado"}, {"verified": false, "id": "26219009", "location": "Danzigue, Pol\u00f3nia", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 519, "tweet_count": 1270, "listed_count": 1}, "name": "Julian", "username": "Julian74"}, {"verified": true, "id": "2762840061", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 185359, "following_count": 686, "tweet_count": 88927, "listed_count": 502}, "name": "Maurizio Pistocchi", "username": "pisto_gol"}, {"verified": false, "id": "2311936798", "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 758, "tweet_count": 16273, "listed_count": 1}, "name": "Sum1", "username": "sum1whoknew"}, {"verified": false, "id": "522672964", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 181, "tweet_count": 177058, "listed_count": 14}, "name": "Diamond", "username": "Tania_Dinis"}, {"verified": false, "id": "752569528517816320", "location": "2700 CSB", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 562, "tweet_count": 100361, "listed_count": 7}, "name": "Lamar Rose", "username": "Lamar__rose"}, {"verified": false, "id": "887738294892736513", "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 307, "tweet_count": 11809, "listed_count": 0}, "name": "Diogo Alexandre \ud83d\udc09", "username": "Diogoaaf99"}, {"verified": false, "id": "2216422623", "location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 687, "tweet_count": 141326, "listed_count": 4}, "name": "Juan C", "username": "juanka4863"}, {"verified": false, "id": "276805109", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 238, "tweet_count": 5431, "listed_count": 1}, "name": "Jair Arnau Tom", "username": "arnautom"}, {"verified": false, "id": "1036396476266700801", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 196, "tweet_count": 15289, "listed_count": 1}, "name": "rico ~", "username": "afonsorico10"}, {"verified": false, "id": "2439306056", "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 123, "tweet_count": 752, "listed_count": 0}, "name": "A SANTOS", "username": "tcsscp"}, {"verified": false, "id": "222172225", "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1236, "tweet_count": 40314, "listed_count": 27}, "name": "Ronydes", "username": "RONYDES"}, {"verified": false, "id": "2750829971", "location": "los teques ", "public_metrics": {"followers_count": 16824, "following_count": 1695, "tweet_count": 31940, "listed_count": 72}, "name": "oswaldo medina", "username": "OswaldoDina"}, {"verified": false, "id": "401507232", "location": "ASSISI  - Perugia", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 485, "tweet_count": 204755, "listed_count": 21}, "name": "Lu09 MARIA NATALE\ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83d\ude4f", "username": "MaMaurizi9"}, {"verified": false, "id": "1001041017645293568", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 240, "tweet_count": 31188, "listed_count": 0}, "name": "maria", "username": "vpcads_"}, {"verified": false, "id": "2182972605", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 1287, "tweet_count": 78787, "listed_count": 5}, "name": "Cesare Camboni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u00ae", "username": "CesareCamboni"}, {"verified": false, "id": "995972056662642688", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14811, "following_count": 763, "tweet_count": 21499, "listed_count": 63}, "name": "Alex DC #BlackAdam", "username": "AlexAtlantisDC"}, {"verified": false, "id": "1000832739661238278", "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 488, "tweet_count": 8752, "listed_count": 0}, "name": "Sim\u00e3o298\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "SimaoFerreira44"}, {"verified": false, "id": "1016475265919221760", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 660, "tweet_count": 41791, "listed_count": 1}, "name": "gabrela", "username": "oxegabrela"}, {"verified": false, "id": "196320338", "public_metrics": {"followers_count": 22812, "following_count": 1284, "tweet_count": 152794, "listed_count": 45}, "name": "Nonny |Beba Agua| \ud83d\udca6\ud83d\udca7", "username": "aanonnyma"}, {"verified": false, "id": "969306179154432002", "location": "ALGUN LUGAR DEL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 216, "tweet_count": 3720, "listed_count": 0}, "name": "XEERYNGA", "username": "XEERYNGA1"}, {"verified": false, "id": "3001540073", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 3078, "tweet_count": 65318, "listed_count": 1}, "name": "sdapi13 \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "username": "sdapi13"}, {"verified": false, "id": "58844955", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 4981, "tweet_count": 15922, "listed_count": 8}, "name": "Pedro Varella", "username": "pedrovarellarte"}, {"verified": true, "id": "40548874", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209236, "following_count": 1015, "tweet_count": 129366, "listed_count": 1043}, "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GeorgMarques"}, {"verified": false, "id": "147704649", "location": "En el barrio de Ringo Bonavena", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1633, "tweet_count": 43203, "listed_count": 27}, "name": "Juan Manuel Figueroa", "username": "Bogapensando"}, {"verified": true, "id": "37311476", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 38919, "following_count": 1723, "tweet_count": 59375, "listed_count": 253}, "name": "Pablo Manzotti", "username": "manzottipablo"}, {"verified": false, "id": "1290036614", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 0, "tweet_count": 84961, "listed_count": 21}, "name": "catarina", "username": "catxfonseca"}, {"verified": false, "id": "496099693", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1143, "tweet_count": 29579, "listed_count": 7}, "name": "Paty hdz A", "username": "Patyhdza"}, {"verified": false, "id": "1056635430727282689", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 1119, "tweet_count": 8055, "listed_count": 4}, "name": "Venancismo", "username": "DiosVinicius"}, {"verified": false, "id": "309062777", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 135, "tweet_count": 13181, "listed_count": 1}, "name": "P\u00edcara Sonhadora", "username": "demoniquissima"}, {"verified": false, "id": "1385231198", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 310, "tweet_count": 2432, "listed_count": 0}, "name": "Pierpaolo Scatozza", "username": "PScatty"}, {"verified": false, "id": "1000070689901154304", "location": "Singapura", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 165, "tweet_count": 22544, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd0d", "username": "wqrnacasa"}, {"verified": false, "id": "1252205946", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 178, "tweet_count": 48728, "listed_count": 5}, "name": "Simonetta Fois", "username": "Simo_fois"}, {"verified": false, "id": "3777081868", "location": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcf8 \ud835\udcd5\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcf8 \ud835\udcd9\ud835\udcfb.", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 455, "tweet_count": 205340, "listed_count": 0}, "name": "\u529b", "username": "lucioflavio_jr"}, {"verified": false, "id": "616343815", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 3048, "tweet_count": 79397, "listed_count": 0}, "name": "ana medina", "username": "annamedinaga"}, {"verified": false, "id": "1011650068905189376", "location": "porto ", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 435, "tweet_count": 30820, "listed_count": 4}, "name": "leonor", "username": "leoonorm"}, {"verified": false, "id": "779639131022487552", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 187, "tweet_count": 14818, "listed_count": 0}, "name": "RICO CZAR", "username": "RicardoSevero13"}, {"verified": true, "id": "112498734", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 386859, "following_count": 2560, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1216}, "name": "Ivan Valente", "username": "IvanValente"}, {"verified": false, "id": "1242282247", "location": "Ibagu\u00e9, Tolima", "public_metrics": {"followers_count": 23791, "following_count": 93, "tweet_count": 101511, "listed_count": 71}, "name": "ONDAS DE IBAGU\u00c9 1470AM", "username": "Ondas1470"}, {"verified": false, "id": "2502419014", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 232, "tweet_count": 6070, "listed_count": 0}, "name": "patri ck", "username": "zapgouveia"}, {"verified": false, "id": "3174973971", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 1122, "tweet_count": 61506, "listed_count": 5}, "name": "stefany", "username": "valdezsonfire"}, {"verified": false, "id": "62495980", "location": "Ovar, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 166, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}, "name": "Rui Sousa", "username": "iamruisousa"}, {"verified": false, "id": "731653376", "location": "Sebastian's eyes ", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 1331, "tweet_count": 229022, "listed_count": 6}, "name": "lucy (taylor's version)", "username": "sweetergusttavo"}, {"verified": false, "id": "2613774690", "location": "\ud83e\udec0: FWT; LTWT", "public_metrics": {"followers_count": 12186, "following_count": 8530, "tweet_count": 23851, "listed_count": 24}, "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u1d00", "username": "niallexpects"}, {"verified": false, "id": "2928124631", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1428, "tweet_count": 54857, "listed_count": 2}, "name": "mrs.wayne", "username": "Thalitab_p"}, {"verified": false, "id": "1123709893930901512", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1728, "tweet_count": 1245, "listed_count": 3}, "name": "batman rei do pop dono da dc", "username": "batcomvontade"}, {"verified": false, "id": "4352567367", "location": "Sintra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1188, "tweet_count": 73857, "listed_count": 1}, "name": "Patricia", "username": "Patriciamg03"}, {"verified": false, "id": "427546963", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 42395, "listed_count": 0}, "name": "Mario F Campos Lopez", "username": "mariofcampos"}, {"verified": true, "id": "123738178", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 625467, "following_count": 3118, "tweet_count": 167942, "listed_count": 2589}, "name": "Fernanda Tapia\u200f", "username": "TapiaFernanda"}, {"verified": false, "id": "380471907", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 345, "tweet_count": 20894, "listed_count": 1}, "name": "Fernando Torres D.", "username": "MrFertod"}, {"verified": false, "id": "997215618444251136", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1525, "tweet_count": 23055, "listed_count": 2}, "name": "Ana", "username": "AnaMarto3"}, {"verified": false, "id": "124545762", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15964, "following_count": 10747, "tweet_count": 454129, "listed_count": 111}, "name": "Maria Mir-Rocafort. Condesa de Triago.", "username": "mirrocafort"}, {"verified": false, "id": "4864444511", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 69, "tweet_count": 3658, "listed_count": 0}, "name": "Rique \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f", "username": "henriquef_ol"}, {"verified": false, "id": "67739836", "location": "Bras\u00edlia ", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 557, "tweet_count": 25051, "listed_count": 15}, "name": "Osvaldo Bertolino", "username": "OsvaldBertolino"}, {"verified": false, "id": "242809314", "location": "Portsmouth - Granada", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 853, "tweet_count": 55461, "listed_count": 2}, "name": "StringerBell", "username": "Tdjpablo"}, {"verified": false, "id": "3035274784", "location": "Chaves, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 270, "tweet_count": 26476, "listed_count": 0}, "name": "Joana", "username": "JoanaMeloA"}, {"verified": false, "id": "726156933636448260", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 85, "tweet_count": 42703, "listed_count": 0}, "name": "ritica", "username": "_ritinhaa___"}, {"verified": false, "id": "105000349", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 516, "tweet_count": 159473, "listed_count": 17}, "name": "Pormar", "username": "PorfirioZamudio"}, {"verified": false, "id": "272180791", "location": "M\u00e9rida", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 2634, "tweet_count": 155588, "listed_count": 5}, "name": "Obi-Wan Negroby", "username": "walo_obi"}, {"verified": false, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "id": "744167896985767936", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 302, "tweet_count": 26200, "listed_count": 3}, "name": "calibano12", "username": "calibano12"}, {"verified": false, "id": "760960848902950912", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 2056, "tweet_count": 144240, "listed_count": 0}, "name": "Melvin Doo", "username": "TizianaCarranz2"}, {"verified": false, "id": "2715875187", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 161, "tweet_count": 16403, "listed_count": 2}, "name": "So", "username": "sofiaspsoares"}, {"verified": false, "id": "323517755", "location": "Maring\u00e1/ PR.  Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 307, "tweet_count": 2228, "listed_count": 0}, "name": "criis Petista\u2665\ufe0f", "username": "_LaineCampos"}, {"verified": false, "id": "1121353595574734848", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 191, "tweet_count": 451951, "listed_count": 4}, "name": "Professor Um\u00edlio", "username": "BGenebra"}, {"verified": true, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7440119, "following_count": 303, "tweet_count": 492585, "listed_count": 13481}, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao"}, {"verified": false, "id": "3861869128", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 397, "tweet_count": 60167, "listed_count": 8}, "name": "Luciana", "username": "Luciiana44"}], "tweets": [{"author_id": "236636515", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/6ouiCvylau", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXPPOK", "display_url": "bit.ly/2UXPPOK"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/pk8Vb8wCwm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172868854264942592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk8Vb8wCwm", "media_key": "3_1172864783575633920"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:45:00.000Z", "id": "1172868854264942592", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "text": "Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/6ouiCvylau https://t.co/pk8Vb8wCwm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172868854264942592"]}, {"author_id": "719523435647512576", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "id": "1172690014985232384", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"]}, {"author_id": "834342133", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "id": "1172809201439203328", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"]}, {"author_id": "1079105415458246656", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.7859, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T16:35:53.000Z", "id": "1172187082191790082", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172187082191790082"]}, {"author_id": "2691099212", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2yw9TSZ13b", "expanded_url": "https://twitter.com/whuacasi/status/1172586006278787072", "display_url": "twitter.com/whuacasi/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:16:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172586006278787072"}], "id": "1172695674649026561", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 21, "like_count": 104, "quote_count": 3}, "text": "Es este el \"constitucionalista\" que les dijo a los congresistas que no les hagan caso al pueblo? https://t.co/2yw9TSZ13b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172695674649026561"]}, {"author_id": "129305935", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/vGUrBcACfZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1172543626221641730", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:18:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172543626221641730"}], "id": "1172620709274669058", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 27, "like_count": 273, "quote_count": 5}, "text": "\"Actos de infiltraci\u00f3n\", la nueva forma de llamar a las \"metidas de pata\". Propio de los tiempos donde los puentes no se caen sino se desploman, los hijos no delinquen sino solo pecan o no hay plagio en las tesis sino apenas descuido. https://t.co/vGUrBcACfZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172620709274669058"]}, {"author_id": "17138110", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mPrEFtaKDF", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianagrivas/status/1172764661101580288", "display_url": "twitter.com/tatianagrivas/\u2026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.3817, "type": "Person", "normalized_text": "BiciMad"}]}, "created_at": "2019-09-14T07:03:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172764661101580288"}], "id": "1172767889407037440", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 2}, "text": "M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer gracias a que BiciMad fue municipalizado en la legislatura anterior. \n\nEllos presentaron una querella falsa para evitarlo, para que siguiera sin funcionar. https://t.co/mPrEFtaKDF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172767889407037440"]}, {"author_id": "70631990", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/Jrr35E8pWx", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7334, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:21:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "id": "1172863039139385344", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Gato suicida con Arjona de fondo https://t.co/Jrr35E8pWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172863039139385344"]}, {"author_id": "894401356689231877", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/GrSSwarASP", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-2-hqs-dos-anos-80-podem-ter-influenciado-o-diretor/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/NiMcQEA911", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172866973643890694/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NiMcQEA911", "media_key": "3_1172866971672678400"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.785, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:37:31.000Z", "id": "1172866973643890694", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | HQs dos anos 80 podem ter influenciado o\u00a0diretor https://t.co/GrSSwarASP https://t.co/NiMcQEA911", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172866973643890694"]}, {"author_id": "876541483", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JtO8oGx6Yr", "expanded_url": "https://www.statista.com/chart/11993/which-europeans-carry-the-most-cash/", "display_url": "statista.com/chart/11993/wh\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qRq7pidmq8", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBagnai/status/1172741627233886208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRq7pidmq8", "media_key": "3_1172741616878149634"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yzeN8wz5sI", "expanded_url": "https://twitter.com/FFretta/status/1172475638764249089", "display_url": "twitter.com/FFretta/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T05:19:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172475638764249089"}], "id": "1172741627233886208", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 64, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "text": "Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 vanno sempre dietro come sorci al pifferaio di turno? Per forza poi la destra cresce! La \u201csinistra\u201d si suicida! https://t.co/JtO8oGx6Yr https://t.co/qRq7pidmq8 https://t.co/yzeN8wz5sI", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172741627233886208"]}, {"author_id": "3984439641", "created_at": "2019-09-14T00:27:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "id": "1172668252792807424", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 20, "like_count": 1157, "quote_count": 33}, "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172668252792807424"]}, {"author_id": "2822845639", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/zn5ZcHmlfA", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1172611529612697601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zn5ZcHmlfA", "media_key": "3_1172611515570110464"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:42:29.000Z", "id": "1172611529612697601", "public_metrics": {"retweet_count": 756, "reply_count": 30, "like_count": 5360, "quote_count": 44}, "text": "Alguns historiadores defendem que o suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas adiou golpe militar por 10 anos https://t.co/zn5ZcHmlfA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172611529612697601"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 20, "end": 35, "tag": "organizaciones"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "art\u00edculo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/U9ja529KGD", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y42vd7dv", "display_url": "tinyurl.com/y42vd7dv"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423756861440"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777894401"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777906691"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423744278529"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 256, "username": "granadadigital", "id": "135081147"}]}, "author_id": "195065263", "created_at": "2019-09-11T16:46:45.000Z", "id": "1171827430866206720", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "text": "El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indirectamente, adem\u00e1s de a los familiares cuando un trabajador se suicida. Historia real en un #art\u00edculo duro y dif\u00edcil en @granadadigital https://t.co/U9ja529KGD https://t.co/SRgP4RBqd1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827430866206720"]}, {"author_id": "2334661493", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-14T01:24:48.000Z", "id": "1172682578702340097", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 7}, "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172682578702340097"]}, {"author_id": "711905577841115136", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/aCqURpxWCC", "expanded_url": "http://bit.ly/2M3RWwr", "display_url": "bit.ly/2M3RWwr"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/NVrciHKuV4", "expanded_url": "https://twitter.com/arteeagenda/status/1172857353089245185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NVrciHKuV4", "media_key": "3_1172856081531514881"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 28, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:59:18.000Z", "id": "1172857353089245185", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 ter\u00e1 brasileira Alice Braga\nhttps://t.co/aCqURpxWCC https://t.co/NVrciHKuV4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172857353089245185"]}, {"author_id": "64839161", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "id": "1172618564811051014", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"]}, {"author_id": "3290075495", "created_at": "2019-09-14T13:37:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172865284480360448"}], "id": "1172866906916818945", "in_reply_to_user_id": "2593128277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@edwinfer7 @Movistar_Team NESSA nao concordo..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "edwinfer7", "id": "2593128277"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Movistar_Team", "id": "233522991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172866906916818945"]}, {"author_id": "237872146", "created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "id": "1172519497527439362", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/fmVT8e3ViI", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/entretenimiento/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/", "display_url": "sopitas.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/cine-y-tv/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "author_id": "3362741", "created_at": "2019-09-14T09:04:00.000Z", "id": "1172798137897037825", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 4, "like_count": 488, "quote_count": 2}, "text": "\u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn \ud83c\udfac\n\n#TheSuicideSquad \n\nhttps://t.co/fmVT8e3ViI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172798137897037825"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 245, "tag": "Econom\u00edaMoralmenteDerrotada"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 244, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "Econom\u00edaMoralmenteDerrotada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "macariomx", "id": "23322761"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}]}, "author_id": "152758143", "created_at": "2019-09-13T18:35:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172549268760092678"}], "id": "1172579633801453569", "in_reply_to_user_id": "1639334120", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "@econokafka @macariomx @ElFinanciero_Mx El hilo de tweets que les compart\u00ed anoche, refuerza la postura del colega @econokafka .\nSangrarnos m\u00e1s v\u00eda impuestos, es suicida e irresponsable, provocando d\u00eda a d\u00eda tener una #Econom\u00edaMoralmenteDerrotada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172579633801453569"]}, {"author_id": "74453123", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/jhPifLLsbg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}]}, "created_at": "2019-09-14T10:36:03.000Z", "id": "1172821302387859457", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "La presi\u00f3n de los familiares, que se han manifestado frente la escuela, han obligado a la instituci\u00f3n a cerrar sus puertas temporalmente https://t.co/jhPifLLsbg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172821302387859457"]}, {"author_id": "154683173", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/zZV9qzBdbx", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 188, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:59:10.000Z", "id": "1172706324758577153", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 4}, "text": "Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una protesta contra la escuela.\n https://t.co/zZV9qzBdbx v\u00eda @regeneracionmx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172706324758577153"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}]}, "author_id": "979046731", "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "id": "1172662103360057345", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"]}, {"author_id": "31090827", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:50:07.000Z", "id": "1172855044875702272", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172855044875702272"]}, {"author_id": "279334127", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/90usjHuutH", "expanded_url": "https://twitter.com/MariscalNancyM/status/1172686977717682177", "display_url": "twitter.com/MariscalNancyM\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T04:14:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172686977717682177"}], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1172725189605515264", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 19, "like_count": 223, "quote_count": 3}, "text": "Todo el mundo sale de las crisis en base al ahorro y no al consumo! De ahi el dicho de \u201cel ahorro es la base de la fortuna\u201d SALGAN DE ACA KEYNESIANOS FRACASADOS! https://t.co/90usjHuutH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172725189605515264"]}, {"author_id": "948683648", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bnCk7Et7iD", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:09:18.000Z", "id": "1172663575195856901", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7iD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172663575195856901"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/gK3eVbDLfg", "expanded_url": "http://ow.ly/NUwm50w9aJB", "display_url": "ow.ly/NUwm50w9aJB"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wkWteNjpTq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172819801229660161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWteNjpTq", "media_key": "3_1172819799858135040"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9037, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "author_id": "109651819", "created_at": "2019-09-14T10:30:05.000Z", "id": "1172819801229660161", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "#LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/gK3eVbDLfg https://t.co/wkWteNjpTq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172819801229660161"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 175, "tag": "SalvemosTODASLASVIDAS"}, {"start": 176, "end": 188, "tag": "relatoverde"}, {"start": 189, "end": 206, "tag": "EcuadorEsProvida"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/7UwIoH1I1s", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyPacheco0/status/1172223959657586690", "display_url": "twitter.com/GabyPacheco0/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 205, "probability": 0.8468, "type": "Place", "normalized_text": "EcuadorEsProvida"}]}, "author_id": "986193433676087298", "created_at": "2019-09-12T23:02:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172223959657586690"}], "id": "1172284317009088515", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "El aborto genera, entre otras consecuencias, impulso suicida post aborto o  directamente SUICIDIO posterior a depresi\u00f3n cr\u00f3nica y p\u00e9rdida de autoestima.\n#SalvemosTODASLASVIDAS\n#relatoverde\n#EcuadorEsProvida https://t.co/7UwIoH1I1s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172284317009088515"]}, {"author_id": "105492444", "created_at": "2019-09-14T12:56:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172853216394039297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 157, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "id": "1172856728297324545", "in_reply_to_user_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Este abogadillo aprista cree, como su jefe, el suicida ladr\u00f3n, que el pueblo est\u00e1 constituido por ciudadanos de segunda clase. Y pensar que fue miembro del TC.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172856728297324545"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 263, "tag": "gerardomartinezllanes"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8pG12OHG0g", "expanded_url": "https://twitter.com/str782/status/1172544685254021120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pG12OHG0g", "media_key": "3_1172544665641504768"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8pG12OHG0g", "expanded_url": "https://twitter.com/str782/status/1172544685254021120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pG12OHG0g", "media_key": "3_1172544673254166528"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.5944, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}, {"start": 242, "end": 262, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "gerardomartinezllanes"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 224, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}, {"start": 226, "end": 239, "username": "AndoniAnsean", "id": "1517628656"}, {"start": 264, "end": 278, "username": "FundacionFEPS", "id": "4824730810"}]}, "author_id": "442709171", "created_at": "2019-09-13T16:16:52.000Z", "id": "1172544685254021120", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "Un lujo participar en el III Congreso Nacional de la sociedad espa\u00f1ola de suicidiolog\u00eda. He tratado de mostrar las caracter\u00edsticas espec\u00edficas de las intervenciones de bomberos en casos de tentativa suicida. \n@TeresaPachecoT \n@AndoniAnsean \n#gerardomartinezllanes\n@FundacionFEPS https://t.co/8pG12OHG0g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172544685254021120"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Bandido"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "Idiota"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RTOrftgYKd", "expanded_url": "https://twitter.com/byronaedo/status/1172687554354778112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTOrftgYKd", "media_key": "3_1172687539616067586"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.342, "type": "Other", "normalized_text": "Bandido"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Idiota"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "author_id": "1202671862", "created_at": "2019-09-14T01:44:35.000Z", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "id": "1172687554354778112", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "text": "Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un delincuente que tiene el 61% de rechazo y desconocimiento intnal \nes un acto suicida, demencial.\nLe aseguro una bella derrota !\n(Se har\u00e1n contar)\n#Idiota https://t.co/RTOrftgYKd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172687554354778112"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/R4cpRBU8rb", "expanded_url": "https://bit.ly/2lNNuZc", "display_url": "bit.ly/2lNNuZc"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/P1hBnkMG3S", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172863597061578754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1hBnkMG3S", "media_key": "3_1172863589050441728"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:24:06.000Z", "id": "1172863597061578754", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 216, "quote_count": 1}, "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida se diz animado para sequ\u00eancia de James Gunn https://t.co/R4cpRBU8rb https://t.co/P1hBnkMG3S", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172863597061578754"]}, {"author_id": "1069740205928796161", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/t8KaFulcAa", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cbcQcc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cbcQcc"}]}, "created_at": "2019-09-14T11:14:59.000Z", "id": "1172831103922638848", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "text": "Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/t8KaFulcAa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172831103922638848"]}, {"author_id": "765078768", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/TqO5Qevvrc", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T22:35:03.000Z", "id": "1172639856557559808", "public_metrics": {"retweet_count": 2735, "reply_count": 1226, "like_count": 25124, "quote_count": 531}, "text": "Bueno...la aventura que me espera es oficial. https://t.co/TqO5Qevvrc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172639856557559808"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/GLzef8dXBe", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172706534775808000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GLzef8dXBe", "media_key": "3_1172610650369122305"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T03:00:00.000Z", "id": "1172706534775808000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "text": "[Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/GLzef8dXBe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172706534775808000"]}, {"author_id": "25401359", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:02:42.000Z", "id": "1172677015415283713", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "text": "Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/TasthT8QSZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677015415283713"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/IaCvZLZvc6", "expanded_url": "http://bit.ly/2mi3SBp", "display_url": "bit.ly/2mi3SBp"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/2aeVglMf9V", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172695080261554176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aeVglMf9V", "media_key": "3_1172695076180566017"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:14:29.000Z", "id": "1172695080261554176", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 78, "like_count": 294, "quote_count": 76}, "text": "Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/IaCvZLZvc6 https://t.co/2aeVglMf9V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172695080261554176"]}, {"author_id": "2865481406", "created_at": "2019-09-14T13:29:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172830880018194432"}], "id": "1172864856690700288", "in_reply_to_user_id": "1125728164314001409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JpSeco Vou contar ao teu irm\u00e3o o que andas aqui a fazer nas redes sociais", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jpseco", "id": "1299156064307380227"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172864856690700288"]}, {"author_id": "17039863", "created_at": "2019-09-14T13:23:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172863174963585024"}], "id": "1172863522490990592", "in_reply_to_user_id": "814617849041915904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@iagoIV Sei n\u00e3o\n Se for ver p ex jovem bandido n\u00e3o se suicida, e n \u00e9 religioso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iagoIV", "id": "814617849041915904"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172863522490990592"]}, {"author_id": "855796724270542849", "created_at": "2019-09-14T00:59:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Badim"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1172676327142514689", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 370, "quote_count": 3}, "text": "Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 11 pessoas no Hospital Badim na Tijuca! Vcs n\u00e3o tem como disfar\u00e7ar o \u00f3dio ao @flamengo ! N\u00e3o finjam q se preocupam malditos!\nQ Deus console os familiares e amigos!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676327142514689"]}, {"author_id": "1093602380816547841", "created_at": "2019-09-13T18:13:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172274210321903617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 49, "probability": 0.564, "type": "Person", "normalized_text": "Hagales trampa hollmi"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "pichon"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.6385, "type": "Person", "normalized_text": "travesti petro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1172574104324583424", "in_reply_to_user_id": "87266285", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@HOLLMANMORRIS @petrogustavo Hagales trampa hollmi porque no se suicida y con eso no lo matan pendejo descarado igual a pichon de travesti petro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172574104324583424"]}, {"author_id": "119231946", "created_at": "2019-09-14T11:57:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172614428170305541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Her\u00e1clito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "id": "1172841677624631296", "in_reply_to_user_id": "127324067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CARLOSMESIA No sea tan orgulloso Dr. Her\u00e1clito, no vaya a terminar como...usted me entiende \ud83d\ude09", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172841677624631296"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Policiacas"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/lZbLbk7H8n", "expanded_url": "http://ow.ly/Wvl130pwYw8", "display_url": "ow.ly/Wvl130pwYw8", "status": 404, "unwound_url": "https://www.nvinoticias.com/nota/125723/mujer-policia-se-suicida-frente-hospital-del-imss"}]}, "author_id": "100279749", "created_at": "2019-09-14T04:20:00.000Z", "id": "1172726666830856192", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Policiacas | Polic\u00eda se dispara en la cabeza con su arma de cargo \n\nPrimeros reportes apuntan que la mujer se habr\u00eda suicidado luego que se enter\u00f3 que su mam\u00e1 estaba grave tras ser atropellada. https://t.co/lZbLbk7H8n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172726666830856192"]}, {"author_id": "409256468", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/j5Bgj4JYDa", "expanded_url": "https://blogs.elconfidencial.com/espana/postpolitica/2019-09-11/traidores-iglesias-elecciones-sanchez_2219823/", "display_url": "blogs.elconfidencial.com/espana/postpol\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.8146, "type": "Organization", "normalized_text": "U. Podemos"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 146, "username": "HdezEsteban", "id": "583625672"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:17:26.000Z", "id": "1171804954404753408", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Los riesgos de unas nuevas elecciones para U. Podemos est\u00e1n dentro y tienen que ver con la posible ruptura de la coalici\u00f3n. Lo cuenta @HdezEsteban en este art\u00edculo imprescindible. https://t.co/j5Bgj4JYDa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171804954404753408"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "11deSeptiembre"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/uJ2yMsjROQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernand23452196/status/1171605582073253888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uJ2yMsjROQ", "media_key": "3_1171605573617496070"}]}, "author_id": "1057350968491302918", "created_at": "2019-09-11T02:05:12.000Z", "id": "1171605582073253888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#11deSeptiembre https://t.co/uJ2yMsjROQ", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1171605582073253888"]}, {"author_id": "898687123192242176", "created_at": "2019-09-14T01:27:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4217, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "PASTOR"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "LIBRARSE"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "JUSTICIA"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.3696, "type": "Person", "normalized_text": "GBNO"}]}, "id": "1172683288588279808", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL QUE POR DELIBERY PIDE A VENECOS...SI ESE ANIMAL QUE LE DEC\u00cdA A RATAL\u00c1N: YA, YA EN UN V\u00cdDEO - AUDIO PARA LIBRARSE DE LA JUSTICIA 1ER. GBNO....!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683288588279808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}, {"start": 209, "end": 218, "tag": "terrible"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "datos"}, {"start": 227, "end": 256, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "200435252", "created_at": "2019-09-13T18:37:48.000Z", "id": "1172580154561978373", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 12, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "text": "Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en 11 veces a los homicidios y en 80 a los de violencia de g\u00e9nero.\n\n#terrible \n#datos\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172580154561978373"]}, {"author_id": "1079058676361633793", "created_at": "2019-09-14T04:16:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172579761463468032"}], "id": "1172725853664493568", "in_reply_to_user_id": "127324067", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "text": "@CARLOSMESIA Otra viuda del suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172725853664493568"]}, {"author_id": "177543983", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "expanded_url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "display_url": "t.co/xKmd9xE1wl"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "created_at": "2019-09-14T03:37:30.000Z", "id": "1172715971909492736", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 24, "like_count": 179, "quote_count": 0}, "text": "Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de 5 minutos! https://t.co/xKmd9xE1wl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172715971909492736"]}, {"author_id": "2492086854", "created_at": "2019-09-13T18:52:41.000Z", "id": "1172583896657072129", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "text": "Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes en pedirla, apoyate en tus amigos, familiares y mascotas. \nSi estas en crisis podes llamar a la l\u00ednea gratuita de prevenci\u00f3n al suicida marcando 135.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172583896657072129"]}, {"author_id": "901509940317220864", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "id": "1172595205091938304", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"]}, {"author_id": "745411806739369984", "created_at": "2019-09-14T13:18:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172859170615451650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.3877, "type": "Person", "normalized_text": "rhuan"}]}, "id": "1172862275025326080", "in_reply_to_user_id": "2311838879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@heynerturrea *Crist\u00e3os s\u00e3o o grupo social que mais sofre morte por ser o que s\u00e3o NA ATUALIDADE DO MUNDO\n*O menino rhuan era criado por casal l\u00e9sbico e teve seu penis decepado e era obrigado a se vestir de menina, foi morto violentamente e retalhado, as cuidadoras eram feministas declaradas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172862275025326080"]}, {"author_id": "90541181", "created_at": "2019-09-14T12:59:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172528451582091271"}], "id": "1172857361050066945", "in_reply_to_user_id": "386644578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SysG33k Oye qu\u00e9 significa eso? Mi hermano me lo dec\u00eda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SysG33k", "id": "386644578"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172857361050066945"]}, {"author_id": "250175373", "created_at": "2019-09-13T23:08:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171906480993394688"}], "id": "1172648266422312960", "in_reply_to_user_id": "190099061", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@Angelaadinna @AntofagastaTV @joseantoniokast Qu\u00e9 raro , a mi parece que los cobardes son los que , en grupo, agreden a una persona que no puede defenderse . Cobarde es aquel que se suicida por no querer afrontar las consecuencias de sus actos. @joseantoniokast es un valiente que habla claro sin agredir ni ofender.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Angelaadinna", "id": "190099061"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "AntofagastaTV", "id": "93670805"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 245, "end": 261, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172648266422312960"]}, {"author_id": "1078095533594558465", "created_at": "2019-09-14T13:16:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172861242731565057"}], "id": "1172861626959183872", "in_reply_to_user_id": "1141743374543839232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GleicianeMota Eu matei ela ontem, ela queria vim pro meu quarto \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GleicianeMota", "id": "1141743374543839232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172861626959183872"]}, {"author_id": "3304533010", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/bSa1Sh0Oem", "expanded_url": "https://twitter.com/atzkyeo/status/1159328531882618880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bSa1Sh0Oem", "media_key": "7_1159328480842137600"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:44:50.000Z", "id": "1172853715465846785", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "text": "San che si suicida, Seonghwa che cerca di salvarlo inutilmente, Hongjoong che guarda il tutto divertito.\nIo li amo https://t.co/bSa1Sh0Oem", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172853715465846785"]}, {"author_id": "995501681487081472", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/GLW8UJGJ12", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172604097876439040", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:14:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172604097876439040"}], "id": "1172604510323302402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que elenco \u00e9 esse bicho? https://t.co/GLW8UJGJ12", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172604510323302402"]}, {"author_id": "509678764", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "id": "1172601164392804352", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"]}, {"author_id": "254599256", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/ZvaecZ2ko9", "expanded_url": "https://twitter.com/gus_bs/status/1168369225083379712", "display_url": "twitter.com/gus_bs/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:13:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168369225083379712"}], "id": "1172694905417850880", "public_metrics": {"retweet_count": 2263, "reply_count": 337, "like_count": 3930, "quote_count": 111}, "text": "Coincido. https://t.co/ZvaecZ2ko9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172694905417850880"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 275, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/u0p1Xd4Eb3", "expanded_url": "https://twitter.com/jesussalvador32/status/1172859739002290176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u0p1Xd4Eb3", "media_key": "3_1172859727665082368"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 274, "probability": 0.6335, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "author_id": "343026067", "created_at": "2019-09-14T13:08:47.000Z", "id": "1172859739002290176", "in_reply_to_user_id": "765078768", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@cosio_joaquin  formar\u00e1 p\u00e1rate  del elenco de la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida..!!\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\nY c\u00f3mo siempre no van a faltar los bembos que van a decir: \u201cque chafa.. as\u00ed ni ganas de ir, etc..\u201d\n\n No mamen..!! alegr\u00e9monos por \u00e9l y los actores mexicanos chingada madre..!! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #Joaqu\u00ednCos\u00edo https://t.co/u0p1Xd4Eb3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172859739002290176"]}, {"author_id": "98403446", "created_at": "2019-09-14T03:33:17.000Z", "id": "1172714911664889856", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La nueva moda es andar en mood suicida y vaina?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172714911664889856"]}, {"author_id": "61990620", "created_at": "2019-09-13T20:41:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.699, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "id": "1172611228432248833", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "teve algum personagem do filme esquadrao suicida 1 q sequer pereceu qnt mais s*icidou-s*?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172611228432248833"]}, {"author_id": "1551948079", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XGs81d3DZc", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.5431, "type": "Other", "normalized_text": "vuela vuelaaaa"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:28:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "id": "1172849491113906176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Qu\u00e9 onda con estos videos y su m\u00fasica de fondo.\nEl de \"vuela vuelaaaa\" me sigue matando https://t.co/XGs81d3DZc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172849491113906176"]}, {"author_id": "306229030", "created_at": "2019-05-02T00:30:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1123738874004496385"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6491, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1123746569747087362", "in_reply_to_user_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@QuebrandoOTabu @mndeshawnie Serve pra quando algu\u00e9m me fala algo contra o feminismo. \nFeminismo: nunca matou ningu\u00e9m\nMachismo: Mata TODO dia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1123746569747087362"]}, {"author_id": "1142166033932984321", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0AxnWg95Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/CVIXbeatmaker/status/1172697569677520896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AxnWg95Sc", "media_key": "3_1172697560458436608"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0AxnWg95Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/CVIXbeatmaker/status/1172697569677520896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AxnWg95Sc", "media_key": "3_1172697567227973632"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "o"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4086, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:24:22.000Z", "id": "1172697569677520896", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "MAIS UMA PREVIS\u00c3O DOS SIMPSONS CONCLU\u00cdDA\nno epis\u00f3dio \"Quem Matou o Sr Burns\" o Burns pergunta pra todo mundo da cidade se elas j\u00e1 viram o sol se pondo as 15hrs\ne oq acontece esse ano\nS\u00c3O PAULO ESCURECE AS 15HRS https://t.co/0AxnWg95Sc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172697569677520896"]}, {"author_id": "274590714", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DeGkp1Y3VI", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1172165733804990464", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T21:18:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172165733804990464"}], "id": "1172258311170924544", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "text": "\"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre quem matou e quem mandou matar a vereadora (...) O tempo passou e nos coloca em d\u00favida se o compromisso firmado pelo governador est\u00e1 sendo posto em pr\u00e1tica.\" https://t.co/DeGkp1Y3VI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172258311170924544"]}, {"author_id": "43720896", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/LOTSf66x8d", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:00:00.000Z", "id": "1172857529145032704", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'...\nhttps://t.co/LOTSf66x8d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172857529145032704"]}, {"author_id": "121816849", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "id": "1172558946705596417", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"]}, {"author_id": "404470844", "created_at": "2019-09-14T13:03:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172858056675381249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "seemypayne", "id": "839254876462989313"}]}, "id": "1172858300171476992", "in_reply_to_user_id": "839254876462989313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@seemypayne o clay n\u00e3o tem essa coragem nego, relaxa kk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172858300171476992"]}, {"author_id": "122238229", "created_at": "2019-09-14T04:34:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1172730281486422016", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "El emprender en Argentina es un acto cuasi suicida.\n\nEsper\u00e1s que algo te cague la vida.\nOel punto de inflexi\u00f3n en el que seguro ten\u00e9s que transar en un marco corrupto, porque la ley no est\u00e1 de tu lado aunque no hayas cometido delito.\n\nArgentina fabrica sobrevivientes y corruptos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172730281486422016"]}, {"author_id": "127324067", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Q9KduxHPmU", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1172563900828663808", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.4092, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-13T18:36:15.000Z", "id": "1172579761463468032", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 612, "like_count": 506, "quote_count": 81}, "text": "No agrada que se socabe el \u00fanico argumento del Presidente Vizcarra: \u201cyo le hago caso al pueblo, el pueblo lo quiere\u201d. Ese argumento no sirve. El pueblo solo tiene derechos a partir  de la Constituci\u00f3n y la Constituci\u00f3n dice que este tiene derecho a elegir cada 5 a\u00f1os. Antes no. https://t.co/Q9KduxHPmU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172579761463468032"]}, {"author_id": "69388270", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.764, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.6759, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:40:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172626143742234624", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 197, "quote_count": 0}, "text": "Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172626143742234624"]}, {"author_id": "127207895", "created_at": "2019-09-14T13:01:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172856343302148096"}], "id": "1172857908738035713", "in_reply_to_user_id": "124442942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@manniesque Tiene pinta. Salvo que nos sorprenda el dibujo, esa deber\u00eda ser la idea. Me gusta bastante.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "manniesque", "id": "124442942"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172857908738035713"]}, {"author_id": "2977539507", "created_at": "2019-09-14T12:51:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595205091938304"}], "id": "1172855316947578880", "in_reply_to_user_id": "901509940317220864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "@chio_quiroga Cuando quieres acabar con tu vida y un samaritano lo impide.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172855316947578880"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 151, "tag": "Seguirdad"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "CDMX"}, {"start": 206, "end": 232, "tag": "LasNoticiasConKarlaIberia"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/dlAEQ9N1Kr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/NoticierosTelevisacom/videos/496017541178033/", "display_url": "facebook.com/NoticierosTele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/nmas.com.mx/videos/polic%C3%ADas-bloquean-acceso-al-aicm-licencia-que-present%C3%B3-rosario-robles-podr%C3%ADa-ser/496017541178033/"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9039, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 207, "end": 231, "probability": 0.4611, "type": "Place", "normalized_text": "LasNoticiasConKarlaIberia"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 187, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}, {"start": 233, "end": 243, "username": "ElNueveOf", "id": "2190946382"}]}, "author_id": "185369552", "created_at": "2019-09-13T19:51:30.000Z", "id": "1172598699966337025", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Apoyar a una persona en riesgo suicida y prevenir incidentes de los hogares provocados con armas de fuego son acciones indispensables por la #Seguirdad de la #CDMX. Gracias a @karlaiberia por el espacio en #LasNoticiasConKarlaIberia @ElNueveOf \u2b07 https://t.co/dlAEQ9N1Kr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172598699966337025"]}, {"author_id": "404470844", "created_at": "2019-09-14T12:59:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172856379117330437"}], "id": "1172857300861816832", "in_reply_to_user_id": "839254876462989313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@seemypayne foi t\u00e3o \u201cnada haver\u201d o motivo e t\u00e3o \u201cs\u00e9rio q foi elx\u201d quem matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "seemypayne", "id": "839254876462989313"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172857300861816832"]}, {"author_id": "468603260", "created_at": "2019-09-14T04:32:39.000Z", "id": "1172729853373747200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "El suicida garantiza la ruina de sus predecesores.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172729853373747200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 163, "tag": "PorSiTeLoPerdiste"}, {"start": 263, "end": 275, "tag": "DiS\u00edALaVida"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Y3JNEX5tAS", "expanded_url": "https://twitter.com/nmas/status/1172601127147200512", "display_url": "twitter.com/nmas/status/11\u2026"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 241, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 246, "end": 258, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}]}, "author_id": "65797233", "created_at": "2019-09-13T22:09:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601127147200512"}], "id": "1172633525868089344", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "Si alguien te pide ayuda, escucha, conversa con \u00e9l/ella. Mantente atento para que una persona en riesgo suicida reciba el apoyo que necesita \ud83d\udde3\ud83d\udc42\ud83c\udffb #PorSiTeLoPerdiste te compartimos la entrevista de nuestro Consejero Presidente @guerrerochipres con @karlaiberia \ud83d\ude09\ud83d\udc47\ud83c\udffb #DiS\u00edALaVida https://t.co/Y3JNEX5tAS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172633525868089344"]}, {"author_id": "19913847", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/mr6oSPvAuN", "expanded_url": "https://www.fotogramas.es/noticias-cine/a29044656/escuadron-suicida-reparto-james-gunn/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8865, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 78, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:52:55.000Z", "id": "1172855749078388736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ya conocemos el reparto al completo de 'Escuadr\u00f3n suicida'. Gracias @JamesGunn https://t.co/mr6oSPvAuN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172855749078388736"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 23, "tag": "DC"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ZHU4NdmoMk", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172666268899373056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZHU4NdmoMk", "media_key": "3_1172660428507361286"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8571, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 21, "end": 22, "probability": 0.3521, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "148372339", "created_at": "2019-09-14T00:20:00.000Z", "id": "1172666268899373056", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 2}, "text": "De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZHU4NdmoMk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172666268899373056"]}, {"author_id": "46620476", "created_at": "2019-09-14T00:59:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "Tinder"}]}, "id": "1172676274759917570", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 162, "like_count": 638, "quote_count": 53}, "text": "[ THREADS ALEATORIAS ]\n\nQual sua hist\u00f3ria de date e Tinder mais bizarra?\n\nCome\u00e7o: \num cara que tinha tes\u00e3o em ficar trancado em arm\u00e1rios.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676274759917570"]}, {"author_id": "459489950", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228891688960"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228925198337"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:05:12.000Z", "id": "1172617246646132736", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 129, "quote_count": 11}, "text": "James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.co/TJtYcBRF91", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172617246646132736"]}, {"author_id": "861063790070288384", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610441782190080"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610455103246336"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:38:17.000Z", "id": "1172610473977614336", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 27, "like_count": 725, "quote_count": 90}, "text": "A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de 2021. https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172610473977614336"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}, {"start": 208, "end": 225, "tag": "esquadraosuicida"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/rD8rdyJnyY", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemusicseries/status/1172654240810098689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rD8rdyJnyY", "media_key": "3_1172654229531631616"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/rD8rdyJnyY", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemusicseries/status/1172654240810098689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rD8rdyJnyY", "media_key": "3_1172654229540003840"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "Cine"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.9492, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.4647, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 209, "end": 224, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "esquadraosuicida"}]}, "author_id": "1099071327263170561", "created_at": "2019-09-13T23:32:12.000Z", "id": "1172654240810098689", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#Cine Foi divulgado a lista completa do elenco de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d, com nomes de peso como Idris Elba, Margot Robbie e a brasileira Alice Braga. Quem j\u00e1 est\u00e1 ansioso para esse novo sucesso da DC Comics? #esquadraosuicida https://t.co/rD8rdyJnyY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172654240810098689"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "id": "1172601904079224832", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"]}, {"author_id": "105492444", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/R0EIVxBxRW", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1172579761463468032", "display_url": "twitter.com/CARLOSMESIA/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.4015, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:42:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172579761463468032"}], "id": "1172853216394039297", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "APRISTA FASCISTA Y CARADURA...\nSiempre el poder reside en el pueblo y la Constituci\u00f3n emana del pueblo. https://t.co/R0EIVxBxRW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172853216394039297"]}, {"author_id": "66224656", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/wZzi1HDvVV", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1172605654286000128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZzi1HDvVV", "media_key": "3_1172605647285706753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:19:08.000Z", "id": "1172605654286000128", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 25, "like_count": 273, "quote_count": 3}, "text": "\u00d3 o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nWill n\u00e3o volta mesmo kkkk https://t.co/wZzi1HDvVV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172605654286000128"]}, {"author_id": "392626820", "created_at": "2019-09-14T12:13:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172844664468234240"}], "id": "1172845853519822849", "in_reply_to_user_id": "826252160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Greglu2 @CarloCalenda \u00c8 grave vedere in ogni cosa, anche la pi\u00f9 banale, un secondo fine", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Greglu2", "id": "826252160"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172845853519822849"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "Eternals"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/pSUphD9gub", "expanded_url": "https://twitter.com/EternalsBrasil/status/1169627951584952321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pSUphD9gub", "media_key": "3_1169627940251930624"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Richard"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Angelina Jolie"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.3417, "type": "Person", "normalized_text": "Thena"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8945, "type": "Other", "normalized_text": "Eternals"}]}, "author_id": "1103189678830903296", "created_at": "2019-09-05T15:06:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169627935323676673"}], "id": "1169627951584952321", "in_reply_to_user_id": "1103189678830903296", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "Richard n\u00e3o poupou elogios a Angelina Jolie, que ser\u00e1 Thena em #Eternals.\n\n\u201cEla foi simplesmente ador\u00e1vel e maravilhosa, e estou realmente empolgado em trabalhar com ela.\u201d https://t.co/pSUphD9gub", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169627951584952321"]}, {"author_id": "3346561755", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/MmK9PYNuQe", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5FMZ", "display_url": "dlvr.it/RD5FMZ"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/H0zohKy2cl", "expanded_url": "https://twitter.com/Caracol1170AM/status/1172855035845214208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0zohKy2cl", "media_key": "3_1172855033907408896"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:50:05.000Z", "id": "1172855035845214208", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida desde la azotea de una cl\u00ednica en Cartagena https://t.co/MmK9PYNuQe https://t.co/H0zohKy2cl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172855035845214208"]}, {"author_id": "3045046323", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Zmgstf1bLC", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.535, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Cena"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:54:37.000Z", "id": "1172599481981947905", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 126, "quote_count": 0}, "text": "O Mais engra\u00e7ado do Elenco de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o Diretor de Thor Ragnarok e Thor 4 e o Jon Cena https://t.co/Zmgstf1bLC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172599481981947905"]}, {"author_id": "200568006", "created_at": "2019-09-14T12:34:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172749970832797697"}], "id": "1172850997473026050", "in_reply_to_user_id": "103584983", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@JlllfLudwig @RecuerdosPeru @AccionDeAmparo @rosamariabartra @congresoperu Quien le regalo el titulo de abogado o tambien es bamba como el cobarde suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172850997473026050"]}, {"author_id": "1961065152", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Y4yGTwKw05", "expanded_url": "https://twitter.com/serendipitvxq/status/1172844712883101696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y4yGTwKw05", "media_key": "16_1172844646420144129"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "YUNHO"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "YUCHUN"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:09:04.000Z", "id": "1172844712883101696", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "SM SUA FILHA DA PUTA MATOU MEU TVXQ OT5 ANTES DE UM DISS TRACK YUNHO X YUCHUN VAI SE FUDER https://t.co/Y4yGTwKw05", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172844712883101696"]}, {"author_id": "1042571329994612736", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/9BcrYgJ3rY", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1172606291660988416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BcrYgJ3rY", "media_key": "3_1172606272811798534"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 77, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:21:40.000Z", "id": "1172606291660988416", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 13, "like_count": 260, "quote_count": 41}, "text": "\"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agosto de 2021. https://t.co/9BcrYgJ3rY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172606291660988416"]}, {"author_id": "429847277", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/5G0Ooh7BIo", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1172530567952424966", "display_url": "twitter.com/Corriere/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T17:47:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172530567952424966"}], "id": "1172567552821747714", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 151, "like_count": 268, "quote_count": 14}, "text": "\u00c8 tutto il giorno che mi trattengo, ma: \u00e8 una minaccia o una promessa? https://t.co/5G0Ooh7BIo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172567552821747714"]}, {"author_id": "902798348561862657", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/aDIiIRkaUc", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:31:31.000Z", "id": "1172593671419715584", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aDIiIRkaUc", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1172593671419715584"]}, {"author_id": "29089189", "created_at": "2019-09-14T12:49:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172854947232342016"}], "geo": {"place_id": "019f2f4e187ace41"}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Lady Gaga"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4343, "type": "Person", "normalized_text": "Ally"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Bradley Cooper"}]}, "id": "1172854949467873280", "in_reply_to_user_id": "29089189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Duerma en los aviones... el tema es que no pase nunca cuando Lady Gaga (Ally) recibe el premio y el guachon de Bradley Cooper arruina todo y se hace pip\u00ed... siempre cre\u00ed que ese ser\u00eda el punto en que \u00e9l asumir\u00eda su enfermedad y se rehabilitar\u00eda y ser\u00edan felices para siempre...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172854949467873280"]}, {"author_id": "1088595314184015872", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/V9khfe54lz", "expanded_url": "https://twitter.com/pengadekaty/status/1172853470103330816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9khfe54lz", "media_key": "16_1172853449932890113"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "TWD"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "Fear TWD"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:43:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172852927540711425"}], "id": "1172853470103330816", "in_reply_to_user_id": "1088595314184015872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mais um vez o personagem se despede da s\u00e9rie TWD e vai para Fear TWD. E vai indo, uma hist\u00f3ria se ligando na outra e fazendo raizes por todo lado, isso n\u00e3o acontece com um personagem s\u00f3, tem mais https://t.co/V9khfe54lz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172853470103330816"]}, {"author_id": "127324067", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/AimJQlQpzY", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1064257061637234689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AimJQlQpzY", "media_key": "3_1064257056193032193"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6152, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2018-11-18T20:40:31.000Z", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "id": "1064257061637234689", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 37, "like_count": 7, "quote_count": 10}, "text": "Al presidente Alan Garc\u00eda nadie lo enmarroca. El APRA vuelve porque EL APRA NUNCA MUERE https://t.co/AimJQlQpzY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1064257061637234689"]}, {"author_id": "2447373036", "created_at": "2019-09-14T11:34:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172675233704267777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.581, "type": "Person", "normalized_text": "CLARO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DSBELLIDO", "id": "256329452"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "id": "1172835909802307585", "in_reply_to_user_id": "256329452", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "@DSBELLIDO @CARLOSMESIA @LuisEspinozaCa2 DON SAMUEL!! FUERTE Y CLARO!! MES\u00cdAS ES ALANISTA!! ESO EXPLICA SU DECADENCIA MORAL!! INTEGR\u00d3 EL TC !! X SER AMIGO DEL COBARDE SUICIDA!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172835909802307585"]}, {"author_id": "212682331", "created_at": "2019-09-14T12:38:11.000Z", "id": "1172852038239174656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si hay q cortar el problema d ra\u00edz, quiz\u00e1s tenga que empezar a cortarme a m\u00ed misma", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172852038239174656"]}, {"author_id": "815994028189696004", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "id": "1171336245911400456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"]}, {"author_id": "3063957725", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fNSzwz6rr7", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:04:42.000Z", "id": "1172602020110458882", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "text": "Tem atriz brasileira confirmada no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida! Confira a lista completa: \n\nhttps://t.co/fNSzwz6rr7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172602020110458882"]}, {"author_id": "160341518", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/QgsFVQS0HJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cbuteler/status/1172621679895465984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QgsFVQS0HJ", "media_key": "3_1172621675172642818"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:22:49.000Z", "id": "1172621679895465984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Dep\u00f3sitos en d\u00f3lares\n11/9\nStocks u$s 22.683 millones\nCa\u00edda desde las PASO 30% https://t.co/QgsFVQS0HJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172621679895465984"]}, {"author_id": "17054785", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ytP7OmkAg9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD3SJD", "display_url": "dlvr.it/RD3SJD"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/pGMQVHnhej", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1172605131197579264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGMQVHnhej", "media_key": "3_1172605129582710784"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.7059, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:17:03.000Z", "id": "1172605131197579264", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn confirma Alice Braga, Taika Waititi, Margot Robbie e mais no elenco do filme https://t.co/ytP7OmkAg9 https://t.co/pGMQVHnhej", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172605131197579264"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}]}, "author_id": "1043931221796040705", "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "id": "1170858065698185217", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 218, "end": 233, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/22Mg3GDO5A", "expanded_url": "https://www.paho.org/hq/index.php?option=com_topics&view=article&id=450&Itemid=40241&lang=es", "display_url": "paho.org/hq/index.php?o\u2026"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/R07IFcsVvk", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1172556266264256514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R07IFcsVvk", "media_key": "3_1172556257401569281"}]}, "author_id": "140670223", "created_at": "2019-09-13T17:02:53.000Z", "id": "1172556266264256514", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. #SaludParaTodos\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/22Mg3GDO5A https://t.co/R07IFcsVvk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172556266264256514"]}, {"author_id": "770736889599000577", "created_at": "2019-02-05T23:28:14.000Z", "id": "1092927911345250305", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 5, "like_count": 705, "quote_count": 10}, "text": "A m\u00ed me gustan las personas que arriesgan, aquellas que tienen un punto suicida rom\u00e1ntico, esas; que van a por todo y con 0 miedos. Todo lo dem\u00e1s me parece puro simulacro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1092927911345250305"]}, {"author_id": "4172587277", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 72, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:34:59.000Z", "id": "1172624743180189697", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 16, "like_count": 497, "quote_count": 28}, "text": "\u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172624743180189697"]}, {"author_id": "816795170763055104", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/0MajzfMADb", "expanded_url": "https://twitter.com/irishfavxapp/status/1172850684330467328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MajzfMADb", "media_key": "3_1172850671231610882"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/0MajzfMADb", "expanded_url": "https://twitter.com/irishfavxapp/status/1172850684330467328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MajzfMADb", "media_key": "3_1172850671227461632"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:32:48.000Z", "id": "1172850684330467328", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "\u2726 \u00b7   \u3000  \u2726   \u00b7 \u3000.\u00b7      \u2739  . \u3000\u3000  \n  *  \u00b7  \u2739  Me da igual lo que la gente diga, porque no teme a la muerte el que vive como un suicida \u2727 \u22c6  \u22b9 \u3000\u3000\u3000 \n . \u3000\u3000  \u2739  +  \u3000* \u3000+ \u2739    \u272b . https://t.co/0MajzfMADb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172850684330467328"]}, {"author_id": "2492086854", "created_at": "2019-09-13T18:56:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172583898892656640"}], "id": "1172584885879525377", "in_reply_to_user_id": "2492086854", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "El suicida o la persona con tendencias suicidas NO ES COBARDE.  esta atravesando una angustia inimaginable\nY por ultimo:\nSean amables, sean empaticos, que esta coyuntura espantosa no les arrebate la sensibilidad. Muchas veces no sabemos lo que puede estar viviendo la otra persona", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172584885879525377"]}, {"author_id": "41401099", "created_at": "2019-09-09T11:59:30.000Z", "id": "1171030364514422785", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 55, "like_count": 293, "quote_count": 10}, "text": "A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan a la comisar\u00eda y no a un centro de salud? No tiene que estar herida f\u00edsicamente para que lo hagan. No hay entendimiento de los transtornos mentales.", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171030364514422785"]}, {"author_id": "500290601", "created_at": "2019-09-13T22:47:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.4948, "type": "Person", "normalized_text": "Dc"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.7748, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1172642902306148354", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 7, "like_count": 1196, "quote_count": 20}, "text": "F\u00e3s da Dc tendo que fazer thread das coisas mais horr\u00edveis que o Coringa j\u00e1 fez pra as pessoas lembrarem que ele \u00e9 um vil\u00e3o, e sim ele \u00e9 t\u00f3xico DESDE QUE FOI CRIADO.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172642902306148354"]}, {"author_id": "103584983", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/X9N0ipi3cP", "expanded_url": "https://twitter.com/JlllfLudwig/status/1172749970832797697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X9N0ipi3cP", "media_key": "3_1172749939954409472"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-09-14T05:52:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172678400257011712"}], "id": "1172749970832797697", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@RecuerdosPeru @AccionDeAmparo @rosamariabartra @congresoperu Por si lo borra, esto si da asco. En si todo lo que expulsa de su ser es pura escoria. https://t.co/X9N0ipi3cP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172749970832797697"]}, {"author_id": "82788234", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-09-13T22:57:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}], "id": "1172645598186524673", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "text": "Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172645598186524673"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "14settembre"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/OVO9uEyY4o", "expanded_url": "https://twitter.com/pisto_gol/status/1172750593410117632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OVO9uEyY4o", "media_key": "3_1172750585889808385"}]}, "author_id": "2762840061", "created_at": "2019-09-14T05:55:04.000Z", "id": "1172750593410117632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 19, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "Primepagine #14settembre Il triangolo no https://t.co/OVO9uEyY4o", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172750593410117632"]}, {"author_id": "2750829971", "created_at": "2019-09-14T01:18:08.000Z", "id": "1172680898820628480", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 12, "like_count": 380, "quote_count": 13}, "text": "las personas que sufren de depresi\u00f3n no te lo van a decir en plan \"oye c\u00f3mo est\u00e1s? ah pues bien pero tengo depresi\u00f3n\" y mucho menos lo van a tuitear", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172680898820628480"]}, {"author_id": "196320338", "created_at": "2019-09-13T20:20:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7079, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1172606004175015937", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 11, "like_count": 448, "quote_count": 8}, "text": "Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172606004175015937"]}, {"author_id": "40548874", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/N5cKmPN1gE", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1172497949202538497", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-13T14:46:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172497949202538497"}], "id": "1172522012918636544", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 46, "like_count": 345, "quote_count": 9}, "text": "Se algu\u00e9m ainda tem esperan\u00e7a que o campo progressista deixar\u00e1 as vaidades de lado para pensar o o Brasil do futuro, a cada dia que passa minhas d\u00favidas s\u00f3 aumentam. https://t.co/N5cKmPN1gE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172522012918636544"]}, {"author_id": "37311476", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/7imuglCD7u", "expanded_url": "https://twitter.com/manzottipablo/status/1172643309803712517/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7imuglCD7u", "media_key": "7_1172643102022152199"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Siegfried"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}]}, "created_at": "2019-09-13T22:48:46.000Z", "id": "1172643309803712517", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 86, "like_count": 1842, "quote_count": 65}, "text": "Primer encuentro entre Siegfried y Max.\nLa gloria. https://t.co/7imuglCD7u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172643309803712517"]}, {"author_id": "112498734", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanValente/status/1172512640238858240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vkVG4Uiw1Z", "media_key": "13_1172512299048939521"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3487, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-13T14:09:32.000Z", "id": "1172512640238858240", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 20, "like_count": 363, "quote_count": 2}, "text": "Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica privatista e de destrui\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro imposta por Paulo Guedes e Bolsonaro \u00e9 suicida. Mobiliza\u00e7\u00e3o popular \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda. https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172512640238858240"]}, {"author_id": "2613774690", "created_at": "2019-09-14T12:22:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.4458, "type": "Other", "normalized_text": "ja"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "IMAGINA"}]}, "id": "1172847982556958720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "se too young ja me matou\n\nIMAGINA ALWAYS YOU", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1172847982556958720"]}, {"author_id": "1123709893930901512", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DdIYcmqycc", "expanded_url": "https://twitter.com/spacebogtz/status/1170897746921971718/video/1", "display_url": "twitter.com/spacebogtz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:46:33.000Z", "id": "1172627651913310210", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 2, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "text": "nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqui do br que sustentaram a bilheteria do filme nas costas https://t.co/DdIYcmqycc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172627651913310210"]}, {"author_id": "123738178", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/hAP4kLLh6q", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/mujer-policia-se-suicida-al-interior-de-una-clinica-del-imss/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/mujer-\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/UICon2otM4", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1172607736367976449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UICon2otM4", "media_key": "3_1172607734832934912"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8287, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:27:25.000Z", "id": "1172607736367976449", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "text": "Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1! \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/hAP4kLLh6q https://t.co/UICon2otM4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172607736367976449"]}, {"author_id": "124545762", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/jPTCtzHHGz", "expanded_url": "https://lahoradigital.com/noticia/22574/opinion/inducidos-al-suicidio.html", "display_url": "lahoradigital.com/noticia/22574/\u2026"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "created_at": "2019-09-13T10:49:21.000Z", "id": "1172462262478655488", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "text": "Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me pregunto c\u00f3mo puede alguien interpretar que este art\u00edculo es un juego. La sociedad que abdica de los valores humanos, se suicida\nhttps://t.co/jPTCtzHHGz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172462262478655488"]}, {"author_id": "109651819", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NC1fBxfIn9", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172674574284201984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC1fBxfIn9", "media_key": "3_1172674572946202624"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:53:00.000Z", "id": "1172674574284201984", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 13, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfIn9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674574284201984"]}, {"author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"]}, {"author_id": "9317502", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/YbGYHtTL2r", "expanded_url": "http://bit.ly/2I68Xoa", "display_url": "bit.ly/2I68Xoa", "unwound_url": "https://cultura.estadao.com.br/noticias/cinema,james-gunn-confirma-elenco-de-esquadrao-suicida-2,70003009461?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8561, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "EstadaoCultura", "id": "78140369"}]}, "created_at": "2019-09-14T04:00:00.000Z", "id": "1172721634244870151", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 60, "quote_count": 5}, "text": "&gt;@EstadaoCultura James Gunn confirma elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\nhttps://t.co/YbGYHtTL2r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172721634244870151"]}], "places": [{"full_name": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "0ac8a42f23e8f736"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Sete Lagoas, Brasil", "id": "47c309670e5d2331"}, {"full_name": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "id": "019f2f4e187ace41"}]}, "errors": [{"value": "1172793053301506049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172793053301506049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172793053301506049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163931278007242752", "value": "1163931278007242752", "detail": "User has been suspended: [1163931278007242752].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172866759004696576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172866759004696576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172866759004696576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172861185676341249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172861185676341249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172861185676341249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "775144661639921666", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [775144661639921666].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "775144661639921666", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172857820292816896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172857820292816896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172857820292816896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "840091088396288003", "value": "840091088396288003", "detail": "User has been suspended: [840091088396288003].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172723932815941632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172723932815941632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172723932815941632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1172869260214972416", "oldest_id": "1172846964473552898", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7gqzv832tifs7peei8lv25bp9"}}