{"data": [{"created_at": "2019-11-04T02:30:30.000Z", "lang": "pt", "text": "ai ele foi tomar banho e voltou todo cheiroso pra a gnt assistir esquadr\u00e3o suicida agarrados foi bem fofinho eu gosto de vdd de ficar com ele super nada a ver mas gosto", "edit_history_tweet_ids": ["1191180894071148547"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.5748, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2221501034", "id": "1191180894071148547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2221501034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191180889151160320"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:30:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Imagina a galera que se matou estudando o ano todo p chegar no Enem e n\u00e3o ter nada dos conte\u00fados + importantes", "edit_history_tweet_ids": ["1191180890736594945"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "id": "1191180890736594945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1061803197965180928"}, {"created_at": "2019-11-04T02:30:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @kikyuness: A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo is\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191180854367793152"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "id": "1191180854367793152", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760725963806281728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175020086738944"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:30:21.000Z", "lang": "pt", "text": "a lesma do enem \u00e9 suicida mano kskksksksd to rindo at\u00e9 agr", "edit_history_tweet_ids": ["1191180853147324416"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5347, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "id": "1191180853147324416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057938193390206976"}, {"created_at": "2019-11-04T02:30:14.000Z", "lang": "es", "text": "@celes_elizabeth A pero desp torta helada mirando escuadron suicida con mi amika, acostadas", "edit_history_tweet_ids": ["1191180825137754112"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4152, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "celes_elizabeth", "id": "2771864658"}]}, "in_reply_to_user_id": "2771864658", "id": "1191180825137754112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4872480911", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191180293480341505"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:29:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@otaviocap @feli_brtt @Julia_Brustolin Foi top bagarai otaviozao, pelo menos voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 uma lesma suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191180732414283777"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "bagarai otaviozao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "otaviocap", "id": "867963829"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "feli_brtt", "id": "897610966371905541"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "Julia_Brustolin", "id": "886981014136000512"}]}, "in_reply_to_user_id": "867963829", "id": "1191180732414283777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "929865490620715009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191180301629874177"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:29:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191180661773733893"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191180661773733893", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3032670951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:29:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laripretti: @oianisr @greysanatombei @soliani_silva @Deh0009 @agatamasi14 Se vc falar q matou alguem e apare\u00e7o na sua casa com uma p\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191180653485797376"], "id": "1191180653485797376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974487953505439745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191180385197215746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "laripretti", "id": "1317765114"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "oianisr", "id": "974487953505439745"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "soliani_silva", "id": "3419000752"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "Deh0009", "id": "964339893450272769"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:29:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @loquesucedecom: Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de\u00a0Nayajo https://t.co/nuIynJOiLf https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191180593264025601"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/nuIynJOiLf", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/dan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "loquesucedecom", "id": "2235975193"}]}, "id": "1191180593264025601", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450700108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190988028317229057"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:28:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LukamGarcia: Walter Mercado suicida https://t.co/DNelGLATrK", "edit_history_tweet_ids": ["1191180469070467072"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Mercado"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/DNelGLATrK", "expanded_url": "https://twitter.com/LukamGarcia/status/1191150360452190209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNelGLATrK", "media_key": "3_1191150349593137158"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LukamGarcia", "id": "43223035"}]}, "id": "1191180469070467072", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2974097730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191150360452190209"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:28:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@oianisr @greysanatombei @soliani_silva @Deh0009 @agatamasi14 Se vc falar q matou alguem e apare\u00e7o na sua casa com uma p\u00e1  kkkkk te amo", "edit_history_tweet_ids": ["1191180385197215746"], "in_reply_to_user_id": "974487953505439745", "id": "1191180385197215746", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1317765114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191179923702124544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "oianisr", "id": "974487953505439745"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "soliani_silva", "id": "3419000752"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "Deh0009", "id": "964339893450272769"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:26:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191179997274394626"], "id": "1191179997274394626", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2876698985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:26:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191179813962309635"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191179813962309635", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2852314863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:25:12.000Z", "lang": "es", "text": "SUPUESTO SUICIDA MOVILIZA A CUERPOS DE SEGURIDAD \u2013 CALIBRE 800 https://t.co/SEQbQDNCad", "edit_history_tweet_ids": ["1191179559485542401"], "id": "1191179559485542401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196296513", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/SEQbQDNCad", "expanded_url": "http://calibre800.com/supuesto-suicida-moviliza-a-cuerpos-de-seguridad", "display_url": "calibre800.com/supuesto-suici\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:25:08.000Z", "lang": "es", "text": "@PeruanoComunica Los mismos argumentos de Mulder cuando le preguntan por Nava en el gobierno del suicida Alan Garc\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1191179543832346624"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1191179543832346624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1171883957132169216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191165774729080833"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:24:32.000Z", "lang": "it", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191179390782201857"], "id": "1191179390782201857", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140686760306970630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:24:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_odigo: T\u00e1 l\u00e1, n\u00e3o sou \"Youtuber\", sou eleitor do Biroliro e to vendo muita gente caindo em narrativa suicida!\n\n@FabioClickTime\n@LiloV\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191179342690295808"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "o_odigo", "id": "287307952"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "FabioClickTime", "id": "3234471657"}]}, "id": "1191179342690295808", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15825739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191161287625060352"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 74, "tag": "TWD10naFOX"}, {"start": 75, "end": 90, "tag": "TheWalkingDead"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "CARL"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6168, "type": "Person", "normalized_text": "NEGAN"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.9245, "type": "Other", "normalized_text": "TheWalkingDead"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:23:40.000Z", "lang": "pt", "text": "TOCOU NO NOME DO CARL E DEIXOU O NEGAN PUTO KKKFK SE MATOU ALI #TWD10naFOX #TheWalkingDead", "edit_history_tweet_ids": ["1191179172854542336"], "id": "1191179172854542336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1143881984"}, {"created_at": "2019-11-04T02:23:35.000Z", "lang": "pt", "text": "No Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 mais fiel. Ela armazena almas nele.", "edit_history_tweet_ids": ["1191179151639818241"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "840964373363453958", "id": "1191179151639818241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840964373363453958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191178998950354944"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:23:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Vargas ele se matou atoa pois nem se quer lebram dele no enem", "edit_history_tweet_ids": ["1191179123114303488"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8951, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "id": "1191179123114303488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3428616916"}, {"created_at": "2019-11-04T02:22:32.000Z", "lang": "pt", "text": "dava p ver q ele se sentiu super ofendido de acharem que ele matou o carl", "edit_history_tweet_ids": ["1191178889252556803"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "carl"}]}, "in_reply_to_user_id": "2273947234", "id": "1191178889252556803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2273947234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191178798680694786"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:22:29.000Z", "lang": "pt", "text": "gente como assim o vargas se suicidou? que inferno eu to estudando esse caralho sem parar p ficar sabendo que ele se matou? nao eh possivew FOI GOLPE NE MENTIRA", "edit_history_tweet_ids": ["1191178874111049729"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4467, "type": "Person", "normalized_text": "vargas"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "GOLPE"}]}, "id": "1191178874111049729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4572255513"}, {"created_at": "2019-11-04T02:21:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@_serginholeal Eu acho que n\u00e3o eu j\u00e1 vi epis\u00f3dio se mudarem quem vai vai ser a Gamma pq a Alda matou a irm\u00e3 dela eh ela tem \u00f3dio guardado pela alfa por causa disso", "edit_history_tweet_ids": ["1191178684285292544"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "Gamma"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Alda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_serginholeal", "id": "408512600"}]}, "in_reply_to_user_id": "408512600", "id": "1191178684285292544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "51966335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191178450045984768"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:21:24.000Z", "lang": "es", "text": "@LucasJaav Suicida soy!", "edit_history_tweet_ids": ["1191178604232794120"], "in_reply_to_user_id": "157880731", "id": "1191178604232794120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812115739675152387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191164371319300097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LucasJaav", "id": "157880731"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:20:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cortezanaju: Vargas se suicidou pra entrar na hist\u00f3ria e o enem n\u00e3o colocou 1 quest\u00e3o sobre", "edit_history_tweet_ids": ["1191178468295360512"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7216, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortezanaju", "id": "772283013782642688"}]}, "id": "1191178468295360512", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806263766228799488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191170100524724224"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:20:32.000Z", "lang": "es", "text": "@marvaman @chechohirane Que se le puede pedir a un ac\u00e9falo con la foto del borracho suicida https://t.co/x5ezWuCA5Q", "edit_history_tweet_ids": ["1191178383222288384"], "in_reply_to_user_id": "90962540", "id": "1191178383222288384", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "944744588", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191169248959311878"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/x5ezWuCA5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/joannagonzalezb/status/1191178383222288384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x5ezWuCA5Q", "media_key": "16_1191178369301393408"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marvaman", "id": "90962540"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:20:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@_Diomore calaboc eu so cifenilo esquadro suicida mlhr filme\ud83d\ude0e", "edit_history_tweet_ids": ["1191178379732639744"], "in_reply_to_user_id": "1165101260816695297", "id": "1191178379732639744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176964300549906433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191177912856260608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Diomore", "id": "1165101260816695297"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:20:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191178368441634817"], "id": "1191178368441634817", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257467431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:20:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191178282781302790"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "id": "1191178282781302790", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34761081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:18:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@malushinoda @Cebolas4 @alvesguilerme @kirito_ggbs @jairbolsonaro @SF_Moro Maioria dos casos onde algum homem matou alguma mulher n\u00e3o foi motivado pela ideia de que homens s\u00e3o superiores e por isso mulheres devem morrer, e sim outro motivo (injusticavel) Mas se v\u00ea mais homens matando pois s\u00e3o mais desenvolvidos para tal, por isso que morrem mais tamb\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1191177789795454976"], "in_reply_to_user_id": "46552769", "id": "1191177789795454976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134635510121586689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191167429919023104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "malushinoda", "id": "46552769"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "CebolaS4", "id": "1284979912189845504"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "AlvesGuilerme", "id": "1560631004372488192"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:18:09.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Prefiero ser Lorna que suicida \ud83d\udc4c", "edit_history_tweet_ids": ["1191177782899986433"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.47, "type": "Other", "normalized_text": "Lorna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1191177782899986433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77056800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:18:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191177782702813185"], "id": "1191177782702813185", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767289189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:16:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Se eu nao de not\u00edcias amanh\u00e3 provavelmente a lagartixa me matou e me comeu", "edit_history_tweet_ids": ["1191177350953783296"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "lagartixa"}]}, "id": "1191177350953783296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73957634"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 237, "tag": "TWD10naFOX"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 236, "probability": 0.8626, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:16:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Depois de mil temporadas, sinceramente, j\u00e1 n\u00e3o tenho paci\u00eamcia pra certas coisas, matou com um pedrada o porco, saiu correndo se embolou no chao e ta toda cagada j\u00e1. Porq essa doida saiu correndo assim? Num apocalipse zumbie? #TWD10naFOX", "edit_history_tweet_ids": ["1191177306674520064"], "id": "1191177306674520064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76121544"}, {"created_at": "2019-11-04T02:16:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @kikyuness: A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo is\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191177251259326466"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "id": "1191177251259326466", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034354624692666368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175020086738944"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:16:01.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 muito bizarro como as pessoas romantizam a trajet\u00f3ria do Van Gogh e querem us\u00e1-la como exemplo de perseveran\u00e7a. O cara s\u00f3 come\u00e7ou a pintar quando ficou psic\u00f3tico e s\u00f3 ficou famoso depois que tirou a pr\u00f3pria vida!\n\nParem de vangloriar o sofrimento mental, por favor.", "edit_history_tweet_ids": ["1191177249191579649"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "id": "1191177249191579649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256789871"}, {"created_at": "2019-11-04T02:15:23.000Z", "lang": "pt", "text": "eu t\u00f4 muito fudido:\n- n\u00e3o sei pq diabos coloquei que era pardo na inscri\u00e7\u00e3o, a milit\u00e2ncia me matou\n- coloquei como conclus\u00e3o que o minist\u00e9rio da cultura se virasse e fiquei sabendo agora que o biroliro extinguiu essa merda\n- perdi no m\u00ednimo 10 quest\u00f5es por conta do tempo.", "edit_history_tweet_ids": ["1191177086565847040"], "id": "1191177086565847040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1103489988589748225"}, {"created_at": "2019-11-04T02:15:02.000Z", "lang": "pt", "text": "A galera nn vai mais no cinema pq se decepcionou dms com esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191177000268050433"], "id": "1191177000268050433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754880163742179329"}, {"created_at": "2019-11-04T02:14:41.000Z", "lang": "pt", "text": "o cara se matou la na unimar, que fita", "edit_history_tweet_ids": ["1191176913655611394"], "id": "1191176913655611394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028487078496096256"}, {"created_at": "2019-11-04T02:14:32.000Z", "lang": "es", "text": "Elimine por accidente aproximadamente 45 libros\n\n* se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1191176874740895744"], "id": "1191176874740895744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400280173"}, {"created_at": "2019-11-04T02:14:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @kikyuness: A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo is\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191176801722273792"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "id": "1191176801722273792", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914868184381104128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175020086738944"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:13:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191176728045146112"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191176728045146112", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243579515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:13:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @kikyuness: A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo is\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191176688882851840"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "id": "1191176688882851840", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751191043605954560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175020086738944"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:13:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LukamGarcia: Walter Mercado suicida https://t.co/DNelGLATrK", "edit_history_tweet_ids": ["1191176675863748613"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Mercado"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/DNelGLATrK", "expanded_url": "https://twitter.com/LukamGarcia/status/1191150360452190209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNelGLATrK", "media_key": "3_1191150349593137158"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LukamGarcia", "id": "43223035"}]}, "id": "1191176675863748613", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070690123241676801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191150360452190209"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:13:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alvarez_knowles: Vargas n se matou dizendo q entraria pra hist\u00f3ria pra n por ele na prova de hist\u00f3ria mais importante do pa\u00eds", "edit_history_tweet_ids": ["1191176657811451905"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alvarez_knowles", "id": "1038606104211718145"}]}, "id": "1191176657811451905", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758476220417859590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174334624219136"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:13:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Ent\u00e3o n\u00e9 se eu desaparecer do nada foi o doid\u00e3o l\u00e1 que me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1191176607035203585"], "id": "1191176607035203585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039644548258045952"}, {"created_at": "2019-11-04T02:13:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Vi uma montanha al\u00e9m do horizonte.\nA escalada foi desafiadora, sem sombra de d\u00favida. Sei que era uma jornada considerada suicida, mas quando eu decidi partir eu sabia que em algum momento a viagem terminaria. Eu n\u00e3o sei mais o que \u00e9 uma casa; eu perdi tudo naquele dil\u00favio.", "edit_history_tweet_ids": ["1191176542552043520"], "id": "1191176542552043520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1171536071336714240"}, {"created_at": "2019-11-04T02:13:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jeonarth: acabo de leer un fanfic y me destroz\u00f3 mucho, jungkook le era infiel a taehyung, jimin se suicida, hoseok esta muerto, taehyun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191176542434390018"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "hoseok"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "taehyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jeonarth", "id": "1183783450131812352"}]}, "id": "1191176542434390018", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129955636563927040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191098928953012225"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:12:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @kikyuness: A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo is\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191176295859867651"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "id": "1191176295859867651", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072249497248518144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175020086738944"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:12:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alvarez_knowles: Vargas n se matou dizendo q entraria pra hist\u00f3ria pra n por ele na prova de hist\u00f3ria mais importante do pa\u00eds", "edit_history_tweet_ids": ["1191176294899372032"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alvarez_knowles", "id": "1038606104211718145"}]}, "id": "1191176294899372032", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748293968429989888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174334624219136"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:12:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@BlogdoNoblat Comuna burro vc se amarra numa ditadura . O Ai 5  de cuba e Venezuela mata e matou muita gente. O AI5  no Brasil matou segundo a esquerda 430 comunistas em 20 anos.", "edit_history_tweet_ids": ["1191176256852840448"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4764, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8483, "type": "Organization", "normalized_text": "AI5"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "in_reply_to_user_id": "16794066", "id": "1191176256852840448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802911974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190718134044561409"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:11:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191176133930311680"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191176133930311680", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282601658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:11:27.000Z", "lang": "es", "text": "@z0eowo -reportar por comportamiento suicida ok.no-\n\n@Ross_sky_ \nWEEEE EN NENE SE QUIERE MATAR", "edit_history_tweet_ids": ["1191176096546533377"], "in_reply_to_user_id": "926270051635941377", "id": "1191176096546533377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1030533245153288193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191161536338890752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "z0eowo", "id": "926270051635941377"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:11:22.000Z", "lang": "es", "text": "El viernes sub\u00ed a una foto a la historia de ig y puse \"viernes suicida\" JAJAJAJAJAJA NO ME QUIERO SUICIDAR, MI VIERNES ERA UNA VERGA NOM\u00c1S \nLE DIJERON A PITER (MI VIEJO) QUE ME LLEVE AL PSIC\u00d3LOGO \ud83e\udd23\n\nSE\u00d1ORA CALMESE NO SEA PAPELONERA", "edit_history_tweet_ids": ["1191176075981795328"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8707, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}, "id": "1191176075981795328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1615625310"}, {"created_at": "2019-11-04T02:11:06.000Z", "lang": "es", "text": "@fiorelluxx A algunos les baja la presi\u00f3n, a mi amiga le baj\u00f3 la presi\u00f3n en un recital de Luciano Pereyra, imaginate si ten\u00eda que ir a ver al indio se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191176010349322245"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 104, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Pereyra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fiorelluxx", "id": "306367515"}]}, "in_reply_to_user_id": "306367515", "id": "1191176010349322245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180604804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191175549479268353"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:10:46.000Z", "lang": "es", "text": "@Pepillo_Origel La palabra de un suicida, no tiene mucha validez que digamos!!!\nPerd\u00f3n!", "edit_history_tweet_ids": ["1191175928224919559"], "in_reply_to_user_id": "171611157", "id": "1191175928224919559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "916518079638753281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190685159143723008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pepillo_Origel", "id": "171611157"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:09:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191175638012637185"], "id": "1191175638012637185", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041351956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:09:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @kikyuness: A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo is\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191175518516924416"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "id": "1191175518516924416", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72741178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175020086738944"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:08:54.000Z", "lang": "it", "text": "\"La Galada suicida\" la meravigliosa scultura fra realismo e tragedia di Epigono  L'opera di cui parliamo faceva parte con la Galata morente del\u00a0Donario di Attalo, monumento originale costruito nell'acropoli di Pergamo e fatto erigere da\u2026 https://t.co/wEu0V8uVt5", "edit_history_tweet_ids": ["1191175454952214528"], "id": "1191175454952214528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24549374", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/wEu0V8uVt5", "expanded_url": "https://fai.informazione.it/daiblog/744691FA-EC51-4959-8809-78B7C55133EB/La-Galada-suicida-la-meravigliosa-scultura-fra-realismo-e-tragedia-di-Epigono", "display_url": "fai.informazione.it/daiblog/744691\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:08:51.000Z", "lang": "it", "text": "\"La Galada suicida\" la meravigliosa scultura fra realismo e tragedia di Epigono  L'opera di cui parliamo faceva parte con la Galata morente del\u00a0Donario di Attalo, monumento originale costruito nell'acropoli di Pergamo e fatto erigere da\u2026 https://t.co/JKBeNE501x", "edit_history_tweet_ids": ["1191175446160904192"], "id": "1191175446160904192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346662113", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/JKBeNE501x", "expanded_url": "https://fai.informazione.it/daiblog/744691FA-EC51-4959-8809-78B7C55133EB/La-Galada-suicida-la-meravigliosa-scultura-fra-realismo-e-tragedia-di-Epigono", "display_url": "fai.informazione.it/daiblog/744691\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "Fantastico"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 113, "probability": 0.6827, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcusOlivveira", "id": "41136195"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:08:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarcusOlivveira: Nunca vi doente mental se formar, ainda querem soltar o cara que matou v\u00e1rios ... #Fantastico", "edit_history_tweet_ids": ["1191175385767194624"], "id": "1191175385767194624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823198707302731776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175156376514561"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:08:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @kikyuness: A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo is\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191175366720790528"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "id": "1191175366720790528", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816816547930968064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175020086738944"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 112, "tag": "Fantastico"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.7534, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:08:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RjuniorNogueira: Que horror esse lixo que matou 3 pessoas solto como se nada tivesse acontecido  #Fantastico", "edit_history_tweet_ids": ["1191175309372080128"], "id": "1191175309372080128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823198707302731776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175242766540800"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:08:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191175290820734977"], "id": "1191175290820734977", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159364251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "Fantastico"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.8027, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:08:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Que horror esse lixo que matou 3 pessoas solto como se nada tivesse acontecido  #Fantastico", "edit_history_tweet_ids": ["1191175242766540800"], "id": "1191175242766540800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896075966"}, {"created_at": "2019-11-04T02:07:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @kikyuness: A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo is\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191175225502765057"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "id": "1191175225502765057", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019328607569829888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175020086738944"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:07:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@JaredLeto essa imagem foi compartilhada pelo diretor @DavidAyerMovies em seu instragram, essa imagem nunca foi mostrada no filme Esquadr\u00e3o Suicida, assim tamb\u00e9m como outras partes n\u00e3o foram mostradas, talvez essas partes ligaria o fim do relacionamento de Arlequina e Coringa... https://t.co/q6qd4qRl9i", "edit_history_tweet_ids": ["1191175222516441089"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.7183, "type": "Other", "normalized_text": "instragram"}, {"start": 130, "end": 146, "probability": 0.9097, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.5025, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/q6qd4qRl9i", "expanded_url": "https://twitter.com/NayPeixoto1/status/1191175222516441089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q6qd4qRl9i", "media_key": "3_1191175217374269442"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "in_reply_to_user_id": "27711339", "id": "1191175222516441089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1187424911922532353"}, {"created_at": "2019-11-04T02:07:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alvarez_knowles: Vargas n se matou dizendo q entraria pra hist\u00f3ria pra n por ele na prova de hist\u00f3ria mais importante do pa\u00eds", "edit_history_tweet_ids": ["1191175220729655297"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alvarez_knowles", "id": "1038606104211718145"}]}, "id": "1191175220729655297", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100527964746379266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174334624219136"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 93, "tag": "Fantastico"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 92, "probability": 0.6921, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:07:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Nunca vi doente mental se formar, ainda querem soltar o cara que matou v\u00e1rios ... #Fantastico", "edit_history_tweet_ids": ["1191175156376514561"], "id": "1191175156376514561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41136195"}, {"created_at": "2019-11-04T02:07:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191175085249441793"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "id": "1191175085249441793", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839618836999598082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:07:10.000Z", "lang": "pt", "text": "A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo isso envolvendo o nosso amado l\u00edder. Fiquei um pouco mais tranquila.\n\nSEMPRE proteja os meninos, starship, fa\u00e7a TUDO para mant\u00ea-los protegidos!\n\u00c9 O SEU DEVER!", "edit_history_tweet_ids": ["1191175020086738944"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "starship"}]}, "id": "1191175020086738944", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "1072249497248518144"}, {"created_at": "2019-11-04T02:06:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Mat\u00e9ria no @showdavida sobre a trag\u00e9dia ambiental causada pelo petr\u00f3leo em nosso litoral, de uma gravidade e extens\u00e3o sem precedentes, e vem a lembran\u00e7a daquelas cenas grotescas,pat\u00e9ticas de um secret\u00e1rio da Pesca falando sobre peixe inteligente e cardume suicida.\nQue desgoverno!", "edit_history_tweet_ids": ["1191174972313616384"], "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 212, "probability": 0.317, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "id": "1191174972313616384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3570640575"}, {"created_at": "2019-11-04T02:06:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191174929351204865"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "id": "1191174929351204865", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385697871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:05:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191174650379866113"], "id": "1191174650379866113", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085910100768890881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:05:16.000Z", "lang": "es", "text": "Se imaginan que una persona se ponga a desahogarse en twitter y dar alarmas de que esta en depresi\u00f3n y al borde del suicidio, pero como nadie lo sigue o mira sus tweets pasa desapercibido, hasta que eventualmente se suicida y despu\u00e9s encuentran sus tweets. Que sad.", "edit_history_tweet_ids": ["1191174543538188288"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1191174543538188288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841910893533364225"}, {"created_at": "2019-11-04T02:05:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alvarez_knowles: Vargas n se matou dizendo q entraria pra hist\u00f3ria pra n por ele na prova de hist\u00f3ria mais importante do pa\u00eds", "edit_history_tweet_ids": ["1191174508088086533"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alvarez_knowles", "id": "1038606104211718145"}]}, "id": "1191174508088086533", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725677114779914241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174334624219136"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:05:06.000Z", "lang": "es", "text": "Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG ... No sirvi\u00f3 absolutamente nada, ni para un limpiar a su Jefa y al suicida o acusar a opositores, prensa o al Gob. https://t.co/wrEGwuJCkw", "edit_history_tweet_ids": ["1191174501066821633"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.3773, "type": "Person", "normalized_text": "Jefa"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wrEGwuJCkw", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1191128933300916225", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}, "id": "1191174501066821633", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "839618836999598082"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 78, "tag": "Enem2019"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.7491, "type": "Other", "normalized_text": "Enem2019"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:04:54.000Z", "lang": "pt", "text": "a \u00fanica coisa q eu temho ctz \u00e9 q aquela lesma tem tend\u00eancia suicida \n#Enem2019", "edit_history_tweet_ids": ["1191174448885501952"], "id": "1191174448885501952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158050079867056129"}, {"created_at": "2019-11-04T02:04:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Vargas n se matou dizendo q entraria pra hist\u00f3ria pra n por ele na prova de hist\u00f3ria mais importante do pa\u00eds", "edit_history_tweet_ids": ["1191174334624219136"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "id": "1191174334624219136", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1038606104211718145"}, {"created_at": "2019-11-04T02:04:11.000Z", "lang": "pt", "text": "E quem se matou estudando fica revoltado n\u00e9 ? Afff", "edit_history_tweet_ids": ["1191174269843185666"], "id": "1191174269843185666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840287428581703682"}, {"created_at": "2019-11-04T02:03:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RanocchiaCata: Muy suicida estudiar para un integrador un d\u00eda antes sin leer todos los textos que le\u00edmos durante el a\u00f1o?", "edit_history_tweet_ids": ["1191174014359756800"], "id": "1191174014359756800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4057871374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191173663414013953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RanocchiaCata", "id": "2735261249"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:02:26.000Z", "lang": "en", "text": "suicida https://t.co/OlRRxdM64G", "edit_history_tweet_ids": ["1191173830791831552"], "id": "1191173830791831552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945177585310425088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191164886803533824"}], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/OlRRxdM64G", "expanded_url": "https://twitter.com/marhus153/status/1191164886803533824", "display_url": "twitter.com/marhus153/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T02:02:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Acho que nossa cultura \u00e9 suicida\nOu sera que \u00e9 s\u00f3 impress\u00e3o\nJogamos fora nosso tempo e sa\u00fade mental\nSempre na busca de ascens\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1191173808696315904"], "id": "1191173808696315904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1018244929204744193"}, {"created_at": "2019-11-04T02:01:46.000Z", "lang": "es", "text": "Muy suicida estudiar para un integrador un d\u00eda antes sin leer todos los textos que le\u00edmos durante el a\u00f1o?", "edit_history_tweet_ids": ["1191173663414013953"], "id": "1191173663414013953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2735261249"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "Enem2019"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.3188, "type": "Place", "normalized_text": "ENEM"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4603, "type": "Other", "normalized_text": "Enem2019"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:01:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Pobre Get\u00falio, se matou para entrar para hist\u00f3ria, tem a banca com o seu nome (FGV) mas n tem nenhuma quest\u00e3o dele no ENEM. #Enem2019", "edit_history_tweet_ids": ["1191173606816006146"], "id": "1191173606816006146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1010882380628987904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "SalarioEnDolares"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigMaglyRedSox", "id": "53940216"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:00:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BigMaglyRedSox: A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien usted\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191173450297159680"], "id": "1191173450297159680", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246585970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190731860093153281"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:00:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@glitcheness nemkajs so fiz um trocadilho do 'se matou' 'literalmente' com o suic\u00eddio dele \ne nossa que p\u00e9ssimo mas acredito que ta mudando durante meu ens m\u00e9dio todos prof que tive mencionam isso (principalmente pra explicar o isolamento pol\u00edtico dele etc)", "edit_history_tweet_ids": ["1191173273138192385"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "nemkajs"}]}, "in_reply_to_user_id": "231607558", "id": "1191173273138192385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396916187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191162225538617344"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:00:03.000Z", "lang": "es", "text": "@Cooperativa Tiene 100% de responsabilidad, si fuera japon\u00e9s y con honor se suicida, pero como es pi\u00f1era es normal hacerse el weon con excepci\u00f3n del negro, ese wn es derecho", "edit_history_tweet_ids": ["1191173227541880834"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4209, "type": "Other", "normalized_text": "japon\u00e9s"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "in_reply_to_user_id": "7668952", "id": "1191173227541880834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1187334573480402945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191171491917897728"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:59:37.000Z", "lang": "pt", "text": "peixe eh o bicho mais sem graca q tem se eu ganhasse um ele ia ser suicida igual o da amelie poulain", "edit_history_tweet_ids": ["1191173122499764224"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "amelie poulain"}]}, "id": "1191173122499764224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "946238569630388224"}, {"created_at": "2019-11-04T01:59:34.000Z", "lang": "es", "text": "@LudmiNicole_ Fua re suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191173107165356035"], "in_reply_to_user_id": "2335478689", "id": "1191173107165356035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1012517939977875457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191170289482305536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LudmiNicole_", "id": "2335478689"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "AprendiNoEnem"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Novo"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7722, "type": "Organization", "normalized_text": "INEP"}]}, "created_at": "2019-11-04T01:59:06.000Z", "lang": "pt", "text": "#AprendiNoEnem que o Vargas se matou pra n\u00e3o aparecer em merda de quest\u00e3o nenhuma e eu estudando Estado Novo que nem um idiota porra INEP", "edit_history_tweet_ids": ["1191172990840557570"], "id": "1191172990840557570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1187163841244913664"}, {"created_at": "2019-11-04T01:59:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@jose_simao Piada n\u00e9 kkkkk tu \u00e9 guru agora? Faz uma previs\u00e3o a\u00ed de quem matou Celso Daniel, vamos ver se tu \u00e9 bom! Pq pelo Brasil tu nunca fez nada!", "edit_history_tweet_ids": ["1191172969957089280"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.3849, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}]}, "in_reply_to_user_id": "95740548", "id": "1191172969957089280", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59315316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190817345410863110"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:58:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191172895164100608"], "id": "1191172895164100608", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36743447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:58:15.000Z", "lang": "it", "text": "Agrigento, giovane extracomunitario suicida al Pronto\u00a0soccorso https://t.co/EsNgGywFDM https://t.co/cbsdZdTiXU", "edit_history_tweet_ids": ["1191172777438597125"], "id": "1191172777438597125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197762413", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/EsNgGywFDM", "expanded_url": "https://palermo-24h.com/agrigento-giovane-extracomunitario-suicida-al-pronto-soccorso/", "display_url": "palermo-24h.com/agrigento-giov\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/cbsdZdTiXU", "expanded_url": "https://twitter.com/palermo24h/status/1191172777438597125/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbsdZdTiXU", "media_key": "3_1191172775794401281"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:55:46.000Z", "lang": "es", "text": "@tere_marinovic Porque ud no se suicida. Escribe solo rabia. Veneno pasa pir sus venas. E ira respira en cada bocanada. Cuide a la prole. Ellos la necesitan mas que los opinantes por estos lados.", "edit_history_tweet_ids": ["1191172152248209409"], "in_reply_to_user_id": "302219334", "id": "1191172152248209409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031729196014477313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190856779053359107"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:55:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191171998799581185"], "id": "1191171998799581185", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910765623814316032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:55:06.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar a esta hora de la vida es lo mejor", "edit_history_tweet_ids": ["1191171983515537408"], "id": "1191171983515537408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1561824804"}, {"created_at": "2019-11-04T01:55:06.000Z", "lang": "pt", "text": "A lesma era uma suicida https://t.co/OZglqKtyhF", "edit_history_tweet_ids": ["1191171982173310976"], "id": "1191171982173310976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1026924916891738112", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/OZglqKtyhF", "expanded_url": "https://twitter.com/borntopica/status/1191122469706518531", "display_url": "twitter.com/borntopica/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:54:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Depois desse enem Vargas se matou em v\u00e3o pq pqp uma prova de hist\u00f3ria sem vargas????", "edit_history_tweet_ids": ["1191171929719345152"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "id": "1191171929719345152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4818533320"}, {"created_at": "2019-11-04T01:53:52.000Z", "lang": "es", "text": "la otra vez un chabon me dijo que \"yo era una verdadera suicida por mis cicatrices\" QU\u00c9 MIERDA LES PASA, EST\u00c1N ENFERMOS DE LA CABEZA O QU\u00c9? DEJEN DE ROMANTIZAR Y CATALOGAR LA AUTOLESION Y EMPIECEN A ACTUAR CONTRA ELLA.", "edit_history_tweet_ids": ["1191171671341883393"], "id": "1191171671341883393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "722193656648765441"}, {"created_at": "2019-11-04T01:53:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Get\u00falio Vargas se matou p o inep n colocar uma quest\u00e3o sobre esse ok sabe", "edit_history_tweet_ids": ["1191171582401662976"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "id": "1191171582401662976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4175371276"}, {"created_at": "2019-11-04T01:53:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @taniafoxxx: El orgasmo tiene 6 formas...\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aki, aki)\nMatematica (mas, mas)\nReligiosa (ay dios mio!!)\nSuici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191171495361314816"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.6605, "type": "Other", "normalized_text": "Matematica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "taniafoxxx", "id": "1343630029"}]}, "id": "1191171495361314816", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190304550747594757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1059887418357309441"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:53:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem a\u00ed j\u00e1 viu:\n\nAs virgens suicida?\n\nR\u00e9quiem para um sonho?\n\nBeleza Americana?\n\nTrash: N\u00e1usea Total?\n\nAkira?\n\nLaranja Mec\u00e2nica?\n\nS\u00e3o filmes q ficam na mente!\n\nQueria saber a opini\u00e3o de vcs!", "edit_history_tweet_ids": ["1191171476180877312"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.6166, "type": "Other", "normalized_text": "Beleza Americana"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Akira"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5569, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja"}]}, "id": "1191171476180877312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944058462442364928"}, {"created_at": "2019-11-04T01:51:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191171172844609541"], "id": "1191171172844609541", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718666991595298817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:51:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191171092137644032"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191171092137644032", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053027610714886144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:51:26.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder @coyotegris @cesarpeirano @CSJdeLima @congresoperu @Poder_Judicial_ @JNE_Peru @CIDH Poniendo el parche para asolapar la humillante derrota que van a tener?... Te recuerdo que el cobarde ladr\u00f3n suicida con las justas pas\u00f3 la valla en las elecciones y con \"ayudin\". Est\u00e1 vez el pueblo si los har\u00e1 desaparecer.", "edit_history_tweet_ids": ["1191171062425378816"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1191171062425378816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127027575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190637919310094336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "coyotegris", "id": "46587924"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "cesarpeirano", "id": "39375898"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "CSJdeLima", "id": "1201552974"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 84, "end": 93, "username": "JNE_Peru", "id": "160355694"}, {"start": 94, "end": 99, "username": "CIDH", "id": "60954521"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:51:22.000Z", "lang": "es", "text": "@mc_maricarmenf Y cuando alguien se decide a hablar \"se le suicida\"..si no investigad casos de muertes raras en temas de corruptos pol\u00edticos...as\u00ed que no hablara, por el y por su familia...quiz\u00e1s podr\u00eda ordenar filtrar algo tras su muerte pero a saber...hay que ver como corrompe el poder..", "edit_history_tweet_ids": ["1191171044591226880"], "in_reply_to_user_id": "4768654342", "id": "1191171044591226880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2790130721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191065994170707969"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:51:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cortezanaju: Vargas se suicidou pra entrar na hist\u00f3ria e o enem n\u00e3o colocou 1 quest\u00e3o sobre", "edit_history_tweet_ids": ["1191170982268067846"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7216, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortezanaju", "id": "772283013782642688"}]}, "id": "1191170982268067846", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948999818696953857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191170100524724224"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:51:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@yaraguez Pra ser honesta a \u00fanica coisa que eu conseguiria escrever atualmente \u00e9 sobre minha imensa idea\u00e7\u00e3o suicida e ningu\u00e9m precisa ler isso n\u00e9? N\u00e3o faria bem a ningu\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1191170977713065984"], "in_reply_to_user_id": "152835392", "id": "1191170977713065984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944941271587704832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191170029926129665"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:51:03.000Z", "lang": "es", "text": "Ma\u00f1ana tengo que cursar, alguien me suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1191170964807180288"], "id": "1191170964807180288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565811822"}, {"created_at": "2019-11-04T01:50:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha m\u00e3e t\u00e1 ficando t\u00e3o sensata t\u00f4 at\u00e9 orgulhosa\nMeu tio: se o presidente achar quem matou o \u00edndio vai fuder com eles \nMinha m\u00e3e: Teu presidente matou a Marielle, tu acha msm que ele n\u00e3o iria matar um \u00edndio que protege a mata que teu presidente mata ?", "edit_history_tweet_ids": ["1191170923644239872"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 161, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1191170923644239872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803998990698250240"}, {"created_at": "2019-11-04T01:50:03.000Z", "lang": "en", "text": "@vampire_vibez suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191170713157275649"], "in_reply_to_user_id": "1152363699727978496", "id": "1191170713157275649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128526680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191170649953320960"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:49:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_odigo: T\u00e1 l\u00e1, n\u00e3o sou \"Youtuber\", sou eleitor do Biroliro e to vendo muita gente caindo em narrativa suicida!\n\n@FabioClickTime\n@LiloV\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191170677144981504"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "o_odigo", "id": "287307952"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "FabioClickTime", "id": "3234471657"}]}, "id": "1191170677144981504", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421418573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191161287625060352"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:49:01.000Z", "lang": "es", "text": "Anoche un pibe me pregunt\u00f3 si era la del escuadr\u00f3n suicida y le dije que no, que era Harley Quinn. Esto soy", "edit_history_tweet_ids": ["1191170454452686854"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "id": "1191170454452686854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187529801600552962"}, {"created_at": "2019-11-04T01:48:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Lombra \u00e9 q passa ano todo estudando mesmas mat\u00e9rias pra chegar e ser outra ideia do q se matou de estudar, q engra\u00e7ado", "edit_history_tweet_ids": ["1191170319899406337"], "id": "1191170319899406337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042410817696788482"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 179, "tag": "MejorLornaQueChoroAprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-11-04T01:48:16.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Que existan tantos fan\u00e1ticos del loco suicida ag ESTA MAL \ud83d\ude01 \npero si empiezan a seguir ese acto heroico los respetariamos un poquito m\u00e1s \ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\n#MejorLornaQueChoroAprista \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37", "edit_history_tweet_ids": ["1191170262487699456"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1191170262487699456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "435891898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191111180313608192"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:48:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_odigo: T\u00e1 l\u00e1, n\u00e3o sou \"Youtuber\", sou eleitor do Biroliro e to vendo muita gente caindo em narrativa suicida!\n\n@FabioClickTime\n@LiloV\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191170256083070976"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "o_odigo", "id": "287307952"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "FabioClickTime", "id": "3234471657"}]}, "id": "1191170256083070976", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991140729304092672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191161287625060352"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:48:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem disse que Vargas se suicidou? Aiai iludidos https://t.co/fWV8ZzhD3G", "edit_history_tweet_ids": ["1191170224885846017"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/fWV8ZzhD3G", "expanded_url": "https://t.co/fWV8ZzhD3G", "display_url": "t.co/fWV8ZzhD3G"}]}, "id": "1191170224885846017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298154725"}, {"created_at": "2019-11-04T01:48:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191170211564675072"], "id": "1191170211564675072", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889161702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:47:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Vargas se suicidou pra entrar na hist\u00f3ria e o enem n\u00e3o colocou 1 quest\u00e3o sobre", "edit_history_tweet_ids": ["1191170100524724224"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5869, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "id": "1191170100524724224", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "772283013782642688"}, {"created_at": "2019-11-04T01:47:15.000Z", "lang": "es", "text": "@mateoglg No le hagas caso Mateo. Maritza pag\u00f3 con c\u00e1rcel por poner en pr\u00e1ctica sus ideas. Ella @KarlaCalle tuvo o tiene al marido pr\u00f3fugo de la justicia. Defiende al Apra cuyo l\u00edder cobarde suicida no enfrent\u00f3 la justicia, fue amigo de V\u00edctor Polay y sac\u00f3 y convivi\u00f3 con narcotraficantes", "edit_history_tweet_ids": ["1191170009197895681"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8611, "type": "Person", "normalized_text": "Maritza"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 237, "end": 248, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Polay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}, {"start": 96, "end": 107, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "77493939", "id": "1191170009197895681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "389162245", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191107387400306689"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:47:12.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor", "edit_history_tweet_ids": ["1191169995109257216"], "id": "1191169995109257216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2232308701"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 57, "tag": "GloboLixo"}, {"start": 103, "end": 122, "tag": "DomingoEspetacular"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8871, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4072, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 104, "end": 121, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "DomingoEspetacular"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sul_jb", "id": "704370489205137408"}]}, "created_at": "2019-11-04T01:46:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@sul_jb Assisto filme do frota mas n\u00e3o assisto #GloboLixo ,s\u00f3 se falar quem mandou matou Celso Daniel!\n#DomingoEspetacular", "edit_history_tweet_ids": ["1191169712409006080"], "in_reply_to_user_id": "704370489205137408", "id": "1191169712409006080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "58491869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191162961215262720"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:45:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoledadLuque12: es est\u00fapido pero no suicida https://t.co/tEN7bSkMVk", "edit_history_tweet_ids": ["1191169596444811264"], "id": "1191169596444811264", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100782638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191148448340414464"}], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/tEN7bSkMVk", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimamiradaec/status/1191128998983741441", "display_url": "twitter.com/ultimamiradaec\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoledadLuque12", "id": "987793498568101889"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:45:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@vegasighs ana luiza???????? que pensamento suicida \u00e9 esse????? onde esta aprendendo esse tipo de coisa??????", "edit_history_tweet_ids": ["1191169511673778177"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "ana luiza"}]}, "in_reply_to_user_id": "3353624338", "id": "1191169511673778177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110494796831961089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191087490528096257"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:45:05.000Z", "lang": "es", "text": "@JusticeCaelis &lt; haber comido algo. Tiene n\u00e1useas, aunque las disimula muy bien.\nLo que no puede disimular es aquella l\u00e1grima suicida que corre por su mejilla, mientras manten\u00eda los brazos cruzados*\n\n\u00bfDe verdad?", "edit_history_tweet_ids": ["1191169464726888448"], "in_reply_to_user_id": "1135833771650015232", "id": "1191169464726888448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135833771650015232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191169458624245762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JusticeCaelis", "id": "1144449708250681344"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:44:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191169310355607552"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191169310355607552", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581265792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:43:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Centraldcnauta: David Ayer publicou um pequeno texto sobre sua vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida no Instagram.\n\n\u201cO pilar de Esquadr\u00e3o Suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191169153161474048"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8256, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9003, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1191169153161474048", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72115686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191068209778167808"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:43:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191169146777677824"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "id": "1191169146777677824", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129090372364378113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:43:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Ter idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 uma coisa horr\u00edvel", "edit_history_tweet_ids": ["1191169119636332544"], "id": "1191169119636332544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2505391589"}, {"created_at": "2019-11-04T01:43:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ap__souza: cara eu to morrendo de d\u00f3 da galera que fez enem e se matou de fazer reda\u00e7\u00e3o o ano todo pra cair um tema merda desse", "edit_history_tweet_ids": ["1191168942787715072"], "id": "1191168942787715072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051650109325434882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191159622603825152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ap__souza", "id": "1022192843404857344"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:42:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191168852740182016"], "id": "1191168852740182016", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34112593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:42:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@_lopesyasmin se matou p entrar na hist\u00f3ria e s\u00f3 o pijama q ficou", "edit_history_tweet_ids": ["1191168832024596480"], "in_reply_to_user_id": "905567986643292161", "id": "1191168832024596480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "886071690706518018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191168674092240897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_lopesyasmin", "id": "905567986643292161"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:42:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@SF_Moro A lei s\u00f3 N\u00c3O serve p quem \u00e9 amigo de juiz ou se o juiz \u00e9 ladr\u00e3o. Cad\u00ea o Queiroz? Quem matou Marielle ?", "edit_history_tweet_ids": ["1191168824588013568"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1191168824588013568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124782726", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190976032934973442"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:42:28.000Z", "lang": "es", "text": "@X15Taty Jenna: no puedo igual porque si lo hago este pendejo de seguro se suicida &gt;://^ \nPerdon(\u00bf :^ esperate me llamaste pendejo? :/", "edit_history_tweet_ids": ["1191168806225240065"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6106, "type": "Other", "normalized_text": "Jenna"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.6922, "type": "Other", "normalized_text": "Perdon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "X15Taty", "id": "1139660391364083713"}]}, "in_reply_to_user_id": "1139660391364083713", "id": "1191168806225240065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103894193728937989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191168171652325376"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:42:03.000Z", "lang": "pt", "text": "se eu n\u00e3o for na escola amanh\u00e3 \u00e9 pq uma aranha me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1191168697643094016"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.399, "type": "Other", "normalized_text": "aranha"}]}, "id": "1191168697643094016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2564411921"}, {"created_at": "2019-11-04T01:41:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Cara se matou p virar historia kkkkkkk tadinho https://t.co/HU0AQ9EXGQ", "edit_history_tweet_ids": ["1191168537575985157"], "id": "1191168537575985157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "891255790690086912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191108322532958208"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/HU0AQ9EXGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/beatxriz/status/1191108322532958208", "display_url": "twitter.com/beatxriz/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "Enem2019"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.3765, "type": "Organization", "normalized_text": "ENEM"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "Enem2019"}]}, "created_at": "2019-11-04T01:41:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Get\u00falio Vargas se matou pra entrar na hist\u00f3ria e o ENEM n\u00e3o me da 50 quest\u00f5es disso? CARALHO INEP, TO MAGOADA,MUITO MAGOADA\n#Enem2019", "edit_history_tweet_ids": ["1191168497671442432"], "id": "1191168497671442432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482048434"}, {"created_at": "2019-11-04T01:40:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@_lopesyasmin getulao se matou atoa", "edit_history_tweet_ids": ["1191168424665387008"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4914, "type": "Person", "normalized_text": "getulao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_lopesyasmin", "id": "905567986643292161"}]}, "in_reply_to_user_id": "905567986643292161", "id": "1191168424665387008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "886071690706518018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191168008674263041"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:40:27.000Z", "lang": "pt", "text": "povo acha que se tivesse incomodando o cavalo ele estaria paradinho de boa msm pqp a milit\u00e2ncia matou a Gretchen https://t.co/pIz6hdCgs3", "edit_history_tweet_ids": ["1191168295526961153"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Gretchen"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/pIz6hdCgs3", "expanded_url": "https://twitter.com/victorsonnew/status/1190743727654002695", "display_url": "twitter.com/victorsonnew/s\u2026"}]}, "id": "1191168295526961153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1169375222052659200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190743727654002695"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:40:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@JayBellini1 @fer_zig @RevistaEpoca Kcet, acho que vou marcar a pol\u00edcia federal, civil, FBI, Interpol pra vc ensinar a eles como deve ser uma investiga\u00e7\u00e3o, pq se algu\u00e9m foi morto o culpado \u00e9 s\u00f3 que matou n\u00e9, e case solved\n\nEm que mundo a um mandante n\u00e9, isso n\u00e3o acontece", "edit_history_tweet_ids": ["1191168214333624320"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4859, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.5788, "type": "Organization", "normalized_text": "Interpol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JayBellini1", "id": "941497046263091200"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "fer_zig", "id": "1356753280324501512"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "RevistaEpoca", "id": "21207962"}]}, "in_reply_to_user_id": "941497046263091200", "id": "1191168214333624320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064320744077869057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191163699505123328"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:39:44.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Sendero enemigo de los apristas, pero el MRTA? Polay Campos, gran amigo del suicida. No por nada le dej\u00f3 construir su t\u00fanel por el que huy\u00f3 junto a varios m\u00e1s, all\u00e1 en los 80's.", "edit_history_tweet_ids": ["1191168117482938368"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "MRTA"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Polay Campos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1191168117482938368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4564672593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:39:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@PiqueMartins vc viu que um m\u00e9dico psiquiatra de Mar\u00edlia se suicidou hj?", "edit_history_tweet_ids": ["1191168070305357829"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiqueMartins", "id": "839608603145293829"}]}, "in_reply_to_user_id": "839608603145293829", "id": "1191168070305357829", "geo": {"place_id": "9b6238f8d201a751"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55014653"}, {"created_at": "2019-11-04T01:37:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@ffrahcasso @Greggui_ hist\u00f3ria doida, esse bicho matou 14 pessoas se n me engano", "edit_history_tweet_ids": ["1191167555626577920"], "in_reply_to_user_id": "721737322862088192", "id": "1191167555626577920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101304591", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191166193203367936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ffrahcasso", "id": "721737322862088192"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Greggui_", "id": "147676493"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:37:21.000Z", "lang": "es", "text": "Por ese tipo de personas la gente se suicida https://t.co/Pk2U6v2dA2", "edit_history_tweet_ids": ["1191167515730337797"], "id": "1191167515730337797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114836276", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191042082611159040"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Pk2U6v2dA2", "expanded_url": "https://twitter.com/Uriel_Pierce/status/1191042082611159040", "display_url": "twitter.com/Uriel_Pierce/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:37:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Finalmente asissti esquadr\u00e3o suicida agora posso falar mal com propriedade", "edit_history_tweet_ids": ["1191167476354166784"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "asissti"}]}, "id": "1191167476354166784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3165341357"}, {"created_at": "2019-11-04T01:36:39.000Z", "lang": "es", "text": "Mis demonios interno a\u00fan se preguntan,\u00bfporque este imb\u00e9cil a\u00fan no se suicida ?", "edit_history_tweet_ids": ["1191167342526554114"], "id": "1191167342526554114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503537804"}, {"created_at": "2019-11-04T01:36:27.000Z", "lang": "pt", "text": "o negan matou o abraham e o glenn, e a \u00fanica coisa que eu queria era que o rick matasse o negan, mas agora se algu\u00e9m tocar no negan eu dou um chilique pq eu amo o miser\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1191167291578310658"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6859, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "rick"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}]}, "id": "1191167291578310658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140631998014382081"}, {"created_at": "2019-11-04T01:36:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@joaodoceu Sinto lhe dizer que n\u00e3o achei nada parecido... e de mariah carey a\u00ed s\u00f3 se for depois que o caminh\u00e3o que matou o Jardel passou e deu r\u00e9! https://t.co/6WZMqAYu0N", "edit_history_tweet_ids": ["1191167279943344131"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "mariah carey"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/6WZMqAYu0N", "expanded_url": "https://twitter.com/joshuavictor/status/1191167279943344131/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6WZMqAYu0N", "media_key": "16_1191167261488406529"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joaodoceu", "id": "236229114"}]}, "in_reply_to_user_id": "236229114", "id": "1191167279943344131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68972456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190813124179439616"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:36:24.000Z", "lang": "es", "text": "Diarios De Una Despechada: Domingo Suicida https://t.co/no8D1QPPHt", "edit_history_tweet_ids": ["1191167276176814080"], "id": "1191167276176814080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4287947115", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/no8D1QPPHt", "expanded_url": "https://diariosdeunadespechada.blogspot.com/2019/11/domingo-suicida.html?spref=tw", "display_url": "diariosdeunadespechada.blogspot.com/2019/11/doming\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:35:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191167063273988097"], "id": "1191167063273988097", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720825069153300481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:35:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191166972601544705"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "id": "1191166972601544705", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015671684697935872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:35:08.000Z", "lang": "es", "text": "@UnTeDulce NO PARA, QUE MI WAWA NO ES SUICIDA ;;;;", "edit_history_tweet_ids": ["1191166956986150914"], "in_reply_to_user_id": "894292858278203392", "id": "1191166956986150914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "921461264731328512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191146629090463744"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "Internacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodicoCorreo", "id": "99005968"}]}, "created_at": "2019-11-04T01:35:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PeriodicoCorreo: #Internacional La madre reci\u00e9n divorciada que mat\u00f3 a tiros a sus tres hijos y luego se suicid\u00f3 en un triple asesinato\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191166944478515200"], "id": "1191166944478515200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580266554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191154351659716609"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:34:44.000Z", "lang": "pt", "text": "como assim Get\u00falio Vargas se matou p entrar na hist\u00f3ria p Enem ignorar esse cara? indignada", "edit_history_tweet_ids": ["1191166856691879941"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5661, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "id": "1191166856691879941", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1067371416486584321"}, {"created_at": "2019-11-04T01:34:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@oppacacau @jhonatan_lucass MATOU COM BONDADE!!! garoto chato, porra, se incomodando com a vida dos outros. isso \u00e9 coisa de macho duro que j\u00e1 quis comer e a mona n\u00e3o deu condi\u00e7\u00e3o e agr quer falar mal", "edit_history_tweet_ids": ["1191166801876594689"], "in_reply_to_user_id": "743254239502274560", "id": "1191166801876594689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1620937238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191137876769230848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "oppacacau", "id": "743254239502274560"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:33:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@ateezasbr puta merda quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, isso n\u00e3o se faz ok", "edit_history_tweet_ids": ["1191166512947699715"], "in_reply_to_user_id": "977541644806475777", "id": "1191166512947699715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2935939834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191162095787806720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ateezasbr", "id": "977541644806475777"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:33:05.000Z", "lang": "es", "text": "@ItosBitch Es una estrategia de manual, enemigos imaginarios para que sus adeptos cierren filas y no vean su incapacidad. De tontos creer en un golpe suicida, cualquier estratega sabr\u00eda que en este momento es inviable, pero en unos 3 o 4 a\u00f1os ser\u00eda m\u00e1s cre\u00edble est\u00e1 noticia.", "edit_history_tweet_ids": ["1191166444396072960"], "in_reply_to_user_id": "339325318", "id": "1191166444396072960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883901870699405312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191018118929358852"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:32:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PulpoalOlivo_: @KarlaCalle Oye idiota, ustedes son la burla del Per\u00fa. Todos cargamos con un familiar que nos hace avergonzar; pero es m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191166411986608129"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "id": "1191166411986608129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43739019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191114102372012033"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:32:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@uselolja Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191166406127226880"], "in_reply_to_user_id": "1430887544", "id": "1191166406127226880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1149297751282331648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191156651614724097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "uselolja", "id": "1430887544"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:32:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@rubensazzar @PDrack2 @adobeCHRS @hoje_no @Mleitaonetto Rapaz, tenho um parente foi pego durante a ditadura militar. Espancaram tanto que ele morreu. Nunca esteve envolvido com nada de pol\u00edtica. Ningu\u00e9m sabe o motivo. Talvez foi pq estava sem documento. Nos casos mais extremos de tortura, a pessoa t\u00e1 morta: https://t.co/8Z8bEGQJWu", "edit_history_tweet_ids": ["1191166229135994881"], "in_reply_to_user_id": "1050465206944567297", "id": "1191166229135994881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16203378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191164162518474753"}], "entities": {"urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/8Z8bEGQJWu", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,torturado-quando-bebe-filho-de-preso-politico-se-suicida,998518", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rubensazzar", "id": "1050465206944567297"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "PDrack2", "id": "1120793822693330944"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "adobeCHRS", "id": "1154047622350626817"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Mleitaonetto", "id": "88711472"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:30:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191165723667812354"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "id": "1191165723667812354", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816491594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:29:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@luduvicu Qual Claudia se matou ?\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1191165560282927105"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5662, "type": "Other", "normalized_text": "Claudia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luduvicu", "id": "14673230"}]}, "in_reply_to_user_id": "14673230", "id": "1191165560282927105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8485582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191165195101593605"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:29:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lollolactose: se o getulio vargas realmente se matou pra entrar na hist\u00f3ria ele deve estar se revirando nesse exato momento por nao ter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191165525897994240"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "getulio vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lollolactose", "id": "702169212643631105"}]}, "id": "1191165525897994240", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3434125721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191157855451308035"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:29:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@luduvicu foi o Kurt Cobain que se matou l\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1191165468452802560"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luduvicu", "id": "14673230"}]}, "in_reply_to_user_id": "14673230", "id": "1191165468452802560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147275388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191165195101593605"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:29:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Olha aqui INEP o Vargas se matou, era pra ter umas 20 quest\u00e3o desse assunto lascado e tu n\u00e3o me bota nenhuma, mulherr??", "edit_history_tweet_ids": ["1191165458080321538"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8014, "type": "Organization", "normalized_text": "INEP"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "id": "1191165458080321538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2973617765"}, {"created_at": "2019-11-04T01:28:19.000Z", "lang": "es", "text": "@francoleonjorge @luisulloaIso @Politica_LR La pregunta es por el patrimonio de Garc\u00eda... el suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1191165242992021505"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7417, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "francoleonjorge", "id": "887881116077752321"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "luisulloaIso", "id": "4218413595"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "887881116077752321", "id": "1191165242992021505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179429177231065090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185930806457458690"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:28:07.000Z", "lang": "pt", "text": "- Tem no Maksoud\n- Mas l\u00e1 \u00e9 meio decadente. Desde que a Claudia Raia se matou l\u00e1 n\u00e3o foi o mesmo.\n- Ohana\n- O que?\n- A Claudia Ohana.\n- N\u00e3o, a Raia\n- A Raia est\u00e1 viva\n- A Ohana tamb\u00e9eeemmmm\n\nEssa conversa ocorreu entre duas pessoas s\u00f3brias.", "edit_history_tweet_ids": ["1191165195101593605"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3386, "type": "Person", "normalized_text": "Maksoud"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia Raia"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia Ohana"}]}, "id": "1191165195101593605", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "14673230"}, {"created_at": "2019-11-04T01:27:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@barroswcb \u00c9 at\u00e9 necess\u00e1rio mostrar a realidade que muitas mulheres passam, mas a forma como foi destinada a isso acontecer \u00e9 um absurdo. Ela se submeteu a uma situa\u00e7\u00e3o para proteger uma pessoa que j\u00e1 matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1191165109231484928"], "in_reply_to_user_id": "886019958425124864", "id": "1191165109231484928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980818499164663809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190802544081195009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "barroswcb", "id": "886019958425124864"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:27:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191165095205838848"], "id": "1191165095205838848", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89022840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:27:36.000Z", "lang": "es", "text": "@Jdpgarcia @JrTrelles @KarlaCalle Y que el suicida ayud\u00f3 a fugar. https://t.co/cOLvQYGjlo", "edit_history_tweet_ids": ["1191165063731843072"], "in_reply_to_user_id": "991854320885919744", "id": "1191165063731843072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "180269192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191135815939829761"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/cOLvQYGjlo", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=0t314CEALIA", "display_url": "youtube.com/watch?v=0t314C\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1552801971341492225/YEH79qLh?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1552801971341492225/YEH79qLh?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "LA FUGA DE POLAY", "description": "Con 47 camaradas del MRTA un 9 de julio de 1990 se llamo la fuga mas escandalosa de la historia del Per\u00fa.", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=0t314CEALIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jdpgarcia", "id": "991854320885919744"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "JrTrelles", "id": "480607288"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:26:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ainhoapv_: creo q me vi suicida amigos", "edit_history_tweet_ids": ["1191164903954014209"], "id": "1191164903954014209", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107120176053526528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191126587757993985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ainhoapv_", "id": "4914368793"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:26:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@juj_martins @HorrorMoviesBR n\u00e3o migos. \n\n1 - essa q voc\u00ea est\u00e1 falando \u00e9 a Elizabeth Bathory, uma mulher q matou e torturou diversas criados no s\u00e9culo XVI se eu n\u00e3o me engano\n\n2 - e isso q ela passava sangue no corpo pra ficar mais nova \u00e9 meio q mentira, se voc\u00ea pesquisar sobre q Elizabeth vai encontrar+", "edit_history_tweet_ids": ["1191164882642751490"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth Bathory"}, {"start": 281, "end": 289, "probability": 0.5599, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juj_martins", "id": "2484405025"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "HorrorMoviesBR", "id": "772556681708498945"}]}, "in_reply_to_user_id": "2484405025", "id": "1191164882642751490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3416609068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191157236615307266"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:24:51.000Z", "lang": "es", "text": "Escuadron suicida \u2622\ufe0f https://t.co/MiTBsUU5y4", "edit_history_tweet_ids": ["1191164372027969536"], "id": "1191164372027969536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256016108", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/MiTBsUU5y4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4bMs8rAXly/?igshid=1gs6gw2jntsh5", "display_url": "instagram.com/p/B4bMs8rAXly/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:24:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Fiz uma piada mt idiota com figurinha e Heloisa se matou de rir (?)", "edit_history_tweet_ids": ["1191164367678722050"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5966, "type": "Person", "normalized_text": "Heloisa"}]}, "id": "1191164367678722050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "995771654776197121"}, {"created_at": "2019-11-04T01:24:44.000Z", "lang": "es", "text": "@FernandezAnibal Hasta al final sigue siendo mala persona pero que se puede esperar si a ella y larreta no le entregaron a Della R\u00faa la Carta del dr Favaloro que estaba desesperado por que el gobierno le deb\u00eda mucho dinero y ante la no respuesta se SUICIDA!", "edit_history_tweet_ids": ["1191164340633841668"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4332, "type": "Place", "normalized_text": "larreta"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.6347, "type": "Person", "normalized_text": "Della R\u00faa"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandezAnibal", "id": "119998164"}]}, "in_reply_to_user_id": "119998164", "id": "1191164340633841668", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "334077583", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191090566911741954"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:23:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Neste final de semana perdi duas tias, ambas por motivos de sa\u00fade. Foi triste, mas n\u00e3o me chocou na mesma intensidade ao descobrir que um psiquiatra, com quem trabalhei durante a resid\u00eancia, se suicidou esta noite! \ud83d\udc94\ud83d\ude1e", "edit_history_tweet_ids": ["1191164102175006720"], "id": "1191164102175006720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27639061"}, {"created_at": "2019-11-04T01:23:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191164016279851010"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191164016279851010", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1418720964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 254, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 231, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}, {"start": 235, "end": 253, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-11-04T01:22:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@LulaOficial Voce encheu a cara de pinga d foi fazer discurso ao inv\u00e9s de ir pra cadeia, seu canalha\nComo se atreve a, de dentro da pris\u00e3o, dar palpite sobre o PRESIDENTE BOLSONARO?\nLave essa sua boca nojenta\nVoc\u00ea MATOU CELSO DANIEL \n#LulaMandanteDoCrime", "edit_history_tweet_ids": ["1191163885505564672"], "in_reply_to_user_id": "2670726740", "id": "1191163885505564672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15957148", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189847253139312640"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:22:35.000Z", "lang": "pt", "text": "gente o irm\u00e3o do meu amigo SE MATOU eu to chocada pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1191163800432582657"], "id": "1191163800432582657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983439156306116609"}, {"created_at": "2019-11-04T01:21:47.000Z", "lang": "es", "text": "@soysebb La verdad que me da igual, cada uno se suicida de la forma que le parezca mejor. Pero aqu\u00ed est\u00e1 una frentista que jam\u00e1s se ir\u00e1 del pa\u00eds, gane quien gane.", "edit_history_tweet_ids": ["1191163600704016385"], "in_reply_to_user_id": "210212207", "id": "1191163600704016385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306334990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191163060523819010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "soysebb", "id": "1338325990741774336"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "A \u00fanica coisa boa em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora", "edit_history_tweet_ids": ["1191163476401696768"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1191163476401696768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749686086943772672"}, {"created_at": "2019-11-04T01:21:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@myheartcheek meu amigo q disse \"preciso te falar uma coisa\" e escreveu um puta textao falando sobre o quanto ele me acha top e depois me perguntou se sou l\u00e9sbica \n\nmenino quase me matou do cora\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1191163408642641922"], "in_reply_to_user_id": "1139001712864301056", "id": "1191163408642641922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1010241203923714048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191152751717302274"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:20:56.000Z", "lang": "pt", "text": "a prova de hist\u00f3ria tinha tudo menos hist\u00f3ria, pena de quem se matou estudando guerras, ditaduras e etc https://t.co/jLGvCLvesF", "edit_history_tweet_ids": ["1191163385741762560"], "id": "1191163385741762560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35182987", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191146802885660672"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/jLGvCLvesF", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1191146802885660672", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:20:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191163314694426628"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191163314694426628", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82425837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:19:39.000Z", "lang": "es", "text": "@miguechagas @TelemundoUY Con varios antecedentes? , no lo hab\u00edan expulsado a\u00fan? ..qu\u00e9 pa\u00eds generoso (y suicida) somos.", "edit_history_tweet_ids": ["1191163061702402048"], "in_reply_to_user_id": "3076195558", "id": "1191163061702402048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4822253141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191105421811081218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miguechagas", "id": "3076195558"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "TelemundoUY", "id": "2480246383"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:19:29.000Z", "lang": "es", "text": "T\u00fa sigues apostando a Venezuela y yo a ti, no s\u00e9 quien es m\u00e1s suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191163022175326209"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1191163022175326209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "44598038"}, {"created_at": "2019-11-04T01:18:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191162675239231488"], "id": "1191162675239231488", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157539302835965957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:18:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191162649951817730"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191162649951817730", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743484169666301952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:17:55.000Z", "lang": "es", "text": "Me descargu\u00e9 un juego de cartas para aprender portugu\u00e9s, resulta que termina siendo una carta suicida de parte de Tom que al parecer su novia lo dej\u00f3 por otro, y cada vez que avanza el juego la historia se vuelve m\u00e1s oscura. Me siento un creepypastero del 2012.", "edit_history_tweet_ids": ["1191162624622374913"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.7233, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}]}, "id": "1191162624622374913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "463213363"}, {"created_at": "2019-11-04T01:17:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Silviru2: @edufeiok Quiero creer que cuando se los quieran comer tengan que ir a pedirle ayuda al lider de la oposicion Mauricio el gat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191162622231666688"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6602, "type": "Person", "normalized_text": "gat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Silviru2", "id": "1167080359126806529"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1191162622231666688", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293855621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191072581375451141"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:17:14.000Z", "lang": "es", "text": "mi futuro se suicida si no agarro el tren", "edit_history_tweet_ids": ["1191162455629717504"], "id": "1191162455629717504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067594514745999361"}, {"created_at": "2019-11-04T01:17:02.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre se suicida por insistencia de su novia en Estados Unidos \u25bahttps://t.co/vhNgZKdkjC https://t.co/ESzKTEXWDY", "edit_history_tweet_ids": ["1191162402294894592"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/vhNgZKdkjC", "expanded_url": "https://buff.ly/36woV5V", "display_url": "buff.ly/36woV5V"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ESzKTEXWDY", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1191162402294894592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ESzKTEXWDY", "media_key": "3_1191162400256462849"}]}, "id": "1191162402294894592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "204962679"}, {"created_at": "2019-11-04T01:16:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191162367222145025"], "id": "1191162367222145025", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14115006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:16:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191162321839828993"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "id": "1191162321839828993", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27681564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:16:15.000Z", "lang": "es", "text": "@Vikipinto15 Sale ese pacto suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1191162208870391808"], "in_reply_to_user_id": "1001216288956567552", "id": "1191162208870391808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700884842913918977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191065595879530496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Vikipinto15", "id": "1001216288956567552"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:16:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191162190822301701"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191162190822301701", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459245009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:16:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191162184727977984"], "id": "1191162184727977984", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278316578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:16:03.000Z", "lang": "es", "text": "Ir al s\u00faper un domingo por la noche es una misi\u00f3n suicida definitivamente", "edit_history_tweet_ids": ["1191162158186414080"], "id": "1191162158186414080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270176126"}, {"created_at": "2019-11-04T01:15:51.000Z", "lang": "pt", "text": "VOC\u00ca ERA INMIGO DA MARIELLE; VOC\u00ca \u00c9 MARIELLE TRABALHAVAM NA MESMA CASA LEGISLATIVA; VOC\u00ca SE DESMENTIU AO PUBLICAR OS \u00c1UDIOS DA PORTARIA DO CONDOM\u00cdNIO ONDE VOC\u00ca MORA; O HOMEM QUE MATOU MARIELLE \u00c9 SEU VIZINHO. TUDO ISSO S\u00c3O MERAS COINCID\u00caNCIAS? https://t.co/opxJvcCht6", "edit_history_tweet_ids": ["1191162107951079424"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7729, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/opxJvcCht6", "expanded_url": "https://twitter.com/Edsonicyouth/status/1191150818109665280", "display_url": "twitter.com/Edsonicyouth/s\u2026"}]}, "id": "1191162107951079424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053078706950934528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191150818109665280"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:15:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_odigo: T\u00e1 l\u00e1, n\u00e3o sou \"Youtuber\", sou eleitor do Biroliro e to vendo muita gente caindo em narrativa suicida!\n\n@FabioClickTime\n@LiloV\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191162004888805376"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "o_odigo", "id": "287307952"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "FabioClickTime", "id": "3234471657"}]}, "id": "1191162004888805376", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287307952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191161287625060352"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:15:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Agora estou com o misto de sentimentos suicida e de desist\u00eancia", "edit_history_tweet_ids": ["1191161939268911109"], "id": "1191161939268911109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827442817"}, {"created_at": "2019-11-04T01:14:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191161724226940930"], "id": "1191161724226940930", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524672052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:14:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clarice_nc: Getulio Vargas se matou pra entrar na historia pro Enem ignorar ele \nIngrato do krlh", "edit_history_tweet_ids": ["1191161700143292416"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Getulio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Clarice_nc", "id": "3409552235"}]}, "id": "1191161700143292416", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880522551734263808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191130472354590720"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:13:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente, como \u00e9 poss\u00edvel a idea\u00e7\u00e3o suicida me rondar tanto?", "edit_history_tweet_ids": ["1191161443560939520"], "id": "1191161443560939520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1068432002318241792"}, {"created_at": "2019-11-04T01:12:36.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00e1 l\u00e1, n\u00e3o sou \"Youtuber\", sou eleitor do Biroliro e to vendo muita gente caindo em narrativa suicida!\n\n@FabioClickTime\n@LiloVLOG\n@Pa55ar0\n@thorasgard_\n@IsentaoCast\n@allantercalivre\n@profpaulamarisa\n\n\"Brasileiro tem mem\u00f3ria curta e youtuber de estima\u00e7\u00e3o\"\nhttps://t.co/o2HMSHpbNC", "edit_history_tweet_ids": ["1191161287625060352"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.3235, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/o2HMSHpbNC", "expanded_url": "https://youtu.be/lqX_biyR_Fg", "display_url": "youtu.be/lqX_biyR_Fg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lqX_biyR_Fg&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 119, "username": "FabioClickTime", "id": "3234471657"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}, {"start": 152, "end": 164, "username": "IsentaoCast", "id": "991140729304092672"}, {"start": 165, "end": 181, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 182, "end": 198, "username": "profpaulamarisa", "id": "75058892"}]}, "id": "1191161287625060352", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "287307952"}, {"created_at": "2019-11-04T01:12:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191161277411921920"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "id": "1191161277411921920", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030475018801737729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:12:23.000Z", "lang": "es", "text": "*se suicida* https://t.co/jOvqMIoWvU", "edit_history_tweet_ids": ["1191161235582148608"], "id": "1191161235582148608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1016861492736557056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191159399479422977"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/jOvqMIoWvU", "expanded_url": "https://twitter.com/fiio_pcll15/status/1191159399479422977", "display_url": "twitter.com/fiio_pcll15/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:12:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @geeknfeminist: \"Em muitas maneiras, era um filme da Harley.\"\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, publicou em seu instagram image\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191161184302579714"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}]}, "id": "1191161184302579714", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2901701584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191088563254894592"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:12:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Akakakakak to na chamada de v\u00eddeo com as meninas ne ai a mari vira e fala \u201cpassei no beco hj pra ver se vc matou a prova do enem \u201c gente eu sou obgd a escutar um neg\u00f3cio desses viu kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1191161169207279618"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "mari"}]}, "id": "1191161169207279618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3923705243"}, {"created_at": "2019-11-04T01:11:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191161053440356353"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "id": "1191161053440356353", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4686694987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:09:48.000Z", "lang": "es", "text": "@RuloTrader Te puedo consultar? Es de muy suicida o lo vez con buenos ojos a un FCI Dolar Linked?", "edit_history_tweet_ids": ["1191160585490178049"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "FCI"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "Linked"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RuloTrader", "id": "1171572800668221441"}]}, "in_reply_to_user_id": "1171572800668221441", "id": "1191160585490178049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "157419562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191145084106027009"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:09:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Aquela materia do menino q se matou por n conseguir emprego vai ser eu daqui a pouco pq olha ta foda hein", "edit_history_tweet_ids": ["1191160530586816512"], "id": "1191160530586816512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3997814097"}, {"created_at": "2019-11-04T01:09:26.000Z", "lang": "pt", "text": "meu primo se suicidou mano t\u00f4 em choque", "edit_history_tweet_ids": ["1191160493182013440"], "id": "1191160493182013440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162385189462585344"}, {"created_at": "2019-11-04T01:08:25.000Z", "lang": "es", "text": "@CamilaDelpiani el escuadr\u00f3n suicida un poroto al lado nuestro", "edit_history_tweet_ids": ["1191160234980659200"], "in_reply_to_user_id": "1112054985272057856", "id": "1191160234980659200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "293082157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191160018869075968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CamilaDelpiani", "id": "1112054985272057856"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:08:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@H_a_t_t_e_R Ja chamei po, ningu\u00e9m aqui se mete mais pq da \u00faltima vez ele ficou me amea\u00e7ando e quase matou minha gata", "edit_history_tweet_ids": ["1191160198892838912"], "in_reply_to_user_id": "975917246294953984", "id": "1191160198892838912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971864017454223360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191160044425039872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "H_a_t_t_e_R", "id": "975917246294953984"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:07:58.000Z", "lang": "it", "text": "Agrigento, giovane extracomunitario suicida al Pronto soccorso https://t.co/fT61BCqZcZ", "edit_history_tweet_ids": ["1191160122346811393"], "id": "1191160122346811393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407101068", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fT61BCqZcZ", "expanded_url": "https://www.grandangoloagrigento.it/cronaca/agrigento-giovane-extracomunitario-suicida-al-pronto-soccorso#bwVKDGHcs4YhJUUP.01", "display_url": "grandangoloagrigento.it/cronaca/agrige\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:07:55.000Z", "lang": "it", "text": "Agrigento, giovane extracomunitario suicida al Pronto soccorso https://t.co/Uktm0S6oMa di @po_st", "edit_history_tweet_ids": ["1191160109914869760"], "id": "1191160109914869760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407101068", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Uktm0S6oMa", "expanded_url": "http://po.st/bQOyBX", "display_url": "po.st/bQOyBX"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 96, "username": "Po_st", "id": "386270039"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:07:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191160007804493826"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191160007804493826", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1292327678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:07:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Silviru2: @edufeiok Quiero creer que cuando se los quieran comer tengan que ir a pedirle ayuda al lider de la oposicion Mauricio el gat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191159911301996545"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6602, "type": "Person", "normalized_text": "gat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Silviru2", "id": "1167080359126806529"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1191159911301996545", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2418480824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191072581375451141"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:06:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@Libertuci Da pra se divertir, mas eu achei destiny 1 mil vezes melhor que o 2, sendo que da pra pegar o 1 completo baratinho. O que matou o 2 foi muitas dlcs, sendo que a campanha n\u00e3o \u00e9 longa", "edit_history_tweet_ids": ["1191159838451089408"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "destiny 1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Libertuci", "id": "2753725594"}]}, "in_reply_to_user_id": "2753725594", "id": "1191159838451089408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "180851233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191155970803716097"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:06:50.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Y la representante de la mujer arribista en las redes, digo aprista ya deslind\u00f3 de los terroristas del MRTA?\nPolay aprista y amigo del cobarde suicida AG", "edit_history_tweet_ids": ["1191159836915982337"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.7311, "type": "Organization", "normalized_text": "MRTA"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Polay"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.3165, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1191159836915982337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54580128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:06:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191159698352988160"], "id": "1191159698352988160", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14309930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:05:59.000Z", "lang": "pt", "text": "cara eu to morrendo de d\u00f3 da galera que fez enem e se matou de fazer reda\u00e7\u00e3o o ano todo pra cair um tema merda desse", "edit_history_tweet_ids": ["1191159622603825152"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4762, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "id": "1191159622603825152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1022192843404857344"}, {"created_at": "2019-11-04T01:05:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191159617159602176"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191159617159602176", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068476780208627712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:05:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @oscarcapellini: @PabloWende @infobae Animarse a congelar con un Congreso en contra es suicida una cosa es lo que quieren otra lo que pu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191159611929309184"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.6871, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarcapellini", "id": "2264605605"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "PabloWende", "id": "95806508"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "id": "1191159611929309184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048560096630988801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191039970687016960"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:05:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191159531767812097"], "id": "1191159531767812097", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187855478778482688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:04:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma porrada daquelas agora a noite!!! Ele foi mat\u00e9ria por duas x consecutivas no jornal... Eu coloquei como capa e ele tinha dito na quarta que tava feliz. E hoje me ligaram e falaram: Karen, ele se suicidou. Estou at\u00e9 zonza!", "edit_history_tweet_ids": ["1191159368881987584"], "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "Karen"}]}, "id": "1191159368881987584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81720604"}, {"created_at": "2019-11-04T01:03:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191159119878787072"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191159119878787072", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4185569559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:03:55.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Alan solo grande de talla, como pol\u00edtico, un suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1191159103848157184"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1191159103848157184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098424051247263744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185945420402515973"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:03:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@pesrrielouise entenda o caso da flamenguista que tentava se concentrar enquanto o bruno henrique fazia gol. e como foi, rafita? gabaritou? queria dizer que sim, mas n\u00e3o \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d se matou geral, isso significa que estamos mortas ent\u00e3o por que estamos digitando?", "edit_history_tweet_ids": ["1191159102535274496"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "bruno henrique"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "gabaritou"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pesrrielouise", "id": "1108014580897181699"}]}, "in_reply_to_user_id": "1108014580897181699", "id": "1191159102535274496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094230448895676417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191155219025059840"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:03:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Soldador mata ex-mulher e namorado, e se suicida em N\u00f3brega | Jornal da Manh\u00e3 https://t.co/2Cv09sHkj7", "edit_history_tweet_ids": ["1191159010193485825"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5354, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7969, "type": "Place", "normalized_text": "N\u00f3brega"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.8074, "type": "Other", "normalized_text": "Jornal da Manh\u00e3"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2Cv09sHkj7", "expanded_url": "http://jornaldamanhamarilia.com.br/exibe.php?id=18554", "display_url": "jornaldamanhamarilia.com.br/exibe.php?id=1\u2026"}]}, "id": "1191159010193485825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1337406834"}, {"created_at": "2019-11-04T01:03:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191159008696184839"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191159008696184839", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293679261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:03:19.000Z", "lang": "en", "text": "@linecruzc @oitobrisado @Ju_Poleto @Sassynac Suicida ?", "edit_history_tweet_ids": ["1191158950722461696"], "in_reply_to_user_id": "320831710", "id": "1191158950722461696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15792466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191158868182736896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "linecruzc", "id": "320831710"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "Sassynac", "id": "984505332989943808"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "Enem2019"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6353, "type": "Other", "normalized_text": "Enem2019"}]}, "created_at": "2019-11-04T01:03:17.000Z", "lang": "pt", "text": "N acredito q vargas se suicidou pra isso #Enem2019 ... melhore kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1191158941650235392"], "id": "1191158941650235392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772272892625219584"}, {"created_at": "2019-11-04T01:03:05.000Z", "lang": "es", "text": "Igual ni tira tener un hijo, conmigo ya es suficiente imag\u00ednate otro yo nooo se suicida el mundo jaja https://t.co/C7qGz7Qm7Q", "edit_history_tweet_ids": ["1191158893386354688"], "id": "1191158893386354688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770062515770368000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191124986968363008"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/C7qGz7Qm7Q", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1191124986968363008", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:02:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Gonzalocampu: Un desd\u00e9n suicida, que buscaba estampillarse contra una boca, sin pasar inadvertido hasta su deceso. Eso era las m\u00e1s de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191158710858657794"], "id": "1191158710858657794", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355778829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185152178643783680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gonzalocampu", "id": "392500602"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:02:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Vargas se suicidou kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1191158619238289408"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "id": "1191158619238289408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153525096776196096"}, {"created_at": "2019-11-04T01:01:16.000Z", "lang": "ja", "text": "\u5f8c\u8ffd\u3044NJWORLD\u3067\u6ce3\u3044\u3066\n\u30d6\u30ed\u30b0\u3067\u6ce3\u3044\u3066\n\u611b\u60c5\u3092\u30d3\u30f3\u30d3\u30f3\u611f\u3058\u307e\u3059\uff01\n\n\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078 https://t.co/mWcGTWOphi", "edit_history_tweet_ids": ["1191158438211940352"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/mWcGTWOphi", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12731", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12731"}]}, "id": "1191158438211940352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083404240112893952"}, {"created_at": "2019-11-04T01:01:08.000Z", "lang": "es", "text": "@nenepla No les interesa trabajar ni mucho menos producir , s\u00f3lo buscan desestabilizar al gbno y apoderarse de el , y  as\u00ed continuar con el gbno del borracho suicida y su nefasta UP , lo dijo Cariola y Vallejos \u201c la v\u00eda armada es una opci\u00f3n en Chile \u201c", "edit_history_tweet_ids": ["1191158403663613952"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.73, "type": "Organization", "normalized_text": "gbno"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.8885, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nenepla", "id": "610423366"}]}, "in_reply_to_user_id": "610423366", "id": "1191158403663613952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1546573998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191121652341510146"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:00:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lollolactose: se o getulio vargas realmente se matou pra entrar na hist\u00f3ria ele deve estar se revirando nesse exato momento por nao ter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191158361892544512"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "getulio vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lollolactose", "id": "702169212643631105"}]}, "id": "1191158361892544512", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367303635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191157855451308035"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:00:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191158148985446404"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191158148985446404", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058146114157842432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:59:30.000Z", "lang": "es", "text": "@Gilgamesh30 @PCaterianoB y que se recomienda solo por peque\u00f1os per\u00edodos hasta restablecer la confianza en la moneda propia. Mantener el currency board teniendo una inflaci\u00f3n mayor que el otro pa\u00eds es suicida...y no tiene nada que ver con el Neoliberalismo, en Econom\u00eda eso no existe...hay Neo Cl\u00e1sicos,", "edit_history_tweet_ids": ["1191157993544531969"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 150, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "currency board"}, {"start": 242, "end": 255, "probability": 0.3871, "type": "Other", "normalized_text": "Neoliberalismo"}, {"start": 290, "end": 301, "probability": 0.8197, "type": "Other", "normalized_text": "Neo Cl\u00e1sicos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gilgamesh30", "id": "68447071"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "in_reply_to_user_id": "68447071", "id": "1191157993544531969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502154683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191113623986417665"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:58:58.000Z", "lang": "pt", "text": "se o getulio vargas realmente se matou pra entrar na hist\u00f3ria ele deve estar se revirando nesse exato momento por nao ter tido uma quest\u00e3ozinha sobre ele no enem", "edit_history_tweet_ids": ["1191157855451308035"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 18, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "getulio vargas"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.8342, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "id": "1191157855451308035", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "702169212643631105"}, {"created_at": "2019-11-04T00:58:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu estou com uma peninha da minha professora de hist\u00f3ria, que se matou para revisar conte\u00fado que nem caiu!!! https://t.co/uzE2D9aZAr", "edit_history_tweet_ids": ["1191157830721720320"], "id": "1191157830721720320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095990115355234304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191078580756865024"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/uzE2D9aZAr", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgel_araujo/status/1191078580756865024", "display_url": "twitter.com/jorgel_araujo/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:58:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191157697279909890"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191157697279909890", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079007704981622785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:58:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191157627461545986"], "id": "1191157627461545986", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976193024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:57:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@diego_vuadora Mas vargas nao se matou...", "edit_history_tweet_ids": ["1191157556393189376"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "vargas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1025092457590136832", "id": "1191157556393189376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062172817096130561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191042306683678720"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:57:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Se eu morre vcs j\u00e1 sabem q me matou @loukamaafifth", "edit_history_tweet_ids": ["1191157428726972416"], "id": "1191157428726972416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168693658109063168"}, {"created_at": "2019-11-04T00:56:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191157167430209537"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191157167430209537", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1444284523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:55:28.000Z", "lang": "pt", "text": "E decidi que era s\u00f3 seguir ele. O mano entrou em uma farm\u00e1cia e na lot\u00e9rica pelo caminho e eu entrei nos dois lugares, assim seguindo ele at\u00e9 chegarmos no IFF, sorte que ele n\u00e3o matou aula e acabou num bar ne... A\u00ed ele veio me perguntar se eu estava seguindo ele e talz +", "edit_history_tweet_ids": ["1191156974530039808"], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 157, "probability": 0.6884, "type": "Organization", "normalized_text": "IFF"}]}, "in_reply_to_user_id": "4150465042", "id": "1191156974530039808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4150465042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191156565178507265"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:55:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Get\u00falio Vargas se matou para garantir que seria do time dele quem iria suceder ele na presid\u00eancia, no maior estilo vil\u00e3o Lawful Evil e a galera contra a ditadura simplesmente sequestraram o embaixador dos EUA e sa\u00edram ileso por isso.\n\nNem a fic\u00e7\u00e3o consegue ser melhor que isso!", "edit_history_tweet_ids": ["1191156863460675586"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "Lawful Evil"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "in_reply_to_user_id": "4909530203", "id": "1191156863460675586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4909530203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191155861726646272"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:54:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaPolaka: HARTO DE PAGAR AGUA LUZ Y TELEFONO\nUn suicida sube al techo de tienda Vesticentro y amenaza tirarse a matar desde lo alto\nhtt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191156667527811075"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6556, "type": "Person", "normalized_text": "LUZ"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7131, "type": "Person", "normalized_text": "TELEFONO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaPolaka", "id": "35073475"}]}, "id": "1191156667527811075", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3654626654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191156622514622465"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:54:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@suzie_slut Houve falar que ele se suicidou se ontem mesmo um rapaz se jogou de uma passarela aqui perto de casa muito triste", "edit_history_tweet_ids": ["1191156659936206848"], "in_reply_to_user_id": "793717101202726912", "id": "1191156659936206848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184196576509677578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191155738208604160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suzie_slut", "id": "793717101202726912"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 153, "tag": "JUAREZ"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "LUZ"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5643, "type": "Person", "normalized_text": "TELEFONO"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.3367, "type": "Person", "normalized_text": "JUAREZ"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/03vcxGVXu6", "expanded_url": "https://www.lapolaka.com/harto-de-pagar-luz-agua-y-telefono1/", "display_url": "lapolaka.com/harto-de-pagar\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Wk9WK3qe7Q", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPolaka/status/1191156622514622465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wk9WK3qe7Q", "media_key": "3_1191156619788333057"}]}, "created_at": "2019-11-04T00:54:04.000Z", "lang": "es", "text": "HARTO DE PAGAR AGUA LUZ Y TELEFONO\nUn suicida sube al techo de tienda Vesticentro y amenaza tirarse a matar desde lo alto\nhttps://t.co/03vcxGVXu6\n#JUAREZ https://t.co/Wk9WK3qe7Q", "edit_history_tweet_ids": ["1191156622514622465"], "id": "1191156622514622465", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35073475"}, {"created_at": "2019-11-04T00:53:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191156588020666370"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "id": "1191156588020666370", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121497324247834625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:53:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AmarilPeppe: O Bolsonaro, que \u00e9 suspeito de envolvimento na morte da Marielle, sumiu com as grava\u00e7\u00f5es da portaria, ou seja, subtraiu pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191156539870060545"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AmarilPeppe", "id": "1015022150787452929"}]}, "id": "1191156539870060545", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893491285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191140295485874182"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:53:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191156525194240000"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191156525194240000", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236078148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 153, "tag": "JUAREZ"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "LUZ"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "TELEFONO"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.373, "type": "Person", "normalized_text": "JUAREZ"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/03vcxGVXu6", "expanded_url": "https://www.lapolaka.com/harto-de-pagar-luz-agua-y-telefono1/", "display_url": "lapolaka.com/harto-de-pagar\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T00:53:14.000Z", "lang": "es", "text": "HARTO DE PAGAR AGUA LUZ Y TELEFONO\nUn suicida sube al techo de tienda Vesticentro y amenaza tirarse a matar desde lo alto\nhttps://t.co/03vcxGVXu6\n#JUAREZ", "edit_history_tweet_ids": ["1191156415584514048"], "id": "1191156415584514048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35073475"}, {"created_at": "2019-11-04T00:53:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191156413067911168"], "id": "1191156413067911168", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239316614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:52:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@mmaricampos_ virou suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1191156259027869696"], "in_reply_to_user_id": "3002399173", "id": "1191156259027869696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "897623890045915138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191152641365200897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mmaricampos_", "id": "3002399173"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:51:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@caminlletwt voc\u00ea foi muito bem cami!!! a interpreta\u00e7\u00e3o dos poemas me matou.......... me perdoa dutra se te decepcionei", "edit_history_tweet_ids": ["1191156078123405312"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "dutra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caminlletwt", "id": "2979107117"}]}, "in_reply_to_user_id": "2979107117", "id": "1191156078123405312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796053328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191155935235969025"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:51:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoledadLuque12: es est\u00fapido pero no suicida https://t.co/tEN7bSkMVk", "edit_history_tweet_ids": ["1191155964470349826"], "id": "1191155964470349826", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101531054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191148448340414464"}], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/tEN7bSkMVk", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimamiradaec/status/1191128998983741441", "display_url": "twitter.com/ultimamiradaec\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoledadLuque12", "id": "987793498568101889"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:49:53.000Z", "lang": "es", "text": "Todos los programas de futbol me generan depresi\u00f3n pero el de Giralt debe ser directamente criminal por lo suicida. Nunca me le anim\u00e9.", "edit_history_tweet_ids": ["1191155570272849920"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Giralt"}]}, "id": "1191155570272849920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171524029"}, {"created_at": "2019-11-04T00:49:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191155541877436416"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1191155541877436416", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369832789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:48:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191155184392691719"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}]}, "id": "1191155184392691719", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173537007265615873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:48:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191155130948829185"], "id": "1191155130948829185", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1646177742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:47:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jaime16271229: VOX podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a @sanchezcastejon.\nQu\u00e9 inse\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191155076368420864"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jaime16271229", "id": "1118923426243149824"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1191155076368420864", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223225884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191152911746777088"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:47:34.000Z", "lang": "es", "text": "@MilagrosLeivaG A veces @MilagrosLeivaG escribe m\u00e1s sandeces que su promedio habitual.\nMe pregunto:\n\u00bf\u00bfLe habr\u00e1 preguntado lo mismo al \"suicida\" de @AlanGarciaPeru sobre sus otroras ministros y amigos Luis Alva Castro (negoci\u00f3 con Montesinos) o Enrique Cornejo (involucrado con ODEBRECHT)??", "edit_history_tweet_ids": ["1191154988367695872"], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 215, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Alva Castro"}, {"start": 230, "end": 239, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}, {"start": 244, "end": 258, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Cornejo"}, {"start": 277, "end": 285, "probability": 0.3181, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 147, "end": 162, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1191154988367695872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404462723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190988862262272001"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:47:25.000Z", "lang": "pt", "text": "se eu tivesse fazendo o enem ia falar do momento mais triste que aconteceu cmg quando paguei caro pra estreia de esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191154950702845954"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4762, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "id": "1191154950702845954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "40714537"}, {"created_at": "2019-11-04T00:47:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191154889960906752"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191154889960906752", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867035617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:46:39.000Z", "lang": "it", "text": "@AdryWebber @Corrado_info Senza dubbio: l'Italia si suicida con questa gente.", "edit_history_tweet_ids": ["1191154756527378432"], "in_reply_to_user_id": "411454594", "id": "1191154756527378432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191023627292033025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Corrado_info", "id": "455266241"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:46:28.000Z", "lang": "pt", "text": "O dona COPEVE Get\u00falio Vargas se matou pra entrar na historia, se a senhora n\u00e3o me der pelo menos 2-3 questoes sobre ele tem coisa errada", "edit_history_tweet_ids": ["1191154712739012608"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "id": "1191154712739012608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826991196669108224"}, {"created_at": "2019-11-04T00:46:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191154637241536513"], "id": "1191154637241536513", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2228937926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:45:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@gleisi Se liga Amante. Teu partido juntamente com todos os partidos de esquerda causaram todo esse desemprego. \n\nForam voc\u00eas que quase destru\u00edram o Brasil. Seus hip\u00f3critas. \n\nCelso Daniel. Quem matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1191154581230772225"], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9208, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "in_reply_to_user_id": "31139434", "id": "1191154581230772225", "geo": {"place_id": "f5947c7398a33b0a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156934829100937216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191152004791488513"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:45:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191154456072732673"], "id": "1191154456072732673", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045463405077962753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:45:22.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191154436611031040"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1191154436611031040", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1295554315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191138648520921088"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/HQKRmiPJwy", "expanded_url": "http://ow.ly/9HrY30pPniW", "display_url": "ow.ly/9HrY30pPniW"}]}, "created_at": "2019-11-04T00:45:02.000Z", "lang": "es", "text": "#Internacional La madre reci\u00e9n divorciada que mat\u00f3 a tiros a sus tres hijos y luego se suicid\u00f3 en un triple asesinato suicida fue una activista contra la violencia armada que luch\u00f3 contra la depresi\u00f3n, ansiedad, artritis y lupus https://t.co/HQKRmiPJwy", "edit_history_tweet_ids": ["1191154351659716609"], "id": "1191154351659716609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "99005968"}, {"created_at": "2019-11-04T00:44:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191154230658248704"], "id": "1191154230658248704", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31408772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:44:05.000Z", "lang": "es", "text": "Hay d\u00edas como el de hoy en que por momentos entiendo al suicida\ud83d\ude1e sentir que no hay salidas, la culpa de lo que no hiciste m\u00e1s de lo que hiciste, sentir no hay tiempo para remediar lo que crees estropeaste\ud83d\ude1e pero otros me necesitan y aunque sea duro debo arrastrar conmigo mismo\ud83d\ude1e", "edit_history_tweet_ids": ["1191154113066737664"], "id": "1191154113066737664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3997175067"}, {"created_at": "2019-11-04T00:44:00.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida octogenario en su apartamento en San Juan https://t.co/hvlHFlnbj4 via @conectatetvpr", "edit_history_tweet_ids": ["1191154089872113664"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/hvlHFlnbj4", "expanded_url": "https://conectatetvpr.com/se-suicida-octogenario-en-su-apartamento-en-san-juan/", "display_url": "conectatetvpr.com/se-suicida-oct\u2026"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 95, "username": "conectatetvpr", "id": "1075779642794090497"}]}, "id": "1191154089872113664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075779642794090497"}, {"created_at": "2019-11-04T00:43:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191154046129885185"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191154046129885185", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4114992101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}]}, "created_at": "2019-11-04T00:43:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191153915615678464"], "id": "1191153915615678464", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1268198508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:43:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@kingtheroad2019 Verdade kkk\nEu tenho um primo em Bauru que tem um desses, com porta suicida!\nComprou quando se aposentou para curtir a  vida. \nTem motor e cambio Volvo. \ud83d\ude09", "edit_history_tweet_ids": ["1191153909034868736"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7421, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8697, "type": "Organization", "normalized_text": "Volvo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "kingtheroad2019", "id": "935284421187469312"}]}, "in_reply_to_user_id": "935284421187469312", "id": "1191153909034868736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955067742717136896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191149062298505216"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:43:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem matou + AI 5 ou esquerda?\nQuem roubou + AI 5 ou esquerda?\nQuem censurou + AI 5 ou esquerda?\nPq AI 5 eh palavrao e esquerda nao?\nPq esquerda se tem apoio recebe elogio e o contrario eh um absurdo?\nN precisam responder, senao STF vai atras de vc, mas perguntar n ofende!", "edit_history_tweet_ids": ["1191153854420795393"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.4994, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.4903, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.6134, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.8955, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "id": "1191153854420795393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882332346590121986"}, {"created_at": "2019-11-04T00:43:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Em um dia claro no meio da noite..\nDois meninos mortos se levantaram para lutar..\nDe costas um para o outro, eles se encararam..\nPuxaram suas espadas e atiraram um no outro.. \nUm policial surdo ouviu o barulho..\nFoi at\u00e9 lah e matou os dois meninos mortos.", "edit_history_tweet_ids": ["1191153852227170304"], "id": "1191153852227170304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517018335"}, {"created_at": "2019-11-04T00:42:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191153775236530183"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191153775236530183", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961277402813956096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:42:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1191153653677207552"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1191153653677207552", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125866237211435009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:41:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@uaidaani Isso n\u00e3o \u00e9 um fato! Se n\u00e3o fosse a torcida do Diego tbm n\u00e3o teria um recorde de vota\u00e7\u00e3o, A torcida do Diego se matou de tanto votar nessa Ro\u00e7a pra salvar ele, Ent\u00e3o eu acho injusto colocar praticamente todo cr\u00e9dito em Uma s\u00f3 torcida!", "edit_history_tweet_ids": ["1191153523821559809"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8986, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "uaidaani", "id": "317160134"}]}, "in_reply_to_user_id": "317160134", "id": "1191153523821559809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126935207356112897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191151326819995649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "bbdpb"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 38, "probability": 0.2321, "type": "Other", "normalized_text": "BAD BACKDROP POWER BOMB-"}, {"start": 42, "end": 62, "probability": 0.2236, "type": "Organization", "normalized_text": "Borracho tope suicida"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/TfC9v4gFuN", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4bHwpBjtnu/?igshid=1sqlf85w0z5ee", "display_url": "instagram.com/p/B4bHwpBjtnu/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B4bHwpBjtnu/?igshid=1sqlf85w0z5ee"}]}, "created_at": "2019-11-04T00:41:40.000Z", "lang": "ja", "text": "#bbdpb\n\nbbdpb -BAD BACKDROP POWER BOMB- / Borracho tope suicida (cd) Self \n\n\u5165\u8377\u3057\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\n\n\u7a81\u5982\u3068\u3057\u3066\u73fe\u308c\u305f\u4e09\u91cd\u7523\u8b0e\uff1f\u306e\u8986\u9762\u30cf\u30fc\u30c9\u30b3\u30a2\u30d0\u30f3\u30c9\uff01bbdpb\u306e2019\u5e746\u66f2\u5165\u308a1st cd\uff01\u81ea\u4e3b\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\uff01\nNO REDEEMING SOCIAL VALUE\u3001STRIKE\u2026 https://t.co/TfC9v4gFuN", "edit_history_tweet_ids": ["1191153504154460161"], "id": "1191153504154460161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331996293"}, {"created_at": "2019-11-04T00:41:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MarielaOjedaCis: @PedroSanchezH Y el suicida AG lo trat\u00f3 de rata si mal no me acuerdo.", "edit_history_tweet_ids": ["1191153501105197062"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.4804, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "PedroSanchezH", "id": "383912443"}]}, "id": "1191153501105197062", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4491965543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190812470300094465"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:41:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191153346259935233"], "id": "1191153346259935233", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3149201122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:40:35.000Z", "lang": "pt", "text": "tava andando de moto e meu celular se suicidou e agr qm ta sem celular????  tnc t\u00f4 cheia de \u00f3dio", "edit_history_tweet_ids": ["1191153229171695616"], "id": "1191153229171695616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "874680813211856899"}, {"created_at": "2019-11-04T00:39:19.000Z", "lang": "es", "text": "VOX podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a @sanchezcastejon.\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1191152911746777088"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9783, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 110, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1191152911746777088", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1118923426243149824"}, {"created_at": "2019-11-04T00:39:02.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191152838988029953"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1191152838988029953", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238005357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191138648520921088"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:38:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LukamGarcia: Walter Mercado suicida https://t.co/DNelGLATrK", "edit_history_tweet_ids": ["1191152814707400705"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Mercado"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/DNelGLATrK", "expanded_url": "https://twitter.com/LukamGarcia/status/1191150360452190209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNelGLATrK", "media_key": "3_1191150349593137158"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LukamGarcia", "id": "43223035"}]}, "id": "1191152814707400705", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704344850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191150360452190209"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:38:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @B_de_PUTA: @prettymucholmes Aprendemos na prova que quem matou o homem\n\nFoi o autor da carta e que a lesma e suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191152658901618693"], "id": "1191152658901618693", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811746894951174144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191127533695258624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "prettymucholmes", "id": "3377544568"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:37:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@leosindra @Jonathan1507 @portuga19641 @Juantgomes @virgemmary @folha E outra, se voc\u00ea t\u00e1 citando Lula e Dilma como guerrilheiros e dizendo que comunismo matou, quantas pessoas esses dois mataram n\u00f3s 16 anos de governo j\u00e1 que os militares precisavam proteger o povo deles?", "edit_history_tweet_ids": ["1191152530895622144"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leosindra", "id": "67743084"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Jonathan1507", "id": "1287421532021587970"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "portuga19641", "id": "1169565258438074373"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "Juantgomes", "id": "2419044314"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "virgemmary", "id": "1109563663789277190"}, {"start": 63, "end": 69, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "77263228", "id": "1191152530895622144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77263228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191152333465501696"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:37:41.000Z", "lang": "pt", "text": "mais fodase pra vida do q a lesma suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191152501162164225"], "id": "1191152501162164225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3405133343"}, {"created_at": "2019-11-04T00:37:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LukamGarcia: Walter Mercado suicida https://t.co/DNelGLATrK", "edit_history_tweet_ids": ["1191152462633172993"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Mercado"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/DNelGLATrK", "expanded_url": "https://twitter.com/LukamGarcia/status/1191150360452190209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNelGLATrK", "media_key": "3_1191150349593137158"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LukamGarcia", "id": "43223035"}]}, "id": "1191152462633172993", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302103877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191150360452190209"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:36:23.000Z", "lang": "es", "text": "Confirmemos que a esta hora estamos saturando las l\u00edneas de asistencia al suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191152176170704898"], "id": "1191152176170704898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1113885508248264706"}, {"created_at": "2019-11-04T00:36:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@isabelladupin Isabella, n\u00e3o \u00e9 interessante matar baratas, pq vc matou as mais burras, as mais inteligentes est\u00e3o vivas e se reproduzindo, dando origem a baratas ainda mais inteligentes, sele\u00e7\u00e3o natural", "edit_history_tweet_ids": ["1191152162581176321"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6168, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "isabelladupin", "id": "1457761913119576079"}]}, "in_reply_to_user_id": "56880711", "id": "1191152162581176321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850742973390360577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191025025249370115"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:36:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191152114292133888"], "id": "1191152114292133888", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769143689587396608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "Enem2019"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "Enem2019"}]}, "created_at": "2019-11-04T00:35:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Pena de quem fez pr\u00e9 e se matou nas aula de hist\u00f3ria e geografia #Enem2019", "edit_history_tweet_ids": ["1191152064057004034"], "id": "1191152064057004034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3378090322"}, {"created_at": "2019-11-04T00:35:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mario_190810: @KarlaCalle Lorna mejor que Sipan, loncheritas, tamalitos de lucianita, rico can de Mulder y much\u00edsimo mejor que ser COBA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191151844510306304"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4077, "type": "Person", "normalized_text": "Lorna"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6617, "type": "Person", "normalized_text": "Sipan"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4607, "type": "Person", "normalized_text": "COBA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mario_190810", "id": "264551006"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "id": "1191151844510306304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75129097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191125055008395264"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:34:07.000Z", "lang": "pt", "text": "ele n se matou galera ele foi morto https://t.co/nHp5ztigiU", "edit_history_tweet_ids": ["1191151604856246272"], "id": "1191151604856246272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3011587912", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/nHp5ztigiU", "expanded_url": "https://t.co/nHp5ztigiU", "display_url": "t.co/nHp5ztigiU"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:33:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Eliocallmebymin: @PRO__GAMER89 @A3Noticias A m\u00ed esto no me parece humor. Ser\u00e1 que soy una persona, o que podr\u00eda pasarme a m\u00ed, o simplem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191151509502906370"], "id": "1191151509502906370", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041082417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191150109947551744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Eliocallmebymin", "id": "935286469115240453"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "PRO__GAMER89", "id": "3371183998"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:33:43.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Lo que m\u00e1s impresiona \nEs esa obsesi\u00f3n\" enfermiza\" por qu\u00e9 eso es , lo dem\u00e1s es verso. \nY otra , rendir Pleites\u00eda a un Sr Suicida \nQue bajos est\u00e1n de l\u00edderes.\n\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1191151501097537536"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1191151501097537536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188646377624166400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:33:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191151463671771137"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "id": "1191151463671771137", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711327771339968512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:32:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoledadLuque12: es est\u00fapido pero no suicida https://t.co/tEN7bSkMVk", "edit_history_tweet_ids": ["1191151144736841730"], "id": "1191151144736841730", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323332043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191148448340414464"}], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/tEN7bSkMVk", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimamiradaec/status/1191128998983741441", "display_url": "twitter.com/ultimamiradaec\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoledadLuque12", "id": "987793498568101889"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:32:12.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o sei oq foi pior hj, O tema da reda\u00e7\u00e3o ou eu tentando me concentrar na prova e s\u00f3 vinha na minha cabe\u00e7a a voz da amiga do @fogaca_300 falando \"Foi nesse pr\u00e9dio q o menino se matou ano passado\"", "edit_history_tweet_ids": ["1191151121055830016"], "id": "1191151121055830016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "787273687573594113", "entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 136, "username": "fogaca_300", "id": "1127449993227509760"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:31:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191150932664430593"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191150932664430593", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740978373770498048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:31:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LukamGarcia: Walter Mercado suicida https://t.co/DNelGLATrK", "edit_history_tweet_ids": ["1191150896236957698"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Mercado"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/DNelGLATrK", "expanded_url": "https://twitter.com/LukamGarcia/status/1191150360452190209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNelGLATrK", "media_key": "3_1191150349593137158"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LukamGarcia", "id": "43223035"}]}, "id": "1191150896236957698", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87552596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191150360452190209"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:29:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Walter Mercado suicida https://t.co/DNelGLATrK", "edit_history_tweet_ids": ["1191150360452190209"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Mercado"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/DNelGLATrK", "expanded_url": "https://twitter.com/LukamGarcia/status/1191150360452190209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNelGLATrK", "media_key": "3_1191150349593137158"}]}, "id": "1191150360452190209", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "43223035"}, {"created_at": "2019-11-04T00:28:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191150274884308993"], "id": "1191150274884308993", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923834454233186304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:28:45.000Z", "lang": "pt", "text": "O rapaz que trabalhava cmg se matou hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1191150254214791168"], "id": "1191150254214791168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2941601614"}, {"created_at": "2019-11-04T00:28:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Saindo do banheiro depois de ver Coringa pela segunda vez, passa um um grupo ao meu lado, declara uma mo\u00e7a \u201cEsquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito melhor que esse Coringa a\u00ed, tem hist\u00f3ria\u201d. N\u00e3o sei se fico mais surpresa por algu\u00e9m gostar de Esquadr\u00e3o Suicida ou por n\u00e3o gostar de Coringa.", "edit_history_tweet_ids": ["1191150230122778624"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9283, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.689, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 228, "end": 244, "probability": 0.761, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.7164, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1191150230122778624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "291991781"}, {"created_at": "2019-11-04T00:28:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@leleofps Morreu ou matou q se foda,eu continuo pobre ;-;", "edit_history_tweet_ids": ["1191150217313341446"], "in_reply_to_user_id": "3300970264", "id": "1191150217313341446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094588985169592321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191147481674981382"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "leleofps", "id": "1271933987745906689"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:28:11.000Z", "lang": "es", "text": "@PRO__GAMER89 @A3Noticias A m\u00ed esto no me parece humor. Ser\u00e1 que soy una persona, o que podr\u00eda pasarme a m\u00ed, o simplemente que tengo un m\u00ednimo de humanidad, cerebro y decencia. No se trata de humor blanco con un payaso suicida haci\u00e9ndose una selfi en una situaci\u00f3n de peligro clara. \u00a1Ha sido un asesinato!", "edit_history_tweet_ids": ["1191150109947551744"], "in_reply_to_user_id": "3371183998", "id": "1191150109947551744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "935286469115240453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191134056681000960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PRO__GAMER89", "id": "3371183998"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:28:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente a menina morta de chorar e a filha da puta da fiscal falando que se ela tava chorando daquele jeito \u00e9 pq ela n tinha preparo, aquilo me matou por dentro", "edit_history_tweet_ids": ["1191150096995569665"], "id": "1191150096995569665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "893518393881620485"}, {"created_at": "2019-11-04T00:27:12.000Z", "lang": "es", "text": "El CD es un partido en decadencia y suicida. https://t.co/N6LRlxDD6G", "edit_history_tweet_ids": ["1191149863028895749"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.6777, "type": "Organization", "normalized_text": "CD"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/N6LRlxDD6G", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroUribeVel/status/1190934953099444224", "display_url": "twitter.com/AlvaroUribeVel\u2026"}]}, "id": "1191149863028895749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113273413446111237", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190934953099444224"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:27:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191149837758222336"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "id": "1191149837758222336", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590620239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:26:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Se vc tem um gato e ele n te matou ainda \u00e9 pq ele n consegue. Pq ele j\u00e1 tentou https://t.co/qpshwNa6HG", "edit_history_tweet_ids": ["1191149772243111937"], "id": "1191149772243111937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "930798209106087936", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qpshwNa6HG", "expanded_url": "https://twitter.com/Mr_Meowwwgi/status/1190932894417670147", "display_url": "twitter.com/Mr_Meowwwgi/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:26:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Pena de quem se matou estudando p prova ser de pura interpreta\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1191149663753310209"], "id": "1191149663753310209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1007735123289280512"}, {"created_at": "2019-11-04T00:26:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191149598934482944"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191149598934482944", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175200164509880322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:26:01.000Z", "lang": "es", "text": "En cualquier momento Darthes se suicida en un b\u00fanker como Hitler", "edit_history_tweet_ids": ["1191149563605860354"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7509, "type": "Person", "normalized_text": "Darthes"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1191149563605860354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1651759908"}, {"created_at": "2019-11-04T00:25:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@edufeliped mas isso a\u00ed \u00e9 se a gente considerar s\u00f3 o segundo tempo. O jogo foi perdido no primeiro. No jogo contra o Fortaleza a gente quase matou Eg\u00eddio por ter entregado ponto, hj foi o David que entregou perdendo aquele gol.", "edit_history_tweet_ids": ["1191149310462824448"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Eg\u00eddio"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "David"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "edufeliped", "id": "1522369197048750081"}]}, "in_reply_to_user_id": "334820342", "id": "1191149310462824448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241981743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191148920929472512"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:24:28.000Z", "lang": "es", "text": "David Ayer comparte una imagen nunca vista de Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/RUOjo3b5ip ... via IGN https://t.co/BVwJBE2CGm", "edit_history_tweet_ids": ["1191149173439156229"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.9164, "type": "Organization", "normalized_text": "IGN"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/RUOjo3b5ip", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/157336/news/david-ayer-comparte-una-imagen-nunca-vista-de-jared-leto-en-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BVwJBE2CGm", "expanded_url": "https://twitter.com/GAMELX/status/1191149173439156229/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BVwJBE2CGm", "media_key": "3_1191149172419911682"}]}, "id": "1191149173439156229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893255556"}, {"created_at": "2019-11-04T00:24:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DocLuis_Litardo: @gonzalomunozh @ElianaCabrera9 @KrystelEstrella @JulietaSagnay @DrBanner50 @EIHuevoNeraId @HashemToda @DelPatibulo @ak\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191149118799921152"], "id": "1191149118799921152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124553276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191136854747369472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DocLuis_Litardo", "id": "997174904624762880"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "gonzalomunozh", "id": "168963178"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "ElianaCabrera9", "id": "621450118"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "KrystelEstrella", "id": "1164231169"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "JulietaSagnay", "id": "1002777697142165504"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "DrBanner50", "id": "828664331139219457"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "EIHuevoNeraId", "id": "783492078126891008"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "HashemToda", "id": "227694096"}, {"start": 123, "end": 135, "username": "DelPatibulo", "id": "249169090"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:23:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191148900108972032"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "id": "1191148900108972032", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086669201337712642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:22:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Fabio_Gou: Adimita, vc n\u00e3o tem essa coragem:\n\n1- Desafiar: Acharam quem matou, ou sou eu mesmo?\n\n2- Responder ao MP: vou quando, e se,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191148651244146689"], "id": "1191148651244146689", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124665661983219712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191135624100745217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fabio_Gou", "id": "2950419563"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:22:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@bunissodan q sacooooo\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23eu poderia ter ido mtmtm bem msm se n tivesse citado um ministerio que o bolsonaro MATOU", "edit_history_tweet_ids": ["1191148637264457728"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bunissodan", "id": "2765600049"}]}, "in_reply_to_user_id": "2765600049", "id": "1191148637264457728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150098855578537984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191044194690895872"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:22:16.000Z", "lang": "ca", "text": "@jordan_juad @CatalaNacional @martaroqueta Esteu malalts i voleu pervertir els nens i el jovent i arru\u00efnar vides\nhttps://t.co/LG7MizVRRl\nhttps://t.co/dUhHCaPTAf\nUn ex-transexual habla de su infierno y del silencio c\u00f3mplice de los m\u00e9dicos: \u00abNo pod\u00eda soportarlo\u00bb\nhttps://t.co/daIcI1aXCz", "edit_history_tweet_ids": ["1191148619535138817"], "in_reply_to_user_id": "2721111388", "id": "1191148619535138817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "13750312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190716471250436098"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/LG7MizVRRl", "expanded_url": "http://www.actuall.com/familia/asi-es-la-tormentosa-vida-de-los-transexuales-arrepentidos-de-la-operacion-de-cambio-de-sexo/", "display_url": "actuall.com/familia/asi-es\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/dUhHCaPTAf", "expanded_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/", "display_url": "varonesunidos.com/ideologia-de-g\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/daIcI1aXCz", "expanded_url": "https://www.forumlibertas.com/un-extransexual-habla-de-su-infierno-y-del-silencio-complice-de-los-medicos-no-podia-soportarlo/", "display_url": "forumlibertas.com/un-extransexua\u2026"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "martaroqueta", "id": "28775188"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:22:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mjn95822588: \u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191148561934831616"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mjn95822588", "id": "2783771540"}]}, "id": "1191148561934831616", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1359565676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190701018042052611"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:21:35.000Z", "lang": "es", "text": "es est\u00fapido pero no suicida https://t.co/tEN7bSkMVk", "edit_history_tweet_ids": ["1191148448340414464"], "id": "1191148448340414464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "987793498568101889", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/tEN7bSkMVk", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimamiradaec/status/1191128998983741441", "display_url": "twitter.com/ultimamiradaec\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:21:31.000Z", "lang": "es", "text": "Nota suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191148431105855488"], "id": "1191148431105855488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363425509"}, {"created_at": "2019-11-04T00:21:27.000Z", "lang": "pt", "text": "A\u00ed Gabi, s\u00f3 quem se matou fazendo reda\u00e7\u00e3o de sa\u00fade mental sabe \ud83e\udd2f https://t.co/9cECcDNT7k", "edit_history_tweet_ids": ["1191148415100575745"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9cECcDNT7k", "expanded_url": "https://twitter.com/guiaugustoborba/status/1191148415100575745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9cECcDNT7k", "media_key": "3_1191148401708208129"}]}, "id": "1191148415100575745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "988503362923528193"}, {"created_at": "2019-11-04T00:20:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191148279607762944"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1191148279607762944", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436619307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:20:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191148225283207170"], "id": "1191148225283207170", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587145437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:20:10.000Z", "lang": "es", "text": "@aneanana_14 @ATEEZofficial Pero esa (el escuadr\u00f3n suicida) s\u00e9 que no es", "edit_history_tweet_ids": ["1191148093808545794"], "in_reply_to_user_id": "746173677239042048", "id": "1191148093808545794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1190977831095930880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1094012691738447873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "ATEEZofficial", "id": "923415570522914819"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:19:38.000Z", "lang": "es", "text": "@jordan_juad @CatalaNacional @martaroqueta Sab\u00edas que se su\u00edcidan muchos despu\u00e9s de cambiar de sexo, fan\u00e1tico irresponsable?\nhttps://t.co/dUhHCaPTAf\nEn el futuro habr\u00e1 una \u201coleada de suicidios\u201d debido a la ofensiva trans entre los ni\u00f1os, alerta un pediatra\nhttps://t.co/WCDv4vx7aU", "edit_history_tweet_ids": ["1191147957908840448"], "in_reply_to_user_id": "2721111388", "id": "1191147957908840448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "13750312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190716471250436098"}], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/dUhHCaPTAf", "expanded_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/", "display_url": "varonesunidos.com/ideologia-de-g\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WCDv4vx7aU", "expanded_url": "https://www.actuall.com/vida/futuro-habra-una-oleada-suicidios-debido-la-ofensiva-trans-los-ninos-asegura-pediatra/", "display_url": "actuall.com/vida/futuro-ha\u2026"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "martaroqueta", "id": "28775188"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:19:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o vi esse filme Collor !!! Ser\u00e1 algu\u00e9m se suicidou no governo Bolsonaro ? Teve dinheiro bloqueado ? O bolsonaro tem uma cole\u00e7\u00e3o de carros inclusive um que vale 1milh\u00e3o e meio de reais ? Collor vai dormir !!! Na cadeia . https://t.co/F8GK77H313", "edit_history_tweet_ids": ["1191147818708328448"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/F8GK77H313", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=273233", "display_url": "oantagonista.com/?p=273233"}]}, "id": "1191147818708328448", "geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75312070"}, {"created_at": "2019-11-04T00:19:02.000Z", "lang": "en", "text": "Suicida https://t.co/zrBzF5ZbG6", "edit_history_tweet_ids": ["1191147807035531264"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/zrBzF5ZbG6", "expanded_url": "https://twitter.com/Caalf1/status/1191028488737894401", "display_url": "twitter.com/Caalf1/status/\u2026"}]}, "id": "1191147807035531264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316984329"}, {"created_at": "2019-11-04T00:18:48.000Z", "lang": "es", "text": "@FioreRiofrio @KarlaCalle Y hay que sumarle la veneraci\u00f3n que le tiene a un ladron suicida cobarde", "edit_history_tweet_ids": ["1191147750500421633"], "in_reply_to_user_id": "2433544741", "id": "1191147750500421633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4620801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191125515962331136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FioreRiofrio", "id": "2433544741"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:17:16.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191147361390583808"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1191147361390583808", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754999691826180096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191138648520921088"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:16:40.000Z", "lang": "es", "text": "La primera es la vencida\nLa tercera es la tercera\nAs\u00ed que reto a cualquiera\nQue conmigo aqu\u00ed se mida\nQuien acepte es un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191147213013037056"], "id": "1191147213013037056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1255084153"}, {"created_at": "2019-11-04T00:15:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Get\u00falio Vargas se matou pra entrar na hist\u00f3ria e o ENEM n\u00e3o me da 50 quest\u00f5es disso? CARALHO INEP", "edit_history_tweet_ids": ["1191146972838842368"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4168, "type": "Organization", "normalized_text": "ENEM"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5105, "type": "Organization", "normalized_text": "INEP"}]}, "id": "1191146972838842368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3976396155"}, {"created_at": "2019-11-04T00:15:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @B_de_PUTA: @prettymucholmes Aprendemos na prova que quem matou o homem\n\nFoi o autor da carta e que a lesma e suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191146890181664768"], "id": "1191146890181664768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392949189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191127533695258624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "prettymucholmes", "id": "3377544568"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:15:16.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191146861962440704"], "id": "1191146861962440704", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496273212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:14:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@blxckoutz Mano os caras moren e campeonato e assim fodasse se matou tudo eles tem ganhar @kurtzzfn  @leleofps  @wisheydp  os caras sao bem capacitados e fodasse se fosse eles iria fazer o msm certo!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1191146771231232003"], "in_reply_to_user_id": "1159676288812105729", "id": "1191146771231232003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1159676288812105729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191144951142326273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "blxckoutz", "id": "774402877947248640"}, {"start": 90, "end": 99, "username": "kurtzzfn", "id": "1097921389372293120"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "leleofps", "id": "1271933987745906689"}, {"start": 112, "end": 121, "username": "wisheydp", "id": "1037868829416869889"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:14:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juanhubieresdr: Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191146681984794624"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}]}, "id": "1191146681984794624", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202485027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191024434376777728"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:14:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@mota_taai17's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1191146680068059137"], "id": "1191146680068059137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087576346304360448", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 106, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:14:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@prettymucholmes @lolo_mrnd \u00c9 um prato preparado com CARACOL\nLesma \u00e9 a suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191146567497142273"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4243, "type": "Other", "normalized_text": "Lesma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "prettymucholmes", "id": "3377544568"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "lolo_mrnd", "id": "1064679274056163329"}]}, "in_reply_to_user_id": "3377544568", "id": "1191146567497142273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "863028082394976257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191135562486439937"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:13:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@leandroruschel Alem de tra\u00edra a pepa pig atingiu altos n\u00edveis de bipolaridade. Claro, n\u00e3o \u00e9 desculpa para o mau caratismo,mas a vergonha que ela est\u00e1 passando \u00e9 suicida. Ser\u00e1 que o seu marido m\u00e9dico n\u00e3o pode lhe dar um rem\u00e9dio ou intern\u00e1-a la por alguns dias p preservar sua volumosa imagem", "edit_history_tweet_ids": ["1191146508781010944"], "in_reply_to_user_id": "174818242", "id": "1191146508781010944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110294547521769472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191111737522696193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:13:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@analis_mar @higorfdr Se na hist\u00f3ria de No\u00e9 o dil\u00favio matou geral como que nasceu asi\u00e1tico, africano, polon\u00eas", "edit_history_tweet_ids": ["1191146476753367042"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4278, "type": "Person", "normalized_text": "No\u00e9"}]}, "in_reply_to_user_id": "750508077372346368", "id": "1191146476753367042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "760909154789756929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191145696226893824"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "AprendiNoEnem"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8497, "type": "Other", "normalized_text": "AprendiNoEnem"}]}, "created_at": "2019-11-04T00:13:10.000Z", "lang": "pt", "text": "A lesma era suicida\n#AprendiNoEnem", "edit_history_tweet_ids": ["1191146330200190977"], "id": "1191146330200190977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056614069300617217"}, {"created_at": "2019-11-04T00:12:48.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191146238025981952"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1191146238025981952", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005328425077182464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191138648520921088"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:12:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@wallacezsz odiei que basicamente historia sumiu da prova!!\ne reda\u00e7\u00e3o eu achei meio aleat\u00f3rio (falar de cinema e democratiza\u00e7\u00e3o dele num governo que matou o ministerio da cultura????) mas dava pra fazer, so que honestamente n\u00e3o sei se fui bem \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1191146179012288512"], "in_reply_to_user_id": "2177047640", "id": "1191146179012288512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2177047640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191145923893702656"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:12:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191146058753204224"], "id": "1191146058753204224", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495261608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:11:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @isaasouza12: Queria aprender a me suicida sem deixar minha m\u00e3e triste, o resto eu sei que estar\u00edam bem sem mim ..", "edit_history_tweet_ids": ["1191146001727397894"], "id": "1191146001727397894", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809542897116860417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191097912681521152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isaasouza12", "id": "1109870666529026048"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "explobailable", "id": "2567989721"}]}, "created_at": "2019-11-04T00:11:51.000Z", "lang": "es", "text": "@explobailable Siempre es mejor habernos muerto en esta vida de #suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191145999659651073"], "in_reply_to_user_id": "2567989721", "id": "1191145999659651073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "160220785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191111073744723969"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:11:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Lilabg: @WalhallaMann No nos fuimos estamos en el Congreso. Vamos a tener suerte y se van a auto destruir. Imag\u00ednate como se puede pone\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191145978168037376"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7223, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Lilabg", "id": "51603395"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "id": "1191145978168037376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165451914693304320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191144934163783680"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:11:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @renata_png: e a lesma se matou pra entrar no escargot https://t.co/eIiqzPBQP8", "edit_history_tweet_ids": ["1191145792574279680"], "id": "1191145792574279680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3005832129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191134653194915840"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/eIiqzPBQP8", "expanded_url": "https://t.co/eIiqzPBQP8", "display_url": "t.co/eIiqzPBQP8"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:10:30.000Z", "lang": "es", "text": "Creo que distraes el punto. Por supuesto que se quienes son. Pero no es eso. Hablo de reconstruir confianza, de cesar ataques, tal lo haces, tal lo hacen los maricorinos.  Para ir a unas elecciones, debe ir toda Venezuela. Caso contrario, es suicida. https://t.co/mgDLOrZbJP", "edit_history_tweet_ids": ["1191145658792763392"], "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/mgDLOrZbJP", "expanded_url": "https://twitter.com/rafamartinezad/status/1191134020681252865", "display_url": "twitter.com/rafamartinezad\u2026"}]}, "id": "1191145658792763392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139183899", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191134020681252865"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:09:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse Enem foi \u00e9 triste pra quem se matou em estudar hist\u00f3ria n\u00e3o caiu porra nenhuma", "edit_history_tweet_ids": ["1191145477825318913"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5773, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "id": "1191145477825318913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3679105095"}, {"created_at": "2019-11-04T00:09:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Tem crian\u00e7a que joga bem, mas porra 100% \u00e9 suicida e dps fica berrando pra salvar", "edit_history_tweet_ids": ["1191145409927929857"], "in_reply_to_user_id": "3854707503", "id": "1191145409927929857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3854707503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191145281301237760"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:09:18.000Z", "lang": "pt", "text": "To achando q a Ludimila se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1191145357192900614"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Ludimila"}]}, "id": "1191145357192900614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743829578796380161"}, {"created_at": "2019-11-04T00:09:08.000Z", "lang": "pt", "text": "se eu tivesse feito o enem minha reda\u00e7\u00e3o s\u00f3 teria uma frase:\n\nLUNGA MATOU FOI POUCO !", "edit_history_tweet_ids": ["1191145314775896067"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5734, "type": "Person", "normalized_text": "MATOU"}]}, "id": "1191145314775896067", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1166119038919028736"}, {"created_at": "2019-11-04T00:07:37.000Z", "lang": "es", "text": "@WalhallaMann No nos fuimos estamos en el Congreso. Vamos a tener suerte y se van a auto destruir. Imag\u00ednate como se puede poner a Katopodia para reemplazar a Dietrich? Es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191144934163783680"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8478, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.575, "type": "Person", "normalized_text": "Katopodia"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Dietrich"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "in_reply_to_user_id": "197178351", "id": "1191144934163783680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "51603395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191142600566288385"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:07:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Cheguei cheio de sonhos pra fazer o enem, e sai depressivo, desesperado e com esp\u00edrito suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191144900861059073"], "id": "1191144900861059073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4799513009"}, {"created_at": "2019-11-04T00:07:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191144780018987008"], "id": "1191144780018987008", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701802143154618369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:06:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ket_melo: Eu at\u00e9 q fiquei de boa pq n tinha estudado nd, mas imagina quem se matou estudando um monte de tema e viu q era sobre cinema\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191144729951506433"], "id": "1191144729951506433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1478044550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191140197544710145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ket_melo", "id": "1011422717793488897"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:06:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191144658631581696"], "id": "1191144658631581696", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177394844408451073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:06:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Alex Jones foi na inaugura\u00e7\u00e3o do livro da Hillary Clinton em um Caveir\u00e3o gritando no megafone \"Epstein n\u00e3o se matou\" e \"Hillary \u00e9 uma criminosa\". \nA direita brasileira tem que aprender com esse cara. @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @_brasileirinhos https://t.co/g0SWiX39wj", "edit_history_tweet_ids": ["1191144620861935617"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Jones"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary Clinton"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/g0SWiX39wj", "expanded_url": "https://twitter.com/JackPosobiec/status/1191136129279504384", "display_url": "twitter.com/JackPosobiec/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 212, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 213, "end": 229, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 230, "end": 246, "username": "_brasileirinhos", "id": "1092442409143812096"}]}, "id": "1191144620861935617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188968743256375297"}, {"created_at": "2019-11-04T00:06:14.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Que se puede hacer esperar de ti,limitada intelectualmente y con una moral m\u00e1s que diluida por defender a un Suicida cobarde", "edit_history_tweet_ids": ["1191144586619392000"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1191144586619392000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143451628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:06:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Se esse de semana n\u00e3o me matou, n\u00e3o mais me mata", "edit_history_tweet_ids": ["1191144557074927616"], "id": "1191144557074927616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037805464665370624"}, {"created_at": "2019-11-04T00:05:39.000Z", "lang": "es", "text": "Por l\u00f3gica, su hermano Mijail, quien ahora representa al agonizante partido de la\u2b50\ufe0f, tambi\u00e9n es hijo del hermano de la terrorista Maritza G.L. cuyo pap\u00e1 la recogi\u00f3 el d\u00eda que salio. Entonces, en qu\u00e9 se diferencian?, que Mijail mueve las manos al hablar, igual al ex l\u00edder suicida. https://t.co/xayLrrDhnc", "edit_history_tweet_ids": ["1191144438183145482"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Maritza G.L."}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xayLrrDhnc", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191093377791614976", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "id": "1191144438183145482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "809352569239797760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191093377791614976"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:05:17.000Z", "lang": "en", "text": "@iammarzio Suicida te pls", "edit_history_tweet_ids": ["1191144348299255813"], "in_reply_to_user_id": "809785363162087424", "id": "1191144348299255813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2991822789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191140855928762368"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 176, "tag": "GobiernoAsesino"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8681, "type": "Person", "normalized_text": "Kramer"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "Moncho"}, {"start": 161, "end": 175, "probability": 0.4464, "type": "Organization", "normalized_text": "GobiernoAsesino"}]}, "created_at": "2019-11-04T00:05:16.000Z", "lang": "es", "text": "Te imaginas que para distraer a la poblaci\u00f3n de lo que sucede hoy en d\u00eda...el gobierno \"suicida\" a un personaje querido por todos?\n\nKramer o el Compadre Moncho\n#GobiernoAsesino", "edit_history_tweet_ids": ["1191144343144476672"], "id": "1191144343144476672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "33282120"}, {"created_at": "2019-11-04T00:04:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @maldithais: as pessoas s\u00f3 levam doen\u00e7a mental a s\u00e9rio se a pessoa for internada. se voc\u00ea t\u00e1 vivendo sua vida todos os dias sendo passiv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191144158272147456"], "id": "1191144158272147456", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806762847480877056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191143978600673286"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:04:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191144080039956480"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "id": "1191144080039956480", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119546800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:03:49.000Z", "lang": "pt", "text": "as pessoas s\u00f3 levam doen\u00e7a mental a s\u00e9rio se a pessoa for internada. se voc\u00ea t\u00e1 vivendo sua vida todos os dias sendo passivo-suicida vc \u00e9 s\u00f3 fresco", "edit_history_tweet_ids": ["1191143978600673286"], "id": "1191143978600673286", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "54459099"}, {"created_at": "2019-11-04T00:03:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191143972741287936"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191143972741287936", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2546274363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:03:09.000Z", "lang": "es", "text": "Q suicida que soy como voy a hacer essssooo:(", "edit_history_tweet_ids": ["1191143812200062978"], "id": "1191143812200062978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046213621787824128"}, {"created_at": "2019-11-04T00:02:32.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Parece que eu nasci condenado a sofrer, sempre acabar sozinho por n\u00e3o ser suficiente e ser trocado, n\u00e3o importa o que eu fa\u00e7a no fim eu sempre sou o errado\"\n\n~Depoimento suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191143653886111745"], "id": "1191143653886111745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048609812202889217"}, {"created_at": "2019-11-04T00:01:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AmarilPeppe: O Bolsonaro, que \u00e9 suspeito de envolvimento na morte da Marielle, sumiu com as grava\u00e7\u00f5es da portaria, ou seja, subtraiu pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191143344275173377"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AmarilPeppe", "id": "1015022150787452929"}]}, "id": "1191143344275173377", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612726260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191140295485874182"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:01:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pra fechar o domingo", "edit_history_tweet_ids": ["1191143327288168448"], "id": "1191143327288168448", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041499968870146049"}, {"created_at": "2019-11-04T00:00:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @isaasouza12: Queria aprender a me suicida sem deixar minha m\u00e3e triste, o resto eu sei que estar\u00edam bem sem mim ..", "edit_history_tweet_ids": ["1191143200188239872"], "id": "1191143200188239872", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4484970263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191097912681521152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isaasouza12", "id": "1109870666529026048"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:00:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191143178738585601"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191143178738585601", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911643207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:00:25.000Z", "lang": "it", "text": "@caquifofo Aula do Pupilo = trigger suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191143122732011522"], "in_reply_to_user_id": "1170841984703127554", "id": "1191143122732011522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096105095664672768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191142934218981382"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:00:13.000Z", "lang": "es", "text": "@FreckledFatal El escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191143072987570177"], "in_reply_to_user_id": "71825991", "id": "1191143072987570177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "709650470671933440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191025102760099845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Freckledfatal", "id": "71825991"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:00:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191143050803863552"], "id": "1191143050803863552", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808118380452605952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T23:59:46.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191142958134784000"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1191142958134784000", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014900363009318912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191138648520921088"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:59:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha sina\nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina \n\nAI EU AMO", "edit_history_tweet_ids": ["1191142778979463169"], "id": "1191142778979463169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2666887585"}, {"created_at": "2019-11-03T23:58:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191142691842727936"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191142691842727936", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92613487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:58:23.000Z", "lang": "es", "text": "@chagocity2 @Enrique95292806 @bsantacruzo @YormanDlsR @tere_marinovic Centenares de miles, anda que te queda cerca, as\u00ed revisas cual fue el pa\u00eds que los recibi\u00f3 en mayor cantidad (incluyendo por supuesto, a la hija de cierto presidente suicida que hasta pidi\u00f3 nuestra nacionalidad)\n\nPD: Menos mal todo el continente es una cloaca c\u00edclica \ud83d\ude09\ud83d\ude1a", "edit_history_tweet_ids": ["1191142612977233920"], "in_reply_to_user_id": "1462156778", "id": "1191142612977233920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539233785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191141834355073024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 41, "username": "bsantacruzo", "id": "68688740"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "YormanDlsR", "id": "1088293741402697728"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T23:57:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191142282529034240"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191142282529034240", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808022098392260613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:56:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191142242142031885"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}]}, "id": "1191142242142031885", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3368186764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:56:50.000Z", "lang": "es", "text": "@meiermq Alguna vez lo dijo el ex presidente suicida. Hay ciudadanos de segunda clase.", "edit_history_tweet_ids": ["1191142219392192512"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "id": "1191142219392192512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730085826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191032236415557633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T23:56:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jeonarth: acabo de leer un fanfic y me destroz\u00f3 mucho, jungkook le era infiel a taehyung, jimin se suicida, hoseok esta muerto, taehyun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191142217081085954"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "hoseok"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "taehyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jeonarth", "id": "1183783450131812352"}]}, "id": "1191142217081085954", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048760947807084544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191098928953012225"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:56:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191142110101159936"], "id": "1191142110101159936", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4040557463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T23:56:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191142090174058513"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191142090174058513", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140024980782104584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:56:08.000Z", "lang": "es", "text": "Podemos volver a mirar Escuadron suicida Juntas?", "edit_history_tweet_ids": ["1191142043759906816"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.407, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "id": "1191142043759906816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2550031392"}, {"created_at": "2019-11-03T23:56:02.000Z", "lang": "pt", "text": "ela se enforcou , 3 dias depois do marido largar ela e dizer que tem outra,eu t\u00f4 horrorizada porque encontraram ela agora", "edit_history_tweet_ids": ["1191142020032667653"], "in_reply_to_user_id": "860621343787806720", "id": "1191142020032667653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860621343787806720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191141774389075968"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:55:04.000Z", "lang": "pt", "text": "cara, acabei de receber uma liga\u00e7\u00e3o da minha namorada acabando de dizer que a irm\u00e3 da amiga nossa se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1191141774389075968"], "id": "1191141774389075968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860621343787806720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "Enem2019"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 136, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "Enem2019"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:53:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Pena da galera que investiu em pr\u00e9/cursinho. N\u00e3o caiu muita coisa interessante nessa prova n\u00e3o. \n\nBroxante e decepcionante esse #Enem2019. \n\nMuita gente se matou em cursinho pra vir uma prova totalmente aleat\u00f3ria e desconexa.", "edit_history_tweet_ids": ["1191141498047389697"], "id": "1191141498047389697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2214706620"}, {"created_at": "2019-11-03T23:53:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191141437544513538"], "id": "1191141437544513538", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2238502743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T23:53:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clarice_nc: Getulio Vargas se matou pra entrar na historia pro Enem ignorar ele \nIngrato do krlh", "edit_history_tweet_ids": ["1191141328337481728"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Getulio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Clarice_nc", "id": "3409552235"}]}, "id": "1191141328337481728", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406330185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191130472354590720"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:52:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191141180496580608"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1191141180496580608", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780319826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:52:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@porra_guidias da \u00faltima vez quase se matou n\u00e9, melhor garantir", "edit_history_tweet_ids": ["1191141118001455104"], "in_reply_to_user_id": "866071191022338049", "id": "1191141118001455104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1211602123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191140884999557120"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:52:23.000Z", "lang": "pt", "text": "hoje sonhei com aquele menino que postou uma carta suicida no tt h\u00e1 uns meses", "edit_history_tweet_ids": ["1191141099097772032"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7698, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "id": "1191141099097772032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861214079750475778"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "dccomics"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "destaque"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.6368, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/oXk0CNy9N7", "expanded_url": "https://is.gd/7eJ6JR", "display_url": "is.gd/7eJ6JR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CinemaPoltrona", "id": "2432408684"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:52:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CinemaPoltrona: Esquadr\u00e3o Suicida \u2013 Curiosidades https://t.co/oXk0CNy9N7 #dccomics #destaque", "edit_history_tweet_ids": ["1191141072946245634"], "id": "1191141072946245634", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175647482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191140467032895488"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:51:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clarice_nc: Getulio Vargas se matou pra entrar na historia pro Enem ignorar ele \nIngrato do krlh", "edit_history_tweet_ids": ["1191140939940737025"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Getulio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Clarice_nc", "id": "3409552235"}]}, "id": "1191140939940737025", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853778349805666304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191130472354590720"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:51:21.000Z", "lang": "es", "text": "Tengo la luna en suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191140840627982337"], "id": "1191140840627982337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980246338897170432"}, {"created_at": "2019-11-03T23:51:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191140774760656896"], "id": "1191140774760656896", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946987796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Enem2019"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "Enem2019"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:50:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aspargogos: Get\u00falio Vargas n\u00e3o se matou 65 anos atr\u00e1s pra n\u00e3o cair em nenhuma quest\u00e3o do #Enem2019", "edit_history_tweet_ids": ["1191140705319759873"], "id": "1191140705319759873", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023972815618355200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191140096201887744"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:50:11.000Z", "lang": "es", "text": "Muere una persona atropellada en la autopista y se lamentan por su muerte como algo natural, calificando a esa persona como suicida y diciendo que si hubiera respetado la ley hoy estaria viva.", "edit_history_tweet_ids": ["1191140548725395461"], "in_reply_to_user_id": "3044623742", "id": "1191140548725395461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3044623742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191140546800214017"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "dccomics"}, {"start": 67, "end": 76, "tag": "destaque"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/oXk0CNy9N7", "expanded_url": "https://is.gd/7eJ6JR", "display_url": "is.gd/7eJ6JR"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:49:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u2013 Curiosidades https://t.co/oXk0CNy9N7 #dccomics #destaque", "edit_history_tweet_ids": ["1191140467032895488"], "id": "1191140467032895488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432408684"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Enem2019"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "Enem2019"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:49:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aspargogos: Get\u00falio Vargas n\u00e3o se matou 65 anos atr\u00e1s pra n\u00e3o cair em nenhuma quest\u00e3o do #Enem2019", "edit_history_tweet_ids": ["1191140383402713088"], "id": "1191140383402713088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011769802262831104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191140096201887744"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:49:20.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Entonces todos los familiares a de alan suicida y mulder digo pedigri tambi\u00e9n son lo mismo tamaalitos y loncheras", "edit_history_tweet_ids": ["1191140334325108737"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "alan suicida"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "mulder"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "pedigri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1191140334325108737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1184884022834585606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:49:11.000Z", "lang": "pt", "text": "O Bolsonaro, que \u00e9 suspeito de envolvimento na morte da Marielle, sumiu com as grava\u00e7\u00f5es da portaria, ou seja, subtraiu provas. E ainda debochou da  Globo, perguntando, ir\u00f4nico, se j\u00e1 tinham descoberto quem matou a vereadora. Aonde ele quer chegar com tanto abuso?", "edit_history_tweet_ids": ["1191140295485874182"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9354, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191140295485874182", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1015022150787452929"}, {"created_at": "2019-11-03T23:48:57.000Z", "lang": "es", "text": "@Lynx_581 @MedalloHH2010 \u00c9se tibio cre\u00f3 que ni por la madre se arriesgaria a denunciar a paracos o corruptos; es un sacrilegio compararlo con el valiente y casi suicida Petro!!", "edit_history_tweet_ids": ["1191140237310906369"], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 173, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "MedalloHH2010", "id": "391188727"}]}, "in_reply_to_user_id": "118496269", "id": "1191140237310906369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081369912910794752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188951820590338048"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:48:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu at\u00e9 q fiquei de boa pq n tinha estudado nd, mas imagina quem se matou estudando um monte de tema e viu q era sobre cinema https://t.co/rQiEeM0vWk", "edit_history_tweet_ids": ["1191140197544710145"], "id": "1191140197544710145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1011422717793488897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190664175791624195"}], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/rQiEeM0vWk", "expanded_url": "https://twitter.com/itstais01/status/1190664175791624195", "display_url": "twitter.com/itstais01/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T23:48:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191140135120900101"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191140135120900101", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022962492799107073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "Enem2019"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5425, "type": "Other", "normalized_text": "Enem2019"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:48:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Get\u00falio Vargas n\u00e3o se matou 65 anos atr\u00e1s pra n\u00e3o cair em nenhuma quest\u00e3o do #Enem2019", "edit_history_tweet_ids": ["1191140096201887744"], "id": "1191140096201887744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "759026679981477889"}, {"created_at": "2019-11-03T23:47:02.000Z", "lang": "es", "text": "Torpe, como un suicida sin vocaci\u00f3n. https://t.co/FP4r4DCB6W", "edit_history_tweet_ids": ["1191139756261937152"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.471, "type": "Person", "normalized_text": "Torpe"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/FP4r4DCB6W", "expanded_url": "https://twitter.com/fito_quotes_/status/1191072579785760774", "display_url": "twitter.com/fito_quotes_/s\u2026"}]}, "id": "1191139756261937152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "193089156", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191072579785760774"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:46:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191139544961302529"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191139544961302529", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137015268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:46:08.000Z", "lang": "it", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191139528117047297"], "id": "1191139528117047297", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191131654972149760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:45:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Silviru2: @edufeiok Quiero creer que cuando se los quieran comer tengan que ir a pedirle ayuda al lider de la oposicion Mauricio el gat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191139481061076992"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6602, "type": "Person", "normalized_text": "gat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Silviru2", "id": "1167080359126806529"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1191139481061076992", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164156646827974656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191072581375451141"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:45:55.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191139474786279424"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1191139474786279424", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423252914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191138648520921088"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:45:33.000Z", "lang": "pt", "text": "N citei o minist\u00e9rio da cultura pq fiquei em d\u00favida se o Bolsonaro matou ou n\u00e3o...", "edit_history_tweet_ids": ["1191139382264258560"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1191139382264258560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2397824735"}, {"created_at": "2019-11-03T23:44:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191139160813441025"], "id": "1191139160813441025", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3747752055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T23:44:39.000Z", "lang": "es", "text": "@udamarcita @KarlaCalle Aya... Entonces los hijos del suicida qu\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1191139154232578048"], "in_reply_to_user_id": "254283523", "id": "1191139154232578048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "804575126", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191095215072989185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T23:44:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191139091250851840"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191139091250851840", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780816008361549825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:43:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191138873092513792"], "id": "1191138873092513792", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426618470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T23:43:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191138833133424640"], "id": "1191138833133424640", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88725090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 147, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 148, "end": 152, "tag": "\u30c0\u30ea\u30eb"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "\u30ca\u30aa\u30eb"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/b4xO7AqmJF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12731", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12731", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12731"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:42:38.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps://t.co/b4xO7AqmJF\n\n#\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 #\u30c0\u30ea\u30eb #\u30ca\u30aa\u30eb", "edit_history_tweet_ids": ["1191138648520921088"], "id": "1191138648520921088", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-11-03T23:42:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@btsenough @BTS_twt O BTS entrou na minha vida em uma madrugada que eu tava na pior por causa da depress\u00e3o e tive meu primeiro pensamento suicida e entrei em desespero e uma amiga to nada me mandou essa musica ela falou que sentiu que eu tava precisando e foi essa musica que me salvou Tomorrow \u2764\u2764", "edit_history_tweet_ids": ["1191138601351942145"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 286, "end": 293, "probability": 0.5572, "type": "Other", "normalized_text": "Tomorrow"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "btsenough", "id": "1430732825993662465"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "in_reply_to_user_id": "1156578342503616512", "id": "1191138601351942145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178120192930586625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191128798042963970"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:41:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191138475422171137"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191138475422171137", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044730931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:41:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191138320430063617"], "id": "1191138320430063617", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74242326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T23:41:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@anylatin a lesma era suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191138274758320128"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4306, "type": "Person", "normalized_text": "lesma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anylatin", "id": "1345962067514286080"}]}, "in_reply_to_user_id": "1289164704", "id": "1191138274758320128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2886170559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191137524112121856"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:40:54.000Z", "lang": "es", "text": "@ironchancellorr @Gonferzoco @RicardoDelgadoo @GralDeLosPobres No tiene correlaci\u00f3n una cosa con la otra y no voy a aceptar a un asesino como h\u00e9roe y m\u00e1s si ensima despu\u00e9s el cobarde se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191138211449495555"], "in_reply_to_user_id": "1173401270314524672", "id": "1191138211449495555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1083092794200244224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191136739475312640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "Gonferzoco", "id": "978495864"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "RicardoDelgadoo", "id": "58807902"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T23:40:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191138098522005508"], "id": "1191138098522005508", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896767422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T23:40:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Lesma suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191137989805645829"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4171, "type": "Person", "normalized_text": "Lesma"}]}, "id": "1191137989805645829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171792113589202945"}, {"created_at": "2019-11-03T23:39:39.000Z", "lang": "es", "text": "El pastor de 59 a\u00f1os iba a recibir una sentencia de cadena perpetua, sin embargo, decidi\u00f3 quitarse la vida antes de ser encarcelado.\n\nhttps://t.co/RRceLAnaWw", "edit_history_tweet_ids": ["1191137897438535680"], "id": "1191137897438535680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164661642648412160", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/RRceLAnaWw", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/?p=5435", "display_url": "ceonoticias.com/?p=5435"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T23:39:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaPaginaNegraMX: Vanesa, una joven de 15 a\u00f1os de edad, se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose en su casa al sur de la Ciudad de Puebla https://t.co/xf9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191137888567619586"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Vanesa"}, {"start": 106, "end": 121, "probability": 0.7351, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}]}, "id": "1191137888567619586", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941383369408913408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190830960469823489"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Recife, Brasil", "username": "holdzjdb", "verified": false, "name": "petista safada", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 1651, "tweet_count": 39634, "listed_count": 0}, "id": "2221501034"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "isabelliperszel", "verified": false, "name": "Isabelli", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 948, "tweet_count": 15411, "listed_count": 1}, "id": "1061803197965180928"}, {"username": "babedramaqueen", "verified": false, "name": "' Crazy.queen ~", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1341, "tweet_count": 7360, "listed_count": 0}, "id": "760725963806281728"}, {"location": "ela/ele", "username": "luvJoobae", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 676, "tweet_count": 19485, "listed_count": 8}, "id": "1072249497248518144"}, {"location": "102", "username": "falagomexx", "verified": false, "name": "gomex", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 185, "tweet_count": 5742, "listed_count": 0}, "id": "1057938193390206976"}, {"username": "rominaenrique08", "verified": false, "name": "\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 164, "tweet_count": 7004, "listed_count": 0}, "id": "4872480911"}, {"location": "Florencio Varela, Argentina", "username": "celes_elizabeth", "verified": false, "name": "Celeste", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 84, "tweet_count": 4445, "listed_count": 0}, "id": "2771864658"}, {"location": "Farroupilha, Brasil", "username": "larilazaron", "verified": false, "name": "Lari Lazaron", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1028, "tweet_count": 3502, "listed_count": 0}, "id": "929865490620715009"}, {"location": "Far away from u", "username": "otaviocap", "verified": false, "name": "Otavio", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 566, "tweet_count": 1384, "listed_count": 1}, "id": "867963829"}, {"username": "mercedescdz", "verified": false, "name": "Mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2058, "tweet_count": 227854, "listed_count": 25}, "id": "3032670951"}, {"location": "Valencia de Don Juan, Espa\u00f1a", "username": "afernb", "verified": true, "name": "Andrea Fern\u00e1ndez. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 27209, "following_count": 2765, "tweet_count": 7171, "listed_count": 173}, "id": "702298741651447808"}, {"location": "Cariacica, Brasil", "username": "oianisr", "verified": false, "name": "\ud835\udc68", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 249, "tweet_count": 18678, "listed_count": 0}, "id": "974487953505439745"}, {"location": "b.s", "username": "laripretti", "verified": false, "name": "ex\u00f3tica", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 1050, "tweet_count": 36669, "listed_count": 0}, "id": "1317765114"}, {"location": "Rep. Dominicana", "username": "RbankspA", "verified": false, "name": "Roberto A Banks", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1173, "tweet_count": 52114, "listed_count": 9}, "id": "450700108"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "loquesucedecom", "verified": false, "name": "LoQueSucede", "public_metrics": {"followers_count": 10005, "following_count": 4813, "tweet_count": 22870, "listed_count": 15}, "id": "2235975193"}, {"location": "Jalpan", "username": "pedro__tb", "verified": false, "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 842, "tweet_count": 11968, "listed_count": 0}, "id": "2974097730"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "LukamGarcia", "verified": false, "name": "\u30eb\u30ab\u30e0 \ud83c\uddf6\ud83c\udde6\u26bd Lukam", "public_metrics": {"followers_count": 7628, "following_count": 191, "tweet_count": 319803, "listed_count": 43}, "id": "43223035"}, {"username": "catafevre", "verified": false, "name": "Cata", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 169, "tweet_count": 4261, "listed_count": 0}, "id": "2876698985"}, {"location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "username": "darkmoonselina", "verified": false, "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "id": "873075432307933184"}, {"location": "Cariacica - ES", "username": "jaqueborchardt", "verified": false, "name": "Jaqueline Felix", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1402, "tweet_count": 29534, "listed_count": 4}, "id": "2852314863"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "GlaucoS13113", "verified": false, "name": "Professor Glauco Silva", "public_metrics": {"followers_count": 14092, "following_count": 14126, "tweet_count": 46634, "listed_count": 23}, "id": "1074421743102689281"}, {"location": "CD JUAREZ CHIHUAHUA MEXICO", "username": "calibre800com", "verified": false, "name": "calibre800.com", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 468, "tweet_count": 270936, "listed_count": 6}, "id": "196296513"}, {"location": "Lima", "username": "LeonidasRoman", "verified": false, "name": "Oscar Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 61, "tweet_count": 1484, "listed_count": 0}, "id": "1171883957132169216"}, {"location": "Alameda Chabuca Granda ", "username": "EIPeruano", "verified": false, "name": "ElPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "id": "2977539507"}, {"location": "Alimena, Sicilia", "username": "Rodica30889717", "verified": false, "name": "Rodica \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50#IoVotoSi", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 639, "tweet_count": 52517, "listed_count": 4}, "id": "1140686760306970630"}, {"username": "susy43279731", "verified": false, "name": "susy", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 1114, "tweet_count": 22112, "listed_count": 8}, "id": "1699569883"}, {"location": "Igreja Matriz de Santo Ant\u00f4nio", "username": "hugmad", "verified": false, "name": "Hugo Madureira", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 101, "tweet_count": 25606, "listed_count": 1}, "id": "15825739"}, {"username": "o_odigo", "verified": false, "name": "Odigo", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 282, "tweet_count": 34002, "listed_count": 0}, "id": "287307952"}, {"username": "smilingfortwd", "verified": false, "name": "victor \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 7630, "following_count": 8395, "tweet_count": 340032, "listed_count": 14}, "id": "1143881984"}, {"username": "Dan_17Araujo", "verified": false, "name": "Dan", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 726, "tweet_count": 34455, "listed_count": 2}, "id": "840964373363453958"}, {"location": "Ga\u00facha ", "username": "opa_fagundes", "verified": false, "name": "Dede \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1236, "tweet_count": 8666, "listed_count": 0}, "id": "3428616916"}, {"location": "woozi + hoshi", "username": "kwonpet", "verified": false, "name": "yas_ buying hiatus", "public_metrics": {"followers_count": 5330, "following_count": 4281, "tweet_count": 102926, "listed_count": 39}, "id": "2273947234"}, {"location": "sendo l\u00e9sbica ", "username": "lesboksn", "verified": false, "name": "4n3 \ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 663, "tweet_count": 28947, "listed_count": 0}, "id": "4572255513"}, {"location": "Paripueira, Brasil", "username": "nassibaboul", "verified": false, "name": "Nassib Aboul", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 153, "tweet_count": 6314, "listed_count": 0}, "id": "51966335"}, {"username": "_serginholeal", "verified": false, "name": "Serginho \ud83c\udf65 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 4, "tweet_count": 2605, "listed_count": 4}, "id": "408512600"}, {"location": "Argentina", "username": "PolitoMor", "verified": false, "name": "Polito Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 3911, "following_count": 478, "tweet_count": 17649, "listed_count": 4}, "id": "812115739675152387"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "LucasJaav", "verified": false, "name": "Lucaas", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 611, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}, "id": "157880731"}, {"username": "cacaucml", "verified": false, "name": "carolana.", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1041, "tweet_count": 23045, "listed_count": 0}, "id": "806263766228799488"}, {"username": "cortezanaju", "verified": false, "name": "annaju", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 86, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}, "id": "772283013782642688"}, {"location": "Colchagua, Libertador General ", "username": "joannagonzalezb", "verified": false, "name": "Joanna \u262d\u20e0 \ud83c\udf33\ud83e\ude93", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 3428, "tweet_count": 174970, "listed_count": 11}, "id": "944744588"}, {"location": "na merda", "username": "itslolaz", "verified": false, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1474, "tweet_count": 17102, "listed_count": 0}, "id": "1176964300549906433"}, {"username": "_Diomore", "verified": false, "name": "Pessis", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 154, "tweet_count": 6970, "listed_count": 1}, "id": "1165101260816695297"}, {"username": "anmaclu", "verified": false, "name": "Serpiente con alas", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1265, "tweet_count": 7166, "listed_count": 4}, "id": "257467431"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "estelacm", "verified": false, "name": "Estela ChaMa", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1304, "tweet_count": 82570, "listed_count": 3}, "id": "34761081"}, {"location": "Peru", "username": "HRomanoWy", "verified": false, "name": "Hugo Romano", "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 3729, "tweet_count": 51011, "listed_count": 8}, "id": "839618836999598082"}, {"location": "P. Sherman 42, Wallaby Way... ", "username": "sounds_your", "verified": false, "name": "YourFavoriteSounds", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 157, "tweet_count": 999, "listed_count": 0}, "id": "1134635510121586689"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "malushinoda", "verified": false, "name": "Malu Shinoda", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 116, "tweet_count": 3713, "listed_count": 1}, "id": "46552769"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "p1trick_65", "verified": false, "name": "Lord Potrick", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1337, "tweet_count": 9414, "listed_count": 2}, "id": "77056800"}, {"username": "KarlaCalle", "verified": false, "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455"}, {"location": "Rep\u00fablica catalana", "username": "deprestat", "verified": false, "name": "Esbiaixada", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 269, "tweet_count": 533, "listed_count": 1}, "id": "2767289189"}, {"username": "WhistPlayers", "verified": false, "name": "Vicen\u00e7 Pag\u00e8s Jord\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 2093, "tweet_count": 51237, "listed_count": 101}, "id": "166913259"}, {"location": "J&L", "username": "sccarletwiccan", "verified": false, "name": "Rhaenyra Targeryan \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1485, "tweet_count": 108079, "listed_count": 4}, "id": "73957634"}, {"location": "Gr\u00e3o Par\u00e1, Brasil", "username": "gevla", "verified": false, "name": "G\u00ea \u25bd\u25b2 \ud83d\udc9f", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 404, "tweet_count": 10979, "listed_count": 0}, "id": "76121544"}, {"location": "%\u2661 mx treasure, ggs, anime", "username": "igo5rae", "verified": false, "name": "ka \u22c6 \u02da .\u2727 *", "public_metrics": {"followers_count": 5309, "following_count": 5577, "tweet_count": 22151, "listed_count": 17}, "id": "1034354624692666368"}, {"location": "Brasil", "username": "kabumetchi", "verified": false, "name": "vitu", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 60, "tweet_count": 15987, "listed_count": 0}, "id": "256789871"}, {"username": "alanguedesc", "verified": false, "name": "foi com deus essa", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 252, "tweet_count": 3081, "listed_count": 0}, "id": "1103489988589748225"}, {"location": "019", "username": "Donato_samu", "verified": false, "name": "Donato", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 803, "tweet_count": 36225, "listed_count": 0}, "id": "754880163742179329"}, {"location": "Mar\u00edlia, Brazil", "username": "ynglxfer", "verified": false, "name": "+ Bruno + #TEAMBLACK", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1269, "tweet_count": 30574, "listed_count": 9}, "id": "1028487078496096256"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "adrisp26", "verified": false, "name": "Nanis\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 6783, "following_count": 150, "tweet_count": 98575, "listed_count": 16}, "id": "400280173"}, {"location": "\ud83d\udccc mongalaxy \u22c8;", "username": "schyunlik_", "verified": false, "name": "m\u1972\u1952\u1959", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 455, "tweet_count": 20035, "listed_count": 3}, "id": "914868184381104128"}, {"location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "username": "fjrm77", "verified": false, "name": "Fran De la Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 2470, "tweet_count": 17138, "listed_count": 3}, "id": "243579515"}, {"location": "12082018 25052019", "username": "filterjimix", "verified": false, "name": "la", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 713, "tweet_count": 399997, "listed_count": 8}, "id": "751191043605954560"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "GueroJimenez7", "verified": false, "name": "Guero Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 220, "tweet_count": 3691, "listed_count": 0}, "id": "1070690123241676801"}, {"location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "gabircn", "verified": false, "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 492, "tweet_count": 60399, "listed_count": 0}, "id": "758476220417859590"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "alvarez_knowles", "verified": false, "name": "S13", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 536, "tweet_count": 20262, "listed_count": 0}, "id": "1038606104211718145"}, {"location": "\ud83d\udccdPetr\u00f3polis,Rj ", "username": "bauereduarda_", "verified": false, "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 314, "tweet_count": 6263, "listed_count": 0}, "id": "1039644548258045952"}, {"username": "InochiNoViolet", "verified": false, "name": "InochiNoViolet", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 2, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "id": "1171536071336714240"}, {"location": "Jungkook Land", "username": "Jeonggukkiieh", "verified": false, "name": "\u26d3\ufe0fTefy\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\u1d40\u1d43\u1d49\u1d4f\u1d52\u1d52\u1d4f \u1da0\u1d52\u02b3\u1d49\u1d5b\u1d49\u02b3\ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 646, "tweet_count": 34185, "listed_count": 2}, "id": "1129955636563927040"}, {"username": "kooarth", "verified": false, "name": "paulini", "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 717, "tweet_count": 31313, "listed_count": 0}, "id": "1086383122554503169"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "leonam_abr", "verified": false, "name": "El Psy Congroo", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 280, "tweet_count": 5200, "listed_count": 0}, "id": "748293968429989888"}, {"username": "AmauriMoraes3", "verified": false, "name": "Amauri Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 378, "tweet_count": 21120, "listed_count": 0}, "id": "2802911974"}, {"username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182813, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "id": "16794066"}, {"location": "Floripa", "username": "liamabat", "verified": false, "name": "EuSouLia", "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 329, "tweet_count": 885640, "listed_count": 71}, "id": "282601658"}, {"location": "La Serena, Chile", "username": "KatalinaVillal5", "verified": false, "name": "\u25c6\u2727\u2022Katalina\u2022\u2727\u25c7", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1627, "tweet_count": 14947, "listed_count": 3}, "id": "1030533245153288193"}, {"location": "que te importa", "username": "z0eowo", "verified": false, "name": "z0eowo", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 679, "tweet_count": 9131, "listed_count": 0}, "id": "926270051635941377"}, {"location": "Helvecia, Santa Fe", "username": "CaamiSaraviaa", "verified": false, "name": "Cami", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 534, "tweet_count": 7064, "listed_count": 3}, "id": "1615625310"}, {"username": "_ArielPerdido", "verified": false, "name": "Ariel.", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 529, "tweet_count": 94813, "listed_count": 2}, "id": "180604804"}, {"username": "fiorelluxx", "verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 348, "tweet_count": 20695, "listed_count": 2}, "id": "306367515"}, {"location": "Coacalco de Berrioz\u00e1bal, M\u00e9xic", "username": "Auris_Mar", "verified": false, "name": "Aurismar...", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 33, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "id": "916518079638753281"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Pepillo_Origel", "verified": true, "name": "Juan Jos\u00e9 Origel", "public_metrics": {"followers_count": 1326866, "following_count": 179, "tweet_count": 56459, "listed_count": 1475}, "id": "171611157"}, {"username": "elenasst_", "verified": false, "name": "\ud83c\udf41Stefania \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 172, "tweet_count": 18215, "listed_count": 1}, "id": "3041351956"}, {"username": "natymagalhaes21", "verified": false, "name": "Naty", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 89, "tweet_count": 8446, "listed_count": 1}, "id": "72741178"}, {"location": "Italy", "username": "fainformazione", "verified": false, "name": "Fai Informazione", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 0, "tweet_count": 1001562, "listed_count": 78}, "id": "24549374"}, {"location": "Italia", "username": "fainfocultura", "verified": false, "name": "fainfo cultura", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 0, "tweet_count": 619856, "listed_count": 90}, "id": "346662113"}, {"location": "guaruj\u00e1", "username": "joaovwtor", "verified": false, "name": "jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1102, "tweet_count": 93801, "listed_count": 1}, "id": "823198707302731776"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MarcusOlivveira", "verified": false, "name": "Marcus Vosc", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 3, "tweet_count": 25979, "listed_count": 7}, "id": "41136195"}, {"location": "Mongalaxy \u2728", "username": "CathSaori", "verified": false, "name": "\u2022 Cath \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 748, "tweet_count": 58821, "listed_count": 4}, "id": "816816547930968064"}, {"username": "jr_rjunior", "verified": false, "name": "Jr", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1496, "tweet_count": 7309, "listed_count": 0}, "id": "896075966"}, {"location": "Venezuela ", "username": "ignaciorrs", "verified": false, "name": "Ignacio Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 2078, "tweet_count": 14855, "listed_count": 2}, "id": "159364251"}, {"location": "Venezuela", "username": "gabyarocha", "verified": false, "name": "Gaby Arocha", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124548, "listed_count": 215}, "id": "88469551"}, {"location": "https://www.spiritfanfiction.c", "username": "moonhayoungx", "verified": false, "name": "hyungwonsexual", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 766, "tweet_count": 8209, "listed_count": 6}, "id": "1019328607569829888"}, {"username": "Nay1Music", "verified": false, "name": "Nay Ms", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 96, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}, "id": "1187424911922532353"}, {"location": "IG/SNAPCHAT/TIK TOK: JaredLeto", "username": "JaredLeto", "verified": true, "name": "JARED LETO", "public_metrics": {"followers_count": 4196685, "following_count": 4, "tweet_count": 29836, "listed_count": 0}, "id": "27711339"}, {"location": "\u00e9 13", "username": "oh_beaa", "verified": false, "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 247, "tweet_count": 4560, "listed_count": 0}, "id": "1100527964746379266"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MarcosSP1969", "verified": false, "name": "Marquinho\u26bd\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83c\udfd3\u265f\ud83c\udccf\ud83e\udd3a\ud83c\udfc7\ud83c\udffb\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 3764, "tweet_count": 52383, "listed_count": 4}, "id": "3570640575"}, {"location": "Peruviano ", "username": "JuanVelezAlvara", "verified": false, "name": "Perro Perguano", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 839, "tweet_count": 20686, "listed_count": 0}, "id": "1385697871"}, {"username": "cahtuits", "verified": false, "name": "the c.", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 205, "tweet_count": 42734, "listed_count": 1}, "id": "1085910100768890881"}, {"location": "1\u00ba Cor\u00edntios 2:9 ", "username": "lavscomenta", "verified": false, "name": "lav\u00ednia", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 451, "tweet_count": 22175, "listed_count": 0}, "id": "3065079088"}, {"location": "Hell ", "username": "_p_angelica", "verified": false, "name": "P. Ang\u00e9lica", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 28, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "id": "841910893533364225"}, {"location": "maric\u00e1 ou vicente de carvalho", "username": "stray_heart11", "verified": false, "name": "nina \ud83c\udf17", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 205, "tweet_count": 43060, "listed_count": 0}, "id": "725677114779914241"}, {"location": "moc", "username": "lauratelesx", "verified": false, "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 177, "tweet_count": 9113, "listed_count": 0}, "id": "1158050079867056129"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "niquemarinho", "verified": false, "name": "Nique \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 427, "tweet_count": 16334, "listed_count": 0}, "id": "840287428581703682"}, {"location": "La Pampa, Argentina", "username": "AbrilMerchan2", "verified": false, "name": "Abril Merch\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 368, "tweet_count": 40653, "listed_count": 0}, "id": "4057871374"}, {"location": "Argentina", "username": "RanocchiaCata", "verified": false, "name": "Cata Ranocchia", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 596, "tweet_count": 19285, "listed_count": 1}, "id": "2735261249"}, {"location": "casa do caralho", "username": "vtncpdc", "verified": false, "name": "nathanzin", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 412, "tweet_count": 20071, "listed_count": 0}, "id": "945177585310425088"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "marhus153", "verified": false, "name": "Marcus com U", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 372, "tweet_count": 2625, "listed_count": 0}, "id": "1107447692500848640"}, {"location": "Manaus, Brazil", "username": "usuarioqualq", "verified": false, "name": "Pontxs", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 138, "tweet_count": 5499, "listed_count": 1}, "id": "1018244929204744193"}, {"location": "Vit\u00f3ria da Conquista - BA", "username": "_brenorezende_", "verified": false, "name": "Rezende \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 834, "tweet_count": 11398, "listed_count": 0}, "id": "1010882380628987904"}, {"username": "leobar13", "verified": false, "name": "leo bar", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 86, "tweet_count": 73811, "listed_count": 2}, "id": "1246585970"}, {"username": "BigMaglyRedSox", "verified": false, "name": "Yomismita! MP \u26be\ud83d\udc15\ud83d\udc08\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 3846, "tweet_count": 60563, "listed_count": 12}, "id": "53940216"}, {"username": "ncththth", "verified": false, "name": "`", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4098, "tweet_count": 26618, "listed_count": 9}, "id": "396916187"}, {"username": "shizhizun", "verified": false, "name": "\u00farsul\u0251", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 231, "tweet_count": 35904, "listed_count": 13}, "id": "231607558"}, {"username": "CreoBang", "verified": false, "name": "No creo en el bing-bang", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 112, "tweet_count": 3264, "listed_count": 0}, "id": "1187334573480402945"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Cooperativa", "verified": true, "name": "Cooperativa", "public_metrics": {"followers_count": 3397971, "following_count": 653872, "tweet_count": 1371575, "listed_count": 8636}, "id": "7668952"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "agskshsjshs", "verified": false, "name": "annavit", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 141, "tweet_count": 19020, "listed_count": 0}, "id": "946238569630388224"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "LucasTalamo07", "verified": false, "name": "LT", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 313, "tweet_count": 6627, "listed_count": 0}, "id": "1012517939977875457"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "LudmiNicole_", "verified": false, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcca\ud835\udcb9\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 419, "tweet_count": 22404, "listed_count": 1}, "id": "2335478689"}, {"location": "Feira de Santana, Brasil", "username": "fabiossantosf", "verified": false, "name": "\u0493\u03b1\u0299\u026a\u03b7", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 650, "tweet_count": 10657, "listed_count": 0}, "id": "1187163841244913664"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "santiistaa", "verified": false, "name": "Rodrigo Ferreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 95, "tweet_count": 3132, "listed_count": 0}, "id": "59315316"}, {"username": "jose_simao", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 5347126, "following_count": 129, "tweet_count": 16439, "listed_count": 3116}, "id": "95740548"}, {"location": "Here", "username": "aikemorganp", "verified": false, "name": "Aike \ud83d\udc9b\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 740, "tweet_count": 17109, "listed_count": 0}, "id": "36743447"}, {"location": "Palermo", "username": "palermo24h", "verified": false, "name": "Palermo 24h", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 3, "tweet_count": 495778, "listed_count": 28}, "id": "197762413"}, {"location": "Planeta Tierra", "username": "Gerardo53111629", "verified": false, "name": "Gerardo Zambrano Castellano", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 335, "tweet_count": 28650, "listed_count": 0}, "id": "1031729196014477313"}, {"username": "tere_marinovic", "verified": false, "name": "Tere Marinovic Vial", "public_metrics": {"followers_count": 273357, "following_count": 22288, "tweet_count": 72300, "listed_count": 507}, "id": "302219334"}, {"username": "Ramon0on", "verified": false, "name": "Ramon On ||\u2606||", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 1746, "tweet_count": 42650, "listed_count": 0}, "id": "910765623814316032"}, {"username": "PabloGarcia1196", "verified": false, "name": "Pablo Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 472, "tweet_count": 52038, "listed_count": 1}, "id": "1561824804"}, {"username": "MisuRose", "verified": false, "name": "Rose", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1391, "tweet_count": 64089, "listed_count": 0}, "id": "1026924916891738112"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "a0_saraiva", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 126, "tweet_count": 5198, "listed_count": 0}, "id": "4818533320"}, {"location": "tomando birrita bb :$", "username": "planetaenexilio", "verified": false, "name": "vale", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 795, "tweet_count": 32890, "listed_count": 2}, "id": "722193656648765441"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "ferrer_ananda", "verified": false, "name": "ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 599, "tweet_count": 33669, "listed_count": 0}, "id": "4175371276"}, {"username": "Pplugo2", "verified": false, "name": "Pplugo", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 2172, "tweet_count": 6870, "listed_count": 0}, "id": "1190304550747594757"}, {"location": "M\u00e9xico, CDMX", "username": "taniafoxxx", "verified": false, "name": "Tania Foxxx \ud83d\ude18 40K \u2654", "public_metrics": {"followers_count": 40297, "following_count": 40, "tweet_count": 19470, "listed_count": 0}, "id": "1343630029"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "L_Santos_JVN", "verified": false, "name": "Boo", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 241, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "id": "944058462442364928"}, {"location": "Goiana, Brasil", "username": "PbEveline", "verified": false, "name": "Eveline Vanderlei", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 2649, "tweet_count": 187862, "listed_count": 10}, "id": "718666991595298817"}, {"username": "Mrcia74588695", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9M\u00e1rcia \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 2031, "tweet_count": 125286, "listed_count": 4}, "id": "1053027610714886144"}, {"username": "intimo1", "verified": false, "name": "Fernando Romero", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 145, "tweet_count": 84, "listed_count": 1}, "id": "127027575"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"username": "Hiperyone", "verified": false, "name": "Hiperyone", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 80, "tweet_count": 1322, "listed_count": 0}, "id": "2790130721"}, {"location": "Procurando Aprender", "username": "Isaias_Jar100", "verified": false, "name": "Isaias (expulso da universidade) Jarcem", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 992, "tweet_count": 5120, "listed_count": 0}, "id": "948999818696953857"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "annacstt_", "verified": false, "name": "An\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 568, "tweet_count": 15938, "listed_count": 3}, "id": "944941271587704832"}, {"location": "San Luis - Buenos Aires", "username": "MicaAGomez05", "verified": false, "name": "Mica \ud83d\udc20", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 206, "tweet_count": 12251, "listed_count": 0}, "id": "565811822"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "mah_daii", "verified": false, "name": "mah", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 199, "tweet_count": 18343, "listed_count": 0}, "id": "803998990698250240"}, {"location": "nananananana", "username": "Esplics", "verified": false, "name": "Inesfable", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 373, "tweet_count": 216176, "listed_count": 9}, "id": "1128526680"}, {"location": "sisberia", "username": "reitheestallion", "verified": false, "name": "Blood-Empress Girlbossarina III", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 66, "tweet_count": 87156, "listed_count": 0}, "id": "1152363699727978496"}, {"location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "jj_marcal", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jo\u00e3o mar\u00e7al\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 2330, "tweet_count": 177263, "listed_count": 1}, "id": "421418573"}, {"username": "Lucivaschee", "verified": false, "name": "Lucila", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 286, "tweet_count": 4684, "listed_count": 0}, "id": "1187529801600552962"}, {"location": "b$b", "username": "ndblanna", "verified": false, "name": "\u0950", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 320, "tweet_count": 65408, "listed_count": 0}, "id": "1042410817696788482"}, {"username": "jaguar_sd", "verified": false, "name": "rodrigo saldivar", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 658, "tweet_count": 30351, "listed_count": 0}, "id": "435891898"}, {"username": "IsentaoCast", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Isent\u00e3oCast \ud83d\udcfd\ud83c\udf99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7824, "following_count": 622, "tweet_count": 37667, "listed_count": 12}, "id": "991140729304092672"}, {"username": "PersefoneDeusa_", "verified": false, "name": "Afrodite", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 123, "tweet_count": 47950, "listed_count": 0}, "id": "3298154725"}, {"username": "ribasana1775", "verified": false, "name": "Ana Ribas", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 17, "tweet_count": 91344, "listed_count": 3}, "id": "4889161702"}, {"username": "soyrazuri", "verified": false, "name": "soysindicalista\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 721, "tweet_count": 21597, "listed_count": 2}, "id": "389162245"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "mateoglg", "verified": false, "name": "Mateo Garrido Lecca", "public_metrics": {"followers_count": 51827, "following_count": 773, "tweet_count": 31527, "listed_count": 27}, "id": "77493939"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "matironco_____", "verified": false, "name": "negro", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 500, "tweet_count": 26548, "listed_count": 3}, "id": "2232308701"}, {"location": "Ga\u00facha", "username": "iedaz", "verified": false, "name": "Ieda", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 3695, "tweet_count": 56514, "listed_count": 0}, "id": "58491869"}, {"username": "sul_jb", "verified": false, "name": "ja888", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 600, "tweet_count": 6542, "listed_count": 0}, "id": "704370489205137408"}, {"location": "Quito", "username": "juanlmera", "verified": false, "name": "JMera", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 1686, "tweet_count": 469463, "listed_count": 43}, "id": "100782638"}, {"username": "SoledadLuque12", "verified": false, "name": "Soledad Luque", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1085, "tweet_count": 17118, "listed_count": 0}, "id": "987793498568101889"}, {"location": "urano", "username": "yonggrk", "verified": false, "name": "sona sona", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 166, "tweet_count": 5258, "listed_count": 1}, "id": "1110494796831961089"}, {"username": "__MadGinger", "verified": false, "name": "A\u0274\u1d1b\u029c\u1d0f\u0274\u028f. \u2624", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 124, "tweet_count": 18583, "listed_count": 5}, "id": "1135833771650015232"}, {"username": "Marcos_Melo03", "verified": false, "name": "Paysandu, o maior", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2417, "tweet_count": 47725, "listed_count": 0}, "id": "581265792"}, {"username": "Carina__Hengler", "verified": false, "name": "Carina \u2661\u27b0", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 3712, "tweet_count": 77672, "listed_count": 14}, "id": "72115686"}, {"location": "Multiverso", "username": "DCverso1", "verified": false, "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47932, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033"}, {"username": "mackyiz", "verified": false, "name": "mac.", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 613, "tweet_count": 12584, "listed_count": 6}, "id": "1129090372364378113"}, {"location": "floresta amaz\u00f4nica", "username": "GARDEV0YR", "verified": false, "name": "toni", "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 5875, "tweet_count": 49217, "listed_count": 3}, "id": "928775616287174657"}, {"username": "noiszork", "verified": false, "name": "Mirela", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 553, "tweet_count": 56480, "listed_count": 1}, "id": "2505391589"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gustavobritto04", "verified": false, "name": "britto\ud83d\udc86\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 274, "tweet_count": 4401, "listed_count": 0}, "id": "1051650109325434882"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ap__souza", "verified": false, "name": "paulete\ud83e\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 207, "tweet_count": 2914, "listed_count": 0}, "id": "1022192843404857344"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "caroocs", "verified": false, "name": "Carolina Bonilla", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 402, "tweet_count": 15785, "listed_count": 52}, "id": "34112593"}, {"location": "062 ", "username": "naty__yasmin", "verified": false, "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 634, "tweet_count": 22889, "listed_count": 0}, "id": "886071690706518018"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "_lopesyasmin", "verified": false, "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 281, "tweet_count": 2854, "listed_count": 0}, "id": "905567986643292161"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "leilalampe", "verified": false, "name": "Leila Lampe", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 478, "tweet_count": 8707, "listed_count": 4}, "id": "124782726"}, {"username": "SF_Moro", "verified": true, "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3564933, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "id": "1113094855281008641"}, {"location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "FoxStudios_EZS", "verified": false, "name": "\u2022\u1d07\u029f\u1d22\u1d0f\u0280\u0280\u026a\u1d1b\u1d0fs\u1d0f\u029f\u026a\u1d1b\u1d00\u0280\u026a\u1d0f\u2022\ud83c\udf3b || \u2726 \u0e23\u00a1\u043cp d\u03b5 \u0442\u0e04\u0442\u10e7\u26c5", "public_metrics": {"followers_count": 5150, "following_count": 600, "tweet_count": 35328, "listed_count": 61}, "id": "1103894193728937989"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "X15Taty", "verified": false, "name": "\u2661\ud83c\udf02\ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udd02_\ud835\udce7 \u250as\u03b9\u043c\u03c1 \u2202\u0454\u2113 z\u03c3\u044f\u044f\u03c3 \ud83c\udf02\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 251, "tweet_count": 43931, "listed_count": 34}, "id": "1139660391364083713"}, {"location": "Itu, Brasil", "username": "gu_nifa", "verified": false, "name": "nifaaa", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 392, "tweet_count": 4646, "listed_count": 0}, "id": "2564411921"}, {"location": "1984", "username": "juhsism_", "verified": false, "name": "Juju\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 176, "tweet_count": 16030, "listed_count": 0}, "id": "891255790690086912"}, {"username": "beatxriz", "verified": false, "name": "bibia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 17903, "following_count": 4320, "tweet_count": 338980, "listed_count": 102}, "id": "2986170484"}, {"username": "anacati_sousa", "verified": false, "name": "Autoproclamada Rainha Catarina \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 2544, "tweet_count": 10564, "listed_count": 0}, "id": "482048434"}, {"location": "blackpink", "username": "scarletyuqi", "verified": false, "name": "emyav", "public_metrics": {"followers_count": 3759, "following_count": 2653, "tweet_count": 132019, "listed_count": 23}, "id": "1169375222052659200"}, {"location": "diadema", "username": "victorsonnew", "verified": false, "name": "sonnew\ud83e\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 168, "tweet_count": 4160, "listed_count": 0}, "id": "778241251263049728"}, {"location": "Paran\u00e1", "username": "vendettaxk", "verified": false, "name": "Pierre Bueno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 883, "tweet_count": 7109, "listed_count": 0}, "id": "1064320744077869057"}, {"location": "Donde quiera", "username": "Tinita_44", "verified": false, "name": "la_prota", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 470, "tweet_count": 16189, "listed_count": 1}, "id": "4564672593"}, {"location": "Por a\u00ed", "username": "Allan_lanli", "verified": false, "name": "Allan Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 581, "tweet_count": 28427, "listed_count": 4}, "id": "55014653"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "jeeppa", "verified": false, "name": "jeppa 13 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 746, "tweet_count": 56674, "listed_count": 2}, "id": "101304591"}, {"username": "ffrahcasso", "verified": false, "name": "odeio sasuke uchiha", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 430, "tweet_count": 63823, "listed_count": 3}, "id": "721737322862088192"}, {"location": "\u6c60\u888b", "username": "ale1021", "verified": false, "name": "Omi-Omi", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 143, "tweet_count": 71336, "listed_count": 0}, "id": "114836276"}, {"location": "Ver,M\u00e9xxx.", "username": "Uriel_Pierce", "verified": false, "name": "porrito", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 752, "tweet_count": 6323, "listed_count": 5}, "id": "3142758836"}, {"username": "amoebamagnetica", "verified": false, "name": "franchico \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 371, "tweet_count": 3073, "listed_count": 9}, "id": "3165341357"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "danielyeus", "verified": false, "name": "Daniel yeus", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 184, "tweet_count": 2697, "listed_count": 0}, "id": "503537804"}, {"location": "sherlock holmes", "username": "downeywars", "verified": false, "name": "nah skydottir", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1334, "tweet_count": 53502, "listed_count": 19}, "id": "1140631998014382081"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "joshuavictor", "verified": false, "name": "Victor Arruda", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 926, "tweet_count": 12535, "listed_count": 1}, "id": "68972456"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "joaodoceu", "verified": false, "name": "jo\u00e3o guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 20788, "following_count": 959, "tweet_count": 112691, "listed_count": 72}, "id": "236229114"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "LaSolsol9", "verified": false, "name": "Nathaly Solsol", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 252, "tweet_count": 3634, "listed_count": 1}, "id": "4287947115"}, {"username": "VanessaSoAmor", "verified": false, "name": "Vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 519, "tweet_count": 18493, "listed_count": 0}, "id": "720825069153300481"}, {"location": "Araraquara/SP - Brasil", "username": "SalomoRocha1", "verified": false, "name": "Salom\u00e3o Rocha \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2022, "tweet_count": 18341, "listed_count": 4}, "id": "1015671684697935872"}, {"location": "ABC, SP #LulaNoPrimeiroTurno \u272a", "username": "vivi_scans", "verified": false, "name": "Vivi\u2606Mochileira das Gal\u00e1xias", "public_metrics": {"followers_count": 39098, "following_count": 24664, "tweet_count": 95169, "listed_count": 54}, "id": "3020503348"}, {"username": "xGaby_SH", "verified": false, "name": "\ud83d\udcab \u0573aby \u2728| \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\uf894\ud83c\uddec\ud83c\udde7 SPUK BRAINROT", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 579, "tweet_count": 121137, "listed_count": 20}, "id": "921461264731328512"}, {"username": "Fernandoemag", "verified": false, "name": "fernando manzano", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1311, "tweet_count": 119349, "listed_count": 8}, "id": "580266554"}, {"location": "Guanajuato, Gto. M\u00e9xico.", "username": "PeriodicoCorreo", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico Correo", "public_metrics": {"followers_count": 34072, "following_count": 718, "tweet_count": 338079, "listed_count": 328}, "id": "99005968"}, {"username": "nimarqx", "verified": false, "name": "ni", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 344, "tweet_count": 4851, "listed_count": 0}, "id": "1067371416486584321"}, {"location": "CHOW", "username": "motohelby", "verified": false, "name": "regina george f*dida", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1497, "tweet_count": 17341, "listed_count": 0}, "id": "1620937238"}, {"username": "oppacacau", "verified": false, "name": "c\u03b1c\u03b1\u03c5\u2026\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 10480, "following_count": 5482, "tweet_count": 73696, "listed_count": 9}, "id": "743254239502274560"}, {"location": "\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude3b \u2022 \ud835\ude35\ud835\ude23\ud835\ude3b \u2022 \ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude29\ud835\ude22", "username": "hwaprotect", "verified": false, "name": "fefer \u1950 heejake au \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 5402, "following_count": 4113, "tweet_count": 46976, "listed_count": 58}, "id": "2935939834"}, {"username": "ateezasbr", "verified": false, "name": "ATEEZ as BR", "public_metrics": {"followers_count": 8539, "following_count": 565, "tweet_count": 9914, "listed_count": 73}, "id": "977541644806475777"}, {"username": "Zarabandiuka", "verified": false, "name": "Zarabanda", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 3078, "tweet_count": 23850, "listed_count": 2}, "id": "883901870699405312"}, {"location": "TricicloAmbulanteLlamadoPer\u00fa", "username": "iPulpoalOlivo_", "verified": false, "name": "TiTa \ud83c\udf43\ud83e\udec0\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 5865, "following_count": 213, "tweet_count": 30032, "listed_count": 1}, "id": "43739019"}, {"location": "Cabra safada/Serginha", "username": "Meunarigudo_fc", "verified": false, "name": "Isaxuxu", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 120, "tweet_count": 7245, "listed_count": 2}, "id": "1149297751282331648"}, {"location": "Juiz de Fora - MG", "username": "uselolja", "verified": false, "name": "Lolja", "public_metrics": {"followers_count": 129017, "following_count": 4298, "tweet_count": 182214, "listed_count": 64}, "id": "1430887544"}, {"location": "Brazil", "username": "chiicones", "verified": false, "name": "chicones", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 578, "tweet_count": 8949, "listed_count": 8}, "id": "16203378"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "rubensazzar", "verified": false, "name": "rubensazzar", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 753, "tweet_count": 52732, "listed_count": 0}, "id": "1050465206944567297"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "username": "DarkMjj", "verified": false, "name": "Rosas ao Povo", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 4749, "tweet_count": 31077, "listed_count": 0}, "id": "816491594"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "cavalca", "verified": false, "name": "Juliano Cavalca", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 715, "tweet_count": 57506, "listed_count": 17}, "id": "8485582"}, {"username": "luduvicu", "verified": false, "name": "Luduvicu", "public_metrics": {"followers_count": 12401, "following_count": 1128, "tweet_count": 164799, "listed_count": 47}, "id": "14673230"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "natitomita", "verified": false, "name": "nats", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 206, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "id": "3434125721"}, {"location": "10.12.16  & 30.08.22", "username": "lollolactose", "verified": false, "name": "caroL", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1587, "tweet_count": 5908, "listed_count": 0}, "id": "702169212643631105"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lapoupa", "verified": false, "name": "Mamila Clero", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 357, "tweet_count": 84437, "listed_count": 6}, "id": "147275388"}, {"location": "Sergipe, Brasil", "username": "isadora2717", "verified": false, "name": "Isa\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 2696, "tweet_count": 7832, "listed_count": 0}, "id": "2973617765"}, {"username": "Batuke16", "verified": false, "name": "Batuke", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 200, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}, "id": "1179429177231065090"}, {"username": "francoleonjorge", "verified": false, "name": "Jorge Franco Leon", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 215, "tweet_count": 5407, "listed_count": 0}, "id": "887881116077752321"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rdesastrado", "verified": false, "name": "ronald.\ud83e\udda9", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1185, "tweet_count": 73834, "listed_count": 11}, "id": "980818499164663809"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "barroswcb", "verified": false, "name": "Maranhense 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc11", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 3704, "tweet_count": 240066, "listed_count": 5}, "id": "886019958425124864"}, {"location": "Caracas-Venezuela", "username": "CarlosOctavioc", "verified": false, "name": "Carlos Caraballo", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1096, "tweet_count": 147149, "listed_count": 8}, "id": "89022840"}, {"username": "a1adrian", "verified": false, "name": "adrian", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 85, "tweet_count": 7711, "listed_count": 0}, "id": "180269192"}, {"username": "Jdpgarcia", "verified": false, "name": "Jdpg", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 229, "tweet_count": 1313, "listed_count": 0}, "id": "991854320885919744"}, {"location": "Chiclana de la Frontera, Espa\u00f1", "username": "Virginiamaacias", "verified": false, "name": "virgi", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 389, "tweet_count": 8510, "listed_count": 1}, "id": "1107120176053526528"}, {"username": "Ainhoapv_", "verified": false, "name": "\ud800\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 207, "tweet_count": 5442, "listed_count": 1}, "id": "4914368793"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brazil", "username": "themaricmg", "verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 712, "tweet_count": 13805, "listed_count": 1}, "id": "3416609068"}, {"location": "SC", "username": "juj_martins", "verified": false, "name": "jurupipa", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 297, "tweet_count": 20856, "listed_count": 2}, "id": "2484405025"}, {"username": "franmilonee", "verified": false, "name": "Franco Milone", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 526, "tweet_count": 42855, "listed_count": 1}, "id": "256016108"}, {"username": "acsluzz", "verified": false, "name": "detective", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 143, "tweet_count": 11092, "listed_count": 0}, "id": "995771654776197121"}, {"username": "lilivittorioser", "verified": false, "name": "lili vittorio sero", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 447, "tweet_count": 14774, "listed_count": 0}, "id": "334077583"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "FernandezAnibal", "verified": true, "name": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1204469, "following_count": 1180, "tweet_count": 129314, "listed_count": 4356}, "id": "119998164"}, {"location": "Mar\u00edlia/Brasil", "username": "aniiinhhaaa", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 65, "tweet_count": 61392, "listed_count": 21}, "id": "27639061"}, {"username": "dinamitaya", "verified": false, "name": "recortatetulosguevos", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 307, "tweet_count": 34601, "listed_count": 6}, "id": "1418720964"}, {"location": "Australia", "username": "jackieaus", "verified": false, "name": "\ud835\ude79\u0430\u01eb\ud835\udd9a\u156a 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4759, "following_count": 2758, "tweet_count": 73857, "listed_count": 75}, "id": "15957148"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial", "verified": true, "name": "Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 5051163, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "id": "2670726740"}, {"location": "ela/dela", "username": "goodnghtgo", "verified": false, "name": "^", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 565, "tweet_count": 13991, "listed_count": 0}, "id": "983439156306116609"}, {"location": "Artigas, Uruguay", "username": "chabecitaa", "verified": false, "name": "chabe", "public_metrics": {"followers_count": 7592, "following_count": 6090, "tweet_count": 41509, "listed_count": 2}, "id": "3306334990"}, {"location": "Brasil", "username": "jaddepraes", "verified": false, "name": "jadoca", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 304, "tweet_count": 18444, "listed_count": 0}, "id": "749686086943772672"}, {"location": "psicusp 022", "username": "drummondianos", "verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 655, "tweet_count": 11871, "listed_count": 14}, "id": "1010241203923714048"}, {"location": "arte \u2022sp\u2022 qualquer pronome!", "username": "heartcheek", "verified": false, "name": "!ais", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 946, "tweet_count": 23749, "listed_count": 7}, "id": "1139001712864301056"}, {"location": "Porto Alegre -RS", "username": "_inwaiting", "verified": false, "name": "catherine", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 154, "tweet_count": 67890, "listed_count": 2}, "id": "35182987"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551813, "following_count": 171773, "tweet_count": 611992, "listed_count": 13864}, "id": "14594813"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JulgoLEVE", "verified": false, "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 4961, "following_count": 5422, "tweet_count": 67566, "listed_count": 7}, "id": "82425837"}, {"location": "Los Cerrillos, Uruguay", "username": "guayabox", "verified": false, "name": "Guayabox", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1270, "tweet_count": 26062, "listed_count": 4}, "id": "4822253141"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "miguechagas", "verified": true, "name": "Miguel \u00c1ngel Chagas.", "public_metrics": {"followers_count": 35811, "following_count": 1329, "tweet_count": 55204, "listed_count": 85}, "id": "3076195558"}, {"location": "En tu mente", "username": "Petrypsique", "verified": false, "name": "Ptry", "public_metrics": {"followers_count": 27850, "following_count": 2898, "tweet_count": 143044, "listed_count": 243}, "id": "44598038"}, {"username": "Adri_n_Cats", "verified": false, "name": "Adri 'n Cats \ud83d\udd1e \u2728 OPEN Commissions\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 333, "tweet_count": 1251, "listed_count": 0}, "id": "1157539302835965957"}, {"username": "gol_las", "verified": false, "name": "LasGaunasGol \u2764\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b \ud83d\udc894/4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 331, "tweet_count": 87484, "listed_count": 11}, "id": "743484169666301952"}, {"username": "drakenDeBH", "verified": false, "name": "Renton", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 620, "tweet_count": 1501, "listed_count": 0}, "id": "463213363"}, {"location": "Ing.Maschwitz.FREE CABA!", "username": "PiccardCapitan", "verified": false, "name": "Capitan Piccard\ud83d\udea2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 463, "tweet_count": 93671, "listed_count": 2}, "id": "293855621"}, {"username": "Silviru2", "verified": false, "name": "Silviru", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42647, "listed_count": 0}, "id": "1167080359126806529"}, {"location": "Colonia, Uruguay", "username": "Danilo73050953", "verified": false, "name": "aguiarrr\ud83d\udc45", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 623, "tweet_count": 13134, "listed_count": 0}, "id": "1067594514745999361"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "elpopular_pe", "verified": false, "name": "El Popular", "public_metrics": {"followers_count": 109183, "following_count": 967, "tweet_count": 317258, "listed_count": 378}, "id": "204962679"}, {"location": "El Giron\u00e8s", "username": "Amarti_Su", "verified": false, "name": "Mart\u00ed Adroher", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1153, "tweet_count": 20221, "listed_count": 31}, "id": "14115006"}, {"location": "Gutemburgo, Su\u00e9cia", "username": "GuiMaron", "verified": false, "name": "Guilherme Maron", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 194, "tweet_count": 41857, "listed_count": 13}, "id": "27681564"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "_rodryssj", "verified": false, "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 504, "tweet_count": 3627, "listed_count": 0}, "id": "700884842913918977"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Vikipinto15", "verified": false, "name": "Viki Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 224, "tweet_count": 3814, "listed_count": 0}, "id": "1001216288956567552"}, {"location": "Em algum Lugar...do Mundo", "username": "AntroReality", "verified": false, "name": "AntroReality Renault \ud83c\udf7e\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1160, "tweet_count": 488057, "listed_count": 27}, "id": "459245009"}, {"location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "juniacmarques", "verified": false, "name": "Elina Almeida Campos da Costa Marques", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 4194, "tweet_count": 46479, "listed_count": 3}, "id": "278316578"}, {"location": "El Salvador", "username": "byrvas1989", "verified": false, "name": "Byron V\u00e1squez", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 248, "tweet_count": 31712, "listed_count": 1}, "id": "270176126"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CorreaLelio", "verified": false, "name": "L\u00e9lio Corr\u00eaa", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2913, "tweet_count": 41505, "listed_count": 0}, "id": "1053078706950934528"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Edsonicyouth", "verified": false, "name": "Edson Silva", "public_metrics": {"followers_count": 14521, "following_count": 13678, "tweet_count": 35219, "listed_count": 14}, "id": "1109984093129846784"}, {"location": "casa do caralho ", "username": "lixxandre", "verified": false, "name": "\u00c9 COM PROFUNDA TRISTREZA", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 427, "tweet_count": 17778, "listed_count": 0}, "id": "827442817"}, {"location": "Matarranya", "username": "JoanjPR", "verified": false, "name": "Joanjo Perez", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 390, "tweet_count": 7732, "listed_count": 0}, "id": "524672052"}, {"location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia, Bras", "username": "pedro_ivot", "verified": false, "name": "Miranha", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 256, "tweet_count": 1477, "listed_count": 0}, "id": "880522551734263808"}, {"location": "Bras\u00edlia ", "username": "Clarice_nc", "verified": false, "name": "Pirata do Capibaribe \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 445, "tweet_count": 12067, "listed_count": 0}, "id": "3409552235"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "binaturewitch", "verified": false, "name": "Ga", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 340, "tweet_count": 12254, "listed_count": 0}, "id": "1068432002318241792"}, {"username": "AlicePoliticand", "verified": false, "name": "Alice no pa\u00eds das jabuticabas", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1097, "tweet_count": 14785, "listed_count": 0}, "id": "1030475018801737729"}, {"location": "Brasil", "username": "cartamaior", "verified": false, "name": "F\u00f3rum 21", "public_metrics": {"followers_count": 199156, "following_count": 300, "tweet_count": 78303, "listed_count": 1689}, "id": "34271853"}, {"username": "mezaanachoo", "verified": false, "name": "Nacho \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 186, "tweet_count": 4146, "listed_count": 0}, "id": "1016861492736557056"}, {"username": "fiio_pcll15", "verified": false, "name": "Fiio\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 188, "tweet_count": 9563, "listed_count": 0}, "id": "1125218456515878912"}, {"location": "Brasil", "username": "brubsbruks", "verified": false, "name": "brubs", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 386, "tweet_count": 29645, "listed_count": 0}, "id": "2901701584"}, {"location": "Brasil", "username": "geeknfeminist", "verified": false, "name": "Geek & Feminist", "public_metrics": {"followers_count": 26001, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}, "id": "1104033365383135232"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "malavinho", "verified": false, "name": "perfeitinha", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 786, "tweet_count": 44245, "listed_count": 0}, "id": "3923705243"}, {"location": "Portugal", "username": "_Itsanocas_", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 479, "tweet_count": 54696, "listed_count": 0}, "id": "4686694987"}, {"location": "clarke & lexa.", "username": "adcwalls", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 8754, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}, "id": "753591879309156353"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "Patagonic79", "verified": false, "name": "C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1925, "tweet_count": 4936, "listed_count": 5}, "id": "157419562"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "RuloTrader", "verified": false, "name": "Trader de Rulo", "public_metrics": {"followers_count": 9252, "following_count": 316, "tweet_count": 4285, "listed_count": 79}, "id": "1171572800668221441"}, {"username": "thewickedisaac", "verified": false, "name": "\ud83d\udf0dinnominatus\ud83d\udf0f\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 317, "tweet_count": 8053, "listed_count": 0}, "id": "3997814097"}, {"location": "na puta que pariu ", "username": "Manuu_Sk", "verified": false, "name": "manu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 340, "tweet_count": 2296, "listed_count": 0}, "id": "1162385189462585344"}, {"location": "Olavarr\u00eda, Argentina", "username": "tomasdiazj", "verified": false, "name": "la tetu\u00e1\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 5076, "following_count": 847, "tweet_count": 82754, "listed_count": 6}, "id": "293082157"}, {"username": "CamilaDelpiani", "verified": false, "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 259, "tweet_count": 3787, "listed_count": 0}, "id": "1112054985272057856"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "cyberpinnk", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3bFaye Quarentine\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 307, "tweet_count": 11064, "listed_count": 1}, "id": "971864017454223360"}, {"location": "Agrigento", "username": "GrandangoloAg", "verified": false, "name": "Grandangoloagrigento", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 1727, "tweet_count": 126019, "listed_count": 22}, "id": "407101068"}, {"location": "La Laguna.Tenerife.", "username": "juancarlosvg2", "verified": false, "name": "Juan Carlos Vargas/\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1358, "tweet_count": 47792, "listed_count": 7}, "id": "1292327678"}, {"location": "Villa Mercedes (S.L) Argentina", "username": "Elbasolita", "verified": false, "name": "Elby", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 3320, "tweet_count": 22776, "listed_count": 0}, "id": "2418480824"}, {"location": "Brasil", "username": "douglasbonani", "verified": false, "name": "Douglas", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 654, "tweet_count": 4389, "listed_count": 2}, "id": "180851233"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/SP e Cuaib\u00e1/MT", "username": "Libertuci", "verified": false, "name": "Libertuci", "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 985, "tweet_count": 9259, "listed_count": 9}, "id": "2753725594"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "username": "juanjuver", "verified": false, "name": "Juan Juver", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 364, "tweet_count": 4360, "listed_count": 1}, "id": "54580128"}, {"location": "El Prat de Llobregat", "username": "perezlozano", "verified": false, "name": "Llu\u00eds P\u00e9rez Lozano", "public_metrics": {"followers_count": 7477, "following_count": 4676, "tweet_count": 173123, "listed_count": 107}, "id": "14309930"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "iocandicausa8", "verified": false, "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 2853, "tweet_count": 24967, "listed_count": 6}, "id": "1068476780208627712"}, {"location": "Mor\u00f3n, Buenos Aires", "username": "Kiarita60743629", "verified": false, "name": "Kiarita gorila \ud83d\ude02", "public_metrics": {"followers_count": 4751, "following_count": 5109, "tweet_count": 111242, "listed_count": 0}, "id": "1048560096630988801"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "oscarcapellini", "verified": false, "name": "Cazador", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1604, "tweet_count": 139056, "listed_count": 8}, "id": "2264605605"}, {"username": "juliabsaran1", "verified": false, "name": "juliabsaran", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 148, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}, "id": "1187855478778482688"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "karencmelo", "verified": false, "name": "Karen Melo", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 365, "tweet_count": 7678, "listed_count": 9}, "id": "81720604"}, {"username": "fatimar56", "verified": false, "name": "Fatima", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1137, "tweet_count": 299254, "listed_count": 22}, "id": "4185569559"}, {"username": "SixtoEnciso", "verified": false, "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 358, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}, "id": "1098424051247263744"}, {"username": "dulcemvria", "verified": false, "name": "michelle", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 248, "tweet_count": 18057, "listed_count": 1}, "id": "1094230448895676417"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pesrrielouise", "verified": false, "name": "rafaella", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 236, "tweet_count": 8854, "listed_count": 2}, "id": "1108014580897181699"}, {"username": "deolhonatela_ok", "verified": false, "name": "deolhonatela", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 9, "tweet_count": 10823, "listed_count": 0}, "id": "1337406834"}, {"location": "Tres Cantos", "username": "VeronicaGoG", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 361, "tweet_count": 6702, "listed_count": 20}, "id": "293679261"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "Camie_B", "verified": false, "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 431, "tweet_count": 37846, "listed_count": 4}, "id": "15792466"}, {"username": "linecruzc", "verified": false, "name": "line", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 283, "tweet_count": 10227, "listed_count": 1}, "id": "320831710"}, {"location": "Av. do Caf\u00e9", "username": "PeixeKawaii", "verified": false, "name": "Xonado no motorista! \ud83d\ude98", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1113, "tweet_count": 50944, "listed_count": 0}, "id": "772272892625219584"}, {"location": "Argentina", "username": "Ztts24", "verified": false, "name": "seba aka zeta", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 165, "tweet_count": 2589, "listed_count": 0}, "id": "770062515770368000"}, {"location": "instagram: @yisucrist", "username": "yisucrist", "verified": false, "name": "jezucrihto xd", "public_metrics": {"followers_count": 1670607, "following_count": 522, "tweet_count": 21564, "listed_count": 1432}, "id": "701423664"}, {"username": "Bet_2804", "verified": false, "name": "Bet", "public_metrics": {"followers_count": 15368, "following_count": 663, "tweet_count": 240111, "listed_count": 44}, "id": "3355778829"}, {"username": "Gonzalocampu", "verified": false, "name": "Soldado Rayyann", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 580, "tweet_count": 46685, "listed_count": 3}, "id": "392500602"}, {"location": "Kansas City, MO", "username": "geozeca", "verified": false, "name": "hjijh", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 86, "tweet_count": 1038, "listed_count": 0}, "id": "1153525096776196096"}, {"username": "6P3mMBDJHLJSwrn", "verified": false, "name": "\u67f4\u9091\u6a4b \u771f\u5f18", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 63, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}, "id": "1083404240112893952"}, {"username": "Vega4Julio", "verified": false, "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 6294, "following_count": 5154, "tweet_count": 75864, "listed_count": 14}, "id": "1546573998"}, {"location": "La Serena, Chile", "username": "nenepla", "verified": false, "name": "Nelly", "public_metrics": {"followers_count": 9855, "following_count": 7969, "tweet_count": 67755, "listed_count": 0}, "id": "610423366"}, {"location": "Princess Park", "username": "malikscret", "verified": false, "name": "Mimis", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1523, "tweet_count": 27398, "listed_count": 6}, "id": "367303635"}, {"username": "Lucier96025171", "verified": false, "name": "Lucier", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 4997, "tweet_count": 143842, "listed_count": 0}, "id": "1058146114157842432"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "espiritucitrico", "verified": false, "name": "CM", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 113, "tweet_count": 1691, "listed_count": 0}, "id": "2502154683"}, {"location": "Lima", "username": "Gilgamesh30", "verified": false, "name": "Eduardo P.", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 3442, "tweet_count": 70292, "listed_count": 26}, "id": "68447071"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "Valria60983370", "verified": false, "name": "Vale\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 336, "tweet_count": 6866, "listed_count": 0}, "id": "1095990115355234304"}, {"location": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, UNIRIO", "username": "jorgel_araujo", "verified": false, "name": "Egroj", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 427, "tweet_count": 20895, "listed_count": 7}, "id": "4912062822"}, {"username": "OrusDa", "verified": false, "name": "Orus da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1776, "tweet_count": 30542, "listed_count": 2}, "id": "1079007704981622785"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "edydallacosta", "verified": false, "name": "Edy", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1304, "tweet_count": 46612, "listed_count": 0}, "id": "976193024"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "Guilhermegxg03", "verified": false, "name": "CanSad", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 272, "tweet_count": 5337, "listed_count": 0}, "id": "1062172817096130561"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "diego_gabiel", "verified": false, "name": "baleias voadoras \u262d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 945, "tweet_count": 11111, "listed_count": 2}, "id": "1025092457590136832"}, {"username": "izadorampdmundo", "verified": false, "name": "Izadora", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 119, "tweet_count": 5939, "listed_count": 0}, "id": "1168693658109063168"}, {"location": "Novelda (Alicante) ", "username": "MCarmenJordan", "verified": false, "name": "Mari Carmen Jord\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 4093, "tweet_count": 94849, "listed_count": 44}, "id": "1444284523"}, {"location": "Noxus", "username": "criadenoxus", "verified": false, "name": "lilly \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 3344, "tweet_count": 27078, "listed_count": 15}, "id": "4150465042"}, {"username": "BucoVS", "verified": false, "name": "Buco", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 363, "tweet_count": 3461, "listed_count": 0}, "id": "4909530203"}, {"username": "SaikoRanger", "verified": false, "name": "Ell Culiatore", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 143, "tweet_count": 12599, "listed_count": 2}, "id": "3654626654"}, {"location": "#Ju\u00e1rez - #ElPaso - #Chihuahua", "username": "LaPolaka", "verified": false, "name": "La Polaka", "public_metrics": {"followers_count": 21401, "following_count": 1277, "tweet_count": 88380, "listed_count": 251}, "id": "35073475"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "VaiCori65014602", "verified": false, "name": "Vai Corinthians", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 431, "tweet_count": 6015, "listed_count": 0}, "id": "1184196576509677578"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "suzie_slut", "verified": false, "name": "Suzie Slut Em S\u00e3o Paulo \u2764\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 58103, "following_count": 125, "tweet_count": 3935, "listed_count": 126}, "id": "793717101202726912"}, {"username": "croismo", "verified": false, "name": "#13Lula+Haddad", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 0, "tweet_count": 259159, "listed_count": 1}, "id": "1121497324247834625"}, {"username": "EraldoFrancisc2", "verified": false, "name": "Eraldo Francisco ", "public_metrics": {"followers_count": 3269, "following_count": 5001, "tweet_count": 99114, "listed_count": 1}, "id": "893491285"}, {"username": "AmarilPeppe", "verified": false, "name": "Peppe Amaril", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1133, "tweet_count": 2426, "listed_count": 4}, "id": "1015022150787452929"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "camilamenezes31", "verified": false, "name": "Camila Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 5710, "tweet_count": 103491, "listed_count": 3}, "id": "2236078148"}, {"username": "camila35210327", "verified": false, "name": "fernanda e andre", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 635, "tweet_count": 23235, "listed_count": 6}, "id": "1239316614"}, {"location": "rio de janeiro", "username": "Gbarboszz", "verified": false, "name": "Mur", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 462, "tweet_count": 17890, "listed_count": 0}, "id": "897623890045915138"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "mmaricampos_", "verified": false, "name": "marimari", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 374, "tweet_count": 30468, "listed_count": 0}, "id": "3002399173"}, {"location": "sp/zl", "username": "marciniana", "verified": false, "name": "jubinha", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 456, "tweet_count": 69011, "listed_count": 8}, "id": "2796053328"}, {"location": "sp", "username": "caminlletwt", "verified": false, "name": "camille", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 144, "tweet_count": 28222, "listed_count": 4}, "id": "2979107117"}, {"location": "Quito", "username": "edgaroc69", "verified": false, "name": "DE", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 3007, "tweet_count": 197783, "listed_count": 13}, "id": "101531054"}, {"location": "Argentina", "username": "fandechilton", "verified": false, "name": "Polkiani", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 2062, "tweet_count": 31468, "listed_count": 2}, "id": "171524029"}, {"username": "SandraRosaMada2", "verified": false, "name": "T\u00f4 rindo, mas t\u00f4 preocupada", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 496, "tweet_count": 51700, "listed_count": 1}, "id": "369832789"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "nao_muito", "verified": false, "name": "quiet tweeting", "public_metrics": {"followers_count": 30114, "following_count": 1442, "tweet_count": 42647, "listed_count": 67}, "id": "770434956791283713"}, {"username": "Cristin94195661", "verified": false, "name": "Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1095, "tweet_count": 2506, "listed_count": 1}, "id": "1173537007265615873"}, {"location": "L'Oasi, Os\u00e8tia del Sud", "username": "resd9", "verified": false, "name": "Res de Nou", "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 678, "tweet_count": 50303, "listed_count": 56}, "id": "854996684"}, {"username": "Mary_Flower99", "verified": false, "name": "Florencia Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 183, "tweet_count": 2237, "listed_count": 0}, "id": "1646177742"}, {"location": "Patagonia argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "AbriltheDuchess", "verified": false, "name": "abril", "public_metrics": {"followers_count": 90936, "following_count": 6364, "tweet_count": 94811, "listed_count": 84}, "id": "160030566"}, {"username": "puribm47", "verified": false, "name": "puri", "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 2389, "tweet_count": 421563, "listed_count": 43}, "id": "2223225884"}, {"location": "Molina de Segura, Espa\u00f1a", "username": "jaime16271229", "verified": false, "name": "JaimeL\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 2912, "following_count": 5001, "tweet_count": 34335, "listed_count": 5}, "id": "1118923426243149824"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Germaster83", "verified": false, "name": "Germ\u00e1n Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 43, "tweet_count": 3562, "listed_count": 0}, "id": "404462723"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG", "verified": false, "name": "milagrosleiva", "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "id": "224916991"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "eaisis", "verified": false, "name": "isis inacia lula targaryen da silva", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1187, "tweet_count": 152676, "listed_count": 116}, "id": "40714537"}, {"location": "Galicia", "username": "isabel_sez", "verified": false, "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4712, "tweet_count": 100742, "listed_count": 11}, "id": "867035617"}, {"location": "Citizen of the world", "username": "PedManes", "verified": false, "name": "Mate in two!", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "id": "697617213579141121"}, {"location": "Divinopolis ", "username": "LaursRezende", "verified": false, "name": "Laura\ud83d\udc1d\ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 748, "tweet_count": 21820, "listed_count": 3}, "id": "826991196669108224"}, {"username": "PvrPaula", "verified": false, "name": "apss", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 797, "tweet_count": 221221, "listed_count": 0}, "id": "2228937926"}, {"location": "Navegantes, Brasil", "username": "mafear_neo", "verified": false, "name": "Manoel Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 231, "tweet_count": 1418, "listed_count": 1}, "id": "1156934829100937216"}, {"location": "Curitiba - Brasil", "username": "gleisi", "verified": true, "name": "Gleisi Hoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 985282, "following_count": 829, "tweet_count": 18996, "listed_count": 2030}, "id": "31139434"}, {"username": "Andy53995935", "verified": false, "name": "Andy", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 2606, "tweet_count": 21464, "listed_count": 0}, "id": "1045463405077962753"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VaDelCas", "verified": false, "name": "Valeria DC", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "id": "164763964"}, {"username": "GGarfpg", "verified": false, "name": "\u3072\u308d\u3082\u3075\u30db\u30c3\u30d1\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 367, "tweet_count": 35997, "listed_count": 5}, "id": "1295554315"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776"}, {"location": "Florida, USA", "username": "gecko790", "verified": false, "name": "Guillermo F", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1122, "tweet_count": 18984, "listed_count": 0}, "id": "31408772"}, {"username": "MeOpongoVenz", "verified": false, "name": "MeOpongoVenezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 3936, "tweet_count": 54813, "listed_count": 12}, "id": "3997175067"}, {"location": "Mayag\u00fcez, Puerto Rico", "username": "conectatetvpr", "verified": false, "name": "Con\u00e9ctate TV", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 121, "tweet_count": 8388, "listed_count": 2}, "id": "1075779642794090497"}, {"username": "fran_regalon", "verified": false, "name": "\u2728\ud83d\ude80 Fran ReGAG \ud83d\ude80\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1496, "tweet_count": 34365, "listed_count": 7}, "id": "4114992101"}, {"username": "caslouco", "verified": false, "name": "lucas silva", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 933, "tweet_count": 53357, "listed_count": 1}, "id": "1268198508"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "sitevolts", "verified": false, "name": "Volts", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20988, "listed_count": 15}, "id": "2963868999"}, {"location": "Gotham City \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "GreasePixel", "verified": false, "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc7e/\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 956, "tweet_count": 47511, "listed_count": 0}, "id": "955067742717136896"}, {"location": "(019) Interior de SP", "username": "kingtheroad2019", "verified": false, "name": "Simple Man \ud83e\udde2", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 4888, "tweet_count": 15453, "listed_count": 12}, "id": "935284421187469312"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RomuloCarminat2", "verified": false, "name": "Romulo Carminati", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 319, "tweet_count": 21507, "listed_count": 0}, "id": "882332346590121986"}, {"location": "041 \u00e9 o ", "username": "ViniFireee", "verified": false, "name": "VINIFIRE \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 65, "tweet_count": 3225, "listed_count": 0}, "id": "517018335"}, {"location": "Pontevedra", "username": "alrg91_al", "verified": false, "name": "Almudena", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 2036, "tweet_count": 94196, "listed_count": 1}, "id": "961277402813956096"}, {"username": "AgurtoRomulo", "verified": false, "name": "Romulo Agurto R.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2693", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 261, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}, "id": "1125866237211435009"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444"}, {"username": "CaioMur38630150", "verified": false, "name": "Caio Murillo \ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 543, "tweet_count": 5224, "listed_count": 0}, "id": "1126935207356112897"}, {"location": "\ud83c\udf35", "username": "uaidaani", "verified": false, "name": "Dani \ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5855, "following_count": 817, "tweet_count": 62450, "listed_count": 24}, "id": "317160134"}, {"location": "\u79fb\u8ee2\u3057\u307e\u3057\u305f\uff01\u3000\u5ca1\u5c71\u5e02\u5317\u533a\u5185\u5c71\u4e0b1-12-7\u3000\u5ee3\u702c\u30d3\u30eb4F", "username": "DIGDIG_OKAYAMA", "verified": false, "name": "record shop DIGDIG", "public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 3109, "tweet_count": 79400, "listed_count": 0}, "id": "331996293"}, {"location": "Magdalena, Peru", "username": "LuchoCellio", "verified": false, "name": "Lucho Cellio - Magdalena del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 207, "tweet_count": 3882, "listed_count": 0}, "id": "4491965543"}, {"location": "San Miguel Peru", "username": "MarielaOjedaCis", "verified": false, "name": "Mariela Roxana", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51997, "listed_count": 6}, "id": "804906192334163968"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "FIordoDesejo", "verified": false, "name": "sobrenome sonsa", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 771, "tweet_count": 61463, "listed_count": 0}, "id": "3149201122"}, {"location": "ilha do gov - Rj", "username": "prrlomah_", "verified": false, "name": "pretinha", "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 639, "tweet_count": 34067, "listed_count": 0}, "id": "874680813211856899"}, {"location": " Japan  // composer", "username": "edge99yuninn", "verified": false, "name": "\u3086\u306b\u3093", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 4045, "tweet_count": 170832, "listed_count": 32}, "id": "238005357"}, {"location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "josedven04", "verified": false, "name": "Eduardo Venegas", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 795, "tweet_count": 56785, "listed_count": 2}, "id": "704344850"}, {"location": "Exo planet", "username": "lino_naur", "verified": false, "name": "Sos\u00f4 \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 195, "tweet_count": 15419, "listed_count": 0}, "id": "811746894951174144"}, {"location": "longe de voc\u00ea meu BB", "username": "Mathew_PING", "verified": false, "name": "um mo\u00e7o chamado schnaider", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 396, "tweet_count": 566, "listed_count": 1}, "id": "820366087292407809"}, {"username": "kaloskatoa", "verified": false, "name": "Z\u00e9 Isekardo", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 632, "tweet_count": 5079, "listed_count": 0}, "id": "77263228"}, {"location": "053", "username": "xvzcass", "verified": false, "name": "van gl0ck", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 463, "tweet_count": 8901, "listed_count": 0}, "id": "3405133343"}, {"location": "Santiago Ixcuintla, Nayarit. ", "username": "ArmandoLaOrgia", "verified": false, "name": "Armando.\ud83d\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 998, "tweet_count": 16142, "listed_count": 0}, "id": "3302103877"}, {"username": "princeswhore", "verified": false, "name": "Wacha Pistola", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 110, "tweet_count": 170, "listed_count": 1}, "id": "1113885508248264706"}, {"location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "Arrudadenis2014", "verified": false, "name": "Denis Arruda", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 219, "tweet_count": 1286, "listed_count": 0}, "id": "850742973390360577"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "username": "observaveleta", "verified": false, "name": "Eva Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 670, "tweet_count": 13809, "listed_count": 3}, "id": "769143689587396608"}, {"location": "na sua \ud83d\udccd", "username": "gusta_rm", "verified": false, "name": "gu\u0e23\u0442\u0e04v\u03c3\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 232, "tweet_count": 19085, "listed_count": 0}, "id": "3378090322"}, {"location": "Milky way", "username": "Lucho_Guevara", "verified": false, "name": "Lucho Guevara", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 653, "tweet_count": 37330, "listed_count": 13}, "id": "75129097"}, {"location": "Callao, Peru", "username": "mario_190810", "verified": false, "name": "mbl.mario", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 83, "tweet_count": 4277, "listed_count": 2}, "id": "264551006"}, {"location": "iju\u00ed \u21c4 porto alegre", "username": "casottiisa", "verified": false, "name": "isabella", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 1130, "tweet_count": 35787, "listed_count": 1}, "id": "3011587912"}, {"username": "AlbaFerreira9", "verified": false, "name": "Albi", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 242, "tweet_count": 36685, "listed_count": 0}, "id": "1041082417"}, {"location": "Rimini (Italia)", "username": "Eliocallmebymin", "verified": false, "name": "\u03b3\u03bd\u1ff6\u03b8\u03b9 \u03c3\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03bd", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 429, "tweet_count": 11505, "listed_count": 0}, "id": "935286469115240453"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "carlosjvl4803", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 369, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}, "id": "1188646377624166400"}, {"username": "CarRobDar", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 594, "tweet_count": 17230, "listed_count": 1}, "id": "711327771339968512"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "materia_ciencia", "verified": true, "name": "Materia", "public_metrics": {"followers_count": 834417, "following_count": 846, "tweet_count": 28763, "listed_count": 5138}, "id": "108932245"}, {"username": "segundosantiag8", "verified": false, "name": "segundo", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 100, "tweet_count": 8195, "listed_count": 0}, "id": "3323332043"}, {"username": "isanunes_s", "verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 311, "tweet_count": 19869, "listed_count": 0}, "id": "787273687573594113"}, {"username": "Enedina37049621", "verified": false, "name": "Enedina/\u2764\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 4334, "tweet_count": 482260, "listed_count": 12}, "id": "740978373770498048"}, {"location": "Guatemala.", "username": "vidalportales", "verified": false, "name": "#ImpuniAlbum", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 829, "tweet_count": 45693, "listed_count": 14}, "id": "87552596"}, {"location": "A casa meva.", "username": "paratuister", "verified": false, "name": "Marta", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 311, "tweet_count": 52151, "listed_count": 3}, "id": "923834454233186304"}, {"username": "hallsguarana", "verified": false, "name": "Kluuck", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1, "tweet_count": 12019, "listed_count": 0}, "id": "2941601614"}, {"username": "itsandiep", "verified": false, "name": "Ands.", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 1283, "tweet_count": 51335, "listed_count": 9}, "id": "291991781"}, {"username": "caiozdlk", "verified": false, "name": "caio", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 233, "tweet_count": 6598, "listed_count": 0}, "id": "1094588985169592321"}, {"username": "loud_leleo", "verified": true, "name": "LOUD leleo", "public_metrics": {"followers_count": 417052, "following_count": 1260, "tweet_count": 23746, "listed_count": 86}, "id": "3300970264"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "username": "kurupiofc", "verified": false, "name": "\ud83c\udd5a\ud83c\udd64\ud83c\udd61\ud83c\udd64\ud83c\udd5f\ud83c\udd58", "public_metrics": {"followers_count": 95678, "following_count": 315, "tweet_count": 53038, "listed_count": 61}, "id": "893518393881620485"}, {"location": "Colombia", "username": "CasandroMartell", "verified": false, "name": "Casandro Martell", "public_metrics": {"followers_count": 12389, "following_count": 9421, "tweet_count": 55382, "listed_count": 15}, "id": "1113273413446111237"}, {"location": "Colombia", "username": "AlvaroUribeVel", "verified": true, "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "public_metrics": {"followers_count": 5167347, "following_count": 5925, "tweet_count": 92252, "listed_count": 14623}, "id": "61097151"}, {"location": "Bolivia", "username": "Mapachetherock", "verified": false, "name": "Diego Roca Suarez", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 113, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}, "id": "590620239"}, {"location": "Bolivia", "username": "JhanisseVDaza", "verified": true, "name": "Jhanisse Vaca Daza", "public_metrics": {"followers_count": 14969, "following_count": 3002, "tweet_count": 30268, "listed_count": 69}, "id": "31313183"}, {"username": "ArthurV_Moreira", "verified": false, "name": "Ab\u00f3bora", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 205, "tweet_count": 13565, "listed_count": 0}, "id": "930798209106087936"}, {"location": "Para\u00edso do Sul, Brasil", "username": "thiagokunde2", "verified": false, "name": "thiago \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 762, "tweet_count": 8000, "listed_count": 0}, "id": "1007735123289280512"}, {"username": "FlvioRi43097015", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 239, "tweet_count": 6989, "listed_count": 0}, "id": "1175200164509880322"}, {"username": "santiHSB6", "verified": false, "name": "Santiago Pendon", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 229, "tweet_count": 3380, "listed_count": 0}, "id": "1651759908"}, {"location": "Caldas da Rainha, Portugal", "username": "_FelipeLemos7", "verified": false, "name": "Felipe Lemos \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 126, "tweet_count": 53383, "listed_count": 2}, "id": "241981743"}, {"location": "Elche", "username": "GAMELX", "verified": false, "name": "GAMELX\u2122 \ud83c\udf99\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 2786, "tweet_count": 77328, "listed_count": 88}, "id": "893255556"}, {"username": "paulehmig", "verified": false, "name": "Paul Ehmig \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 2235, "tweet_count": 131627, "listed_count": 3}, "id": "124553276"}, {"location": "Ecuador-Chile", "username": "DocLuis_Litardo", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc74\ud835\udc6b\u271d\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 9756, "following_count": 9016, "tweet_count": 16400, "listed_count": 3}, "id": "997174904624762880"}, {"username": "cheyynaaz", "verified": false, "name": "Cheyynaazz\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 369, "tweet_count": 6231, "listed_count": 0}, "id": "1086669201337712642"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "rchlchelle", "verified": false, "name": "Rochelle", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 872, "tweet_count": 13941, "listed_count": 0}, "id": "1124665661983219712"}, {"username": "Fabio_Gou", "verified": false, "name": "observador", "public_metrics": {"followers_count": 12998, "following_count": 13326, "tweet_count": 32963, "listed_count": 8}, "id": "2950419563"}, {"location": "fnm \u2661 lobizens ", "username": "nekkoyuta", "verified": false, "name": "cari", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 176, "tweet_count": 46569, "listed_count": 9}, "id": "1150098855578537984"}, {"location": "\uc6cc\ub108\uc6d0 \u2022 she/her", "username": "bunissodan", "verified": false, "name": "\ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 167, "tweet_count": 94434, "listed_count": 4}, "id": "2765600049"}, {"location": "Llull,Toynbee,Gandhi,Orwell", "username": "grangoig", "verified": false, "name": "\u30c4 \ua263\ua2ec\u00ef\ua444\ua27b\ua444 \ua3f3\ua2ec\ua4c4\ua2ec\ua492\ua2ec\ua09a\ua444 Sols el poble enfonsa el poble", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 514, "tweet_count": 120673, "listed_count": 26}, "id": "13750312"}, {"username": "lapepamasroja", "verified": false, "name": "Pepa Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 580, "tweet_count": 93070, "listed_count": 0}, "id": "1359565676"}, {"username": "mjn95822588", "verified": false, "name": "Pepa", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 549, "tweet_count": 9520, "listed_count": 0}, "id": "2783771540"}, {"location": "I N S T A G R A M : gabyvela1.", "username": "gabyvela_", "verified": false, "name": "G \u03b1 b r i e \u2113 \u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 361, "tweet_count": 28863, "listed_count": 1}, "id": "363425509"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "guiaugustoborba", "verified": false, "name": "Gui \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 28221, "following_count": 974, "tweet_count": 90200, "listed_count": 14}, "id": "988503362923528193"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "MiriamTarraga29", "verified": false, "name": "MIRIAM \ud83e\udd19\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1638, "tweet_count": 25335, "listed_count": 4}, "id": "436619307"}, {"username": "PutoMikel", "verified": false, "name": "PutoMikel", "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "id": "822841304367464448"}, {"location": "Barcelona", "username": "JordiTruno", "verified": false, "name": "Jordi Tru\u00f1\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 5001, "tweet_count": 106610, "listed_count": 9}, "id": "587145437"}, {"location": "\ud83c\udf0e \u2661                         ", "username": "QYP_Chimichurri", "verified": false, "name": "_.\ud835\udc80\ud835\udc86\ud835\udc90\ud835\udc80\ud835\udc86\ud835\udc90._", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 63, "tweet_count": 4098, "listed_count": 0}, "id": "1190977831095930880"}, {"username": "pshbunny", "verified": false, "name": "elle", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 532, "tweet_count": 25787, "listed_count": 7}, "id": "746173677239042048"}, {"location": "brasil", "username": "carneirocezar", "verified": false, "name": "paulo cezar", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 150, "tweet_count": 1938, "listed_count": 0}, "id": "75312070"}, {"location": "zarate", "username": "delfii_arias", "verified": false, "name": "Negra \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 611, "tweet_count": 70699, "listed_count": 2}, "id": "1316984329"}, {"location": "Chiclayo, Per\u00fa", "username": "grapitix", "verified": false, "name": "Jorge Alberca", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 914, "tweet_count": 11247, "listed_count": 12}, "id": "4620801"}, {"username": "FioreRiofrio", "verified": false, "name": "LaNegraTomasa", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1145, "tweet_count": 954, "listed_count": 0}, "id": "2433544741"}, {"location": "\u9759\u5ca1\u770c\u897f\u90e8", "username": "makotosan918", "verified": false, "name": "\u307e\u3053\u3068", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 654, "tweet_count": 32850, "listed_count": 3}, "id": "754999691826180096"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "AguusUria", "verified": false, "name": "St. Jimmy", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 736, "tweet_count": 80317, "listed_count": 1}, "id": "1255084153"}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o \ud83e\udd38", "username": "profnatdias", "verified": false, "name": "\u00c9 NATH\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 261, "tweet_count": 33523, "listed_count": 0}, "id": "3976396155"}, {"location": "Brazil", "username": "EmillyDandewara", "verified": false, "name": "Lisa indignada", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 8, "tweet_count": 4401, "listed_count": 1}, "id": "3392949189"}, {"location": "Italia ", "username": "_Guido_0", "verified": false, "name": "GuidoC\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 643, "tweet_count": 16559, "listed_count": 6}, "id": "496273212"}, {"username": "Prova7979", "verified": false, "name": "Prova79", "public_metrics": {"followers_count": 6986, "following_count": 1041, "tweet_count": 85913, "listed_count": 38}, "id": "429327262"}, {"username": "huggoftn", "verified": false, "name": "Huggo", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 385, "tweet_count": 4060, "listed_count": 0}, "id": "1159676288812105729"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "yesibonreynoso", "verified": false, "name": "Yesibon Reynoso", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 559, "tweet_count": 18504, "listed_count": 6}, "id": "202485027"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "juanhubieredr", "verified": false, "name": "juan hubiere MR", "public_metrics": {"followers_count": 16508, "following_count": 5137, "tweet_count": 38800, "listed_count": 13}, "id": "1005475280495005696"}, {"username": "mota_taai17", "verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 746, "tweet_count": 5353, "listed_count": 0}, "id": "1087576346304360448"}, {"location": "Em Casa Filho Da Puta", "username": "JoanadarkJP", "verified": false, "name": "troquei de tt", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1851, "tweet_count": 16650, "listed_count": 0}, "id": "863028082394976257"}, {"location": "praia do futuro", "username": "prettymucholmes", "verified": false, "name": "mandi", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 1919, "tweet_count": 73634, "listed_count": 18}, "id": "3377544568"}, {"username": "Zeno64468154", "verified": false, "name": "Zeno", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 547, "tweet_count": 7712, "listed_count": 0}, "id": "1110294547521769472"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "leandroruschel", "verified": false, "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 857565, "following_count": 528, "tweet_count": 639, "listed_count": 1435}, "id": "174818242"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "_guizanon", "verified": false, "name": "\ud835\udd85\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 298, "tweet_count": 3918, "listed_count": 0}, "id": "760909154789756929"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "analismv", "verified": false, "name": "\u2206na", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 560, "tweet_count": 22808, "listed_count": 0}, "id": "750508077372346368"}, {"location": "Cubat\u00e3o, Brasil", "username": "_BecaAurora", "verified": false, "name": "rebeca", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 44, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "id": "1056614069300617217"}, {"location": "\u65e5\u672c\ud83d\uddfe\u56e0\u5e61\u56fd", "username": "taekogreed2", "verified": false, "name": "\u5999\u3061\u3083\u3093\ud83d\udc9etaekogreed2", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 752, "tweet_count": 87444, "listed_count": 0}, "id": "1005328425077182464"}, {"username": "wondesrwoman", "verified": false, "name": "hanna (rest)", "public_metrics": {"followers_count": 4748, "following_count": 3131, "tweet_count": 64521, "listed_count": 22}, "id": "2177047640"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "rxciooo", "verified": false, "name": "eso que cae a la ma\u00f1ana", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 900, "tweet_count": 69505, "listed_count": 2}, "id": "495261608"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "ssilvvaa", "verified": false, "name": "sillva", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1995, "tweet_count": 4183, "listed_count": 0}, "id": "809542897116860417"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "isaasouza12", "verified": false, "name": "Isabela \u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 575, "tweet_count": 7831, "listed_count": 0}, "id": "1109870666529026048"}, {"username": "rosariomdl", "verified": false, "name": "rosi \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1095, "tweet_count": 18052, "listed_count": 2}, "id": "160220785"}, {"username": "explobailable", "verified": false, "name": "ALBE", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 209, "tweet_count": 4023, "listed_count": 1}, "id": "2567989721"}, {"location": " Boca Juniors \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "cienlunas2", "verified": false, "name": "Cienlunas", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 4214, "tweet_count": 141375, "listed_count": 4}, "id": "1165451914693304320"}, {"location": "Buenos aires", "username": "Lilabg", "verified": false, "name": "Liliana Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 3454, "tweet_count": 88046, "listed_count": 7}, "id": "51603395"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "andre_crdn", "verified": false, "name": "andr\u00e9zinho quer dormir a todo momento", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 908, "tweet_count": 18816, "listed_count": 1}, "id": "3005832129"}, {"username": "renatadotcom", "verified": false, "name": "rena", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 443, "tweet_count": 11227, "listed_count": 0}, "id": "1058371180716015616"}, {"username": "rbolivar182", "verified": false, "name": "rbypunto", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1168, "tweet_count": 22294, "listed_count": 5}, "id": "139183899"}, {"location": "Venezuela", "username": "rafamartinezad", "verified": false, "name": "Rafael Alberto Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 4990, "following_count": 2787, "tweet_count": 160860, "listed_count": 29}, "id": "225694874"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "losingmymind34", "verified": false, "name": "YM&M \ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 617, "tweet_count": 17926, "listed_count": 0}, "id": "3679105095"}, {"location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "username": "CauaNanzer", "verified": false, "name": "Nanzer", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 155, "tweet_count": 15143, "listed_count": 0}, "id": "3854707503"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "2kraposo", "verified": false, "name": "Kayky", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 446, "tweet_count": 31087, "listed_count": 0}, "id": "743829578796380161"}, {"location": "Unknown ", "username": "valzinhadoSUS", "verified": false, "name": "Dra. Estranha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 681, "tweet_count": 21074, "listed_count": 0}, "id": "1166119038919028736"}, {"location": "lujan, malos aires", "username": "WalhallaMann", "verified": false, "name": "VIKING\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 52239, "following_count": 7483, "tweet_count": 55273, "listed_count": 85}, "id": "197178351"}, {"username": "lipe_luiz7", "verified": false, "name": "terra de cemiterio", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 321, "tweet_count": 1557, "listed_count": 0}, "id": "4799513009"}, {"location": "Mineiraaaaaa", "username": "ihproblematizei", "verified": false, "name": "Lorrane, a. \ud83c\udf7c\ud83d\udc9b\ud83c\udfaa\ud83c\udf6b\u2728\ud83c\udfb1", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 2064, "tweet_count": 21620, "listed_count": 1}, "id": "701802143154618369"}, {"location": "Est\u00e1dio Orlando Scarpelli ", "username": "thassylamendes", "verified": false, "name": "thassy", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 558, "tweet_count": 80166, "listed_count": 1}, "id": "1478044550"}, {"location": "Ilha Florian\u00f3polis", "username": "ket_melo", "verified": false, "name": "K\u0336E\u033eT\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1085, "tweet_count": 14580, "listed_count": 0}, "id": "1011422717793488897"}, {"username": "NeymarJ19004979", "verified": false, "name": "Neymar Jr", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 181, "tweet_count": 29916, "listed_count": 0}, "id": "1177394844408451073"}, {"location": "Juiz de Fora", "username": "RJacomedes", "verified": false, "name": "Rodolfo Jacomedes", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 314, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}, "id": "1188968743256375297"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Pedro_Carrion", "verified": false, "name": "Pedro Carri\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 345, "tweet_count": 4867, "listed_count": 0}, "id": "143451628"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Tha1rche", "verified": false, "name": "ROCHELE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 183, "tweet_count": 2680, "listed_count": 0}, "id": "1037805464665370624"}, {"location": "Everywhere, everytime...", "username": "freeinlima", "verified": false, "name": "\ud83e\udded\u0193\u019b\u01a6\u01a6\u0196\u0187\u0198\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 2381, "tweet_count": 34197, "listed_count": 1}, "id": "809352569239797760"}, {"location": "Bodiosa ", "username": "fucknelsonn", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 246, "tweet_count": 5127, "listed_count": 0}, "id": "2991822789"}, {"location": "Santiago", "username": "Croquevielle", "verified": false, "name": "Pablo Croquevielle \ud83d\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 4447, "following_count": 2929, "tweet_count": 225636, "listed_count": 116}, "id": "33282120"}, {"location": "25 // she/her ", "username": "daimidevil", "verified": false, "name": "bicha de blair", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 758, "tweet_count": 40074, "listed_count": 13}, "id": "806762847480877056"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "fanthaisma", "verified": false, "name": "tha\u00eds \ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 688, "tweet_count": 192295, "listed_count": 125}, "id": "54459099"}, {"username": "maryB_fusca", "verified": false, "name": "fusca | MARY ERRO FATAL", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 215, "tweet_count": 23858, "listed_count": 0}, "id": "1119546800"}, {"username": "66f2b370424348b", "verified": false, "name": "claudioamaral", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 2870, "tweet_count": 24844, "listed_count": 0}, "id": "2546274363"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "JGandolfoo", "verified": false, "name": "tulita", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 56, "tweet_count": 5753, "listed_count": 0}, "id": "1046213621787824128"}, {"location": "Salto, Brasil", "username": "fefezinho_2003", "verified": false, "name": "fefe", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 28, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}, "id": "1048609812202889217"}, {"location": "Natal/RN", "username": "MAGN31", "verified": false, "name": "Stinger De Avispon", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 230, "tweet_count": 19446, "listed_count": 0}, "id": "612726260"}, {"location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "Celiotfm", "verified": false, "name": "9 Dias pra final da liberta \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1651, "tweet_count": 145038, "listed_count": 1}, "id": "1041499968870146049"}, {"location": "Pelos acessos oestes, rj", "username": "ViihMyllers", "verified": false, "name": "Louca, aloprada \u264f", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 822, "tweet_count": 38627, "listed_count": 0}, "id": "4484970263"}, {"location": "Brazil", "username": "vaginaworkshop", "verified": false, "name": "old cat lady", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 660, "tweet_count": 36844, "listed_count": 1}, "id": "2911643207"}, {"username": "NeVermindJennY", "verified": false, "name": "Jenny horrorshow", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 538, "tweet_count": 14198, "listed_count": 0}, "id": "1096105095664672768"}, {"location": "Colombia", "username": "crmartinez97", "verified": false, "name": "Cristian Mart\u00ednez Moderna \u2615", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1379, "tweet_count": 5690, "listed_count": 1}, "id": "709650470671933440"}, {"location": "Colombia", "username": "Freckledfatal", "verified": false, "name": "Steph", "public_metrics": {"followers_count": 31608, "following_count": 2545, "tweet_count": 19557, "listed_count": 24}, "id": "71825991"}, {"location": "Boston, MA", "username": "IvanasantanaT", "verified": false, "name": "Ivanasantana \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf68\ud83e\udd77\ud83c\udffb\ud83c\udf35\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 3084, "tweet_count": 65918, "listed_count": 0}, "id": "808118380452605952"}, {"location": "\u6a2a\u6d5c", "username": "hiromu717", "verified": false, "name": "\u3042\u306b\u3083\u306b\u3083\u3082\u3063\u3068\u00d77", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 116, "tweet_count": 5452, "listed_count": 2}, "id": "1014900363009318912"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "Mrebelheartgirl", "verified": false, "name": "\ud835\udc75\ud835\udc82\u0303\ud835\udc8f\ud835\udc82\u2728 mandem freela pra tia mari", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 5001, "tweet_count": 61414, "listed_count": 5}, "id": "2666887585"}, {"location": "Natal/RN - Brasil", "username": "MarcosBatatinha", "verified": false, "name": "Marcos Batatinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1372, "tweet_count": 147419, "listed_count": 11}, "id": "92613487"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Rikardo_AFC", "verified": false, "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 841, "tweet_count": 73927, "listed_count": 7}, "id": "539233785"}, {"location": "Gandia ", "username": "PisandoFuerte10", "verified": false, "name": "Teresa Rovira", "public_metrics": {"followers_count": 3855, "following_count": 5000, "tweet_count": 221990, "listed_count": 11}, "id": "808022098392260613"}, {"username": "angelesormachea", "verified": false, "name": "Maria de los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 344, "tweet_count": 56476, "listed_count": 6}, "id": "3368186764"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma d Buenos Aires", "username": "QuinterLeonor", "verified": false, "name": "Leobodhi #DesobedienciaCivil", "public_metrics": {"followers_count": 14975, "following_count": 11889, "tweet_count": 194400, "listed_count": 12}, "id": "802575865364303872"}, {"location": "Espanha", "username": "cesar_garro", "verified": false, "name": "CeGaLes", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 453, "tweet_count": 7882, "listed_count": 1}, "id": "730085826"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "meiermq", "verified": false, "name": "martha meier m.q", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300"}, {"username": "hnyungi", "verified": false, "name": "naxa", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 806, "tweet_count": 23384, "listed_count": 4}, "id": "1048760947807084544"}, {"username": "DFornos", "verified": false, "name": "Dunia Fornos", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 120, "tweet_count": 5599, "listed_count": 0}, "id": "4040557463"}, {"username": "Chelo566", "verified": false, "name": "Chelo56", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 553, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "id": "1140024980782104584"}, {"location": "Rosario", "username": "luugomez_19", "verified": false, "name": "Lu Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 340, "tweet_count": 9537, "listed_count": 0}, "id": "2550031392"}, {"location": "Ouril\u00e2ndia , Brasil", "username": "isntxlovely", "verified": false, "name": "tininha", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1408, "tweet_count": 7220, "listed_count": 0}, "id": "860621343787806720"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "VINNYSANCHES", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 778, "tweet_count": 102176, "listed_count": 13}, "id": "2214706620"}, {"location": "S\u00e3o paulo , Brasil ", "username": "raianea87063610", "verified": false, "name": "ray Castagnoliii\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 3406, "tweet_count": 164030, "listed_count": 4}, "id": "2238502743"}, {"username": "mwalkersl", "verified": false, "name": "theuzin\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd27\ud83d\ude44", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1412, "tweet_count": 4958, "listed_count": 0}, "id": "3406330185"}, {"location": "BA\u00d1OS DE CERRATO.", "username": "angela_VaSu", "verified": false, "name": "Angiiieee.", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 312, "tweet_count": 17422, "listed_count": 0}, "id": "780319826"}, {"location": "Blumenau", "username": "vtrapp_", "verified": false, "name": "vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2071, "tweet_count": 85588, "listed_count": 3}, "id": "1211602123"}, {"location": "Itoupava central,Blumenau", "username": "guiilherme_diia", "verified": false, "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 74, "tweet_count": 9841, "listed_count": 0}, "id": "866071191022338049"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "bia_spv", "verified": false, "name": "esse pe ve", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 633, "tweet_count": 69036, "listed_count": 2}, "id": "861214079750475778"}, {"location": "deutschland", "username": "sagehearth", "verified": false, "name": "Sage", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 139, "tweet_count": 108002, "listed_count": 157}, "id": "2175647482"}, {"username": "CinemaPoltrona", "verified": false, "name": "Poltrona de Cinema", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 4855, "tweet_count": 28450, "listed_count": 5}, "id": "2432408684"}, {"username": "lelerosolen", "verified": false, "name": "lele", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 447, "tweet_count": 33303, "listed_count": 0}, "id": "853778349805666304"}, {"location": "Gryffindor\ud83c\udf77", "username": "birrashton", "verified": false, "name": "Lightwood", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 209, "tweet_count": 20771, "listed_count": 2}, "id": "980246338897170432"}, {"location": "She/Her", "username": "Javiantou", "verified": false, "name": "Javi \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 647, "tweet_count": 106313, "listed_count": 31}, "id": "2946987796"}, {"username": "isoares18", "verified": false, "name": "Isabela", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 71, "tweet_count": 1719, "listed_count": 0}, "id": "1023972815618355200"}, {"location": "ela/dela", "username": "aspargoscoelha", "verified": false, "name": "aspargos \ud83d\udc07\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1400, "tweet_count": 32389, "listed_count": 8}, "id": "759026679981477889"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "pablolebedinsky", "verified": false, "name": "#EfectoLebedinsky\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 33, "tweet_count": 114734, "listed_count": 89}, "id": "3044623742"}, {"username": "ssabrinaprado", "verified": false, "name": "sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 109, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}, "id": "1011769802262831104"}, {"username": "IgorLenin12", "verified": false, "name": "Igor Lenin", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 125, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "id": "1184884022834585606"}, {"location": "Maicao, Colombia", "username": "CandelaSacarias", "verified": false, "name": "Sacarias  Candela", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 761, "tweet_count": 4102, "listed_count": 0}, "id": "1081369912910794752"}, {"location": "Monteria, La Perla Del Sin\u00fa \ud83e\udd0d", "username": "Jerusalema_Blu", "verified": false, "name": "\u273e\u2741 \ud835\udd39\ud835\udd5d\ud835\udd66 \ud835\udd41\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd66\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5e\ud835\udd52 \u273e\u2741", "public_metrics": {"followers_count": 18913, "following_count": 14278, "tweet_count": 193740, "listed_count": 18}, "id": "118496269"}, {"username": "itstais01", "verified": false, "name": "Tais", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 349, "tweet_count": 13272, "listed_count": 2}, "id": "764826812593700865"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "flanikity", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Erika Mendon\u00e7a\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 736, "tweet_count": 35778, "listed_count": 0}, "id": "1022962492799107073"}, {"location": "Valledupar, Cesar", "username": "CristhianGamez", "verified": false, "name": "Cristhian Andr\u00e9s.", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 254, "tweet_count": 25827, "listed_count": 2}, "id": "193089156"}, {"location": "Cuenta NO oficial", "username": "fito_quotes_", "verified": false, "name": "ExtreFito y T\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 81824, "following_count": 35, "tweet_count": 42485, "listed_count": 82}, "id": "810736088"}, {"location": "Comunidad Foral de Navarra", "username": "EstelaLaguna", "verified": false, "name": "Estela Laguna/\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1626, "tweet_count": 18169, "listed_count": 9}, "id": "137015268"}, {"username": "Andreaa23456789", "verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 0, "tweet_count": 12269, "listed_count": 0}, "id": "1191131654972149760"}, {"username": "dinopatagon", "verified": false, "name": "Dinopatagon", "public_metrics": {"followers_count": 4835, "following_count": 4493, "tweet_count": 219058, "listed_count": 1}, "id": "1164156646827974656"}, {"username": "R_Agasi9469", "verified": false, "name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3568, "tweet_count": 215203, "listed_count": 0}, "id": "1423252914"}, {"location": "Parnamirim, Brasil", "username": "esleiu", "verified": false, "name": "Wesley", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 472, "tweet_count": 5923, "listed_count": 0}, "id": "2397824735"}, {"location": "terra terra terram terrae ... ", "username": "RiveraCati", "verified": false, "name": "Cati Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 218, "tweet_count": 21006, "listed_count": 14}, "id": "3747752055"}, {"location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Aphis__", "verified": false, "name": "s\u00aeDNA", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 337, "tweet_count": 13749, "listed_count": 2}, "id": "804575126"}, {"location": "lima- per\u00fa", "username": "udamarcita", "verified": false, "name": "Ang\u00e9lica Mundaca", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 289, "tweet_count": 7482, "listed_count": 1}, "id": "254283523"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "silvia_pd6", "verified": false, "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 933, "tweet_count": 15863, "listed_count": 11}, "id": "780816008361549825"}, {"username": "Selenaaticah", "verified": false, "name": "Maria Luiza \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 3173, "tweet_count": 22162, "listed_count": 3}, "id": "1426618470"}, {"username": "crogersUSA", "verified": false, "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 366, "tweet_count": 15456, "listed_count": 1}, "id": "88725090"}, {"username": "Biiiaa20", "verified": false, "name": "Biiiaa", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 186, "tweet_count": 4289, "listed_count": 0}, "id": "1178120192930586625"}, {"username": "frthyfl", "verified": false, "name": "jk.97 \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 18397, "following_count": 4147, "tweet_count": 58010, "listed_count": 38}, "id": "1156578342503616512"}, {"username": "inefo_1983", "verified": false, "name": "JR", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 539, "tweet_count": 4448, "listed_count": 2}, "id": "3044730931"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "_eimaary", "verified": false, "name": "Maari", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1941, "tweet_count": 59974, "listed_count": 5}, "id": "74242326"}, {"location": "ANGEL 22", "username": "laliveIez", "verified": false, "name": "mha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5997, "following_count": 3626, "tweet_count": 177639, "listed_count": 47}, "id": "2886170559"}, {"username": "redeyers", "verified": false, "name": "mya", "public_metrics": {"followers_count": 32095, "following_count": 17247, "tweet_count": 119930, "listed_count": 66}, "id": "1289164704"}, {"location": "ubicaci\u00f3n", "username": "luckydeadpanda1", "verified": false, "name": "frases tomoko kuroki", "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 1078, "tweet_count": 85448, "listed_count": 11}, "id": "1083092794200244224"}, {"location": "SP", "username": "DudaReis36", "verified": false, "name": "Duda Reis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf5e\ud83e\udd85 \ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 437, "tweet_count": 4313, "listed_count": 0}, "id": "896767422"}, {"location": "Gulag", "username": "Normando_11", "verified": false, "name": "Matheus Normando", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 208, "tweet_count": 2396, "listed_count": 0}, "id": "1171792113589202945"}, {"username": "ceo_noticias", "verified": false, "name": "CEO noticias", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "id": "1164661642648412160"}, {"username": "Ezequie62303597", "verified": false, "name": "PoliNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 5009, "tweet_count": 21120, "listed_count": 2}, "id": "941383369408913408"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "LaPaginaNegraMX", "verified": false, "name": "P\u00e1gina Negra", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}, "id": "446328030"}], "tweets": [{"created_at": "2019-11-04T02:30:29.000Z", "lang": "pt", "text": "de tarde quando o povo saiu pra ir pra o enem ficou eu rodrigo e os outros meninos em casa ai eu e rodrigo arrumamos tudo ele lavoi prato q so a porra incrivelmente r\u00e1pido e eu ajudei um pouco no fim dps eu varri organizei e ele passou pano", "edit_history_tweet_ids": ["1191180889151160320"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6356, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4776, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4607, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2221501034", "id": "1191180889151160320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2221501034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191180864102785024"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:07:10.000Z", "lang": "pt", "text": "A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo isso envolvendo o nosso amado l\u00edder. Fiquei um pouco mais tranquila.\n\nSEMPRE proteja os meninos, starship, fa\u00e7a TUDO para mant\u00ea-los protegidos!\n\u00c9 O SEU DEVER!", "edit_history_tweet_ids": ["1191175020086738944"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "starship"}]}, "id": "1191175020086738944", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "1072249497248518144"}, {"created_at": "2019-11-04T02:28:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@feli_brtt @Julia_Brustolin @larilazaron Oporra fui com 32", "edit_history_tweet_ids": ["1191180301629874177"], "in_reply_to_user_id": "897610966371905541", "id": "1191180301629874177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "867963829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191176817379553282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "feli_brtt", "id": "897610966371905541"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Julia_Brustolin", "id": "886981014136000512"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "larilazaron", "id": "929865490620715009"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T21:59:18.000Z", "lang": "es", "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1191112642536103936"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "id": "1191112642536103936", "geo": {"place_id": "a87ad701b9cd8f8a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 79, "like_count": 751, "quote_count": 12}, "author_id": "702298741651447808"}, {"created_at": "2019-11-04T02:28:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@oianisr @greysanatombei @soliani_silva @Deh0009 @agatamasi14 Se vc falar q matou alguem e apare\u00e7o na sua casa com uma p\u00e1  kkkkk te amo", "edit_history_tweet_ids": ["1191180385197215746"], "in_reply_to_user_id": "974487953505439745", "id": "1191180385197215746", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1317765114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191179923702124544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "oianisr", "id": "974487953505439745"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "soliani_silva", "id": "3419000752"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "Deh0009", "id": "964339893450272769"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T13:44:08.000Z", "lang": "es", "text": "Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de\u00a0Nayajo https://t.co/nuIynJOiLf https://t.co/XjxiHVm3LC", "edit_history_tweet_ids": ["1190988028317229057"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nuIynJOiLf", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/dan\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/XjxiHVm3LC", "expanded_url": "https://twitter.com/loquesucedecom/status/1190988028317229057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XjxiHVm3LC", "media_key": "3_1190988026572419072"}]}, "id": "1190988028317229057", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2235975193"}, {"created_at": "2019-11-04T00:29:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Walter Mercado suicida https://t.co/DNelGLATrK", "edit_history_tweet_ids": ["1191150360452190209"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Mercado"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/DNelGLATrK", "expanded_url": "https://twitter.com/LukamGarcia/status/1191150360452190209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNelGLATrK", "media_key": "3_1191150349593137158"}]}, "id": "1191150360452190209", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "43223035"}, {"created_at": "2019-11-04T02:26:39.000Z", "lang": "und", "text": "@greysanatombei @laripretti @soliani_silva @Deh0009 @agatamasi14 \u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1191179923702124544"], "in_reply_to_user_id": "828634007407583232", "id": "1191179923702124544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "974487953505439745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191179507102822402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "laripretti", "id": "1317765114"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "soliani_silva", "id": "3419000752"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "Deh0009", "id": "964339893450272769"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "lang": "es", "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "id": "1190308322727120897", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "author_id": "873075432307933184"}, {"created_at": "2019-11-03T10:55:09.000Z", "lang": "pt", "text": "O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se foi ele quem matou. Que tipo de ser humano \u00e9 isso? Mesmo depois de ter assumido que mexeu em provas de crime que poderiam incrimina-lo? Ele precisa ser preso j\u00e1!", "edit_history_tweet_ids": ["1190945502969442305"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1190945502969442305", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 7, "like_count": 489, "quote_count": 11}, "author_id": "1074421743102689281"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 208, "tag": "CuartoPoder"}, {"start": 209, "end": 220, "tag": "PuntoFinal"}, {"start": 221, "end": 230, "tag": "Panorama"}, {"start": 231, "end": 251, "tag": "FaltaDeInteligencia"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "DiaD"}, {"start": 258, "end": 271, "tag": "MarthaChavez"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Chavez"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "Congreso 2020"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.8717, "type": "Person", "normalized_text": "Josefina Townsend"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Panorama"}, {"start": 259, "end": 270, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "MarthaChavez"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/rooHuTtBDG", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1191165774729080833/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rooHuTtBDG", "media_key": "7_1170527921989046272"}]}, "created_at": "2019-11-04T01:30:26.000Z", "lang": "es", "text": "Me indica que la fujimontesisnista Martha Chavez va al Congreso 2020 con el N\u00b01. Pero quien es? Recordemos cuando Josefina Townsend ACORRALA y LO DESENMASCARA por los casos fujimori y montesinos. #CuartoPoder #PuntoFinal #Panorama #FaltaDeInteligencia #DiaD #MarthaChavez https://t.co/rooHuTtBDG", "edit_history_tweet_ids": ["1191165774729080833"], "id": "1191165774729080833", "public_metrics": {"retweet_count": 1618, "reply_count": 218, "like_count": 2665, "quote_count": 237}, "author_id": "2977539507"}, {"created_at": "2019-11-03T09:18:49.000Z", "lang": "it", "text": "A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare questa notizia https://t.co/wtwi3J6Y0J", "edit_history_tweet_ids": ["1190921258860503040"], "id": "1190921258860503040", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "author_id": "1699569883", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/wtwi3J6Y0J", "expanded_url": "https://twitter.com/susy43279731/status/1190921258860503040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtwi3J6Y0J", "media_key": "3_1190921253667966976"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:12:36.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00e1 l\u00e1, n\u00e3o sou \"Youtuber\", sou eleitor do Biroliro e to vendo muita gente caindo em narrativa suicida!\n\n@FabioClickTime\n@LiloVLOG\n@Pa55ar0\n@thorasgard_\n@IsentaoCast\n@allantercalivre\n@profpaulamarisa\n\n\"Brasileiro tem mem\u00f3ria curta e youtuber de estima\u00e7\u00e3o\"\nhttps://t.co/o2HMSHpbNC", "edit_history_tweet_ids": ["1191161287625060352"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.3235, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/o2HMSHpbNC", "expanded_url": "https://youtu.be/lqX_biyR_Fg", "display_url": "youtu.be/lqX_biyR_Fg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lqX_biyR_Fg&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 119, "username": "FabioClickTime", "id": "3234471657"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}, {"start": 152, "end": 164, "username": "IsentaoCast", "id": "991140729304092672"}, {"start": 165, "end": 181, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 182, "end": 198, "username": "profpaulamarisa", "id": "75058892"}]}, "id": "1191161287625060352", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "287307952"}, {"created_at": "2019-11-04T02:22:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Kattana chegou matando geral. Aquela japonesa tem um sabre nervoso nas m\u00e3os.", "edit_history_tweet_ids": ["1191178998950354944"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3681, "type": "Person", "normalized_text": "Kattana"}]}, "id": "1191178998950354944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840964373363453958"}, {"created_at": "2019-11-04T02:22:11.000Z", "lang": "pt", "text": "o negan falando do carl meu deus to mto mto mto triste", "edit_history_tweet_ids": ["1191178798680694786"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6266, "type": "Person", "normalized_text": "carl"}]}, "id": "1191178798680694786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2273947234"}, {"created_at": "2019-11-04T01:24:51.000Z", "lang": "es", "text": "@vilcpaul Literaaal jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1191164371319300097"], "in_reply_to_user_id": "812115739675152387", "id": "1191164371319300097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157880731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191041115497123840"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:47:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Vargas se suicidou pra entrar na hist\u00f3ria e o enem n\u00e3o colocou 1 quest\u00e3o sobre", "edit_history_tweet_ids": ["1191170100524724224"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5869, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "id": "1191170100524724224", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "772283013782642688"}, {"created_at": "2019-11-04T02:18:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@itslolaz P\u00f4, legal cara, mas eu s\u00f3 converso com pessoas que j\u00e1 assistiram Rick And Morty e possuem uma intelig\u00eancia acima de meros mortais como voc\u00ea \ud83d\ude0e", "edit_history_tweet_ids": ["1191177912856260608"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "Rick And Morty"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "itslolaz", "id": "1176964300549906433"}]}, "in_reply_to_user_id": "1176964300549906433", "id": "1191177912856260608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165101260816695297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191177203691769857"}]}, {"created_at": "2019-11-04T02:05:06.000Z", "lang": "es", "text": "Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG ... No sirvi\u00f3 absolutamente nada, ni para un limpiar a su Jefa y al suicida o acusar a opositores, prensa o al Gob. https://t.co/wrEGwuJCkw", "edit_history_tweet_ids": ["1191174501066821633"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.3773, "type": "Person", "normalized_text": "Jefa"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wrEGwuJCkw", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1191128933300916225", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}, "id": "1191174501066821633", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "839618836999598082"}, {"created_at": "2019-11-04T01:37:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@sounds_your @Cebolas4 @alvesguilerme @kirito_ggbs @jairbolsonaro @SF_Moro S\u00f3 tem uma resposta pra vc meu colega: machismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1191167429919023104"], "in_reply_to_user_id": "1134635510121586689", "id": "1191167429919023104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46552769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187471281366523904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sounds_your", "id": "1134635510121586689"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "CebolaS4", "id": "1284979912189845504"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "AlvesGuilerme", "id": "1560631004372488192"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 269, "tag": "EsoNom\u00e1sGracias"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}, {"start": 60, "end": 80, "probability": 0.5968, "type": "Person", "normalized_text": "Maritza Garrido Lecca"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/KGqGbmK3b5", "expanded_url": "https://twitter.com/mateoglg/status/1191082514963664897", "display_url": "twitter.com/mateoglg/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T20:42:45.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSabes q eres Mateo? \nEres hijo del hermano d la terrorista Maritza Garrido Lecca,a quien tu pap\u00e1 hasta la fue a recoger el d\u00eda q sali\u00f3,imagino q tambi\u00e9n la deben mantener \u00bfno?  \u00bfQuieres deslindar de algo? DESLINDA DE SENDERO, ENEMIGOS DE LO APRISTAS.\n\n#EsoNom\u00e1sGracias https://t.co/KGqGbmK3b5", "edit_history_tweet_ids": ["1191093377791614976"], "id": "1191093377791614976", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 1179, "like_count": 1221, "quote_count": 169}, "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191082514963664897"}]}, {"created_at": "2019-11-03T12:02:33.000Z", "lang": "es", "text": "Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n que un partidario de anular las garant\u00edas democr\u00e1ticas.", "edit_history_tweet_ids": ["1190962466005684226"], "id": "1190962466005684226", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 12, "like_count": 941, "quote_count": 5}, "author_id": "166913259"}, {"created_at": "2019-11-04T02:04:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Vargas n se matou dizendo q entraria pra hist\u00f3ria pra n por ele na prova de hist\u00f3ria mais importante do pa\u00eds", "edit_history_tweet_ids": ["1191174334624219136"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "id": "1191174334624219136", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1038606104211718145"}, {"created_at": "2019-11-03T21:04:48.000Z", "lang": "es", "text": "acabo de leer un fanfic y me destroz\u00f3 mucho, jungkook le era infiel a taehyung, jimin se suicida, hoseok esta muerto, taehyung y jungkook no terminan juntos, me doli\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1191098928953012225"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "hoseok"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "id": "1191098928953012225", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "1086383122554503169"}, {"created_at": "2019-11-02T19:51:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Permita, Fi\u00faza, na condi\u00e7\u00e3o de seu amigo: foi Eduardo que falou em novo AI-5. O mesmo Eduardo autor da receita de como fechar o Supremo - um cabo e 2 soldados. Por favor, explique melhor o que voc\u00ea quer dizer. Um abra\u00e7o. https://t.co/KPsLBFbs2P", "edit_history_tweet_ids": ["1190718134044561409"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5581, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5521, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5974, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/KPsLBFbs2P", "expanded_url": "https://twitter.com/GFiuza_Oficial/status/1190648470081875968", "display_url": "twitter.com/GFiuza_Oficial\u2026"}]}, "id": "1190718134044561409", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 143, "like_count": 264, "quote_count": 5}, "author_id": "16794066", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190648470081875968"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:13:35.000Z", "lang": "es", "text": "CARAJO SI SE SUBIO https://t.co/M98ED8dNtg", "edit_history_tweet_ids": ["1191161536338890752"], "id": "1191161536338890752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "926270051635941377", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191161384781922305"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/M98ED8dNtg", "expanded_url": "https://twitter.com/z0eowo/status/1191161384781922305", "display_url": "twitter.com/z0eowo/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T17:40:38.000Z", "lang": "es", "text": "Muy cierto! https://t.co/WT0G0GytPv", "edit_history_tweet_ids": ["1190685159143723008"], "id": "1190685159143723008", "geo": {"place_id": "35b07b8fa46547c5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 260, "quote_count": 0}, "author_id": "171611157", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/WT0G0GytPv", "expanded_url": "https://twitter.com/Pepillo_Origel/status/1190685159143723008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WT0G0GytPv", "media_key": "3_1190685153657606145"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 93, "tag": "Fantastico"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 92, "probability": 0.6921, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:07:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Nunca vi doente mental se formar, ainda querem soltar o cara que matou v\u00e1rios ... #Fantastico", "edit_history_tweet_ids": ["1191175156376514561"], "id": "1191175156376514561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41136195"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "Fantastico"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.8027, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:08:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Que horror esse lixo que matou 3 pessoas solto como se nada tivesse acontecido  #Fantastico", "edit_history_tweet_ids": ["1191175242766540800"], "id": "1191175242766540800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896075966"}, {"created_at": "2019-11-02T20:08:27.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, etc?\nNUNCA dijo que NI con CNE nuevo y condiciones , ir\u00eda a elecciones. Fue una \u201cinterpretaci\u00f3n del periodista\u201d. https://t.co/sUKK0Nncps", "edit_history_tweet_ids": ["1190722359491207168"], "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8231, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/sUKK0Nncps", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1190644734110228481", "display_url": "twitter.com/EfectoCocuyo/s\u2026"}]}, "id": "1190722359491207168", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 19, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "author_id": "88469551", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190644734110228481"}]}, {"created_at": "2019-11-03T17:38:35.000Z", "lang": "pt", "text": "L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https://t.co/Mg4WOW05z9", "edit_history_tweet_ids": ["1191047032913481735"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 0, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "L"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Mg4WOW05z9", "expanded_url": "https://twitter.com/lavscomenta/status/1191047032913481735/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg4WOW05z9", "media_key": "7_1191046711487148032"}]}, "id": "1191047032913481735", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 27, "like_count": 947, "quote_count": 32}, "author_id": "3065079088"}, {"created_at": "2019-11-04T02:01:46.000Z", "lang": "es", "text": "Muy suicida estudiar para un integrador un d\u00eda antes sin leer todos los textos que le\u00edmos durante el a\u00f1o?", "edit_history_tweet_ids": ["1191173663414013953"], "id": "1191173663414013953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2735261249"}, {"created_at": "2019-11-04T01:26:54.000Z", "lang": "pt", "text": "A lesma vivia com outras lesmas, mas n\u00e3o estava feliz, ela s\u00f3 queria ser um scargot", "edit_history_tweet_ids": ["1191164886803533824"], "id": "1191164886803533824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1107447692500848640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "SalarioEnDolares"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 48, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}]}, "created_at": "2019-11-02T20:46:12.000Z", "lang": "es", "text": "A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien ustedes negocian? Al q mata de hambre a la gente? Al q asesina enfermos al negarles servicios d salud dignos? Al q secuestra, tortura y \"suicida\"?? A ese??  NMJ!", "edit_history_tweet_ids": ["1190731860093153281"], "id": "1190731860093153281", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "53940216"}, {"created_at": "2019-11-04T01:16:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@ncththth xhiuzhxui deu a entender que tu tava falando tipo 'nossa olha como ele era legal morreu pelo brasil'. E isso (infelizmente) \u00e9 algo que n\u00e3o falam direito nos livros de hist\u00f3ria, descobri at\u00e9 por conta de um historiador que tem um quadro que chama 'n\u00e3o vai cair no enem'", "edit_history_tweet_ids": ["1191162225538617344"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9086, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ncththth", "id": "396916187"}]}, "in_reply_to_user_id": "396916187", "id": "1191162225538617344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "231607558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191161869073027072"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "CooperativaContigo"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Rubilar"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/h9IJoh2X26", "expanded_url": "http://bit.ly/2NaQD06", "display_url": "bit.ly/2NaQD06"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/iqfDgSvG0C", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1191171491917897728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iqfDgSvG0C", "media_key": "3_1191171490496032771"}]}, "created_at": "2019-11-04T01:53:09.000Z", "lang": "es", "text": "#CooperativaContigo Karla Rubilar: El Presidente Pi\u00f1era no tiene ninguna responsabilidad pol\u00edtica en las violaciones a los derechos humanos https://t.co/h9IJoh2X26 https://t.co/iqfDgSvG0C", "edit_history_tweet_ids": ["1191171491917897728"], "id": "1191171491917897728", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 149, "like_count": 126, "quote_count": 50}, "author_id": "7668952"}, {"created_at": "2019-11-04T01:48:22.000Z", "lang": "es", "text": "En un a\u00f1o voy a estar rompi\u00e9ndome la cabeza amigo q lindo", "edit_history_tweet_ids": ["1191170289482305536"], "id": "1191170289482305536", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2335478689"}, {"created_at": "2019-11-03T02:25:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Bolsonaro pega fita do condom\u00ednio, Carluxo mexe, a mil\u00edcia agradece e o Moro acoberta!", "edit_history_tweet_ids": ["1190817345410863110"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "id": "1190817345410863110", "public_metrics": {"retweet_count": 3829, "reply_count": 1117, "like_count": 23885, "quote_count": 356}, "author_id": "95740548"}, {"created_at": "2019-11-03T05:02:35.000Z", "lang": "es", "text": "Karol Cariola debe renunciar inmediatamente a su cargo. Haber montado un espect\u00e1culo para acusar injustamente a la autoridad policial, es raz\u00f3n m\u00e1s que suficiente. Diputados y Senadores: espero hagan su trabajo y lleven a cabo el proceso", "edit_history_tweet_ids": ["1190856779053359107"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Karol Cariola"}]}, "id": "1190856779053359107", "public_metrics": {"retweet_count": 4341, "reply_count": 1016, "like_count": 10405, "quote_count": 275}, "author_id": "302219334"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 205, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 206, "end": 214, "tag": "MuyPuta"}, {"start": 215, "end": 225, "tag": "LaMasPuta"}, {"start": 226, "end": 241, "tag": "CadaDiaMasPuta"}, {"start": 242, "end": 249, "tag": "YoPuta"}, {"start": 251, "end": 261, "tag": "SoyTuPuta"}, {"start": 262, "end": 275, "tag": "SoyTuZorrita"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "Matematica"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/uhbshGdXnn", "expanded_url": "https://twitter.com/alondrafoxxx/status/1059887418357309441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uhbshGdXnn", "media_key": "3_1059887214912462848"}]}, "created_at": "2018-11-06T19:17:06.000Z", "lang": "es", "text": "El orgasmo tiene 6 formas...\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aki, aki)\nMatematica (mas, mas)\nReligiosa (ay dios mio!!)\nSuicida (Que me muero!!)\nHomicida (si paras te mato!!)\n\nCUAL ERES TU?\n\ud83d\udc8b\u2764\ud83d\ude18\n\n#FelizMartes #MuyPuta #LaMasPuta #CadaDiaMasPuta #YoPuta  #SoyTuPuta #SoyTuZorrita https://t.co/uhbshGdXnn", "edit_history_tweet_ids": ["1059887418357309441"], "id": "1059887418357309441", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "author_id": "1343630029"}, {"created_at": "2019-11-02T14:32:55.000Z", "lang": "es", "text": "@coyotegris @cesarpeirano @CSJdeLima @congresoperu @Poder_Judicial_ @JNE_Peru @CIDH No lo resolver\u00e1n porque el voto electr\u00f3nico les permite cometer todo el fraude que vienen preparando", "edit_history_tweet_ids": ["1190637919310094336"], "in_reply_to_user_id": "46587924", "id": "1190637919310094336", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 27, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190294014622343175"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "coyotegris", "id": "46587924"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "cesarpeirano", "id": "39375898"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "CSJdeLima", "id": "1201552974"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 68, "end": 77, "username": "JNE_Peru", "id": "160355694"}, {"start": 78, "end": 83, "username": "CIDH", "id": "60954521"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T21:53:29.000Z", "lang": "es", "text": "-Que su pap\u00e1 haya recogido a una terrorista asesina? S\u00cd EST\u00c1 MAL. \n-Que Mateo haya dicho que lo hab\u00edamos invitado al partido? S\u00cd EST\u00c1 MAL, XQ ES MENTIRA\n-Que Mateo haya escrito ese tweet burl\u00f3n contra nosotros para generar tr\u00e1fico en sus redes? S\u00cd EST\u00c1 MAL,NO SOMOS BURLA DE NADIE https://t.co/l1lxzv5IOj", "edit_history_tweet_ids": ["1191111180313608192"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.8472, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/l1lxzv5IOj", "expanded_url": "https://twitter.com/shirlysugey/status/1191109848416628737", "display_url": "twitter.com/shirlysugey/st\u2026"}]}, "id": "1191111180313608192", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 45, "like_count": 55, "quote_count": 11}, "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191109848416628737"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 280, "tag": "EsoNom\u00e1sGracias"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Karla"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MnqjZgNqcO", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191093377791614976", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:38:25.000Z", "lang": "es", "text": "Karla, el motivo de tus ataques hacia m\u00ed responde a algo que no eleg\u00ed: mi familia.\n\nYo no te ataqu\u00e9. Opin\u00e9 sobre el partido que decidiste apoyar. \nCada quien tiene su forma de debatir. El ataque personal fue tu elecci\u00f3n. \n\nLa que no es tu elecci\u00f3n, es la pr\u00f3xima.\n#EsoNom\u00e1sGracias https://t.co/MnqjZgNqcO", "edit_history_tweet_ids": ["1191107387400306689"], "id": "1191107387400306689", "public_metrics": {"retweet_count": 1357, "reply_count": 898, "like_count": 10801, "quote_count": 222}, "author_id": "77493939", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191093377791614976"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 58, "tag": "DomingoEspetacular"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "Frota"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.7752, "type": "Other", "normalized_text": "DomingoEspetacular"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.5076, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/rVuKNcj5af", "expanded_url": "https://twitter.com/sul_jb/status/1191162961215262720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rVuKNcj5af", "media_key": "16_1191162951664898049"}]}, "created_at": "2019-11-04T01:19:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Assisto filme do Frota mas n\u00e3o assisto #DomingoEspetacular s\u00f3 se falar do Queiroz! https://t.co/rVuKNcj5af", "edit_history_tweet_ids": ["1191162961215262720"], "id": "1191162961215262720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704370489205137408"}, {"created_at": "2019-11-04T00:21:35.000Z", "lang": "es", "text": "es est\u00fapido pero no suicida https://t.co/tEN7bSkMVk", "edit_history_tweet_ids": ["1191148448340414464"], "id": "1191148448340414464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "987793498568101889", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/tEN7bSkMVk", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimamiradaec/status/1191128998983741441", "display_url": "twitter.com/ultimamiradaec\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:45:04.000Z", "lang": "es", "text": "@JusticeCaelis &lt; infernal por detener el armaged\u00f3n y tener una relaci\u00f3n sentimental con un demonio.\nPero yo estoy enamorada del Adversario y me parece totalmente correcto mientras no me pillen.\n\n*No sabe si aquello era enfado o angustia. Se arrepiente de &gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1191169458624245762"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 140, "probability": 0.7491, "type": "Other", "normalized_text": "Adversario"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JusticeCaelis", "id": "1144449708250681344"}]}, "in_reply_to_user_id": "1135833771650015232", "id": "1191169458624245762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135833771650015232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191169450910855170"}]}, {"created_at": "2019-11-03T19:02:44.000Z", "lang": "pt", "text": "David Ayer publicou um pequeno texto sobre sua vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida no Instagram.\n\n\u201cO pilar de Esquadr\u00e3o Suicida foi a jornada da Harley. De muitas maneiras, esse filme foi dela, sua fuga do relacionamento com o Coringa foi a parte mais emocionante.\u201d https://t.co/WayJCWgFr2", "edit_history_tweet_ids": ["1191068209778167808"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8159, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.4357, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.6384, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/WayJCWgFr2", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1191068209778167808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WayJCWgFr2", "media_key": "3_1191068201444167680"}]}, "id": "1191068209778167808", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-11-02T23:27:38.000Z", "lang": "pt", "text": "e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula e eh o \u00fanico siri na fenda do biqu\u00edni https://t.co/DfYHzYcpd0", "edit_history_tweet_ids": ["1190772485584805888"], "id": "1190772485584805888", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 5, "like_count": 292, "quote_count": 16}, "author_id": "928775616287174657", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/DfYHzYcpd0", "expanded_url": "https://twitter.com/GARDEV0YR/status/1190772485584805888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfYHzYcpd0", "media_key": "3_1190772476827066374"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:05:59.000Z", "lang": "pt", "text": "cara eu to morrendo de d\u00f3 da galera que fez enem e se matou de fazer reda\u00e7\u00e3o o ano todo pra cair um tema merda desse", "edit_history_tweet_ids": ["1191159622603825152"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4762, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "id": "1191159622603825152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1022192843404857344"}, {"created_at": "2019-11-04T01:41:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@naty__yasmin seu legado foi um pijama fashion\ud83e\udd29", "edit_history_tweet_ids": ["1191168674092240897"], "in_reply_to_user_id": "886071690706518018", "id": "1191168674092240897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905567986643292161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191168424665387008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "naty__yasmin", "id": "886071690706518018"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Projetoanticrime"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Dj1SiXPsuh", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1190976032934973442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dj1SiXPsuh", "media_key": "3_1190976014643531776"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:56:28.000Z", "lang": "pt", "text": "#Projetoanticrime , mais propaganda espont\u00e2nea, desta feita em Porto Alegre/RS. https://t.co/Dj1SiXPsuh", "edit_history_tweet_ids": ["1190976032934973442"], "id": "1190976032934973442", "public_metrics": {"retweet_count": 10486, "reply_count": 6785, "like_count": 58708, "quote_count": 1999}, "author_id": "1113094855281008641"}, {"created_at": "2019-11-04T01:39:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@FoxStudiosYT Owww :\"c eso es peor a que me matar\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1191168171652325376"], "in_reply_to_user_id": "1103894193728937989", "id": "1191168171652325376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1139660391364083713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191168014013435904"}]}, {"created_at": "2019-11-03T21:42:08.000Z", "lang": "pt", "text": "NAO TEVE VARGAS GENTE QUE ENEM FOI ESSE", "edit_history_tweet_ids": ["1191108322532958208"], "id": "1191108322532958208", "public_metrics": {"retweet_count": 358, "reply_count": 9, "like_count": 1816, "quote_count": 69}, "author_id": "2986170484"}, {"created_at": "2019-11-04T01:39:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@naty__yasmin aulas do xandi atoa", "edit_history_tweet_ids": ["1191168008674263041"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4991, "type": "Other", "normalized_text": "xandi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "naty__yasmin", "id": "886071690706518018"}]}, "in_reply_to_user_id": "886071690706518018", "id": "1191168008674263041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905567986643292161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191167646177382400"}]}, {"created_at": "2019-11-02T21:33:22.000Z", "lang": "pt", "text": "tira os joelho das costa do cavalo sua puta https://t.co/GbhmybEVtv", "edit_history_tweet_ids": ["1190743727654002695"], "id": "1190743727654002695", "public_metrics": {"retweet_count": 17920, "reply_count": 226, "like_count": 54780, "quote_count": 466}, "author_id": "778241251263049728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190344650730590209"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/GbhmybEVtv", "expanded_url": "https://twitter.com/KendallJenner/status/1190344650730590209", "display_url": "twitter.com/KendallJenner/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T01:32:05.000Z", "lang": "qam", "text": "@Greggui_ @jeeppa", "edit_history_tweet_ids": ["1191166193203367936"], "in_reply_to_user_id": "147676493", "id": "1191166193203367936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "721737322862088192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190806524207288320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Greggui_", "id": "147676493"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "jeeppa", "id": "101304591"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T17:18:55.000Z", "lang": "es", "text": "Guardense sus problemas para ustedes, que puta necesidad de andar contando todo, harto de esa gente", "edit_history_tweet_ids": ["1191042082611159040"], "id": "1191042082611159040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "3142758836"}, {"created_at": "2019-11-03T02:09:07.000Z", "lang": "pt", "text": "e adivinhem de QUEM eu me fantasiei pro halloween? https://t.co/2GZ6JS1MWT", "edit_history_tweet_ids": ["1190813124179439616"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.914, "type": "Other", "normalized_text": "halloween"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/2GZ6JS1MWT", "expanded_url": "https://twitter.com/joaodoceu/status/1190813124179439616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2GZ6JS1MWT", "media_key": "3_1190813116050878464"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/2GZ6JS1MWT", "expanded_url": "https://twitter.com/joaodoceu/status/1190813124179439616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2GZ6JS1MWT", "media_key": "3_1190813117921579008"}]}, "id": "1190813124179439616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 164, "quote_count": 1}, "author_id": "236229114"}, {"created_at": "2019-11-02T02:10:28.000Z", "lang": "pt", "text": "O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso ele diz os peixes n\u00e3o se jogam nas po\u00e7as de \u00f3leo.\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/HXq6G21H9G", "edit_history_tweet_ids": ["1190451074219565058"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.3845, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/HXq6G21H9G", "expanded_url": "https://twitter.com/vivi_scans/status/1190451074219565058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXq6G21H9G", "media_key": "3_1190451067999395840"}]}, "id": "1190451074219565058", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 20, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "author_id": "3020503348"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/HQKRmiPJwy", "expanded_url": "http://ow.ly/9HrY30pPniW", "display_url": "ow.ly/9HrY30pPniW"}]}, "created_at": "2019-11-04T00:45:02.000Z", "lang": "es", "text": "#Internacional La madre reci\u00e9n divorciada que mat\u00f3 a tiros a sus tres hijos y luego se suicid\u00f3 en un triple asesinato suicida fue una activista contra la violencia armada que luch\u00f3 contra la depresi\u00f3n, ansiedad, artritis y lupus https://t.co/HQKRmiPJwy", "edit_history_tweet_ids": ["1191154351659716609"], "id": "1191154351659716609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "99005968"}, {"created_at": "2019-11-03T23:39:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@jhonatan_lucass n\u00e3o se chama os outros de puta tbm n\u00e3o, se ela ainda n\u00e3o te ensinou a respeitar mulher a cima de tudo independe do que \u201cELA FOR\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1191137876769230848"], "in_reply_to_user_id": "1046440465204203520", "id": "1191137876769230848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "743254239502274560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191137578533171201"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:15:49.000Z", "lang": "pt", "text": "CONFIRMADO ATINY\nKq lan\u00e7ou a nota disse que a tour do ateez passar\u00e1 ao Brasil, mas sem a presen\u00e7a do grupo!!!!!\n\nQuem vai?\n\n~K", "edit_history_tweet_ids": ["1191162095787806720"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4586, "type": "Person", "normalized_text": "ATINY"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6074, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1191162095787806720", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 62, "like_count": 248, "quote_count": 31}, "author_id": "977541644806475777"}, {"created_at": "2019-11-03T22:05:06.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Oye idiota, ustedes son la burla del Per\u00fa. Todos cargamos con un familiar que nos hace avergonzar; pero es mil veces peor elegir de propia voluntad pertenecer a una organizaci\u00f3n de delincuentes liderados por el cerdo corrupto, cobarde y suicida de ALAN GARC\u00cdA.", "edit_history_tweet_ids": ["1191114102372012033"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 260, "end": 270, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARC\u00cdA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1191114102372012033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "43739019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191111180313608192"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:54:11.000Z", "lang": "pt", "text": "domingo acabando... me deem dicas de filmes para assistir!", "edit_history_tweet_ids": ["1191156651614724097"], "id": "1191156651614724097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1430887544"}, {"created_at": "2019-11-04T01:24:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@chiicones @PDrack2 @adobeCHRS @hoje_no @Mleitaonetto Engra\u00e7ado que eu vejo tanta entrevista dos \u201ctorturados\u201d pelos militares, dentre elas a que postei anteriormente, nunca vi ningu\u00e9m cego, manco, surdo, cortado nem com sequelas e cicatrizes, veja Dilma, Miriam Leit\u00e3o, Franklin Martins... Voc\u00ea conhece algu\u00e9m que foi torturado ?", "edit_history_tweet_ids": ["1191164162518474753"], "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 252, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Miriam Leit\u00e3o"}, {"start": 270, "end": 285, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Franklin Martins"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chiicones", "id": "16203378"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "PDrack2", "id": "1120793822693330944"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "adobeCHRS", "id": "1154047622350626817"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Mleitaonetto", "id": "88711472"}]}, "in_reply_to_user_id": "16203378", "id": "1191164162518474753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050465206944567297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191162745271586817"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:28:07.000Z", "lang": "pt", "text": "- Tem no Maksoud\n- Mas l\u00e1 \u00e9 meio decadente. Desde que a Claudia Raia se matou l\u00e1 n\u00e3o foi o mesmo.\n- Ohana\n- O que?\n- A Claudia Ohana.\n- N\u00e3o, a Raia\n- A Raia est\u00e1 viva\n- A Ohana tamb\u00e9eeemmmm\n\nEssa conversa ocorreu entre duas pessoas s\u00f3brias.", "edit_history_tweet_ids": ["1191165195101593605"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3386, "type": "Person", "normalized_text": "Maksoud"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia Raia"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia Ohana"}]}, "id": "1191165195101593605", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "14673230"}, {"created_at": "2019-11-04T00:58:58.000Z", "lang": "pt", "text": "se o getulio vargas realmente se matou pra entrar na hist\u00f3ria ele deve estar se revirando nesse exato momento por nao ter tido uma quest\u00e3ozinha sobre ele no enem", "edit_history_tweet_ids": ["1191157855451308035"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 18, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "getulio vargas"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.8342, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "id": "1191157855451308035", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "702169212643631105"}, {"created_at": "2019-10-20T14:48:32.000Z", "lang": "es", "text": "@luisulloaIso @Politica_LR F\u00e1cil, preguntale a Tejada, si, a ese pata q se gasto 12 millones, y al final dijo que no hab\u00eda desbalance patrimonial.", "edit_history_tweet_ids": ["1185930806457458690"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Tejada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luisulloaIso", "id": "4218413595"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "4218413595", "id": "1185930806457458690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "887881116077752321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185929718022971398"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 89, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:27:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Nossa que situa\u00e7\u00e3o pat\u00e9tica essa da Vivi ! Que trama sem p\u00e9 e sem cabe\u00e7a ! #ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1190802544081195009"], "id": "1190802544081195009", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "886019958425124864"}, {"created_at": "2019-11-03T23:31:23.000Z", "lang": "es", "text": "@JrTrelles @KarlaCalle Un aprista confeso que fue amigo de loncherita", "edit_history_tweet_ids": ["1191135815939829761"], "in_reply_to_user_id": "480607288", "id": "1191135815939829761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "991854320885919744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191098726355476480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JrTrelles", "id": "480607288"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T22:54:43.000Z", "lang": "es", "text": "creo q me vi suicida amigos", "edit_history_tweet_ids": ["1191126587757993985"], "id": "1191126587757993985", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4914368793"}, {"created_at": "2019-11-04T00:56:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@HorrorMoviesBR Ah sim, obrigada!\ud83d\ude0a", "edit_history_tweet_ids": ["1191157236615307266"], "in_reply_to_user_id": "772556681708498945", "id": "1191157236615307266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2484405025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191157061280837632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HorrorMoviesBR", "id": "772556681708498945"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T20:31:35.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cVidal celebra su despedida con un tarifazo del 22% en los colegios privados\u201d\n\nPese al reclamo de Kicillof para que no perjudique m\u00e1s a los bonarenses, autoriz\u00f3 la suba que regir\u00e1 hasta fin de a\u00f1o.\n\nhttps://t.co/HCIoTaaTI1", "edit_history_tweet_ids": ["1191090566911741954"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/HCIoTaaTI1", "expanded_url": "https://portaldenoticias.com.ar/2019/11/03/vidal-celebra-su-despedida-con-un-tarifazo-del-22-en-los-colegios-privados/", "display_url": "portaldenoticias.com.ar/2019/11/03/vid\u2026"}]}, "id": "1191090566911741954", "public_metrics": {"retweet_count": 661, "reply_count": 86, "like_count": 809, "quote_count": 33}, "author_id": "119998164"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 146, "tag": "equipeLula"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.4771, "type": "Other", "normalized_text": "equipeLula"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/rI9POxpn6x", "expanded_url": "https://apublica.org/2019/10/lula-esse-discurso-das-hienas-nao-foi-feito-pra-voces-foi-feito-pros-milicianos-dele/", "display_url": "apublica.org/2019/10/lula-e\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1563285205724438528/BK3lXTh4?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 800}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1563285205724438528/BK3lXTh4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Lula: \"Esse discurso das hienas n\u00e3o foi feito pra voc\u00eas, foi feito pros milicianos dele\" - Ag\u00eancia P\u00fablica", "description": "Em entrevista exclusiva \u00e0 P\u00fablica, Lula fala de Bolsonaro, Amaz\u00f4nia, Rede Globo, elei\u00e7\u00f5es 2020 e diz \"O PT tem que fazer prevalecer a sua vontade e decidir quem vai ser candidato\"", "unwound_url": "https://apublica.org/2019/10/lula-esse-discurso-das-hienas-nao-foi-feito-pra-voces-foi-feito-pros-milicianos-dele/"}]}, "created_at": "2019-10-31T10:11:06.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cPodem perguntar o que quiserem, n\u00e3o ficarei nervoso como o Bolsonaro ficou ontem \u00e0 noite.\u201d Entrevista de Lula para a ag\u00eancia P\u00fablica. #equipeLula https://t.co/rI9POxpn6x", "edit_history_tweet_ids": ["1189847253139312640"], "id": "1189847253139312640", "public_metrics": {"retweet_count": 1405, "reply_count": 643, "like_count": 7878, "quote_count": 140}, "author_id": "2670726740"}, {"created_at": "2019-11-04T00:38:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@artsnirvana amiga oq aconteceu", "edit_history_tweet_ids": ["1191152751717302274"], "in_reply_to_user_id": "1010241203923714048", "id": "1191152751717302274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1139001712864301056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191152105278640128"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:15:02.000Z", "lang": "pt", "text": "'Enem n\u00e3o \u00e9 para polemizar', diz ministro sobre falta de quest\u00f5es sobre ditadura https://t.co/BPRxc33CpL", "edit_history_tweet_ids": ["1191146802885660672"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6367, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BPRxc33CpL", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2019/11/enem-nao-e-para-polemizar-diz-ministro-sobre-falta-de-questoes-sobre-ditadura.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/educacao/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2019/11/enem-nao-e-para-polemizar-diz-ministro-sobre-falta-de-questoes-sobre-ditadura.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "id": "1191146802885660672", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 386, "like_count": 1089, "quote_count": 376}, "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-11-03T21:30:36.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy en @TelemundoUY: Un dominicano de 28 a\u00f1os fue \"ejecutado\" en Pando. Ten\u00eda tres antecedentes penales y muri\u00f3 tras recibir un disparo en la cabeza. Polic\u00eda descarta un intento de robo. \"Su mochila con todas sus pertenec\u00edas estaba a su lado\". https://t.co/GkTRsEE5IZ", "edit_history_tweet_ids": ["1191105421811081218"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Pando"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/GkTRsEE5IZ", "expanded_url": "https://twitter.com/miguechagas/status/1191105421811081218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GkTRsEE5IZ", "media_key": "3_1191105403272286208"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 19, "username": "TelemundoUY", "id": "2480246383"}]}, "id": "1191105421811081218", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "author_id": "3076195558"}, {"created_at": "2019-11-03T19:20:07.000Z", "lang": "es", "text": "@edufeiok Quiero creer que cuando se los quieran comer tengan que ir a pedirle ayuda al lider de la oposicion Mauricio el gato no? Que aun denigran y no lo quieren en la oposicion. El periodismo es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191072581375451141"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "id": "1191072581375451141", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1167080359126806529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190826607054925824"}]}, {"created_at": "2019-11-03T18:52:21.000Z", "lang": "es", "text": "Se me fueron las ganas de todo", "edit_history_tweet_ids": ["1191065595879530496"], "id": "1191065595879530496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1001216288956567552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "ImpeachmentBolsonaroURGENTE"}, {"start": 29, "end": 56, "tag": "ObrigadoLulaHaddadPeloEnem"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 55, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "ObrigadoLulaHaddadPeloEnem"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/bknrtpE0eB", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/carlos-bolsonaro-diz-que-familia-pegou-os-audios-da-portaria-para-evitar-discussao-sobre-impeachment/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/carl\u2026"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 189, "username": "iG", "id": "14311308"}]}, "created_at": "2019-11-04T00:31:00.000Z", "lang": "pt", "text": "#ImpeachmentBolsonaroURGENTE #ObrigadoLulaHaddadPeloEnem Carlos Bolsonaro diz que fam\u00edlia pegou os \u00e1udios da portaria para evitar discuss\u00e3o sobre impeachment https://t.co/bknrtpE0eB via @iG", "edit_history_tweet_ids": ["1191150818109665280"], "id": "1191150818109665280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1109984093129846784"}, {"created_at": "2019-11-03T23:10:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Getulio Vargas se matou pra entrar na historia pro Enem ignorar ele \nIngrato do krlh", "edit_history_tweet_ids": ["1191130472354590720"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Getulio Vargas"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4701, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "id": "1191130472354590720", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "3409552235"}, {"created_at": "2019-11-03T15:40:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputavam a ele desvio de 80 milh\u00f5es de reais....depois se descobre, valor investigado era na \u00e9poca em que ele n\u00e3o era reitor. Preso, exposto, se suicida em 2017\" https://t.co/FUxrFOjREN", "edit_history_tweet_ids": ["1191017228810031105"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.2982, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "07"}, {"start": 81, "end": 102, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7216, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FUxrFOjREN", "expanded_url": "https://twitter.com/cartamaior/status/1191017228810031105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUxrFOjREN", "media_key": "3_1191017225018314754"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FUxrFOjREN", "expanded_url": "https://twitter.com/cartamaior/status/1191017228810031105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUxrFOjREN", "media_key": "3_1191017225018327043"}]}, "id": "1191017228810031105", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "author_id": "34271853"}, {"created_at": "2019-11-04T01:05:06.000Z", "lang": "es", "text": "-Oral libro Len\n-Oral Ing\n-Prueba His\n-Prueba Inf\n-Entrega car Tec \n-Entrega lam fin Tec \n-Entrega 2tps Morf\n-Prueba Mat\n-Oral Bio\n-Prueba E FyQ\n-Prueba Fis\n-Tp fin Inf\n-Armar car Morf\n-Terminar dado\n-Prepararme para que me devuelvan las pruebas\n\nTodo eso en 10 d\u00edas okk matenme", "edit_history_tweet_ids": ["1191159399479422977"], "id": "1191159399479422977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "author_id": "1125218456515878912"}, {"created_at": "2019-11-03T20:23:37.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Em muitas maneiras, era um filme da Harley.\"\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, publicou em seu instagram imagem do Coringa de Jared Leto apontando uma arma para Harley, de Margot Robbie. \nLembrando que tamb\u00e9m foi cortada uma cena em que ela leva um tapa do personagem. https://t.co/XbHzBVQkIb", "edit_history_tweet_ids": ["1191088563254894592"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.822, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.6808, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 182, "end": 194, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/XbHzBVQkIb", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1191088563254894592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XbHzBVQkIb", "media_key": "3_1191088527913697280"}]}, "id": "1191088563254894592", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "author_id": "1104033365383135232"}, {"created_at": "2019-11-02T23:03:22.000Z", "lang": "pt", "text": "cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suicidou e os coment\u00e1rios s\u00e3o que ele era insuport\u00e1vel, que foi tarde, que tava chato... complicado demais https://t.co/QTxke9zLBy", "edit_history_tweet_ids": ["1190766379533819904"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3883, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/QTxke9zLBy", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1190761262067671040", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "id": "1190766379533819904", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 7, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "author_id": "753591879309156353", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190761262067671040"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:08:13.000Z", "lang": "es", "text": "@pelucawhite @InversionesArg2 Exacto. Todos los bancos tienen fondos similares.", "edit_history_tweet_ids": ["1191145084106027009"], "in_reply_to_user_id": "285326217", "id": "1191145084106027009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171572800668221441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191140726479953920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pelucawhite", "id": "285326217"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T17:10:32.000Z", "lang": "es", "text": "@PabloWende @infobae Animarse a congelar con un Congreso en contra es suicida una cosa es lo que quieren otra lo que pueden. Duermo tranquilo, no somos los mismos, reaccionamos, politicamente es haber comido jam\u00f3n durante 4 a\u00f1os y ahora nos quieran dar mortadela", "edit_history_tweet_ids": ["1191039970687016960"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PabloWende", "id": "95806508"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "in_reply_to_user_id": "95806508", "id": "1191039970687016960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2264605605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190991945696452608"}]}, {"created_at": "2019-10-20T15:46:36.000Z", "lang": "es", "text": "Alan Garc\u00eda es un pol\u00edtico tan grande que pese a ya no estar f\u00edsicamente con nosotros, contin\u00faa siendo considerado el mayor rival pol\u00edtico. INCRE\u00cdBLE", "edit_history_tweet_ids": ["1185945420402515973"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1185945420402515973", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 620, "like_count": 885, "quote_count": 53}, "author_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-11-04T00:48:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@dulcemvria e ganhamos hoje de novo am\u00e9m, tava fazendo minha prova do Enem s\u00f3 ouvindo os gritos kkkkk. michellinha fiz a prova no terceiro andar sala 25, familiar pra vc??? simm j\u00e1 est\u00e1 \u00f3timo, hoje vi um v\u00eddeo de um rob\u00f4 surreal, j\u00e1 imaginei eles sendo usados na guerra e matando todo mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1191155219025059840"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.6533, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.5501, "type": "Person", "normalized_text": "michellinha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dulcemvria", "id": "1094230448895676417"}]}, "in_reply_to_user_id": "1094230448895676417", "id": "1191155219025059840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108014580897181699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189370208206635008"}]}, {"created_at": "2019-11-04T01:02:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@Camie_B @oitobrisado @Ju_Poleto @Sassynac A Gil toda! A cachorrinha da Adla tem esse tipo de atitude \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1191158868182736896"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Adla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Camie_B", "id": "15792466"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "Sassynac", "id": "984505332989943808"}]}, "in_reply_to_user_id": "15792466", "id": "1191158868182736896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "320831710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191158648975835137"}]}, {"created_at": "2019-11-03T22:48:21.000Z", "lang": "es", "text": "yo cuando tenga un hijo https://t.co/q3ijAyZgq6", "edit_history_tweet_ids": ["1191124986968363008"], "id": "1191124986968363008", "public_metrics": {"retweet_count": 1652, "reply_count": 27, "like_count": 8757, "quote_count": 38}, "author_id": "701423664", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/q3ijAyZgq6", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1191124986968363008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q3ijAyZgq6", "media_key": "3_1191124980903424000"}]}}, {"created_at": "2019-10-18T11:14:33.000Z", "lang": "es", "text": "Un desd\u00e9n suicida, que buscaba estampillarse contra una boca, sin pasar inadvertido hasta su deceso. Eso era las m\u00e1s de las veces", "edit_history_tweet_ids": ["1185152178643783680"], "id": "1185152178643783680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "392500602"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 240, "end": 256, "tag": "FueraComunistas"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6416, "type": "Organization", "normalized_text": "CUT"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:35:06.000Z", "lang": "es", "text": "Ma\u00f1ana siguen movilizaciones y la CUT , que est\u00e1 representado por comunistas, llamando a paro nacional. Se dan cuenta que si el pa\u00eds se paraliza , no se produce?. Qu\u00e9 contrasentido, quieren aumento $$$ y no se trabaja y no dejan trabajar. ##FueraComunistas", "edit_history_tweet_ids": ["1191121652341510146"], "id": "1191121652341510146", "geo": {"place_id": "00dc8225055a8fdc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "author_id": "610423366"}, {"created_at": "2019-11-03T22:03:12.000Z", "lang": "es", "text": "@espiritucitrico @PCaterianoB el corralito es consecuencia de pol\u00edticas neoliberales; Argentina era el modelo de econom\u00eda del FMI, la historia es real . Un poco de Krougman, Stiglitz ser\u00eda bueno incluir...", "edit_history_tweet_ids": ["1191113623986417665"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.8076, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.6454, "type": "Person", "normalized_text": "Krougman"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Stiglitz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "espiritucitrico", "id": "2502154683"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "in_reply_to_user_id": "2502154683", "id": "1191113623986417665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68447071", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191108337527672836"}]}, {"created_at": "2019-11-03T19:43:57.000Z", "lang": "pt", "text": "esse enem foi BIZARRO\n\u2022 proposta de reda\u00e7\u00e3o q eu nunca imaginaria\n\u2022 quest\u00f5es de gram\u00e1tica em si, quase nada\n\u2022 0 coisas sobre guerra fria, primeira e segunda, era Vargas, golpe de 64, geopol\u00edtica mundial, caf\u00e9 com leite\n\nDeu p fazer? Deu, mas mano, que conte\u00fado bizarro", "edit_history_tweet_ids": ["1191078580756865024"], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "id": "1191078580756865024", "public_metrics": {"retweet_count": 22646, "reply_count": 315, "like_count": 77957, "quote_count": 2962}, "author_id": "4912062822"}, {"created_at": "2019-11-03T17:19:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu flertando a\u00ed \ud83d\ude11 https://t.co/mBqdDe6mbw", "edit_history_tweet_ids": ["1191042306683678720"], "id": "1191042306683678720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025092457590136832", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/mBqdDe6mbw", "expanded_url": "https://t.co/mBqdDe6mbw", "display_url": "t.co/mBqdDe6mbw"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:53:50.000Z", "lang": "pt", "text": "E n\u00e3o sei nome de rua e sou p\u00e9ssima pra achar endere\u00e7o. No primeiro dia de aula minha m\u00e3e n\u00e3o foi junto pq achou que eu ja soubesse como chegar no local, e l\u00f3gico que eu n\u00e3o sabia. Ent\u00e3o quando desci do \u00f4nibus achei um boy com a blusa do uniforme do IFF no terminal +", "edit_history_tweet_ids": ["1191156565178507265"], "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 252, "probability": 0.4935, "type": "Organization", "normalized_text": "IFF"}]}, "in_reply_to_user_id": "4150465042", "id": "1191156565178507265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4150465042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191156073799045120"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:51:02.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 tive a \u00e9poca de n gostar de aprender sobre o Brasil, mas tive uns profs mto bons (principalmente o Bruno do SESC) que me fascinaram com a hist\u00f3ria brasileira. N\u00e3o s\u00f3 pela import\u00e2ncia, mas pq realmente \u00e9 uma hist\u00f3ria boa!\n\nEspero que a UFSC e UDESC ainda abordem esse assunto", "edit_history_tweet_ids": ["1191155861726646272"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.4724, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7666, "type": "Organization", "normalized_text": "SESC"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.8477, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.7373, "type": "Organization", "normalized_text": "UDESC"}]}, "in_reply_to_user_id": "4909530203", "id": "1191155861726646272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4909530203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191154702068715523"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 153, "tag": "JUAREZ"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "LUZ"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5643, "type": "Person", "normalized_text": "TELEFONO"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.3367, "type": "Person", "normalized_text": "JUAREZ"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/03vcxGVXu6", "expanded_url": "https://www.lapolaka.com/harto-de-pagar-luz-agua-y-telefono1/", "display_url": "lapolaka.com/harto-de-pagar\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Wk9WK3qe7Q", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPolaka/status/1191156622514622465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wk9WK3qe7Q", "media_key": "3_1191156619788333057"}]}, "created_at": "2019-11-04T00:54:04.000Z", "lang": "es", "text": "HARTO DE PAGAR AGUA LUZ Y TELEFONO\nUn suicida sube al techo de tienda Vesticentro y amenaza tirarse a matar desde lo alto\nhttps://t.co/03vcxGVXu6\n#JUAREZ https://t.co/Wk9WK3qe7Q", "edit_history_tweet_ids": ["1191156622514622465"], "id": "1191156622514622465", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35073475"}, {"created_at": "2019-11-04T00:50:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Muito triste,com a perda de um amigo!!!Gente boa,tinha cora\u00e7\u00e3o grande!!!At\u00e9 agora,minha ficha n\u00e3o caiu!!!Pq,ele fez isso???\nQue Deus envie seu consolador para a fam\u00edlia,e o receba para descanso em paz!!!!\ud83d\ude4f\ud83d\ude14\ud83c\udf39 https://t.co/oYlVdpdORS", "edit_history_tweet_ids": ["1191155738208604160"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/oYlVdpdORS", "expanded_url": "https://twitter.com/SorayaCarioca/status/1190822173784629248", "display_url": "twitter.com/SorayaCarioca/\u2026"}]}, "id": "1191155738208604160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "793717101202726912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190822173784629248"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:49:11.000Z", "lang": "pt", "text": "O Bolsonaro, que \u00e9 suspeito de envolvimento na morte da Marielle, sumiu com as grava\u00e7\u00f5es da portaria, ou seja, subtraiu provas. E ainda debochou da  Globo, perguntando, ir\u00f4nico, se j\u00e1 tinham descoberto quem matou a vereadora. Aonde ele quer chegar com tanto abuso?", "edit_history_tweet_ids": ["1191140295485874182"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9354, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191140295485874182", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1015022150787452929"}, {"created_at": "2019-11-04T00:38:14.000Z", "lang": "pt", "text": "fui inventar de misturar vodka e guaracamp nesse calor e agora to passando mal", "edit_history_tweet_ids": ["1191152641365200897"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5762, "type": "Organization", "normalized_text": "vodka"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4386, "type": "Organization", "normalized_text": "guaracamp"}]}, "id": "1191152641365200897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3002399173"}, {"created_at": "2019-11-02T23:29:01.000Z", "lang": "pt", "text": "d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\naconteceria alguma coisa? haveria alguma puni\u00e7\u00e3o? qual \u00e9 o limite?\n\n(deixando claro q n\u00e3o estou insinuando que o PR matou a mariele, vcs entenderam)", "edit_history_tweet_ids": ["1190772831417712640"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "id": "1190772831417712640", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 40, "like_count": 1294, "quote_count": 30}, "author_id": "770434956791283713"}, {"created_at": "2019-03-15T20:40:04.000Z", "lang": "es", "text": "Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los mecanismos que lo iniciaron. Y creo que lo tengo. No tiene nada que ver con el Estatut ni con con la financiaci\u00f3n de Cat. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1106656329907781632"], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Cat"}]}, "id": "1106656329907781632", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 46, "like_count": 541, "quote_count": 55}, "author_id": "854996684"}, {"created_at": "2019-10-31T02:23:23.000Z", "lang": "es", "text": "Tengo la luna en suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1189729551825412098"], "in_reply_to_user_id": "160030566", "id": "1189729551825412098", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 2, "like_count": 174, "quote_count": 2}, "author_id": "160030566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189729143321223168"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:39:19.000Z", "lang": "es", "text": "VOX podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a @sanchezcastejon.\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1191152911746777088"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9783, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 110, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1191152911746777088", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1118923426243149824"}, {"created_at": "2019-11-03T13:47:26.000Z", "lang": "es", "text": "Indignada por Villanueva? Qu\u00e9 dir\u00e1 Vizcarra? \ud83e\udd14\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/K2OSQgASGy", "edit_history_tweet_ids": ["1190988862262272001"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/K2OSQgASGy", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1190981767219560449", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "id": "1190988862262272001", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 69, "like_count": 97, "quote_count": 4}, "author_id": "224916991", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190981767219560449"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:35:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Guedes pediu de novo paci\u00eancia ao povo brasileiro que desempregado ou subaproveitado passa fome e se endivida. Quer que o trabalhador espere 4 anos para que alguma coisa funcione nesse governo? At\u00e9 l\u00e1 v\u00e3o ter destru\u00eddo o Estado brasileiro!", "edit_history_tweet_ids": ["1191152004791488513"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}]}, "id": "1191152004791488513", "public_metrics": {"retweet_count": 585, "reply_count": 833, "like_count": 2919, "quote_count": 59}, "author_id": "31139434"}, {"created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "lang": "es", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "id": "1176533051838533633", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "author_id": "164763964"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 147, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 148, "end": 152, "tag": "\u30c0\u30ea\u30eb"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "\u30ca\u30aa\u30eb"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/b4xO7AqmJF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12731", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12731", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12731"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:42:38.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps://t.co/b4xO7AqmJF\n\n#\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 #\u30c0\u30ea\u30eb #\u30ca\u30aa\u30eb", "edit_history_tweet_ids": ["1191138648520921088"], "id": "1191138648520921088", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 95, "tag": "SonsDaRua2019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/EFi5nGNKlT", "expanded_url": "https://twitter.com/sitevolts/status/1190935991776927744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFi5nGNKlT", "media_key": "7_1190935206246662146"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 147, "username": "enmepaixao", "id": "81946628"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:17:21.000Z", "lang": "pt", "text": "MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma: pode entrar @enmepaixao \u2728 Ju\u00e7ara squad nelesss https://t.co/EFi5nGNKlT", "edit_history_tweet_ids": ["1190935991776927744"], "id": "1190935991776927744", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 275, "quote_count": 7}, "author_id": "2963868999"}, {"created_at": "2019-11-02T23:07:59.000Z", "lang": "es", "text": "CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190767541108367361"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.2931, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}]}, "id": "1190767541108367361", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 4, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-11-04T00:33:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@CaioMur38630150 N\u00e3o estou menosprezando, apenas relatei os fatos! \nSe a sua interpreta\u00e7\u00e3o foi essa eu n\u00e3o posso fazer nada, desculpa!", "edit_history_tweet_ids": ["1191151326819995649"], "in_reply_to_user_id": "1126935207356112897", "id": "1191151326819995649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317160134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191150358971719681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CaioMur38630150", "id": "1126935207356112897"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T02:06:31.000Z", "lang": "es", "text": "@PedroSanchezH Y el suicida AG lo trat\u00f3 de rata si mal no me acuerdo.", "edit_history_tweet_ids": ["1190812470300094465"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.4948, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PedroSanchezH", "id": "383912443"}]}, "in_reply_to_user_id": "383912443", "id": "1190812470300094465", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "804906192334163968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190806322880667649"}]}, {"created_at": "2019-11-03T22:58:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@prettymucholmes Aprendemos na prova que quem matou o homem\n\nFoi o autor da carta e que a lesma e suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191127533695258624"], "in_reply_to_user_id": "3377544568", "id": "1191127533695258624", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "820366087292407809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191120706311983104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "prettymucholmes", "id": "3377544568"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:37:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@leosindra @Jonathan1507 @portuga19641 @Juantgomes @virgemmary @folha 400 pessoas diretamente. Teve pelo menos 3000 crian\u00e7as mortas de meningite por censura e neglig\u00eancia estadual. Dezenas de milhares de \u00edndios mortos por causa de uma estrada retardada. \nO comunismo que matou gente pra caralho foi o de Stalin, Stalin tava aqui no brasil?", "edit_history_tweet_ids": ["1191152333465501696"], "entities": {"annotations": [{"start": 304, "end": 309, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 312, "end": 317, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 332, "end": 337, "probability": 0.6887, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leosindra", "id": "67743084"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Jonathan1507", "id": "1287421532021587970"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "portuga19641", "id": "1169565258438074373"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "Juantgomes", "id": "2419044314"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "virgemmary", "id": "1109563663789277190"}, {"start": 63, "end": 69, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "67743084", "id": "1191152333465501696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "77263228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191150040070443009"}]}, {"created_at": "2019-11-03T22:48:37.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Lorna mejor que Sipan, loncheritas, tamalitos de lucianita, rico can de Mulder y much\u00edsimo mejor que ser COBARDE SUICIDA.", "edit_history_tweet_ids": ["1191125055008395264"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6294, "type": "Person", "normalized_text": "Lorna"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Sipan"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1191125055008395264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264551006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190761924042080257"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:28:11.000Z", "lang": "es", "text": "@PRO__GAMER89 @A3Noticias A m\u00ed esto no me parece humor. Ser\u00e1 que soy una persona, o que podr\u00eda pasarme a m\u00ed, o simplemente que tengo un m\u00ednimo de humanidad, cerebro y decencia. No se trata de humor blanco con un payaso suicida haci\u00e9ndose una selfi en una situaci\u00f3n de peligro clara. \u00a1Ha sido un asesinato!", "edit_history_tweet_ids": ["1191150109947551744"], "in_reply_to_user_id": "3371183998", "id": "1191150109947551744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "935286469115240453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191134056681000960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PRO__GAMER89", "id": "3371183998"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T20:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en todo un simbolo en la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica, que suaviz\u00f3 los detalles de su misi\u00f3n suicida. La verdad no se supo hasta el a\u00f1o 2002. https://t.co/xbrFFBgmI1 https://t.co/yiqMig6UTQ", "edit_history_tweet_ids": ["1191082620068585472"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xbrFFBgmI1", "expanded_url": "http://bit.ly/2WAQaYh", "display_url": "bit.ly/2WAQaYh"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/yiqMig6UTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/materia_ciencia/status/1191082620068585472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yiqMig6UTQ", "media_key": "3_1190572264091197440"}]}, "id": "1191082620068585472", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "author_id": "108932245"}, {"created_at": "2019-11-04T00:17:44.000Z", "lang": "pt", "text": "depois pede desculpas k", "edit_history_tweet_ids": ["1191147481674981382"], "id": "1191147481674981382", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 139, "like_count": 1072, "quote_count": 8}, "author_id": "3300970264"}, {"created_at": "2019-11-03T10:13:13.000Z", "lang": "es", "text": "Autocr\u00edtica O Inexorable Declive https://t.co/yo2LvdkWMD Rafael Nieto", "edit_history_tweet_ids": ["1190934953099444224"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6946, "type": "Other", "normalized_text": "Declive"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Nieto"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/yo2LvdkWMD", "expanded_url": "https://www.elparchedelcapuchino.com/autocritica-o-inexorable-declive/", "display_url": "elparchedelcapuchino.com/autocritica-o-\u2026"}]}, "id": "1190934953099444224", "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 33, "like_count": 346, "quote_count": 8}, "author_id": "61097151"}, {"created_at": "2019-11-03T13:07:10.000Z", "lang": "es", "text": "Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. La noviolencia ha sido el \u00fanico m\u00e9todo efectivo contra el r\u00e9gimen (Cabildos,paros,sentadas) -quien se aparte de ello ahora,legitima a Morales,y no tiene mi apoyo", "edit_history_tweet_ids": ["1190978727754252289"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "id": "1190978727754252289", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 17, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "31313183"}, {"created_at": "2019-11-03T23:35:31.000Z", "lang": "es", "text": "@gonzalomunozh @ElianaCabrera9 @KrystelEstrella @JulietaSagnay @DrBanner50 @EIHuevoNeraId @HashemToda @DelPatibulo @akitoy53050087 @RedFamiliarPF @PolyUgarteG @YoSoyDiamante12 @fjsv1974 @ColdasiceV @santhros @Daniela24122017 @Dalucaproluis1 @8_morning @marciacobos7 @DejemosM @lopervar Cr\u00e9alo: No existe aborto seguro, porq SEGURO  siempre alguien morir\u00e1, a veces los dos. Uno x asesinato, y la mujer con secuelada pos aborto: inmediatas, mediatas y x el resto de sus vidas. 8 de c/10 hacen T. ansioso-depresivos, ideaci\u00f3n suicida, etc. dentro del a\u00f1o siguiente.", "edit_history_tweet_ids": ["1191136854747369472"], "in_reply_to_user_id": "168963178", "id": "1191136854747369472", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "997174904624762880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191132191192948737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gonzalomunozh", "id": "168963178"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "ElianaCabrera9", "id": "621450118"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "KrystelEstrella", "id": "1164231169"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "JulietaSagnay", "id": "1002777697142165504"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "DrBanner50", "id": "828664331139219457"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "EIHuevoNeraId", "id": "783492078126891008"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "HashemToda", "id": "227694096"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "DelPatibulo", "id": "249169090"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "akitoy53050087", "id": "1186386845258653696"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "PolyUgarteG", "id": "199334022"}, {"start": 159, "end": 175, "username": "YoSoyDiamante12", "id": "378851550"}, {"start": 176, "end": 185, "username": "fjsv1974", "id": "384841236"}, {"start": 186, "end": 197, "username": "ColdasiceV", "id": "3172727900"}, {"start": 198, "end": 207, "username": "santhros", "id": "5854712"}, {"start": 208, "end": 224, "username": "Daniela24122017", "id": "934525032046452736"}, {"start": 225, "end": 240, "username": "Dalucaproluis1", "id": "892762738136674305"}, {"start": 241, "end": 251, "username": "8_morning", "id": "876588987447693312"}, {"start": 252, "end": 265, "username": "marciacobos7", "id": "973924693"}, {"start": 266, "end": 275, "username": "DejemosM", "id": "961272789071253505"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 276, "tag": "ImpeachmentBolsonaroUrgente"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.5878, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.7957, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8x7X8Hnc1G", "expanded_url": "https://twitter.com/Fabio_Gou/status/1191135624100745217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8x7X8Hnc1G", "media_key": "3_1191135617767354368"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:30:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Adimita, vc n\u00e3o tem essa coragem:\n\n1- Desafiar: Acharam quem matou, ou sou eu mesmo?\n\n2- Responder ao MP: vou quando, e se, quiser. E n\u00e3o ir depor.\n\n3- Dizer q fecha o STF com 2 homens.\n\n4- Fazer coc\u00f4 em p\u00fablico, na TV.\n\n5- Fantasiar-se de pav\u00e3o.\n\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente https://t.co/8x7X8Hnc1G", "edit_history_tweet_ids": ["1191135624100745217"], "id": "1191135624100745217", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "2950419563"}, {"created_at": "2019-11-02T18:43:39.000Z", "lang": "es", "text": "\u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la izquierda. El PSOE sino consigue gobernar solo, siempre eligir\u00e1 a partidos fieles a la monarqu\u00eda que representen las burgues\u00edas en Espa\u00f1a. https://t.co/i0eER541wI", "edit_history_tweet_ids": ["1190701018042052611"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/i0eER541wI", "expanded_url": "https://twitter.com/mjn95822588/status/1190701018042052611/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0eER541wI", "media_key": "3_1190701012748775424"}]}, "id": "1190701018042052611", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2783771540"}, {"created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "lang": "es", "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1189499865895784448", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "author_id": "822841304367464448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 167, "tag": "MejorLornaQueAprista"}, {"start": 168, "end": 175, "tag": "S\u00f3bate"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.6859, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00f3bate"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:50:27.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Nadie puede escoger a su familia, pero si podemos escoger al marido y al partido mafioso, que lonchera comer y sobre qu\u00e9 bala correr  #MejorLornaQueAprista #S\u00f3bate", "edit_history_tweet_ids": ["1191125515962331136"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1191125515962331136", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 11, "like_count": 471, "quote_count": 0}, "author_id": "2433544741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}]}, {"created_at": "2019-11-03T13:52:48.000Z", "lang": "it", "text": "La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta suicida\n\nhttps://t.co/ybN2SKm9fQ", "edit_history_tweet_ids": ["1190990210923978754"], "id": "1190990210923978754", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "429327262", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ybN2SKm9fQ", "expanded_url": "https://www.ft.com/content/35b27568-f734-11e9-bbe1-4db3476c5ff0", "display_url": "ft.com/content/35b275\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T16:08:47.000Z", "lang": "es", "text": "Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA PARA VENCER COMO EN EL 1978 !!!!! https://t.co/sTsiJbkCKE", "edit_history_tweet_ids": ["1191024434376777728"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/sTsiJbkCKE", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/dan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/"}]}, "id": "1191024434376777728", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "author_id": "1005475280495005696"}, {"created_at": "2019-11-03T23:30:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@lolo_mrnd amiga \u00e9 uma lesma que comem na fran\u00e7a, \u00e9 um prato chique", "edit_history_tweet_ids": ["1191135562486439937"], "in_reply_to_user_id": "1064679274056163329", "id": "1191135562486439937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3377544568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191135309842583552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lolo_mrnd", "id": "1064679274056163329"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:11:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@wallacezsz num geral: humanas tava f\u00e1cil mas s\u00f3 interpreta\u00e7\u00e3o, fiquei meio decepcionada agora filosofia estava um capeta (ta que eu n\u00e3o sou boa com os termos de filosofia)\nlinguagens tinha muito texto e basicamente tinha que ler todos eles ate o fim para achar a resposta, odiei isso", "edit_history_tweet_ids": ["1191145923893702656"], "in_reply_to_user_id": "360697575", "id": "1191145923893702656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2177047640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191144334860656640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T21:00:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Queria aprender a me suicida sem deixar minha m\u00e3e triste, o resto eu sei que estar\u00edam bem sem mim ..", "edit_history_tweet_ids": ["1191097912681521152"], "id": "1191097912681521152", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "1109870666529026048"}, {"created_at": "2019-11-03T21:53:04.000Z", "lang": "es", "text": "El cepillo de dientes se me cay\u00f3 arriba del trapo de piso. Preferir\u00eda haberme muerto.", "edit_history_tweet_ids": ["1191111073744723969"], "id": "1191111073744723969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2567989721"}, {"created_at": "2019-11-04T00:07:37.000Z", "lang": "es", "text": "@WalhallaMann No nos fuimos estamos en el Congreso. Vamos a tener suerte y se van a auto destruir. Imag\u00ednate como se puede poner a Katopodia para reemplazar a Dietrich? Es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191144934163783680"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8478, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.575, "type": "Person", "normalized_text": "Katopodia"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Dietrich"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "in_reply_to_user_id": "197178351", "id": "1191144934163783680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "51603395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191142600566288385"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:26:46.000Z", "lang": "pt", "text": "e a lesma se matou pra entrar no escargot https://t.co/eIiqzPBQP8", "edit_history_tweet_ids": ["1191134653194915840"], "id": "1191134653194915840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1058371180716015616", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/eIiqzPBQP8", "expanded_url": "https://t.co/eIiqzPBQP8", "display_url": "t.co/eIiqzPBQP8"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T23:24:15.000Z", "lang": "es", "text": "@rbolivar182 Hermano, si no conoces a los exgobernadores Guillermo Call y Alberto Gal\u00edndez, tienes mucho que aprender en pol\u00edtica. Eran adecos y fueron los que derrotaron a los candidatos adecos en las primarias regionales en Monagas y Cojedes", "edit_history_tweet_ids": ["1191134020681252865"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Call"}, {"start": 74, "end": 89, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Gal\u00edndez"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.876, "type": "Place", "normalized_text": "Monagas"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.6839, "type": "Place", "normalized_text": "Cojedes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rbolivar182", "id": "139183899"}]}, "in_reply_to_user_id": "139183899", "id": "1191134020681252865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "225694874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191106281727246337"}]}, {"created_at": "2019-11-04T00:09:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando crian\u00e7a fala eu tenho vontade de sair da partida", "edit_history_tweet_ids": ["1191145281301237760"], "id": "1191145281301237760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3854707503"}, {"created_at": "2019-11-03T23:48:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu at\u00e9 q fiquei de boa pq n tinha estudado nd, mas imagina quem se matou estudando um monte de tema e viu q era sobre cinema https://t.co/rQiEeM0vWk", "edit_history_tweet_ids": ["1191140197544710145"], "id": "1191140197544710145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1011422717793488897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190664175791624195"}], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/rQiEeM0vWk", "expanded_url": "https://twitter.com/itstais01/status/1190664175791624195", "display_url": "twitter.com/itstais01/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-04T00:03:49.000Z", "lang": "pt", "text": "as pessoas s\u00f3 levam doen\u00e7a mental a s\u00e9rio se a pessoa for internada. se voc\u00ea t\u00e1 vivendo sua vida todos os dias sendo passivo-suicida vc \u00e9 s\u00f3 fresco", "edit_history_tweet_ids": ["1191143978600673286"], "id": "1191143978600673286", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "54459099"}, {"created_at": "2019-11-02T23:16:09.000Z", "lang": "es", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp8JQwP v\u00eda @eldestapeweb", "edit_history_tweet_ids": ["1190769595977805831"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GMqbp8JQwP", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190769595977805831", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "802575865364303872"}, {"created_at": "2019-11-03T16:39:48.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfMe traducen el titular por fa? https://t.co/6RvdtUuQt5", "edit_history_tweet_ids": ["1191032236415557633"], "id": "1191032236415557633", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 262, "like_count": 388, "quote_count": 37}, "author_id": "281769300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190964600424030208"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/6RvdtUuQt5", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1190964600424030208", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T23:55:04.000Z", "lang": "pt", "text": "cara, acabei de receber uma liga\u00e7\u00e3o da minha namorada acabando de dizer que a irm\u00e3 da amiga nossa se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1191141774389075968"], "id": "1191141774389075968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860621343787806720"}, {"created_at": "2019-11-03T23:51:31.000Z", "lang": "pt", "text": "[21:27, 03/11/2019] Vanessa: ai a semana vai demorar p caralho\n[21:28, 03/11/2019] Eu: simmmmmm\n[21:32, 03/11/2019] Vanessa: s\u00f3 pq a gente vai dale\n[21:32, 03/11/2019] Eu: e muito mds\n[21:37, 03/11/2019] Vanessa: n\u00e3o sai de casa sexta\ntenho q fica vivo at\u00e9 sabado kkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1191140884999557120"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "Vanessa"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "Vanessa"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "Vanessa"}]}, "id": "1191140884999557120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "866071191022338049"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "dccomics"}, {"start": 67, "end": 76, "tag": "destaque"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/oXk0CNy9N7", "expanded_url": "https://is.gd/7eJ6JR", "display_url": "is.gd/7eJ6JR"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:49:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u2013 Curiosidades https://t.co/oXk0CNy9N7 #dccomics #destaque", "edit_history_tweet_ids": ["1191140467032895488"], "id": "1191140467032895488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432408684"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "Enem2019"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5425, "type": "Other", "normalized_text": "Enem2019"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:48:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Get\u00falio Vargas n\u00e3o se matou 65 anos atr\u00e1s pra n\u00e3o cair em nenhuma quest\u00e3o do #Enem2019", "edit_history_tweet_ids": ["1191140096201887744"], "id": "1191140096201887744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "759026679981477889"}, {"created_at": "2019-11-03T23:50:11.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy mucha gente simplifica casi todo diciendo que esto o aquello est\u00e1 prohibido y punto, y creen que con eso dan por cerrado el tema.\n\nEstan equivocados. Hay cosas que no cierran solo porque algo est\u00e1 prohibido y es necesario mirar el tema en profundidad.", "edit_history_tweet_ids": ["1191140546800214017"], "id": "1191140546800214017", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "3044623742"}, {"created_at": "2019-10-28T22:52:58.000Z", "lang": "es", "text": "Petro es humano y puede cometer errores, pero no intenten poner a Fajardo por encima de \u00e9l en la lucha por este pa\u00eds, y como adalid de moral. \n\nNo me imagino al tibio denunciando paracos y corruptos, de frente y arriesgando su vida, no sean tan l\u00e1mparas. \n\n\u00a1Las vainas como son!", "edit_history_tweet_ids": ["1188951820590338048"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Fajardo"}]}, "id": "1188951820590338048", "public_metrics": {"retweet_count": 951, "reply_count": 66, "like_count": 3098, "quote_count": 17}, "author_id": "118496269"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "Enem2019"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "Enem2019"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/BQgIovf2tb", "expanded_url": "https://twitter.com/itstais01/status/1190664175791624195/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQgIovf2tb", "media_key": "7_1190664030245081089"}]}, "created_at": "2019-11-02T16:17:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Lendo o tema da redacao e olhando pra ver se mais algu\u00e9m na sala ta desesperado #Enem2019 https://t.co/BQgIovf2tb", "edit_history_tweet_ids": ["1190664175791624195"], "id": "1190664175791624195", "public_metrics": {"retweet_count": 14611, "reply_count": 301, "like_count": 50207, "quote_count": 1836}, "author_id": "764826812593700865"}, {"created_at": "2019-11-03T19:20:06.000Z", "lang": "es", "text": "Absurdo, como un domingo por la tarde.", "edit_history_tweet_ids": ["1191072579785760774"], "id": "1191072579785760774", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 2, "like_count": 883, "quote_count": 6}, "author_id": "810736088"}, {"created_at": "2019-11-03T20:50:03.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Ser familia de terrorista SI es una verg\u00fcenza y humillaci\u00f3n. Que se lave la boca antes de hablar del partido con m\u00e1s historia y tradici\u00f3n del Per\u00fa...y que primero se fije en la porquer\u00eda que tiene por t\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1191095215072989185"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9024, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1191095215072989185", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 143, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "author_id": "254283523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}]}, {"created_at": "2019-11-03T23:03:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Oi gente, vamo conversar?\n\nBTS entrou quando e como na vida de voc\u00eas?\n\n@BTS_twt", "edit_history_tweet_ids": ["1191128798042963970"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 79, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "id": "1191128798042963970", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1156578342503616512"}, {"created_at": "2019-11-03T03:20:00.000Z", "lang": "es", "text": "Vanesa, una joven de 15 a\u00f1os de edad, se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose en su casa al sur de la Ciudad de Puebla https://t.co/xf9hACH79Q", "edit_history_tweet_ids": ["1190830960469823489"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3161, "type": "Place", "normalized_text": "Vanesa"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.7793, "type": "Place", "normalized_text": "de Puebla"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/xf9hACH79Q", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla"}]}, "id": "1190830960469823489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030"}], "places": [{"full_name": "Santos, Brasil", "id": "c83a3bc35870a7a1"}, {"full_name": "Promiss\u00e3o, Brasil", "id": "9b6238f8d201a751"}, {"full_name": "Navegantes, Brasil", "id": "f5947c7398a33b0a"}, {"full_name": "Cabo Frio, Brasil", "id": "d42f80e40fa33567"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}]}, "errors": [{"resource_id": "1191180293480341505", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191180293480341505", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191180293480341505].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191178450045984768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191178450045984768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191178450045984768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "90962540", "value": "90962540", "detail": "User has been suspended: [90962540].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191169248959311878", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191169248959311878", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191169248959311878].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191175549479268353", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191175549479268353", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191175549479268353].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4768654342", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4768654342].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4768654342", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191065994170707969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191065994170707969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191065994170707969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "152835392", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [152835392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "152835392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191170029926129665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191170029926129665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191170029926129665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191170649953320960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191170649953320960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191170649953320960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3353624338", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3353624338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3353624338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191087490528096257", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191087490528096257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191087490528096257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941497046263091200", "value": "941497046263091200", "detail": "User has been suspended: [941497046263091200].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191163699505123328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191163699505123328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191163699505123328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "839608603145293829", "value": "839608603145293829", "detail": "User has been suspended: [839608603145293829].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "894292858278203392", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [894292858278203392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "894292858278203392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191146629090463744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191146629090463744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191146629090463744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "339325318", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [339325318].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "339325318", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191018118929358852", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191018118929358852].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191018118929358852", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "210212207", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [210212207].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "210212207", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191163060523819010", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191163060523819010].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191163060523819010", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191160018869075968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191160018869075968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191160018869075968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "975917246294953984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [975917246294953984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "975917246294953984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191160044425039872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191160044425039872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191160044425039872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191155970803716097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191155970803716097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191155970803716097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191155935235969025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191155935235969025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191155935235969025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "411454594", "value": "411454594", "detail": "User has been suspended: [411454594].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191023627292033025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191023627292033025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191023627292033025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191149062298505216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191149062298505216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191149062298505216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "56880711", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [56880711].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "56880711", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191025025249370115", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191025025249370115].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191025025249370115", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3371183998", "value": "3371183998", "detail": "User has been suspended: [3371183998].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191134056681000960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191134056681000960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191134056681000960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "334820342", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [334820342].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "334820342", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191148920929472512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191148920929472512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191148920929472512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191044194690895872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191044194690895872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191044194690895872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2721111388", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2721111388].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2721111388", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190716471250436098", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190716471250436098].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190716471250436098", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1094012691738447873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1094012691738447873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1094012691738447873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2721111388", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2721111388].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2721111388", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190716471250436098", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190716471250436098].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190716471250436098", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191144951142326273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191144951142326273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191144951142326273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191111737522696193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191111737522696193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191111737522696193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191145696226893824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191145696226893824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191145696226893824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191142600566288385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191142600566288385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191142600566288385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "809785363162087424", "value": "809785363162087424", "detail": "User has been suspended: [809785363162087424].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191140855928762368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191140855928762368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191140855928762368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170841984703127554", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1170841984703127554].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170841984703127554", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191142934218981382", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191142934218981382].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191142934218981382", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191025102760099845", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191025102760099845].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191025102760099845", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1462156778", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1462156778].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1462156778", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191141834355073024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191141834355073024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191141834355073024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191137524112121856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191137524112121856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191137524112121856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173401270314524672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173401270314524672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173401270314524672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191136739475312640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191136739475312640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191136739475312640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1191180894071148547", "oldest_id": "1191137888567619586", "result_count": 446, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyboa2ad29znaqhiruwmlfsiikd"}}