{"data": [{"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:35:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "956304859963240448", "edit_history_tweet_ids": ["1192797785193697280"], "id": "1192797785193697280", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:35:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1168651948930797571", "edit_history_tweet_ids": ["1192797775467089926"], "id": "1192797775467089926", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:35:14.000Z", "author_id": "28240483", "edit_history_tweet_ids": ["1192797731288432640"], "id": "1192797731288432640", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:35:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "177532373", "edit_history_tweet_ids": ["1192797696047931393"], "id": "1192797696047931393", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "#SUCESO | \u00a1FATAL! Se suicida en la c\u00e1rcel ped\u00f3filo condenado a 17 a\u00f1os por abusar de beb\u00e9s de meses https://t.co/sWIK34naXJ", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:35:03.000Z", "author_id": "783759372044337152", "edit_history_tweet_ids": ["1192797684219994113"], "id": "1192797684219994113", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SUCESO"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/sWIK34naXJ", "expanded_url": "https://extra.com.co/572835?rs=625913444", "display_url": "extra.com.co/572835?rs=6259\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#SUCESO | \u00a1FATAL! Se suicida en la c\u00e1rcel ped\u00f3filo condenado a 17 a\u00f1os por abusar de beb\u00e9s de meses https://t.co/4CAF2O7s6V", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:35:03.000Z", "author_id": "569180795", "edit_history_tweet_ids": ["1192797682546487296"], "id": "1192797682546487296", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SUCESO"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/4CAF2O7s6V", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/572835?rs=398001683", "display_url": "hsbnoticias.co/572835?rs=3980\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:34:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "109653345", "edit_history_tweet_ids": ["1192797628788019202"], "id": "1192797628788019202", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:34:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "813967874", "edit_history_tweet_ids": ["1192797620378447872"], "id": "1192797620378447872", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:34:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1053376785268785155", "edit_history_tweet_ids": ["1192797604066844672"], "id": "1192797604066844672", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:34:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4311303395", "edit_history_tweet_ids": ["1192797521447411713"], "id": "1192797521447411713", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:34:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "932778719395172352", "edit_history_tweet_ids": ["1192797512517722112"], "id": "1192797512517722112", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:34:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1145665015384616963", "edit_history_tweet_ids": ["1192797508390531072"], "id": "1192797508390531072", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@globoesportecom O Botafogo fez um jogo muito digno, se posicionou bem, fechou os espa\u00e7os e matou as jogadas qnd tinha de matar, mesmo com todas as limita\u00e7\u00f5es que tem. JP jogou demais e o Yuri fez um jogo excelente. O Flamengo ganhou, mas n\u00e3o h\u00e1 necessidade de desmerecer o trabalho dos outros.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:34:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "10842792", "author_id": "52083652", "edit_history_tweet_ids": ["1192797497099468804"], "id": "1192797497099468804", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.4324, "type": "Person", "normalized_text": "JP"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Yuri"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192768427208925184"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:34:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1510110348", "edit_history_tweet_ids": ["1192797491785347074"], "id": "1192797491785347074", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:34:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "69160781", "edit_history_tweet_ids": ["1192797491705663488"], "id": "1192797491705663488", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:34:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "121580514", "edit_history_tweet_ids": ["1192797419664289792"], "id": "1192797419664289792", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:33:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4098872656", "edit_history_tweet_ids": ["1192797320351551488"], "id": "1192797320351551488", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:33:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "86622284", "edit_history_tweet_ids": ["1192797298419490816"], "id": "1192797298419490816", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:33:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4895178827", "edit_history_tweet_ids": ["1192797266693758976"], "id": "1192797266693758976", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:33:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1049378777195864066", "edit_history_tweet_ids": ["1192797262231027712"], "id": "1192797262231027712", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:33:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "263646582", "edit_history_tweet_ids": ["1192797258426863617"], "id": "1192797258426863617", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:33:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "76515271", "edit_history_tweet_ids": ["1192797237300084739"], "id": "1192797237300084739", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @revistaproceso: #CDMX | Un hombre pelea con su pareja, le dispara y finalmente se suicida en la Alameda Sur https://t.co/37QdHcjBzG", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:33:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7193, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/37QdHcjBzG", "expanded_url": "http://ow.ly/RUJO50x5o0w", "display_url": "ow.ly/RUJO50x5o0w"}]}, "author_id": "1702754611", "edit_history_tweet_ids": ["1192797196078313472"], "id": "1192797196078313472", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192640396767223808"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:33:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "87761247", "edit_history_tweet_ids": ["1192797179498381312"], "id": "1192797179498381312", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:33:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "190002396", "edit_history_tweet_ids": ["1192797177497698304"], "id": "1192797177497698304", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:32:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3719512157", "edit_history_tweet_ids": ["1192797082521931776"], "id": "1192797082521931776", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:32:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "author_id": "145059995", "edit_history_tweet_ids": ["1192797064041771009"], "id": "1192797064041771009", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:32:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "49346286", "edit_history_tweet_ids": ["1192797059390361601"], "id": "1192797059390361601", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "Escutei uma velha (uma velha mesmo porque eu me nego respeitar e chamar de idosa) falando \u201cfoi bom que se matou mesmo\u201d A HUMANIDADE E PODRE PUTA QUE PARIU", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:32:28.000Z", "author_id": "1163529225338544129", "edit_history_tweet_ids": ["1192797034706866177"], "id": "1192797034706866177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:32:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1046219014559727617", "edit_history_tweet_ids": ["1192797005929754625"], "id": "1192797005929754625", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:32:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "95936961", "edit_history_tweet_ids": ["1192796999646666753"], "id": "1192796999646666753", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:32:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1185997764276215809", "edit_history_tweet_ids": ["1192796966893305857"], "id": "1192796966893305857", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:31:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1054717940917063680", "edit_history_tweet_ids": ["1192796907774644224"], "id": "1192796907774644224", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:31:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "169054608", "edit_history_tweet_ids": ["1192796851705143298"], "id": "1192796851705143298", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:31:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "50303183", "edit_history_tweet_ids": ["1192796813558001664"], "id": "1192796813558001664", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:31:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "87988021", "edit_history_tweet_ids": ["1192796810114412544"], "id": "1192796810114412544", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:31:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "151604625", "edit_history_tweet_ids": ["1192796796717862913"], "id": "1192796796717862913", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:31:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "493064047", "edit_history_tweet_ids": ["1192796786064285697"], "id": "1192796786064285697", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:31:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1032212708454789121", "edit_history_tweet_ids": ["1192796756263784449"], "id": "1192796756263784449", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:31:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3074280296", "edit_history_tweet_ids": ["1192796717772656640"], "id": "1192796717772656640", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:31:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "470592104", "edit_history_tweet_ids": ["1192796699904954373"], "id": "1192796699904954373", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:31:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "950465952", "edit_history_tweet_ids": ["1192796678006431750"], "id": "1192796678006431750", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:30:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "55608202", "edit_history_tweet_ids": ["1192796627259547648"], "id": "1192796627259547648", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:30:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1045904518184128512", "edit_history_tweet_ids": ["1192796624906530818"], "id": "1192796624906530818", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:30:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "863883049074905088", "edit_history_tweet_ids": ["1192796623241388032"], "id": "1192796623241388032", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:30:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "843165286127812613", "edit_history_tweet_ids": ["1192796588130914304"], "id": "1192796588130914304", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:30:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1905177458", "edit_history_tweet_ids": ["1192796509714178049"], "id": "1192796509714178049", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:30:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1162158748070227968", "edit_history_tweet_ids": ["1192796490231689218"], "id": "1192796490231689218", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:30:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1041153134", "edit_history_tweet_ids": ["1192796450649968641"], "id": "1192796450649968641", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:30:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "726706825", "edit_history_tweet_ids": ["1192796447076487175"], "id": "1192796447076487175", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:30:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "840956169569071104", "edit_history_tweet_ids": ["1192796445759475712"], "id": "1192796445759475712", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:29:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4361257216", "edit_history_tweet_ids": ["1192796387970355204"], "id": "1192796387970355204", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:29:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "58086992", "edit_history_tweet_ids": ["1192796352029347842"], "id": "1192796352029347842", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:29:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "180885248", "edit_history_tweet_ids": ["1192796283410538501"], "id": "1192796283410538501", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:29:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4485846273", "edit_history_tweet_ids": ["1192796271683260417"], "id": "1192796271683260417", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:29:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1166183960604528641", "edit_history_tweet_ids": ["1192796271465189376"], "id": "1192796271465189376", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:29:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1063516011670974464", "edit_history_tweet_ids": ["1192796261512032259"], "id": "1192796261512032259", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:29:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4664234001", "edit_history_tweet_ids": ["1192796191785963520"], "id": "1192796191785963520", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:28:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "91093106", "edit_history_tweet_ids": ["1192796156226625536"], "id": "1192796156226625536", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:28:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "155048609", "edit_history_tweet_ids": ["1192796129106300929"], "id": "1192796129106300929", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:28:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1091868870758096896", "edit_history_tweet_ids": ["1192796121002921985"], "id": "1192796121002921985", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @selenasgood: A fanbase se virou pra ajudar na era revival \nA fanbase se virou pra manter os 'hits' na era dos singles soltos \nA fanbase\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:28:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "selenasgood", "id": "2300129791"}]}, "author_id": "786021395398553600", "edit_history_tweet_ids": ["1192796101612646401"], "id": "1192796101612646401", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192546717570359296"}]}, {"text": "Su esposa le pide el divorcio, la decapita, mata a su hija y se suicida #Internacional #LaRoja https://t.co/Qa3JBFF5Sw https://t.co/VZxZTL38cv", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:28:45.000Z", "author_id": "796102242243936258", "edit_history_tweet_ids": ["1192796096743059457"], "id": "1192796096743059457", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "Internacional"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "LaRoja"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.4014, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5483, "type": "Place", "normalized_text": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Qa3JBFF5Sw", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/11/su-esposa-le-pide-el-divorcio-la-decapita-mata-a-su-hija-y-se-suicida/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/11/su-esp\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/VZxZTL38cv", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1192796096743059457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZxZTL38cv", "media_key": "3_1192796095014998016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@AulaOberta_CSA @dniwega Amb @joanmcarbonell @DrJordiBlanch i @dniwega clausurem la jornada sobre la conducta su\u00efcida.\n\n#ConductaSu\u00efcida #ConductaAutol\u00edtica #ConductaAutolesiva #autolesi\u00f3 #adolescents\n#salutmentalCSA #formaci\u00f3CSA #AulaObertaCSA @AulaOberta_CSA https://t.co/5yahaScpBD", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-08T13:28:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AulaOberta_CSA", "id": "3889151716"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "dniwega", "id": "1104946033"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "joanmcarbonell", "id": "280421960"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "DrJordiBlanch", "id": "1124606234"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "dniwega", "id": "1104946033"}, {"start": 245, "end": 260, "username": "AulaOberta_CSA", "id": "3889151716"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 136, "tag": "ConductaSu\u00efcida"}, {"start": 137, "end": 156, "tag": "ConductaAutol\u00edtica"}, {"start": 157, "end": 176, "tag": "ConductaAutolesiva"}, {"start": 177, "end": 187, "tag": "autolesi\u00f3"}, {"start": 188, "end": 200, "tag": "adolescents"}, {"start": 201, "end": 216, "tag": "salutmentalCSA"}, {"start": 217, "end": 229, "tag": "formaci\u00f3CSA"}, {"start": 230, "end": 244, "tag": "AulaObertaCSA"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/5yahaScpBD", "expanded_url": "https://twitter.com/Hospitaligd/status/1192796059736649728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5yahaScpBD", "media_key": "3_1192796053763973121"}]}, "in_reply_to_user_id": "2976184097", "author_id": "2976184097", "edit_history_tweet_ids": ["1192796059736649728"], "id": "1192796059736649728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192749085478010885"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:28:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "77981123", "edit_history_tweet_ids": ["1192796058318987265"], "id": "1192796058318987265", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:28:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "68746804", "edit_history_tweet_ids": ["1192796056423149571"], "id": "1192796056423149571", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:28:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1027699411235823617", "edit_history_tweet_ids": ["1192796037972398081"], "id": "1192796037972398081", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:28:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "976988690173095936", "edit_history_tweet_ids": ["1192796017575501825"], "id": "1192796017575501825", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "Formacion de INTERVENTORES COMUNITARIOS PARA El TRASTORNO DEL COMPORTAMIENTO SUICIDA en la Prov. #NEUQUEN.   #hablemosdeprevenciondelsuicidio\n#ley27130deprevdelsuicidio\n@MarioFiad https://t.co/IsiowLlE3C", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:28:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 179, "username": "MarioFiad", "id": "277742031"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 105, "tag": "NEUQUEN"}, {"start": 109, "end": 141, "tag": "hablemosdeprevenciondelsuicidio"}, {"start": 142, "end": 168, "tag": "ley27130deprevdelsuicidio"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/IsiowLlE3C", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidologiaarg/status/1192795999984660480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IsiowLlE3C", "media_key": "3_1192795982276308993"}]}, "author_id": "362510628", "edit_history_tweet_ids": ["1192795999984660480"], "id": "1192795999984660480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:28:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "273220537", "edit_history_tweet_ids": ["1192795992933974017"], "id": "1192795992933974017", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:28:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "author_id": "864605315752488961", "edit_history_tweet_ids": ["1192795985703047168"], "id": "1192795985703047168", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:28:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "755769126719778816", "edit_history_tweet_ids": ["1192795958704259073"], "id": "1192795958704259073", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:28:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "834489676169883648", "edit_history_tweet_ids": ["1192795907659579392"], "id": "1192795907659579392", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:27:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1050002917879631872", "edit_history_tweet_ids": ["1192795835576262656"], "id": "1192795835576262656", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:27:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "152370418", "edit_history_tweet_ids": ["1192795832216670208"], "id": "1192795832216670208", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:27:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1192597249353756672", "edit_history_tweet_ids": ["1192795820506124289"], "id": "1192795820506124289", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:27:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "123047401", "edit_history_tweet_ids": ["1192795786578464768"], "id": "1192795786578464768", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:27:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3174333655", "edit_history_tweet_ids": ["1192795771210477573"], "id": "1192795771210477573", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:27:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "221373499", "edit_history_tweet_ids": ["1192795761899114496"], "id": "1192795761899114496", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:27:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1109626105638592512", "edit_history_tweet_ids": ["1192795710988701697"], "id": "1192795710988701697", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:27:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "161277996", "edit_history_tweet_ids": ["1192795674733170694"], "id": "1192795674733170694", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:27:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "220054039", "edit_history_tweet_ids": ["1192795658664792064"], "id": "1192795658664792064", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "Un hombre decapita a su mujer y deg\u00fcella a su hija de 5 a\u00f1os: se acaba suicidando v\u00eda: @elcasocom https://t.co/cwIpUSkSkW", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:26:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 97, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cwIpUSkSkW", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hombre-decapita-mujer-deguella-hija-suicida-nueva-york_20110_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hom\u2026"}]}, "author_id": "2358231810", "edit_history_tweet_ids": ["1192795649747668993"], "id": "1192795649747668993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:26:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1145386009624043520", "edit_history_tweet_ids": ["1192795620618178560"], "id": "1192795620618178560", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:26:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1397871955", "edit_history_tweet_ids": ["1192795608647700480"], "id": "1192795608647700480", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:26:47.000Z", "author_id": "1088477219771432960", "edit_history_tweet_ids": ["1192795601139912704"], "id": "1192795601139912704", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:26:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1083230289453875200", "edit_history_tweet_ids": ["1192795568839577601"], "id": "1192795568839577601", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "Sua torcida matou um torcedor do futebol ontem e s\u00e3o fodas?????? Vai se Fuder e se pronuncia sobre https://t.co/P5EWDe4WF7", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:26:32.000Z", "author_id": "163491504", "edit_history_tweet_ids": ["1192795540192407553"], "id": "1192795540192407553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/P5EWDe4WF7", "expanded_url": "https://twitter.com/Botafogo/status/1192789841664249858", "display_url": "twitter.com/Botafogo/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192789841664249858"}]}, {"text": "@T13 Si se puso asi.. me imagino si lo despiden de un trabajo . Se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:26:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "T13", "id": "24952459"}]}, "in_reply_to_user_id": "24952459", "author_id": "1252706460", "edit_history_tweet_ids": ["1192795529949921281"], "id": "1192795529949921281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192630317045157895"}]}, {"text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:26:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}]}, "author_id": "321442155", "edit_history_tweet_ids": ["1192795463755485185"], "id": "1192795463755485185", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:25:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "729201614993686528", "edit_history_tweet_ids": ["1192795398261354497"], "id": "1192795398261354497", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:25:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1099316670726918144", "edit_history_tweet_ids": ["1192795392116690944"], "id": "1192795392116690944", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:25:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "67001117", "edit_history_tweet_ids": ["1192795386135621635"], "id": "1192795386135621635", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:25:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "68438264", "edit_history_tweet_ids": ["1192795334923214848"], "id": "1192795334923214848", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@PedroCord3iro Culpa desse seu pensamento suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:25:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PedroCord3iro", "id": "1029335142362505217"}]}, "in_reply_to_user_id": "1029335142362505217", "author_id": "759992225635983360", "edit_history_tweet_ids": ["1192795322994569216"], "id": "1192795322994569216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192794212514832384"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:25:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1091836246010281987", "edit_history_tweet_ids": ["1192795310336233479"], "id": "1192795310336233479", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:25:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "525351314", "edit_history_tweet_ids": ["1192795260902105090"], "id": "1192795260902105090", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:24:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1103275634518880256", "edit_history_tweet_ids": ["1192795146083094534"], "id": "1192795146083094534", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@UOLNoticias Ihhhhh.... Ent\u00e3o foi Bolsonaro mermo que matou a mulher!\n... A esquerda se alimenta de suposi\u00e7\u00f5es..\nN\u00e3o tem o que fazer, vai comemorar a liberdade do Lula e dos outros bandidos", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:24:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594698", "author_id": "743105551689785344", "edit_history_tweet_ids": ["1192795117956018176"], "id": "1192795117956018176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192748264291995649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:24:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1160513334556450816", "edit_history_tweet_ids": ["1192795103263371267"], "id": "1192795103263371267", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:24:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4017331347", "edit_history_tweet_ids": ["1192795068756897793"], "id": "1192795068756897793", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:24:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1044582967350161408", "edit_history_tweet_ids": ["1192794969221799937"], "id": "1192794969221799937", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:24:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1159962937013997568", "edit_history_tweet_ids": ["1192794945964453889"], "id": "1192794945964453889", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "Ou\u00e7o constantemente: \"fulano se suicidou, mas estava sempre na igreja, n\u00e3o entendo o que pode ter ocorrido\" os la\u00e7os v\u00e3o al\u00e9m da apar\u00eancia.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:24:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "79572657", "author_id": "79572657", "edit_history_tweet_ids": ["1192794932110659585"], "id": "1192794932110659585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192794879807696898"}]}, {"text": "Se os filhos da minha m\u00e3e at\u00e9 hj n matou ela, n mata mais", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:24:03.000Z", "author_id": "1172897987183501314", "edit_history_tweet_ids": ["1192794914184146944"], "id": "1192794914184146944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:24:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1136258742700400642", "edit_history_tweet_ids": ["1192794912347041793"], "id": "1192794912347041793", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:23:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1123369683049177098", "edit_history_tweet_ids": ["1192794846974664705"], "id": "1192794846974664705", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:23:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4711088843", "edit_history_tweet_ids": ["1192794843220721665"], "id": "1192794843220721665", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @KIco47: @PLIBBarcelona Es la \u00fanica manera que se les ocurre para tapar la realidad. Un estado deficitario que sigue convocando oposicio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:23:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KIco47", "id": "149349214"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "PLIBBarcelona", "id": "1089249113483472896"}]}, "author_id": "3054305699", "edit_history_tweet_ids": ["1192794840360194049"], "id": "1192794840360194049", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192755178983895045"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:23:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "153211814", "edit_history_tweet_ids": ["1192794835897462791"], "id": "1192794835897462791", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:23:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "973990144247246856", "edit_history_tweet_ids": ["1192794819279695877"], "id": "1192794819279695877", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:23:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3279461979", "edit_history_tweet_ids": ["1192794818516262918"], "id": "1192794818516262918", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:23:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "762126227972956161", "edit_history_tweet_ids": ["1192794803311988737"], "id": "1192794803311988737", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "talvez eu n\u00e3o esteja t\u00e3o suicida porque a carona de hoje eu neguei", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:23:34.000Z", "author_id": "4780876936", "edit_history_tweet_ids": ["1192794792733937664"], "id": "1192794792733937664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:23:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "840228660", "edit_history_tweet_ids": ["1192794773293322241"], "id": "1192794773293322241", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:23:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1022450089183387648", "edit_history_tweet_ids": ["1192794737461342209"], "id": "1192794737461342209", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:23:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "368971994", "edit_history_tweet_ids": ["1192794716011683841"], "id": "1192794716011683841", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:23:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "29726528", "edit_history_tweet_ids": ["1192794699641303040"], "id": "1192794699641303040", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@DonMateo2019 @ChristianQN @bur_ronald Al escuadr\u00f3n suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:23:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DonMateo2019", "id": "1192153743313309701"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ChristianQN", "id": "107793637"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "bur_ronald", "id": "1155986268695621632"}]}, "in_reply_to_user_id": "1192153743313309701", "author_id": "1115581838473474048", "edit_history_tweet_ids": ["1192794679038939136"], "id": "1192794679038939136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192769743184371712"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:23:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1407939906", "edit_history_tweet_ids": ["1192794653575274497"], "id": "1192794653575274497", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:23:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1130399085247238144", "edit_history_tweet_ids": ["1192794653558542336"], "id": "1192794653558542336", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:22:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "418343995", "edit_history_tweet_ids": ["1192794580736970752"], "id": "1192794580736970752", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:22:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "978498696", "edit_history_tweet_ids": ["1192794540043898880"], "id": "1192794540043898880", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:22:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "214589136", "edit_history_tweet_ids": ["1192794459446161409"], "id": "1192794459446161409", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda facista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do facismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de QUALQUER GOVERNO DEMOCR\u00c1TICO PORRAAA https://t.co/M66ahKqAam", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:22:08.000Z", "author_id": "535926802", "edit_history_tweet_ids": ["1192794433093324800"], "id": "1192794433093324800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/M66ahKqAam", "expanded_url": "https://twitter.com/opropriolavo/status/1192767863398043649", "display_url": "twitter.com/opropriolavo/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:22:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "319125719", "edit_history_tweet_ids": ["1192794431080058881"], "id": "1192794431080058881", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@paulosilas_ @jutmotta Direita promoveu guerras por interesses que matou e matam milh\u00f5es at\u00e9 hoje.\nEnt\u00e3o mais uma vez repito Deus \u00e9 alem de qualquer posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Se toca cara. Dois lados que tem hist\u00f3rias sombrias. Vc n\u00e3o \u00e9 burro, eu acho.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:22:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paulosilas_", "id": "199487727"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "jutmotta", "id": "2852672332"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "199487727", "author_id": "828606180566110210", "edit_history_tweet_ids": ["1192794425803657216"], "id": "1192794425803657216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192793996281679875"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:22:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1584758606", "edit_history_tweet_ids": ["1192794418820108288"], "id": "1192794418820108288", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:21:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1658326021", "edit_history_tweet_ids": ["1192794363509776387"], "id": "1192794363509776387", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:21:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "1141356114103164930", "edit_history_tweet_ids": ["1192794331670814726"], "id": "1192794331670814726", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:21:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "204103671", "edit_history_tweet_ids": ["1192794286921846784"], "id": "1192794286921846784", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:21:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1109982074797211648", "edit_history_tweet_ids": ["1192794245826064384"], "id": "1192794245826064384", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@Cebaita @josexemari18 Po cuando salga y vea todo \nSe suicida jajajajaj", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:21:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cebaita", "id": "1043264617546481664"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043264617546481664", "author_id": "1337311368", "edit_history_tweet_ids": ["1192794239412920321"], "id": "1192794239412920321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192636054681075712"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:21:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "981586536339828736", "edit_history_tweet_ids": ["1192794233138286593"], "id": "1192794233138286593", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:21:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "867496847295881218", "edit_history_tweet_ids": ["1192794227798872065"], "id": "1192794227798872065", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:21:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1148235986507325441", "edit_history_tweet_ids": ["1192794224418312193"], "id": "1192794224418312193", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/wkR2kJtkc9", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:21:16.000Z", "author_id": "631571091", "edit_history_tweet_ids": ["1192794215459250176"], "id": "1192794215459250176", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/wkR2kJtkc9", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:21:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1178083839933079553", "edit_history_tweet_ids": ["1192794150623682562"], "id": "1192794150623682562", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:20:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1148192407479042049", "edit_history_tweet_ids": ["1192794143682179072"], "id": "1192794143682179072", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:20:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1081617339869741056", "edit_history_tweet_ids": ["1192794133955579904"], "id": "1192794133955579904", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@venecasagrande @jornalodia SE FOR OS CARA QUE MATOU O CARA NA SAIDA DO ESTADIO, MERECE MORRER. VAGABUNDOS. N\u00c3O FAZEM BEM NENHUM PRA SOCIEDADE. EU DIGO ISSO SEM CLUBISMO. SOU A FAVOR DA PENA DE MORTE, QUANDO SE TRATA DESSA COVARDIA..", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:20:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "venecasagrande", "id": "466976176"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "in_reply_to_user_id": "466976176", "author_id": "1105179082092933120", "edit_history_tweet_ids": ["1192794110173831170"], "id": "1192794110173831170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192787560403259392"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:20:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "981352563282006017", "edit_history_tweet_ids": ["1192794101105790976"], "id": "1192794101105790976", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:20:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "author_id": "1198286304", "edit_history_tweet_ids": ["1192794089445564417"], "id": "1192794089445564417", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:20:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1176445268956504065", "edit_history_tweet_ids": ["1192794048454627333"], "id": "1192794048454627333", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:20:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2784571413", "edit_history_tweet_ids": ["1192794046323924992"], "id": "1192794046323924992", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@jairbolsonaro A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.\nOlavo de Carvalho", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:20:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 237, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "905815827596894208", "edit_history_tweet_ids": ["1192794010466881536"], "id": "1192794010466881536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192767184419901440"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:20:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "126064349", "edit_history_tweet_ids": ["1192793993991663617"], "id": "1192793993991663617", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:20:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1187002111210459136", "edit_history_tweet_ids": ["1192793973397606400"], "id": "1192793973397606400", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@GeneralMourao A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.\nOlavo de Carvalho", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:20:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 237, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510", "author_id": "905815827596894208", "edit_history_tweet_ids": ["1192793943563476992"], "id": "1192793943563476992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192783235006287872"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:20:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1188134804514131969", "edit_history_tweet_ids": ["1192793941999005698"], "id": "1192793941999005698", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:20:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "785249355200466944", "edit_history_tweet_ids": ["1192793927360880640"], "id": "1192793927360880640", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:20:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "758784343460474880", "edit_history_tweet_ids": ["1192793913653972992"], "id": "1192793913653972992", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:19:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1348045494", "edit_history_tweet_ids": ["1192793859249594368"], "id": "1192793859249594368", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@Francischini_ A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.\nOlavo de Carvalho", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:19:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Francischini_", "id": "42736936"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 237, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "in_reply_to_user_id": "42736936", "author_id": "905815827596894208", "edit_history_tweet_ids": ["1192793854082265088"], "id": "1192793854082265088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192790045914271746"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:19:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "406534074", "edit_history_tweet_ids": ["1192793814433435649"], "id": "1192793814433435649", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:19:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "729532848", "edit_history_tweet_ids": ["1192793763640426497"], "id": "1192793763640426497", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:19:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "66857592", "edit_history_tweet_ids": ["1192793727913414658"], "id": "1192793727913414658", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:19:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "845741436", "edit_history_tweet_ids": ["1192793726009126912"], "id": "1192793726009126912", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "@gazetadopovo @gprepublica A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.\nOlavo de Carvalho", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:19:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "gprepublica", "id": "135931441"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 249, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "in_reply_to_user_id": "15084884", "author_id": "905815827596894208", "edit_history_tweet_ids": ["1192793688692461571"], "id": "1192793688692461571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192782842717077504"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:18:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2310733223", "edit_history_tweet_ids": ["1192793632237117442"], "id": "1192793632237117442", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:18:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1132940928329637888", "edit_history_tweet_ids": ["1192793571629445121"], "id": "1192793571629445121", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:18:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "789543592578744320", "edit_history_tweet_ids": ["1192793560514469888"], "id": "1192793560514469888", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:18:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "956147606", "edit_history_tweet_ids": ["1192793540541243393"], "id": "1192793540541243393", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @KIco47: @PLIBBarcelona Es la \u00fanica manera que se les ocurre para tapar la realidad. Un estado deficitario que sigue convocando oposicio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:18:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KIco47", "id": "149349214"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "PLIBBarcelona", "id": "1089249113483472896"}]}, "author_id": "920635506102358016", "edit_history_tweet_ids": ["1192793531204677633"], "id": "1192793531204677633", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192755178983895045"}]}, {"text": "@RenovaMidia A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.\nOlavo de Carvalho", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:18:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 235, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "in_reply_to_user_id": "1388402174", "author_id": "905815827596894208", "edit_history_tweet_ids": ["1192793477559529472"], "id": "1192793477559529472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192751148727451648"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:18:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1000121259160735750", "edit_history_tweet_ids": ["1192793444470722560"], "id": "1192793444470722560", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:18:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "author_id": "2222319181", "edit_history_tweet_ids": ["1192793435629137921"], "id": "1192793435629137921", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}]}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:18:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "89501065", "edit_history_tweet_ids": ["1192793421771157504"], "id": "1192793421771157504", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}]}, {"text": "@WolffWaldo @CFKArgentina Desde hace un tiempo est\u00e1 con amnesia selectiva..... calculale que para Abril, Mayo pisa una bala y se suicida ooooh, tal vez debe retirarse de la pol\u00edtica por Stresssado. Ponele\ud83e\udd14", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:17:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 195, "probability": 0.4772, "type": "Person", "normalized_text": "Stresssado"}]}, "in_reply_to_user_id": "1864835456", "author_id": "366327558", "edit_history_tweet_ids": ["1192793383519113217"], "id": "1192793383519113217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191939277380313088"}]}, {"text": "@KarlaCalle Alan suicida cobarde. Maricon prefirio la muerte que enfrentar la justicia.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:17:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Maricon"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "author_id": "3345037991", "edit_history_tweet_ids": ["1192793381224812544"], "id": "1192793381224812544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191890299376848896"}]}, {"text": "@bernardopkuster A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.\nOlavo de Carvalho", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:17:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 239, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "in_reply_to_user_id": "3092434408", "author_id": "905815827596894208", "edit_history_tweet_ids": ["1192793360207155201"], "id": "1192793360207155201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192770687389388800"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:17:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "95232638", "edit_history_tweet_ids": ["1192793346928005122"], "id": "1192793346928005122", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@paulladentro @DKSferreira Ent\u00e3o tu sabe que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme ruim?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:17:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paulladentro", "id": "306511916"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "DKSferreira", "id": "854537826419036162"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9309, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "306511916", "author_id": "1132986141903396864", "edit_history_tweet_ids": ["1192793255118823426"], "id": "1192793255118823426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192792359936888832"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:17:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2370928309", "edit_history_tweet_ids": ["1192793219123286022"], "id": "1192793219123286022", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:17:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2373820818", "edit_history_tweet_ids": ["1192793209325395970"], "id": "1192793209325395970", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:17:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1014265409866993665", "edit_history_tweet_ids": ["1192793185346621440"], "id": "1192793185346621440", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:16:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4513596561", "edit_history_tweet_ids": ["1192793120221605888"], "id": "1192793120221605888", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:16:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1089904917068816391", "edit_history_tweet_ids": ["1192793102165172230"], "id": "1192793102165172230", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:16:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "715745065767997440", "edit_history_tweet_ids": ["1192793099975745537"], "id": "1192793099975745537", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:16:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1028272389036146688", "edit_history_tweet_ids": ["1192793039842009090"], "id": "1192793039842009090", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:16:29.000Z", "author_id": "176520315", "edit_history_tweet_ids": ["1192793012688039936"], "id": "1192793012688039936", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:16:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "748251752", "edit_history_tweet_ids": ["1192793006090457089"], "id": "1192793006090457089", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:16:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1046190970990198785", "edit_history_tweet_ids": ["1192792924658061312"], "id": "1192792924658061312", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @MareMuuh: Hmmmm n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o ein? A galera n\u00e3o tem muita no\u00e7\u00e3o de direito processual penal. O juiz que decidir\u00e1, analisando in\u00fameros requi\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:16:06.000Z", "author_id": "35613796", "edit_history_tweet_ids": ["1192792914360975361"], "id": "1192792914360975361", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192791588101070849"}]}, {"text": "FURIOSO EL LADRON CORREA PORQUE LE RATIFICARON LA PRISION PUEDE ORDENAR MISION SUICIDA ESTE FIN DE SEMANA CONTRA CORTE DE JUSTICIA", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:16:04.000Z", "author_id": "8088802", "edit_history_tweet_ids": ["1192792907130036224"], "id": "1192792907130036224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:15:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "50299359", "edit_history_tweet_ids": ["1192792870937346049"], "id": "1192792870937346049", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:15:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "711134065", "edit_history_tweet_ids": ["1192792839442370566"], "id": "1192792839442370566", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:15:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "59791079", "edit_history_tweet_ids": ["1192792776162840577"], "id": "1192792776162840577", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:15:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "385704958", "edit_history_tweet_ids": ["1192792640762339328"], "id": "1192792640762339328", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:14:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1054330142938595328", "edit_history_tweet_ids": ["1192792586563543040"], "id": "1192792586563543040", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:14:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "author_id": "1027641602506989568", "edit_history_tweet_ids": ["1192792559887831040"], "id": "1192792559887831040", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:14:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1039142643236843521", "edit_history_tweet_ids": ["1192792541491597312"], "id": "1192792541491597312", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:14:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "262359882", "edit_history_tweet_ids": ["1192792537624383489"], "id": "1192792537624383489", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:14:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "48134272", "edit_history_tweet_ids": ["1192792403154997248"], "id": "1192792403154997248", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:14:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "63268590", "edit_history_tweet_ids": ["1192792394019856385"], "id": "1192792394019856385", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:13:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "344733999", "edit_history_tweet_ids": ["1192792307067752449"], "id": "1192792307067752449", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:13:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1132855560586633221", "edit_history_tweet_ids": ["1192792275509751809"], "id": "1192792275509751809", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:13:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "196203043", "edit_history_tweet_ids": ["1192792225203269633"], "id": "1192792225203269633", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@ytamar13 @claudiosavoia El suicida no va preso se\u00f1ora. Eso no es delito y ademas....esta muerto.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:13:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ytamar13", "id": "147712428"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "in_reply_to_user_id": "147712428", "author_id": "1171243650396971009", "edit_history_tweet_ids": ["1192792217980674048"], "id": "1192792217980674048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192759937211994113"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:13:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1113501512494350336", "edit_history_tweet_ids": ["1192792162544574464"], "id": "1192792162544574464", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @GaboOrtega73: Tras discutir con su pareja en el parque, hombre saca un arma de fuego, le dispara y luego se suicida. En Miramontes y la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:12:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GaboOrtega73", "id": "132281891"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}]}, "author_id": "1029130612031016961", "edit_history_tweet_ids": ["1192792082731003909"], "id": "1192792082731003909", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192574608400105472"}]}, {"text": "@BolsonaroSP Vai toma no cu, Eduardo!! Que tipo de gente se op\u00f5e \u00e0 pris\u00e3o de uma pessoa q matou uma mulher s\u00f3 por ela ser mulher???????? Vcs s\u00e3o podres!!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:12:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "author_id": "1313851016", "edit_history_tweet_ids": ["1192792075105918976"], "id": "1192792075105918976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192503645285339142"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:12:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "323539247", "edit_history_tweet_ids": ["1192792041819967489"], "id": "1192792041819967489", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:12:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1129002157678747649", "edit_history_tweet_ids": ["1192792007795757056"], "id": "1192792007795757056", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:12:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "239781427", "edit_history_tweet_ids": ["1192791886211305472"], "id": "1192791886211305472", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:11:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "860497226178727937", "edit_history_tweet_ids": ["1192791764610011136"], "id": "1192791764610011136", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:11:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1082443229147160579", "edit_history_tweet_ids": ["1192791675082547201"], "id": "1192791675082547201", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:11:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2693738411", "edit_history_tweet_ids": ["1192791656384339969"], "id": "1192791656384339969", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:10:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "895288262", "edit_history_tweet_ids": ["1192791614625894406"], "id": "1192791614625894406", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:10:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "48699522", "edit_history_tweet_ids": ["1192791601141231616"], "id": "1192791601141231616", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:10:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "62061596", "edit_history_tweet_ids": ["1192791591875993605"], "id": "1192791591875993605", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "Hmmmm n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o ein? A galera n\u00e3o tem muita no\u00e7\u00e3o de direito processual penal. O juiz que decidir\u00e1, analisando in\u00fameros requisitos, se a pessoa vai ser solta.\nAcorda galera.\nN\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o e quem defende a pris\u00e3o sem cessar todos os meios defesa.\nMatou? \u00c9 \u00f3bvio que vai ficar preso https://t.co/LubAP013kL", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:10:50.000Z", "author_id": "142483104", "edit_history_tweet_ids": ["1192791588101070849"], "id": "1192791588101070849", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LubAP013kL", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelasoaares_/status/1192623879451291649", "display_url": "twitter.com/marcelasoaares\u2026"}]}}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:10:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "543781232", "edit_history_tweet_ids": ["1192791515971620865"], "id": "1192791515971620865", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:10:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "author_id": "2239301473", "edit_history_tweet_ids": ["1192791504106016769"], "id": "1192791504106016769", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:10:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "717535096899772416", "edit_history_tweet_ids": ["1192791469519753217"], "id": "1192791469519753217", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@Ybiancamano Releia o seu tweet \"Entrou na torcida do Botafogo\" tava pedindo pra apanhar, e ningu\u00e9m matou ningu\u00e9m dentro do setor, mas enfim, falta de respeito com invadir o setor que n\u00e3o era dele. Muita mimizada, apanhou pq quis, pq se nao estivesse no setor rival, isso n aconteceria", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:10:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1182126194642345984", "author_id": "149695716", "edit_history_tweet_ids": ["1192791433318666241"], "id": "1192791433318666241", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9485, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192790629010624513"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:10:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "161907445", "edit_history_tweet_ids": ["1192791412619796480"], "id": "1192791412619796480", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:09:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "35945161", "edit_history_tweet_ids": ["1192791365576544257"], "id": "1192791365576544257", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@SenhorReality A SOL SE MATOU SOZINHA", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:09:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SenhorReality", "id": "1715975820"}]}, "in_reply_to_user_id": "1715975820", "author_id": "47366674", "edit_history_tweet_ids": ["1192791348002410496"], "id": "1192791348002410496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192639795442442240"}]}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:09:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "author_id": "1000913418973597696", "edit_history_tweet_ids": ["1192791343996768257"], "id": "1192791343996768257", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:09:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "1125520385166991360", "edit_history_tweet_ids": ["1192791253886394370"], "id": "1192791253886394370", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:09:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1192133095207702528", "edit_history_tweet_ids": ["1192791236966522882"], "id": "1192791236966522882", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:09:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "861623966", "edit_history_tweet_ids": ["1192791196713836545"], "id": "1192791196713836545", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:09:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1121804023324131331", "edit_history_tweet_ids": ["1192791157010505729"], "id": "1192791157010505729", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sbG2B1BF97", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:09:04.000Z", "author_id": "854537826419036162", "edit_history_tweet_ids": ["1192791146092732417"], "id": "1192791146092732417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/sbG2B1BF97", "expanded_url": "https://twitter.com/jurandirfilho/status/1192454438029594624", "display_url": "twitter.com/jurandirfilho/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192454438029594624"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:08:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2518048907", "edit_history_tweet_ids": ["1192791120247500800"], "id": "1192791120247500800", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:08:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3151069468", "edit_history_tweet_ids": ["1192791043261059073"], "id": "1192791043261059073", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:08:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "70013699", "edit_history_tweet_ids": ["1192791030330011649"], "id": "1192791030330011649", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:08:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1089763823743991808", "edit_history_tweet_ids": ["1192790921626169344"], "id": "1192790921626169344", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:07:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "26677011", "edit_history_tweet_ids": ["1192790834355277826"], "id": "1192790834355277826", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:07:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1058039780242587648", "edit_history_tweet_ids": ["1192790829129183232"], "id": "1192790829129183232", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:07:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1186012956116561920", "edit_history_tweet_ids": ["1192790782178136069"], "id": "1192790782178136069", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:07:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1016708064630755328", "edit_history_tweet_ids": ["1192790766462152704"], "id": "1192790766462152704", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:07:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "author_id": "719032421551894528", "edit_history_tweet_ids": ["1192790765891706880"], "id": "1192790765891706880", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:07:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "834284437", "edit_history_tweet_ids": ["1192790729615171585"], "id": "1192790729615171585", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:07:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}]}, "author_id": "1000188748846522368", "edit_history_tweet_ids": ["1192790673176645632"], "id": "1192790673176645632", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:07:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1105310407013609472", "edit_history_tweet_ids": ["1192790625889988610"], "id": "1192790625889988610", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @guillon2511: @BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que con\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:06:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guillon2511", "id": "1327869115"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}]}, "author_id": "745055394901405696", "edit_history_tweet_ids": ["1192790601613402112"], "id": "1192790601613402112", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192786402095833089"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:06:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1158070900966744064", "edit_history_tweet_ids": ["1192790592947998721"], "id": "1192790592947998721", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:06:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1098274736373710848", "edit_history_tweet_ids": ["1192790590632660992"], "id": "1192790590632660992", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:06:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1094766781384851456", "edit_history_tweet_ids": ["1192790560022712320"], "id": "1192790560022712320", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:06:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "982341739", "edit_history_tweet_ids": ["1192790551042625537"], "id": "1192790551042625537", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "Carlh o cara do mesmo time os cara quase matou q viagem pqp, baglh de judaria pra matar nego sem te pq ou motivo ... \u201c tudo q faz aq na terra se paga \u201c https://t.co/NHzLcm0CrG", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:06:41.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "584452220", "edit_history_tweet_ids": ["1192790544977682433"], "id": "1192790544977682433", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Carlh"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/NHzLcm0CrG", "expanded_url": "https://twitter.com/magalils17/status/1192770039461613568", "display_url": "twitter.com/magalils17/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:06:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1080868203436347393", "edit_history_tweet_ids": ["1192790522605244427"], "id": "1192790522605244427", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:06:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "760889648411471872", "edit_history_tweet_ids": ["1192790510165012480"], "id": "1192790510165012480", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:06:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3137123447", "edit_history_tweet_ids": ["1192790497892470786"], "id": "1192790497892470786", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:06:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1186682495951130625", "edit_history_tweet_ids": ["1192790462828077056"], "id": "1192790462828077056", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:06:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "196342207", "edit_history_tweet_ids": ["1192790449603387396"], "id": "1192790449603387396", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:06:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1053836642916749312", "edit_history_tweet_ids": ["1192790424626352134"], "id": "1192790424626352134", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:06:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "247506940", "edit_history_tweet_ids": ["1192790389633290243"], "id": "1192790389633290243", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:06:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1076125620", "edit_history_tweet_ids": ["1192790374860890113"], "id": "1192790374860890113", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @trespm: #Seguridad \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\n\nUn hombre identificado como Alberto \u201cN\u201d priv\u00f3 de la vida a sus dos hijos de ocho y diez a\u00f1os de edad\u00a0.\ud83d\ude28\n.\n.\n.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:05:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "trespm", "id": "103972911"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "Seguridad"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5829, "type": "Person", "normalized_text": "o Alber"}]}, "author_id": "129602359", "edit_history_tweet_ids": ["1192790360206008321"], "id": "1192790360206008321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192664301485477888"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:05:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "747863545686155265", "edit_history_tweet_ids": ["1192790357676888064"], "id": "1192790357676888064", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:05:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1191771963141869569", "edit_history_tweet_ids": ["1192790313112342528"], "id": "1192790313112342528", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "Bueno yo tengo ganas de morirme pero no soy un suicida https://t.co/5cubjobSLR", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:05:42.000Z", "author_id": "4277162841", "edit_history_tweet_ids": ["1192790296129687552"], "id": "1192790296129687552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/5cubjobSLR", "expanded_url": "https://twitter.com/LieutenantDecks/status/1192790022614900738", "display_url": "twitter.com/LieutenantDeck\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192790022614900738"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:05:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "812296865857372160", "edit_history_tweet_ids": ["1192790280413569024"], "id": "1192790280413569024", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:05:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "763508584332263424", "edit_history_tweet_ids": ["1192790268715700225"], "id": "1192790268715700225", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@Irene_Montero_ El comunismo dice la payasa. Gracias al libre mercado de la vivienda la gente se suicida cuando los van a echar. Ese es su modelo, el liberal. El que obliga a la gente a escoger de entre vivir en la calle o suicidarse.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:05:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "372812630", "author_id": "476628696", "edit_history_tweet_ids": ["1192790265502806016"], "id": "1192790265502806016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192746889676050432"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:05:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "976596007", "edit_history_tweet_ids": ["1192790218811809792"], "id": "1192790218811809792", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:05:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3105897465", "edit_history_tweet_ids": ["1192790196170952704"], "id": "1192790196170952704", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:05:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "169953640", "edit_history_tweet_ids": ["1192790169964949504"], "id": "1192790169964949504", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:05:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1085626403289210880", "edit_history_tweet_ids": ["1192790135361937409"], "id": "1192790135361937409", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@FrancoDCabral5 Sacando el tema GUSTOS. No es un acto suicida tomar esas gaseosas? Que corno contienen ?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:05:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "175476878", "author_id": "293119735", "edit_history_tweet_ids": ["1192790123194331136"], "id": "1192790123194331136", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "GUSTOS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192789705919782913"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:04:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "214154542", "edit_history_tweet_ids": ["1192790092580106240"], "id": "1192790092580106240", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:04:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "961033271898529792", "edit_history_tweet_ids": ["1192790080236261376"], "id": "1192790080236261376", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:04:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "918852016251777025", "edit_history_tweet_ids": ["1192790071457566720"], "id": "1192790071457566720", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:04:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1890598783", "edit_history_tweet_ids": ["1192789995268067330"], "id": "1192789995268067330", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:04:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2843999351", "edit_history_tweet_ids": ["1192789938779119619"], "id": "1192789938779119619", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:04:08.000Z", "author_id": "1974937646", "edit_history_tweet_ids": ["1192789903999942660"], "id": "1192789903999942660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:04:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "author_id": "4740269235", "edit_history_tweet_ids": ["1192789899956641792"], "id": "1192789899956641792", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:03:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "874782300806033410", "edit_history_tweet_ids": ["1192789771325788160"], "id": "1192789771325788160", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:03:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2273179094", "edit_history_tweet_ids": ["1192789763004215296"], "id": "1192789763004215296", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:03:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "987065655823388673", "edit_history_tweet_ids": ["1192789761154600960"], "id": "1192789761154600960", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @Casaldaliga_: O lo que es lo mismo: \u00abLa gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan t\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:03:32.000Z", "author_id": "272976687", "edit_history_tweet_ids": ["1192789752631697408"], "id": "1192789752631697408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192757326450765824"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:03:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "927692613980966912", "edit_history_tweet_ids": ["1192789740367630336"], "id": "1192789740367630336", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:03:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1185968650303483904", "edit_history_tweet_ids": ["1192789704472760325"], "id": "1192789704472760325", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:03:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "818482539249725443", "edit_history_tweet_ids": ["1192789699414446080"], "id": "1192789699414446080", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:03:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1169625086", "edit_history_tweet_ids": ["1192789660365467648"], "id": "1192789660365467648", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:03:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "92063153", "edit_history_tweet_ids": ["1192789653386121216"], "id": "1192789653386121216", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "meu Deus minha autoestima se suicidou \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:03:08.000Z", "author_id": "939165392769036289", "edit_history_tweet_ids": ["1192789653096685569"], "id": "1192789653096685569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:03:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "473276197", "edit_history_tweet_ids": ["1192789621366820864"], "id": "1192789621366820864", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:03:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1133063640175792131", "edit_history_tweet_ids": ["1192789618850246656"], "id": "1192789618850246656", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:03:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "author_id": "951130364080218114", "edit_history_tweet_ids": ["1192789616291700737"], "id": "1192789616291700737", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}]}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:02:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "author_id": "1159256479037349890", "edit_history_tweet_ids": ["1192789487862124549"], "id": "1192789487862124549", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:02:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "61766049", "edit_history_tweet_ids": ["1192789466223710209"], "id": "1192789466223710209", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "Bueno pues va a ser q no se me da tan mal esto de la #Qu\u00edmica un 8\ud83d\ude32\nSolo veo un problema. Mantener el nivel!!!\nEs como cuando sales a correr una marat\u00f3n a 3:50min/km y tu ritmo suicida es de 4:00min/km \ud83d\ude05\n#T\u00e9cnicoLaboratorio https://t.co/wWXVqGH0Wh https://t.co/cyaWwZDxwC", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:02:12.000Z", "geo": {"place_id": "37e754d0754260ac"}, "author_id": "476199110", "edit_history_tweet_ids": ["1192789415183212544"], "id": "1192789415183212544", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 61, "tag": "Qu\u00edmica"}, {"start": 204, "end": 223, "tag": "T\u00e9cnicoLaboratorio"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6069, "type": "Other", "normalized_text": "Qu\u00edmica"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/wWXVqGH0Wh", "expanded_url": "https://twitter.com/JCar47/status/1192789415183212544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWXVqGH0Wh", "media_key": "3_1192789403871170560"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/cyaWwZDxwC", "expanded_url": "https://twitter.com/JCar47/status/1192738687810973696", "display_url": "twitter.com/JCar47/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192738687810973696"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:02:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "611438475", "edit_history_tweet_ids": ["1192789413828452352"], "id": "1192789413828452352", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @elcasocat: Un home decapita la seva dona i degolla la seva filla de 5 anys: s'acaba su\u00efcidant https://t.co/EN2KSkmnZ8", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-08T13:02:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/EN2KSkmnZ8", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-decapita-dona-degolla-filla-suicida-nova-york_20110_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}]}, "author_id": "910651015334154240", "edit_history_tweet_ids": ["1192789409613205505"], "id": "1192789409613205505", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192781824608604160"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:02:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1188997792154427393", "edit_history_tweet_ids": ["1192789384208232450"], "id": "1192789384208232450", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @chacueco: Um dos mais frequentes e maiores erros da esquerda no est. espanhol \u00e9 situar-se como muleta eterna do PSOE.\n\nNesta campanha,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:02:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chacueco", "id": "9720942"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9485, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "author_id": "701124319", "edit_history_tweet_ids": ["1192789365006753793"], "id": "1192789365006753793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192778536383385600"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:01:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1097985821150461953", "edit_history_tweet_ids": ["1192789327731974145"], "id": "1192789327731974145", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @rob_ian_: \u00e9 mano\n\nai \u00e9 foda viu, esses torcedores \u00e9 vacil\u00e3o demais, matou o cara pq? time... eles n ganha nada pra ta ali, nao sabe o v\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:01:46.000Z", "author_id": "2214270070", "edit_history_tweet_ids": ["1192789306722705408"], "id": "1192789306722705408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192788847144423425"}]}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:01:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "author_id": "1098602270265094147", "edit_history_tweet_ids": ["1192789276993474561"], "id": "1192789276993474561", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}]}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:01:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "author_id": "2249095582", "edit_history_tweet_ids": ["1192789275630325760"], "id": "1192789275630325760", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}]}, {"text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:01:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}]}, "author_id": "747543963310170113", "edit_history_tweet_ids": ["1192789272081960960"], "id": "1192789272081960960", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:01:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "635783550", "edit_history_tweet_ids": ["1192789270668464128"], "id": "1192789270668464128", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:01:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1158124581984583696", "edit_history_tweet_ids": ["1192789240914096129"], "id": "1192789240914096129", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:01:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1107449034921385984", "edit_history_tweet_ids": ["1192789222253568000"], "id": "1192789222253568000", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "Qu\u00e9 sue\u00f1o lo que est\u00e1 viviendo la gente de Col\u00f3n hermano. Si no ganan se suicida medio pa\u00eds de la depresi\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:01:23.000Z", "author_id": "979213988", "edit_history_tweet_ids": ["1192789212019462145"], "id": "1192789212019462145", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Manuel_Ramalho: Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:01:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuel_Ramalho", "id": "86056460"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "4599984622", "edit_history_tweet_ids": ["1192789186325229569"], "id": "1192789186325229569", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613886178070529"}]}, {"text": "@CarlosBolsonaro Subentendido: que se foda Marielle Franco e quem matou ela ficar solto, o que importa \u00e9 que o chefe vai sair da cadeia!", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:01:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "in_reply_to_user_id": "68712576", "author_id": "1189653473421332480", "edit_history_tweet_ids": ["1192789135947374593"], "id": "1192789135947374593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192608914896031744"}]}, {"text": "RT @OpEsMx: *\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:00:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "author_id": "787379079293001728", "edit_history_tweet_ids": ["1192789071044730880"], "id": "1192789071044730880", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192573259532947456"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:00:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2363916562", "edit_history_tweet_ids": ["1192789025607897088"], "id": "1192789025607897088", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:00:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "771952069", "edit_history_tweet_ids": ["1192789009233264642"], "id": "1192789009233264642", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:00:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2909776367", "edit_history_tweet_ids": ["1192788990337994752"], "id": "1192788990337994752", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:00:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "294751299", "edit_history_tweet_ids": ["1192788963645366273"], "id": "1192788963645366273", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:00:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "98397652", "edit_history_tweet_ids": ["1192788940136300544"], "id": "1192788940136300544", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:00:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "34253928", "edit_history_tweet_ids": ["1192788917004754944"], "id": "1192788917004754944", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:00:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "62338337", "edit_history_tweet_ids": ["1192788863858688000"], "id": "1192788863858688000", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:00:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "448162685", "edit_history_tweet_ids": ["1192788862906650624"], "id": "1192788862906650624", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "\u00e9 mano\n\nai \u00e9 foda viu, esses torcedores \u00e9 vacil\u00e3o demais, matou o cara pq? time... eles n ganha nada pra ta ali, nao sabe o valor de uma vida,e ainda se chama torcedor... https://t.co/xSPxWpn1Of", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:59:56.000Z", "author_id": "3329929978", "edit_history_tweet_ids": ["1192788847144423425"], "id": "1192788847144423425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/xSPxWpn1Of", "expanded_url": "https://twitter.com/Rubronegro_81/status/1192626926642483200", "display_url": "twitter.com/Rubronegro_81/\u2026"}]}}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:59:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1170864023061127168", "edit_history_tweet_ids": ["1192788795210567681"], "id": "1192788795210567681", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:59:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1092078808134569984", "edit_history_tweet_ids": ["1192788793495080962"], "id": "1192788793495080962", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:59:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1055643070874746880", "edit_history_tweet_ids": ["1192788739912847366"], "id": "1192788739912847366", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:59:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "888792941317279744", "edit_history_tweet_ids": ["1192788730215649281"], "id": "1192788730215649281", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:59:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1041693024491716608", "edit_history_tweet_ids": ["1192788707251806210"], "id": "1192788707251806210", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:59:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "637232910", "edit_history_tweet_ids": ["1192788697630023680"], "id": "1192788697630023680", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:59:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1144589603292291074", "edit_history_tweet_ids": ["1192788661659680768"], "id": "1192788661659680768", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @CrvgBeatriz_: Acabei de ver o v\u00eddeo do homem que se matou no Barrasul. \n\nE eu t\u00f4 puta pq a pessoa ficou caladinha com celular na m\u00e3o, e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:59:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CrvgBeatriz_", "id": "3734558963"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.5758, "type": "Place", "normalized_text": "Barrasul"}]}, "author_id": "315870248", "edit_history_tweet_ids": ["1192788611122548736"], "id": "1192788611122548736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192774513919959041"}]}, {"text": "RT @lClara_Melo: @jogadorcaro1543 @MeuBotafogo E tenho dito foi avisado desde o in\u00edcio da semana que se invadisse o nosso setor iam meter a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:58:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lClara_Melo", "id": "3051323347"}]}, "author_id": "28240483", "edit_history_tweet_ids": ["1192788594454355969"], "id": "1192788594454355969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763099792711680"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:58:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "125053885", "edit_history_tweet_ids": ["1192788590230683649"], "id": "1192788590230683649", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:58:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1105987156420583426", "edit_history_tweet_ids": ["1192788570702057472"], "id": "1192788570702057472", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:58:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2153548945", "edit_history_tweet_ids": ["1192788555673812992"], "id": "1192788555673812992", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:58:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "60921985", "edit_history_tweet_ids": ["1192788545037053952"], "id": "1192788545037053952", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:58:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1104358652511772672", "edit_history_tweet_ids": ["1192788528691916800"], "id": "1192788528691916800", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:58:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "956894179136819200", "edit_history_tweet_ids": ["1192788483091382272"], "id": "1192788483091382272", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:58:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "165525895", "edit_history_tweet_ids": ["1192788474086207488"], "id": "1192788474086207488", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:58:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2203929263", "edit_history_tweet_ids": ["1192788470164525056"], "id": "1192788470164525056", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:58:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "37925008", "edit_history_tweet_ids": ["1192788457875226624"], "id": "1192788457875226624", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:58:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "70477307", "edit_history_tweet_ids": ["1192788420374024193"], "id": "1192788420374024193", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "Tengo que dejar de ser tan suicida al volante ...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:58:13.000Z", "author_id": "476302823", "edit_history_tweet_ids": ["1192788412320944129"], "id": "1192788412320944129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:58:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4836302033", "edit_history_tweet_ids": ["1192788403055681537"], "id": "1192788403055681537", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:58:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1149884507539103745", "edit_history_tweet_ids": ["1192788389562638338"], "id": "1192788389562638338", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:58:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "108036617", "edit_history_tweet_ids": ["1192788383594094592"], "id": "1192788383594094592", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:58:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2566275874", "edit_history_tweet_ids": ["1192788382541385733"], "id": "1192788382541385733", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:58:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1147368825358311430", "edit_history_tweet_ids": ["1192788375574646784"], "id": "1192788375574646784", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "EN LA CASA-TEB S\u00c1BADO 9 Y S\u00c1BADO 16 DE NOVIEMBRE A LAS 7:00 PM club suicida Busca del Teatro independiente Ubasuca / Estreno testigo y c\u00f3mplice de laboratorio esc\u00e9nico  @mincultura @ExtraBoyaca #Boyac\u00e1EsParaVivirla  @SCulturaBoyaca @FIC_Cultura, #FICBicentenarioDeLibertad https://t.co/1sjXE3kugU", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:58:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 180, "username": "mincultura", "id": "15404821"}, {"start": 181, "end": 193, "username": "ExtraBoyaca", "id": "569289172"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "SCulturaBoyaca", "id": "839965540705796096"}, {"start": 232, "end": 244, "username": "FIC_Cultura", "id": "581326964"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 214, "tag": "Boyac\u00e1EsParaVivirla"}, {"start": 246, "end": 272, "tag": "FICBicentenarioDeLibertad"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.7568, "type": "Place", "normalized_text": "Ubasuca"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/1sjXE3kugU", "expanded_url": "https://twitter.com/fundacionteb/status/1192788375218147328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1sjXE3kugU", "media_key": "3_1192788346168336394"}]}, "author_id": "1102058726", "edit_history_tweet_ids": ["1192788375218147328"], "id": "1192788375218147328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "@yudypizarro91 @CharitoABC @PFuerzaPopular @BankadaFP EN FUERZA POPULAR NO VAN A HACER NADA. NO LO HICIERON ANTES, Y NO LO HAR\u00c1N AHORA. SI EL PARTIDO TIENE VOCACI\u00d3N SUICIDA QUE SE MATE. LA ESTUPIDEZ INDIGNA Y CANSA. ENCIMA EL PARTIDO DEJO IR A BARTRA. NO PUEDO APOYAR SEMEJANTES NECEDADES.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:58:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yudypizarro91", "id": "4602145947"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "CharitoABC", "id": "2227417610"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}]}, "in_reply_to_user_id": "4602145947", "author_id": "1140247007317151747", "edit_history_tweet_ids": ["1192788371652960257"], "id": "1192788371652960257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192746833589809152"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:57:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "195037373", "edit_history_tweet_ids": ["1192788340170526721"], "id": "1192788340170526721", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:57:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "332259741", "edit_history_tweet_ids": ["1192788313968664577"], "id": "1192788313968664577", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:57:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "186797051", "edit_history_tweet_ids": ["1192788299246690305"], "id": "1192788299246690305", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "RT @pepechin_: @eldiarioes @ikerrioja Que alguien recuerde a ese bocazas \u201csuicida\u201d con \u00ednfulas que se abstuvo en las dos votaciones", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:57:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pepechin_", "id": "141899382"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "ikerrioja", "id": "207030677"}]}, "author_id": "54134167", "edit_history_tweet_ids": ["1192788288039530496"], "id": "1192788288039530496", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192779312568639488"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:57:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "923726656031862784", "edit_history_tweet_ids": ["1192788266287861760"], "id": "1192788266287861760", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:57:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "204850383", "edit_history_tweet_ids": ["1192788250601111553"], "id": "1192788250601111553", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:57:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}]}, "author_id": "958328340154322944", "edit_history_tweet_ids": ["1192788198189129728"], "id": "1192788198189129728", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:57:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "65245752", "edit_history_tweet_ids": ["1192788161459564544"], "id": "1192788161459564544", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:57:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "856039359329513472", "edit_history_tweet_ids": ["1192788132825063424"], "id": "1192788132825063424", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:57:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "112476165", "edit_history_tweet_ids": ["1192788117826293761"], "id": "1192788117826293761", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:57:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "832046055420211201", "edit_history_tweet_ids": ["1192788116874178560"], "id": "1192788116874178560", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:56:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "569422824", "edit_history_tweet_ids": ["1192788102131208192"], "id": "1192788102131208192", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:56:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "998357390", "edit_history_tweet_ids": ["1192788081096699904"], "id": "1192788081096699904", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:56:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1291820875", "edit_history_tweet_ids": ["1192788061341523970"], "id": "1192788061341523970", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:56:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "583101433", "edit_history_tweet_ids": ["1192788057398894592"], "id": "1192788057398894592", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:56:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2560821885", "edit_history_tweet_ids": ["1192788035965992962"], "id": "1192788035965992962", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:56:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2976190647", "edit_history_tweet_ids": ["1192788025572560896"], "id": "1192788025572560896", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:56:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "43175439", "edit_history_tweet_ids": ["1192788021080395777"], "id": "1192788021080395777", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:56:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3156620115", "edit_history_tweet_ids": ["1192787989677649921"], "id": "1192787989677649921", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:56:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "298198046", "edit_history_tweet_ids": ["1192787986875912199"], "id": "1192787986875912199", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:56:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "82341885", "edit_history_tweet_ids": ["1192787965229043712"], "id": "1192787965229043712", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:56:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1083404680212942848", "edit_history_tweet_ids": ["1192787952092487680"], "id": "1192787952092487680", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:56:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "950859103563337730", "edit_history_tweet_ids": ["1192787940784644096"], "id": "1192787940784644096", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:56:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1147628484673409024", "edit_history_tweet_ids": ["1192787916407238657"], "id": "1192787916407238657", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:56:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "54268370", "edit_history_tweet_ids": ["1192787883616276483"], "id": "1192787883616276483", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:56:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "266040342", "edit_history_tweet_ids": ["1192787880692912128"], "id": "1192787880692912128", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:56:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "783390967764246528", "edit_history_tweet_ids": ["1192787857750016003"], "id": "1192787857750016003", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:55:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1046138448506212352", "edit_history_tweet_ids": ["1192787837168443393"], "id": "1192787837168443393", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:55:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "928376231632035842", "edit_history_tweet_ids": ["1192787824174612480"], "id": "1192787824174612480", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:55:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1105774679816581120", "edit_history_tweet_ids": ["1192787818151645184"], "id": "1192787818151645184", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "A quest\u00e3o que nossa justi\u00e7a \u00e9 uma merda. Se roubou precisa ir preso! \nSe matou, prende, se cometeu qualquer crime, prende e deixar preso. Qual a dificuldade?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:55:46.000Z", "author_id": "948979763397513219", "edit_history_tweet_ids": ["1192787799252045824"], "id": "1192787799252045824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "A esquerda n\u00e3o pode esquecer quem ajudou e ajuda a fortalecer no Brasil uma cultura da barb\u00e1rie - vamos deixar de cirandagem por favor!! | A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/EaFDF5Hkck", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:55:45.000Z", "author_id": "21195609", "edit_history_tweet_ids": ["1192787793828884482"], "id": "1192787793828884482", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 165, "end": 180, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 225, "end": 238, "probability": 0.5712, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EaFDF5Hkck", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q0dduu", "display_url": "bit.ly/2Q0dduu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:55:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1605770876", "edit_history_tweet_ids": ["1192787787663249409"], "id": "1192787787663249409", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:55:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1041112410139095040", "edit_history_tweet_ids": ["1192787773390032896"], "id": "1192787773390032896", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:55:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2745759835", "edit_history_tweet_ids": ["1192787762178674693"], "id": "1192787762178674693", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:55:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1048744035484160001", "edit_history_tweet_ids": ["1192787731916771329"], "id": "1192787731916771329", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:55:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "author_id": "149997167", "edit_history_tweet_ids": ["1192787695308812289"], "id": "1192787695308812289", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:55:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "519811050", "edit_history_tweet_ids": ["1192787694209896452"], "id": "1192787694209896452", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:55:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "708310166", "edit_history_tweet_ids": ["1192787675570409473"], "id": "1192787675570409473", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:55:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1179783131873845248", "edit_history_tweet_ids": ["1192787633602224128"], "id": "1192787633602224128", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "Lula vai se celsodanielizar? A esquerda \u00e9 autofagica. Quem mais matou comunista foi comunista. Coitado do Lula acha que querem ele solto e candidato, mas os cupinchas j\u00e1 tem outros plano pra ele", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:55:05.000Z", "author_id": "67941577", "edit_history_tweet_ids": ["1192787626903904256"], "id": "1192787626903904256", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.9899, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:54:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1053095777306853376", "edit_history_tweet_ids": ["1192787512739205122"], "id": "1192787512739205122", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:54:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "74280110", "edit_history_tweet_ids": ["1192787505822744576"], "id": "1192787505822744576", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:54:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2847146087", "edit_history_tweet_ids": ["1192787470917808129"], "id": "1192787470917808129", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:54:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "44098103", "edit_history_tweet_ids": ["1192787421752168448"], "id": "1192787421752168448", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:54:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1059529654254690311", "edit_history_tweet_ids": ["1192787388877148161"], "id": "1192787388877148161", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:53:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1083810714559696901", "edit_history_tweet_ids": ["1192787294345936896"], "id": "1192787294345936896", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:53:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1140292972539514882", "edit_history_tweet_ids": ["1192787259738742785"], "id": "1192787259738742785", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:53:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "45587699", "edit_history_tweet_ids": ["1192787215178444801"], "id": "1192787215178444801", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:53:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "885902669268889602", "edit_history_tweet_ids": ["1192787198682292224"], "id": "1192787198682292224", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:53:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "309239017", "edit_history_tweet_ids": ["1192787183276625920"], "id": "1192787183276625920", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:53:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1018704455842312192", "edit_history_tweet_ids": ["1192787167765880832"], "id": "1192787167765880832", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:53:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1151062921583058944", "edit_history_tweet_ids": ["1192787100627685377"], "id": "1192787100627685377", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:52:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "115779753", "edit_history_tweet_ids": ["1192787059183955968"], "id": "1192787059183955968", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:52:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "142826662", "edit_history_tweet_ids": ["1192787044470263808"], "id": "1192787044470263808", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:52:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1025587605218447363", "edit_history_tweet_ids": ["1192787006008569856"], "id": "1192787006008569856", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:52:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "993117580901736448", "edit_history_tweet_ids": ["1192787004121059334"], "id": "1192787004121059334", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:52:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "143485310", "edit_history_tweet_ids": ["1192786997578018817"], "id": "1192786997578018817", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:52:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "53722632", "edit_history_tweet_ids": ["1192786993429852160"], "id": "1192786993429852160", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:52:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "151597464", "edit_history_tweet_ids": ["1192786965436997632"], "id": "1192786965436997632", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:52:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "480880437", "edit_history_tweet_ids": ["1192786937289072640"], "id": "1192786937289072640", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:52:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2439206465", "edit_history_tweet_ids": ["1192786896272941057"], "id": "1192786896272941057", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:52:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "51307553", "edit_history_tweet_ids": ["1192786894733684739"], "id": "1192786894733684739", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:52:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}]}, "author_id": "310998792", "edit_history_tweet_ids": ["1192786886642847744"], "id": "1192786886642847744", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:52:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "477276319", "edit_history_tweet_ids": ["1192786879390920704"], "id": "1192786879390920704", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:51:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "1187120433268744192", "edit_history_tweet_ids": ["1192786844326539267"], "id": "1192786844326539267", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:51:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "986951290067484673", "edit_history_tweet_ids": ["1192786802748395520"], "id": "1192786802748395520", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:51:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "65144350", "edit_history_tweet_ids": ["1192786727070511104"], "id": "1192786727070511104", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:51:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1245212461", "edit_history_tweet_ids": ["1192786718895853568"], "id": "1192786718895853568", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:51:08.000Z", "author_id": "2868395737", "edit_history_tweet_ids": ["1192786631742259200"], "id": "1192786631742259200", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:51:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1124554625347198976", "edit_history_tweet_ids": ["1192786598846447618"], "id": "1192786598846447618", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:50:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1040751408813953024", "edit_history_tweet_ids": ["1192786589308596225"], "id": "1192786589308596225", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:50:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "56751474", "edit_history_tweet_ids": ["1192786587643469824"], "id": "1192786587643469824", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:50:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "141003325", "edit_history_tweet_ids": ["1192786580072583168"], "id": "1192786580072583168", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:50:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1128661826735157249", "edit_history_tweet_ids": ["1192786564096692225"], "id": "1192786564096692225", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:50:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1125954297978597377", "edit_history_tweet_ids": ["1192786550985232385"], "id": "1192786550985232385", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:50:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "62814805", "edit_history_tweet_ids": ["1192786527476170752"], "id": "1192786527476170752", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:50:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1935965154", "edit_history_tweet_ids": ["1192786513739812865"], "id": "1192786513739812865", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:50:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "357755546", "edit_history_tweet_ids": ["1192786486283898880"], "id": "1192786486283898880", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:50:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "3082066600", "edit_history_tweet_ids": ["1192786424992587776"], "id": "1192786424992587776", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "RT @Casaldaliga_: O lo que es lo mismo: \u00abLa gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan t\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:50:19.000Z", "author_id": "772089428525416448", "edit_history_tweet_ids": ["1192786423897886722"], "id": "1192786423897886722", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192757326450765824"}]}, {"text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:50:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "author_id": "712207123", "edit_history_tweet_ids": ["1192786414682984448"], "id": "1192786414682984448", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}]}, {"text": "@BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que construyeron un Para\u00edso, pero para que los ricos del Mundo visiten y gocen de esa inmensa Isla Burdel", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:50:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.328, "type": "Other", "normalized_text": "Burdel"}]}, "in_reply_to_user_id": "30861738", "author_id": "1327869115", "edit_history_tweet_ids": ["1192786402095833089"], "id": "1192786402095833089", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192775858420944896"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:50:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1044917446891778051", "edit_history_tweet_ids": ["1192786387684282368"], "id": "1192786387684282368", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:50:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1030628363206057984", "edit_history_tweet_ids": ["1192786383313747968"], "id": "1192786383313747968", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:50:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "44516972", "edit_history_tweet_ids": ["1192786374707036162"], "id": "1192786374707036162", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:50:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "324549643", "edit_history_tweet_ids": ["1192786373075460098"], "id": "1192786373075460098", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:50:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1081500823094480896", "edit_history_tweet_ids": ["1192786353345482752"], "id": "1192786353345482752", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:50:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "236454760", "edit_history_tweet_ids": ["1192786350296186880"], "id": "1192786350296186880", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:49:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1136742851340066822", "edit_history_tweet_ids": ["1192786335154741249"], "id": "1192786335154741249", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:49:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "63942368", "edit_history_tweet_ids": ["1192786320441131008"], "id": "1192786320441131008", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:49:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2807682882", "edit_history_tweet_ids": ["1192786280872067072"], "id": "1192786280872067072", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:49:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2440686168", "edit_history_tweet_ids": ["1192786239830843392"], "id": "1192786239830843392", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "@JoaoSidozio14 Epa mas meter uma nova t\u00e1tica num jogo importante \u00e9 um bocado suicida. At\u00e9 os pr\u00f3prios jogadores n\u00e3o sabiam o seu papel em campo", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:49:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoaoSidozio14", "id": "2387795467"}]}, "in_reply_to_user_id": "2387795467", "author_id": "1184172304596688896", "edit_history_tweet_ids": ["1192786236668289025"], "id": "1192786236668289025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192782975785676800"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:49:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "86944033", "edit_history_tweet_ids": ["1192786230943141888"], "id": "1192786230943141888", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:49:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "69342230", "edit_history_tweet_ids": ["1192786228665602049"], "id": "1192786228665602049", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:49:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "790680196185751554", "edit_history_tweet_ids": ["1192786216518860801"], "id": "1192786216518860801", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "eu quero ver se vai ter puni\u00e7\u00e3o pra torcida do botafogo que matou um flamenguista e espancou outro na hora do gol...", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:49:22.000Z", "author_id": "760178871358619648", "edit_history_tweet_ids": ["1192786186319859713"], "id": "1192786186319859713", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.511, "type": "Organization", "normalized_text": "flamenguista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:49:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "author_id": "4442573063", "edit_history_tweet_ids": ["1192786165918773248"], "id": "1192786165918773248", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:49:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "636624735", "edit_history_tweet_ids": ["1192786163255435266"], "id": "1192786163255435266", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:49:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "author_id": "754419446047989760", "edit_history_tweet_ids": ["1192786103817908225"], "id": "1192786103817908225", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:49:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "187638203", "edit_history_tweet_ids": ["1192786093889982470"], "id": "1192786093889982470", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:48:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "983879462562549761", "edit_history_tweet_ids": ["1192786049073864704"], "id": "1192786049073864704", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:48:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1276772659", "edit_history_tweet_ids": ["1192785928135290880"], "id": "1192785928135290880", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:48:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "224329167", "edit_history_tweet_ids": ["1192785906039697411"], "id": "1192785906039697411", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:47:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "839874641183244289", "edit_history_tweet_ids": ["1192785837752299520"], "id": "1192785837752299520", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:47:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1157120172198699008", "edit_history_tweet_ids": ["1192785832001847296"], "id": "1192785832001847296", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "por isso aborto deveria ser legalizado, se n\u00e3o \"matou\" quando era um feto quase deixou morrer agora pq o beb\u00ea foi tentar subir a escada do meu quarto caiu e bateu a cabe\u00e7a", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:47:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "2873796833", "author_id": "2873796833", "edit_history_tweet_ids": ["1192785823395172353"], "id": "1192785823395172353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192778436793769984"}]}, {"text": "RT @leoovargasCRF: A torcida que espalhou cartazes falando da trag\u00e9dia do ninho urubu MATOU A FACADAS um torcedor do Flamengo hoje. Hipocri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:47:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "leoovargasCRF", "id": "1686721303"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "ninho urubu"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "2896779683", "edit_history_tweet_ids": ["1192785792898338816"], "id": "1192785792898338816", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192625248467898376"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:47:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3389086193", "edit_history_tweet_ids": ["1192785776569995269"], "id": "1192785776569995269", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:47:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3866128822", "edit_history_tweet_ids": ["1192785725630099456"], "id": "1192785725630099456", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:47:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1041731101541244928", "edit_history_tweet_ids": ["1192785703161253888"], "id": "1192785703161253888", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:47:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "50512358", "edit_history_tweet_ids": ["1192785698253950977"], "id": "1192785698253950977", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:47:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "394995982", "edit_history_tweet_ids": ["1192785652355653632"], "id": "1192785652355653632", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:47:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "161722399", "edit_history_tweet_ids": ["1192785603248738305"], "id": "1192785603248738305", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:47:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3294708154", "edit_history_tweet_ids": ["1192785594453241856"], "id": "1192785594453241856", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @elcasocom: Un hombre decapita a su mujer y deg\u00fcella a su hija de 5 a\u00f1os: se acaba suicidando https://t.co/hg3e7XAaSH", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:46:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hg3e7XAaSH", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hombre-decapita-mujer-deguella-hija-suicida-nueva-york_20110_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hom\u2026"}]}, "author_id": "3504318874", "edit_history_tweet_ids": ["1192785557232992256"], "id": "1192785557232992256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192781819038621699"}]}, {"text": "RT @ElSaltoDiario: BLOGS | Frente a la idea suicida de que \u201calgo se inventar\u00e1 in extremis\u201d, Charo Mor\u00e1n recuerda la importancia de generar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:46:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Charo Mor\u00e1n"}]}, "author_id": "935274313850253312", "edit_history_tweet_ids": ["1192785556603887617"], "id": "1192785556603887617", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192773333877755904"}]}, {"text": "RT @elcasocat: Un home decapita la seva dona i degolla la seva filla de 5 anys: s'acaba su\u00efcidant https://t.co/EN2KSkmnZ8", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-08T12:46:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/EN2KSkmnZ8", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-decapita-dona-degolla-filla-suicida-nova-york_20110_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}]}, "author_id": "3374563353", "edit_history_tweet_ids": ["1192785533791027202"], "id": "1192785533791027202", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192781824608604160"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:46:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "496490183", "edit_history_tweet_ids": ["1192785473548275713"], "id": "1192785473548275713", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:46:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "777210312542023680", "edit_history_tweet_ids": ["1192785456603291650"], "id": "1192785456603291650", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:46:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1033837182", "edit_history_tweet_ids": ["1192785439863844864"], "id": "1192785439863844864", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}], "includes": {"users": [{"id": "956304859963240448", "verified": false, "name": "Deuslene Aparecida", "username": "DeusleneAparec4", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 57, "tweet_count": 4773, "listed_count": 0}}, {"id": "2892290499", "verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo", "public_metrics": {"followers_count": 816341, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"id": "1168651948930797571", "verified": false, "name": "Louis Cardoso", "username": "LouisCardoso5", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 170, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}}, {"id": "28240483", "location": "No lindo est\u00e1dio Nilton Santos", "verified": false, "name": "Little Biriba - Botafogo \u225b\u2263 \u2605\u5f61", "username": "BIRIBA7UP", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 4978, "tweet_count": 124734, "listed_count": 6}}, {"id": "902302982800375808", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "tayn\u00e1", "username": "taydepoIo", "public_metrics": {"followers_count": 14122, "following_count": 806, "tweet_count": 59498, "listed_count": 17}}, {"id": "177532373", "location": "Petrolina, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Guerreiro com Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Osneideadv", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 2470, "tweet_count": 60724, "listed_count": 3}}, {"id": "783759372044337152", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Extra Colombia", "username": "ExtraColombia", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 1385, "tweet_count": 342966, "listed_count": 56}}, {"id": "569180795", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "verified": false, "name": "HSB Noticias", "username": "HSBnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 28663, "following_count": 3571, "tweet_count": 617012, "listed_count": 468}}, {"id": "109653345", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Junior", "username": "Junior4100", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 90, "tweet_count": 12585, "listed_count": 1}}, {"id": "813967874", "location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "Orlando King", "username": "OrlandoReis4", "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 3597, "tweet_count": 76356, "listed_count": 1}}, {"id": "1053376785268785155", "verified": false, "name": "Angela #MulheresComBolsonaro", "username": "Angela55639573", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 2223, "tweet_count": 128273, "listed_count": 1}}, {"id": "4311303395", "location": "Niteroi - RJ", "verified": false, "name": "Edilio Saul", "username": "saul_edilio", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 241, "tweet_count": 14852, "listed_count": 0}}, {"id": "932778719395172352", "location": "Governador Valadares, Brasil", "verified": false, "name": "Daniella Byrro", "username": "DaniellaByrro_", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 206, "tweet_count": 3565, "listed_count": 0}}, {"id": "1145665015384616963", "location": "Macae ", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Carlos Lima Fernandes", "username": "JooCarlosLimaF2", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 833, "tweet_count": 1145, "listed_count": 0}}, {"id": "52083652", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Rafael Campos", "username": "Rafa_B_Campos", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 265, "tweet_count": 308, "listed_count": 0}}, {"id": "10842792", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "ge", "username": "geglobo", "public_metrics": {"followers_count": 6114492, "following_count": 370, "tweet_count": 386201, "listed_count": 9225}}, {"id": "1510110348", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "lpcv17", "username": "lpcv17", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1345, "tweet_count": 5462, "listed_count": 0}}, {"id": "69160781", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Fernando BlacK Ops", "username": "FernandoLimaD", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 851, "tweet_count": 48448, "listed_count": 2}}, {"id": "121580514", "verified": false, "name": "Olga Dantas", "username": "olgabtdantas", "public_metrics": {"followers_count": 3450, "following_count": 4809, "tweet_count": 160968, "listed_count": 0}}, {"id": "4098872656", "verified": false, "name": "Geane Silva", "username": "geane_beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 584, "tweet_count": 42075, "listed_count": 0}}, {"id": "86622284", "verified": false, "name": "Gejork", "username": "gejork", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 274, "tweet_count": 3190, "listed_count": 0}}, {"id": "4895178827", "location": "Onde me Sinto Bem ... Brasil.", "verified": false, "name": "Nilson Quint\u00e3o", "username": "nilson_quintao", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 573, "tweet_count": 142433, "listed_count": 1}}, {"id": "1049378777195864066", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "name": "#ForaLECO", "username": "ganne_guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 0, "tweet_count": 1288, "listed_count": 0}}, {"id": "263646582", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Bruna", "username": "lanzinha16", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 293, "tweet_count": 7856, "listed_count": 0}}, {"id": "76515271", "verified": false, "name": "nica mendes \ud83d\ude4f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "nicole2776", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 879, "tweet_count": 100991, "listed_count": 4}}, {"id": "1702754611", "location": "Estado de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Isais", "username": "Tosquitito", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 89, "tweet_count": 213415, "listed_count": 6}}, {"id": "41156599", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Proceso", "username": "proceso", "public_metrics": {"followers_count": 5275170, "following_count": 1711, "tweet_count": 226353, "listed_count": 14468}}, {"id": "87761247", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Gl\u00f3ria F.G. Zanotta", "username": "GloriaZanotta", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 997, "tweet_count": 31130, "listed_count": 1}}, {"id": "190002396", "location": "Gruta", "verified": false, "name": "\u042d\u043d\u043d\u0438", "username": "Gopnitsa_", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 194, "tweet_count": 33417, "listed_count": 6}}, {"id": "3719512157", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Lucas Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lccrf7", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 130, "tweet_count": 91099, "listed_count": 0}}, {"id": "145059995", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "NatyMH \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf1f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "state_0f_mind", "public_metrics": {"followers_count": 6736, "following_count": 3062, "tweet_count": 170431, "listed_count": 149}}, {"id": "941560693", "location": "Berkeley, CA", "verified": false, "name": "\u00c1ngela Castillo Ardila", "username": "castilloangela_", "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 2492, "tweet_count": 8690, "listed_count": 27}}, {"id": "49346286", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Elaine Reis Lopes \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "username": "elainereislopes", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 500, "tweet_count": 31902, "listed_count": 11}}, {"id": "1163529225338544129", "verified": false, "name": "desequiLIBRAda", "username": "pqpflugel", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 151, "tweet_count": 10388, "listed_count": 0}}, {"id": "1046219014559727617", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Daniela Pastorino Silva", "username": "PastorinoSilva", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4745, "tweet_count": 62178, "listed_count": 0}}, {"id": "95936961", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Jader E Gon\u00e7alves", "username": "jadertrompete", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1210, "tweet_count": 40839, "listed_count": 0}}, {"id": "1185997764276215809", "location": "Algun lugar, de cuyo nombre...", "verified": false, "name": "Luiz Martelo", "username": "luizmartelo359", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 4732, "tweet_count": 135920, "listed_count": 5}}, {"id": "1054717940917063680", "verified": false, "name": "Vania Vasconcelos", "username": "VanVascBurke", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 324, "tweet_count": 66534, "listed_count": 0}}, {"id": "169054608", "verified": false, "name": "Luiza Araujo", "username": "Lvjandira", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 185, "tweet_count": 16991, "listed_count": 1}}, {"id": "50303183", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Eduardo Ameruso\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "username": "eameruso", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 404, "tweet_count": 7451, "listed_count": 0}}, {"id": "87988021", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Regis Serra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Registh", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 1198, "tweet_count": 187279, "listed_count": 1}}, {"id": "151604625", "location": "brazil", "verified": false, "name": "AlessandroSM", "username": "Alessandro_flpb", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1028, "tweet_count": 32925, "listed_count": 0}}, {"id": "493064047", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Joel Antonio", "username": "Joel_Ant_Elias", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1436, "tweet_count": 69239, "listed_count": 0}}, {"id": "1032212708454789121", "location": "Governador Valadares, Brasil", "verified": false, "name": "Lincoln Byrro Neto", "username": "ByrroLincoln", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 971, "tweet_count": 13204, "listed_count": 0}}, {"id": "3074280296", "verified": false, "name": "Rafael Santos", "username": "Rafael_Chell", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 836, "tweet_count": 4223, "listed_count": 0}}, {"id": "470592104", "location": "Cyberdyne", "verified": false, "name": "Salm\u00e3ozinho Divergente", "username": "tempocarioca", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 3906, "tweet_count": 43340, "listed_count": 0}}, {"id": "950465952", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Gepeto", "username": "emailsergiorei", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 314, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}}, {"id": "55608202", "location": "Embu - S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "name": "Elwis Alencar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ElwisAlencar", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 207, "tweet_count": 47032, "listed_count": 0}}, {"id": "1045904518184128512", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "Ar\u00e3o Lemos Neves", "username": "lemos_arao", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 445, "tweet_count": 2740, "listed_count": 0}}, {"id": "863883049074905088", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Alfredo Antelo Mangi", "username": "MangiAntelo", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 176, "tweet_count": 10495, "listed_count": 0}}, {"id": "843165286127812613", "verified": false, "name": "Maria do carmo surpi", "username": "CarmoSurpi", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 5001, "tweet_count": 50521, "listed_count": 0}}, {"id": "1905177458", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago Lacerda", "username": "ThiagoL03459765", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 254, "tweet_count": 4772, "listed_count": 0}}, {"id": "1162158748070227968", "location": "planeta bolsominion", "verified": false, "name": "o ProcT\u00f3fago\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u27a1\ufe0f\ud83d\udd4e\u2721\ufe0f\ud83d\udd29", "username": "proctologista_o", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 0, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}}, {"id": "1041153134", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Tib\u00e9rio", "username": "jtiberio1", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 198, "tweet_count": 72646, "listed_count": 1}}, {"id": "726706825", "location": "Salvador- Bahia , Brasil", "verified": false, "name": "Naracy dos Santos\u2661", "username": "NaracyS", "public_metrics": {"followers_count": 5734, "following_count": 6218, "tweet_count": 95904, "listed_count": 9}}, {"id": "840956169569071104", "verified": false, "name": "Jesus Roberto", "username": "jesusleite56", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 111, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}}, {"id": "4361257216", "location": "Farroupilha, Brasil", "verified": false, "name": "Isabel Prestes", "username": "prestes_si", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 196, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}}, {"id": "58086992", "location": "Cabo de Santo Agostinho-PE BRA", "verified": false, "name": "Joel Torres", "username": "joeltorressilva", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 3365, "tweet_count": 33299, "listed_count": 0}}, {"id": "180885248", "location": "Astoria New York City", "verified": false, "name": "Maurinho Bueno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "MBColunista", "public_metrics": {"followers_count": 10123, "following_count": 11008, "tweet_count": 45849, "listed_count": 9}}, {"id": "4485846273", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marcelospg29", "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 2362, "tweet_count": 229680, "listed_count": 1}}, {"id": "1166183960604528641", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "Esperan\u00e7a", "username": "Esperan76302780", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 229, "tweet_count": 8550, "listed_count": 0}}, {"id": "1063516011670974464", "verified": false, "name": "MargarethTatcherDoeh", "username": "oswaldinha2020", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 130, "tweet_count": 1525, "listed_count": 0}}, {"id": "4664234001", "location": "Brazil\ud83d\udca5", "verified": false, "name": "Jorge Di\u00f3 Mois\u00e9s \ud83d\udca5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca5", "username": "_JorgeDioMoises", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1087, "tweet_count": 14849, "listed_count": 8}}, {"id": "91093106", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Eric M. Rabello", "username": "ericrabello", "public_metrics": {"followers_count": 7285, "following_count": 4012, "tweet_count": 11455, "listed_count": 8}}, {"id": "155048609", "verified": false, "name": "fleur de fango", "username": "gracielaviyu", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 1758, "tweet_count": 73024, "listed_count": 7}}, {"id": "38356387", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Jorge M", "username": "jorgenomefui", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4260, "tweet_count": 130451, "listed_count": 70}}, {"id": "1091868870758096896", "verified": false, "name": "Madalena", "username": "Madalen08439592", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 199, "tweet_count": 795, "listed_count": 0}}, {"id": "786021395398553600", "verified": false, "name": "Kauan", "username": "badwolvesz", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 620, "tweet_count": 27063, "listed_count": 2}}, {"id": "2300129791", "location": "Rio ", "verified": false, "name": "s\u00e1vio", "username": "selenasgood", "public_metrics": {"followers_count": 5124, "following_count": 3290, "tweet_count": 118429, "listed_count": 59}}, {"id": "796102242243936258", "location": "Victoria, Tamaulipas", "verified": false, "name": "Vox Populi Noticias", "username": "VoxPopuliNoti", "public_metrics": {"followers_count": 201791, "following_count": 53, "tweet_count": 186901, "listed_count": 27}}, {"id": "2976184097", "location": "Av. Catalunya, 11 - Igualada", "verified": false, "name": "Hospital Universitari d'Igualada", "username": "Hospitaligd", "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 1605, "tweet_count": 5525, "listed_count": 58}}, {"id": "77981123", "location": "Campina Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Bolsonaro sempre 2022", "username": "HVML", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 3556, "tweet_count": 98049, "listed_count": 10}}, {"id": "68746804", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fabiano", "username": "fpshello2u", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 894, "tweet_count": 87148, "listed_count": 0}}, {"id": "1027699411235823617", "location": "Recife", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Fernando", "username": "JosFern53312530", "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 4994, "tweet_count": 81115, "listed_count": 1}}, {"id": "976988690173095936", "verified": false, "name": "D. Salgado 5K \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "SalgadoDarlan", "public_metrics": {"followers_count": 5437, "following_count": 5949, "tweet_count": 107375, "listed_count": 2}}, {"id": "362510628", "verified": false, "name": "ENTRENADORESDEVIDA", "username": "suicidologiaarg", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 357, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}}, {"id": "273220537", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Phontys", "username": "phontys", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 792, "tweet_count": 44854, "listed_count": 0}}, {"id": "864605315752488961", "location": "Santiago.", "verified": false, "name": "Vitokochileno", "username": "tranquinena", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 290, "tweet_count": 8100, "listed_count": 0}}, {"id": "86333519", "location": "Yenewe", "verified": false, "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "username": "NicoChiessa", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}}, {"id": "755769126719778816", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Mar\u00eda P\u00eda \u0646", "username": "mariapiamv", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 521, "tweet_count": 3088, "listed_count": 4}}, {"id": "834489676169883648", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Roll \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "rolldodge_", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 692, "tweet_count": 53620, "listed_count": 0}}, {"id": "1050002917879631872", "verified": false, "name": "F\u00e1bio Caldas", "username": "Caldas_Mr", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 133, "tweet_count": 1075, "listed_count": 0}}, {"id": "152370418", "verified": false, "name": "Paul", "username": "critgui", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 3250, "tweet_count": 28247, "listed_count": 0}}, {"id": "1192597249353756672", "verified": false, "name": "Tiago Rocha", "username": "TiagoRo08384435", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}}, {"id": "123047401", "verified": false, "name": "anderson sousa", "username": "andsousa2", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 607, "tweet_count": 13198, "listed_count": 0}}, {"id": "3174333655", "location": "Candeias - BA, Brasil", "verified": false, "name": "Uemerson Oliveira", "username": "uemerson87", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 686, "tweet_count": 1852, "listed_count": 0}}, {"id": "221373499", "location": "Baltimore, MD", "verified": false, "name": "Monique Soares \u27a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "monique_avalon", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 3173, "tweet_count": 16561, "listed_count": 1}}, {"id": "1109626105638592512", "verified": false, "name": "Dric Viana", "username": "DricViana", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 44, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}}, {"id": "161277996", "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria PR", "verified": false, "name": "Renato Bellucci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "belluccis", "public_metrics": {"followers_count": 5436, "following_count": 5258, "tweet_count": 300097, "listed_count": 12}}, {"id": "220054039", "location": "RJ/RN", "verified": false, "name": "Geovane Viana", "username": "geovanevianabjj", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 694, "tweet_count": 69621, "listed_count": 2}}, {"id": "2358231810", "verified": false, "name": "Fernando thomas", "username": "darkovic77", "public_metrics": {"followers_count": 6527, "following_count": 7465, "tweet_count": 39335, "listed_count": 10}}, {"id": "1145386009624043520", "verified": false, "name": "MariaDourado", "username": "MariahhMeira", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 268, "tweet_count": 3621, "listed_count": 0}}, {"id": "1397871955", "verified": false, "name": "Shubirudu", "username": "shubirudu", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 509, "tweet_count": 2507, "listed_count": 0}}, {"id": "1088477219771432960", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "korben Dallas MX", "username": "KorbenDallas_69", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 148, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}}, {"id": "107858754", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "Armando Mart\u00ednez Arg (PLATA11)", "username": "PLATA11CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 1205, "tweet_count": 7390, "listed_count": 52}}, {"id": "1083230289453875200", "location": "Teresina-PI", "verified": false, "name": "Bruno Vieira de Souza\ud83e\udd4a", "username": "bru_vieira96", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 305, "tweet_count": 94893, "listed_count": 0}}, {"id": "163491504", "location": "Angra dos Reis", "verified": false, "name": "Twitch - Judice007", "username": "FJudice007", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1094, "tweet_count": 98312, "listed_count": 1}}, {"id": "69588362", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Botafogo F.R.", "username": "Botafogo", "public_metrics": {"followers_count": 1442275, "following_count": 110, "tweet_count": 70188, "listed_count": 2042}}, {"id": "1252706460", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "\ud83c\udd5b\ud83c\udd64\ud83c\udd58\ud83c\udd62 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "username": "luis_bezzolo", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 46, "tweet_count": 8478, "listed_count": 0}}, {"id": "24952459", "location": "Santiago, Chile", "verified": true, "name": "T13", "username": "T13", "public_metrics": {"followers_count": 3882662, "following_count": 92590, "tweet_count": 679379, "listed_count": 7754}}, {"id": "321442155", "verified": false, "name": "Van \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0fnossa", "username": "Vanuzaof", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1986, "tweet_count": 129673, "listed_count": 9}}, {"id": "1073989570830745600", "location": "queens dayrol panela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "qdp", "username": "qdpsquad", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 38, "tweet_count": 1268, "listed_count": 1}}, {"id": "729201614993686528", "verified": false, "name": "BALA NA AGULHA \ud83e\uddc2\ud83d\udc38 \u270c\ud83e\udd5b\ud83d\udc37\ud83c\udf7a", "username": "Alex1964DOPS", "public_metrics": {"followers_count": 4061, "following_count": 4228, "tweet_count": 63481, "listed_count": 0}}, {"id": "1099316670726918144", "location": "Florida, USA", "verified": false, "name": "jonnadanbrito", "username": "jonnadanbrito", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 430, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}}, {"id": "67001117", "location": "Rio Branco/ACRE - BRASIL", "verified": false, "name": "Luciana", "username": "luciana_novais", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 800, "tweet_count": 10718, "listed_count": 0}}, {"id": "68438264", "location": "Florian\u00f3polis - SC", "verified": false, "name": "KLG", "username": "klgil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 778, "tweet_count": 167087, "listed_count": 1}}, {"id": "759992225635983360", "location": "l\u00e1 mrm ", "verified": false, "name": "meu nome n\u00e3o \u00e9 Jo\u00e3o", "username": "ojao0", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 493, "tweet_count": 13328, "listed_count": 0}}, {"id": "1029335142362505217", "location": "Seattle, WA", "verified": false, "name": "madinerio \ud83d\udcb8", "username": "PedroCord3iro", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 223, "tweet_count": 1597, "listed_count": 0}}, {"id": "1091836246010281987", "location": "Goianira-Go", "verified": false, "name": "Mailler Martins", "username": "MaillerMartins", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 443, "tweet_count": 3886, "listed_count": 0}}, {"id": "525351314", "location": "Planeta Terra.", "verified": false, "name": "Fabr\u00edcio Reis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "krizagom", "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 424, "tweet_count": 7507, "listed_count": 4}}, {"id": "1103275634518880256", "verified": false, "name": "Blade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "OpropioBlaide", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1071, "tweet_count": 19362, "listed_count": 0}}, {"id": "743105551689785344", "location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf0a\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94 \u2234", "username": "RenatoRJBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1146, "tweet_count": 8273, "listed_count": 1}}, {"id": "14594698", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 4669702, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}}, {"id": "1160513334556450816", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "\u2671\u211d\ud835\udd52\ud835\udd66\ud835\udd55\ud835\udd5a\u2671", "username": "RAUDIRAUDI", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 22, "tweet_count": 42496, "listed_count": 0}}, {"id": "4017331347", "verified": false, "name": "Wallisson Henrique", "username": "wallissoncamar1", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 276, "tweet_count": 7731, "listed_count": 0}}, {"id": "1044582967350161408", "verified": false, "name": "Higiane", "username": "higiane", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 91, "tweet_count": 16181, "listed_count": 0}}, {"id": "1159962937013997568", "verified": false, "name": "ChiquiS", "username": "ChiquiS49009843", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 128, "tweet_count": 23951, "listed_count": 0}}, {"id": "79572657", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Carolini Gon\u00e7alves", "username": "carolinigc", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 464, "tweet_count": 42406, "listed_count": 3}}, {"id": "1172897987183501314", "location": "021/022 ", "verified": false, "name": "\ud83e\udd85", "username": "2ATavares2", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 264, "tweet_count": 27548, "listed_count": 0}}, {"id": "1136258742700400642", "verified": false, "name": "LUCIANA CARVALHO", "username": "LUCIANA36992301", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 316, "tweet_count": 10001, "listed_count": 0}}, {"id": "1123369683049177098", "verified": false, "name": "Erika.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 35. Bolsonaro/Abraham/Arthur 2022", "username": "Erika52621098", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1557, "tweet_count": 77488, "listed_count": 0}}, {"id": "4711088843", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Bolsominion #1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e \ud83d\udc49 \ud83d\udc49", "username": "bolsominionN1", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 178, "tweet_count": 5433, "listed_count": 1}}, {"id": "3054305699", "verified": false, "name": "Francisco Lopez \ud83d\udd4a\ufe0f\u2600\ufe0f\u2665\ufe0f", "username": "lopezbleda63", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 326, "tweet_count": 14859, "listed_count": 1}}, {"id": "149349214", "location": "Albacete", "verified": false, "name": "Kico L\u00f3pez Bleda \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf1e\u2764\ufe0f", "username": "KIco47", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 3267, "tweet_count": 173655, "listed_count": 71}}, {"id": "153211814", "verified": false, "name": "ynneK \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b", "username": "__KD33__", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 813, "tweet_count": 24253, "listed_count": 1}}, {"id": "973990144247246856", "verified": false, "name": "Fernando Rodriguezz \ud83e\udd85", "username": "FernandoRdguzz", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 398, "tweet_count": 21732, "listed_count": 0}}, {"id": "3279461979", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "marcia m silva", "username": "MarciammssilvaM", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 306, "tweet_count": 18581, "listed_count": 0}}, {"id": "762126227972956161", "verified": false, "name": "Taylor Santos", "username": "tcsnts", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1363, "tweet_count": 62171, "listed_count": 0}}, {"id": "4780876936", "location": "Alagoas", "verified": false, "name": "Acabada\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "username": "SrtaG_G", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1524, "tweet_count": 20881, "listed_count": 0}}, {"id": "840228660", "verified": false, "name": "Celia Alfaro", "username": "alfaro_celia", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 188, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}}, {"id": "1022450089183387648", "location": "Minas, Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo", "username": "Rodrigo57508484", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 180, "tweet_count": 2708, "listed_count": 0}}, {"id": "368971994", "verified": false, "name": "MARI BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "username": "helenagsoo", "public_metrics": {"followers_count": 12451, "following_count": 11280, "tweet_count": 371048, "listed_count": 1}}, {"id": "29726528", "location": "Sorocaba, S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Marcos Geraldo Nunes 22", "username": "mdtecnologia", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 3465, "tweet_count": 163127, "listed_count": 1}}, {"id": "1115581838473474048", "verified": false, "name": "Gertrudis Cariola Verde Oliva", "username": "PoveroJ", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1361, "tweet_count": 8815, "listed_count": 1}}, {"id": "1407939906", "verified": false, "name": "Aline Teixeira", "username": "AlineKunzel", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 537, "tweet_count": 2178, "listed_count": 1}}, {"id": "1130399085247238144", "location": "Virg\u00ednia Ocidental, USA", "verified": false, "name": "Angel of the city...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "CorvusJavier", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 569, "tweet_count": 23557, "listed_count": 0}}, {"id": "418343995", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rafael Cordeiro", "username": "Rafatopog", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 3219, "tweet_count": 39181, "listed_count": 4}}, {"id": "978498696", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Regina Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\ude3d", "username": "Reginaolis", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 652, "tweet_count": 8648, "listed_count": 0}}, {"id": "214589136", "location": "N\u00e1rnia", "verified": false, "name": "CENSURADO \ud83e\udd10\u26a0\ufe0f", "username": "lipeosorio22", "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 4975, "tweet_count": 156121, "listed_count": 17}}, {"id": "535926802", "location": "Gravity Falls", "verified": false, "name": "Renato ama a Ratcatcher 2", "username": "aangtenzin", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 2748, "tweet_count": 140620, "listed_count": 27}}, {"id": "319125719", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "DAVI FRANCISCO", "username": "DFOSANCIANI", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 351, "tweet_count": 17137, "listed_count": 0}}, {"id": "828606180566110210", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Azevedo", "username": "LucasAzevedo92", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 340, "tweet_count": 7885, "listed_count": 0}}, {"id": "199487727", "location": "ES", "verified": false, "name": "Paulo \ud83d\udcdc\ud83d\udd28\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "paulosilas_", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 2242, "tweet_count": 17819, "listed_count": 12}}, {"id": "1584758606", "verified": false, "name": "Lia\u2764\ufe0f", "username": "neliafd", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 2033, "tweet_count": 35747, "listed_count": 3}}, {"id": "1658326021", "verified": false, "name": "Evan Rodrigues", "username": "EvanRodrigues2", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1258, "tweet_count": 210921, "listed_count": 1}}, {"id": "1141356114103164930", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Gilda", "username": "Gilda15844121", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 138, "tweet_count": 671, "listed_count": 0}}, {"id": "17549677", "verified": true, "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "username": "Ricardo_Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 10474400, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}}, {"id": "204103671", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "viclaudino83", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1206, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}}, {"id": "1109982074797211648", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Laercio Panato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LaercioPanato", "public_metrics": {"followers_count": 5880, "following_count": 6439, "tweet_count": 131059, "listed_count": 0}}, {"id": "1337311368", "verified": false, "name": "Juan", "username": "malaga1987", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2116, "tweet_count": 76138, "listed_count": 7}}, {"id": "1043264617546481664", "verified": false, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc82", "username": "Cebaita", "public_metrics": {"followers_count": 3063, "following_count": 361, "tweet_count": 16703, "listed_count": 7}}, {"id": "981586536339828736", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Everton Amaral de Mello", "username": "ever_mello", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 771, "tweet_count": 98072, "listed_count": 0}}, {"id": "867496847295881218", "verified": false, "name": "Nonato Costa2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "NonatoCosta2008", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1632, "tweet_count": 11223, "listed_count": 0}}, {"id": "1148235986507325441", "verified": false, "name": "22", "username": "SolePraias22", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 3182, "tweet_count": 13978, "listed_count": 2}}, {"id": "631571091", "location": "Sogamoso-Colombia", "verified": false, "name": "Jorge A. Carre\u00f1o C.", "username": "monokar11", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1376, "tweet_count": 17059, "listed_count": 1}}, {"id": "1178083839933079553", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd9e\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd97-\ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd91\u00e1\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "CyberTemplario", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1555, "tweet_count": 61035, "listed_count": 0}}, {"id": "1148192407479042049", "verified": false, "name": "Edenilson Bening", "username": "EdenilsonBenin2", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 113, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}}, {"id": "1081617339869741056", "verified": false, "name": "LUC\u00cdLIA MARQUES", "username": "LUCLIAMARQUES6", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 307, "tweet_count": 13621, "listed_count": 0}}, {"id": "1105179082092933120", "verified": false, "name": "\ud83e\udd85 Urubu_Fla \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "CrfM96", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 548, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}}, {"id": "466976176", "location": "Niter\u00f3i", "verified": true, "name": "Ven\u00ea Casagrande", "username": "venecasagrande", "public_metrics": {"followers_count": 737474, "following_count": 1391, "tweet_count": 39505, "listed_count": 1027}}, {"id": "981352563282006017", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Guilherme Mendes", "username": "guicmendesrs", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 124, "tweet_count": 8252, "listed_count": 0}}, {"id": "1198286304", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf9\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcfd \ud83c\udf6dc('\u3145'\ud83c\udf3bc)", "username": "ByunLawliet", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 464, "tweet_count": 80740, "listed_count": 10}}, {"id": "842028379", "verified": false, "name": "con el autocorrector Marta", "username": "bookjgale", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}}, {"id": "1176445268956504065", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 Antonio de Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\uddee\ud83c\uddf1SDV100%", "username": "Antonio63639914", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 2247, "tweet_count": 45641, "listed_count": 0}}, {"id": "2784571413", "verified": false, "name": "EDSON SILVEIRA MARIZ", "username": "MarizEdson", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 0, "tweet_count": 19255, "listed_count": 0}}, {"id": "905815827596894208", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Adamor", "username": "milia2017", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 130, "tweet_count": 8656, "listed_count": 0}}, {"id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 9426131, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8557}}, {"id": "126064349", "location": "Brasil - Rio de Janeiro/RJ", "verified": false, "name": "Agneto", "username": "angoneto", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 3229, "tweet_count": 408984, "listed_count": 0}}, {"id": "1187002111210459136", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Cunha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - \ud83e\udd21 Perfil reserva", "username": "CunhaReserva", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 667, "tweet_count": 2120, "listed_count": 0}}, {"id": "1058819604741525510", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": true, "name": "General Hamilton Mour\u00e3o", "username": "GeneralMourao", "public_metrics": {"followers_count": 2288506, "following_count": 66, "tweet_count": 1929, "listed_count": 2047}}, {"id": "1188134804514131969", "verified": false, "name": "Laelcio Ferreira da Silva", "username": "LaelcioFerreir2", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 43, "tweet_count": 2385, "listed_count": 0}}, {"id": "785249355200466944", "verified": false, "name": "Anita Prado", "username": "anisito29", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 99, "tweet_count": 18164, "listed_count": 0}}, {"id": "758784343460474880", "location": "SC", "verified": false, "name": "SIM \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "username": "Pedromateusss", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 702, "tweet_count": 68920, "listed_count": 1}}, {"id": "1348045494", "verified": false, "name": "Luiz Carlos", "username": "luizc38paixao", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1044, "tweet_count": 45174, "listed_count": 0}}, {"id": "42736936", "location": "Paran\u00e1/Brasil", "verified": true, "name": "DelegadoFrancischini", "username": "Francischini_", "public_metrics": {"followers_count": 400039, "following_count": 18006, "tweet_count": 25605, "listed_count": 437}}, {"id": "406534074", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "J a d s o n \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jadsonhs", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 849, "tweet_count": 33698, "listed_count": 0}}, {"id": "729532848", "location": "Cba-MT", "verified": false, "name": "KELCIANE CARRIJO DOURADO", "username": "KELCIANECARRIJO", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 367, "tweet_count": 19022, "listed_count": 0}}, {"id": "66857592", "location": "PARA\u00cdSO DO TOCANTINS - TO", "verified": false, "name": "Dyego Pereira", "username": "DYEGOTOCANTINS", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1490, "tweet_count": 540, "listed_count": 0}}, {"id": "845741436", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Marina ep", "username": "marinaepmdq", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 2972, "tweet_count": 42127, "listed_count": 0}}, {"id": "15084884", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Gazeta do Povo", "username": "gazetadopovo", "public_metrics": {"followers_count": 599055, "following_count": 3611, "tweet_count": 297772, "listed_count": 1779}}, {"id": "2310733223", "verified": false, "name": "Jane Maciel", "username": "JaneMacieljane", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 0, "tweet_count": 175392, "listed_count": 3}}, {"id": "1132940928329637888", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "O Analista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "OProprioRenato", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 848, "tweet_count": 45553, "listed_count": 1}}, {"id": "789543592578744320", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Celia", "username": "Celia_SRegina", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1270, "tweet_count": 76653, "listed_count": 2}}, {"id": "956147606", "location": "Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "name": "MDopressor", "username": "mdalexf", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 724, "tweet_count": 43915, "listed_count": 0}}, {"id": "920635506102358016", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Neiser2019", "username": "Neiser2019", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 63, "tweet_count": 8882, "listed_count": 0}}, {"id": "1388402174", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Tarciso Morais", "username": "TarcisoRenova", "public_metrics": {"followers_count": 313541, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}}, {"id": "1000121259160735750", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "F\u00e1tima", "username": "mfss53", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 132, "tweet_count": 940, "listed_count": 0}}, {"id": "2222319181", "location": "argentina", "verified": false, "name": "priscila", "username": "pkraty", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 261, "tweet_count": 16956, "listed_count": 1}}, {"id": "89501065", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Arjona Puerto Rico", "username": "ArjonaPuertoRic", "public_metrics": {"followers_count": 8793, "following_count": 1999, "tweet_count": 10268, "listed_count": 30}}, {"id": "366327558", "location": "Aqu\u00ed y ahora", "verified": false, "name": "Migue", "username": "migueldantef", "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 2770, "tweet_count": 23495, "listed_count": 0}}, {"id": "1864835456", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "WW", "username": "WolffWaldo", "public_metrics": {"followers_count": 339731, "following_count": 3969, "tweet_count": 24711, "listed_count": 511}}, {"id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "CL", "username": "Carloslamalope1", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67568, "listed_count": 4}}, {"id": "97840455", "verified": false, "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"id": "3092434408", "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "verified": false, "name": "", "username": "bernardopkuster", "public_metrics": {"followers_count": 334924, "following_count": 617, "tweet_count": 11989, "listed_count": 588}}, {"id": "95232638", "location": "Campo Grande/MS-Brasil", "verified": false, "name": "Totoluiz", "username": "totoluiz", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 381, "tweet_count": 21792, "listed_count": 1}}, {"id": "1132986141903396864", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3a", "username": "calmassauro", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 68, "tweet_count": 3858, "listed_count": 0}}, {"id": "306511916", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8a", "username": "paulladentro", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 70, "tweet_count": 56142, "listed_count": 1}}, {"id": "2370928309", "verified": false, "name": "Marcos", "username": "marcusprimus1", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 399, "tweet_count": 20847, "listed_count": 0}}, {"id": "2373820818", "verified": false, "name": "Ademilton\u2122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "ademilton2014", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 3726, "tweet_count": 26313, "listed_count": 0}}, {"id": "1014265409866993665", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "ORTEGA", "username": "Ortega_CRF", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 422, "tweet_count": 12420, "listed_count": 0}}, {"id": "4513596561", "verified": false, "name": "Marta Farias", "username": "MartaFariasAra1", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 169, "tweet_count": 54214, "listed_count": 0}}, {"id": "1089904917068816391", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "conexaopatriota2019@gmail.com", "username": "conexaopatriota", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 97, "tweet_count": 2280, "listed_count": 0}}, {"id": "715745065767997440", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Leandro \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "LeRodrigues85", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 1982, "tweet_count": 14563, "listed_count": 3}}, {"id": "1028272389036146688", "location": "Nova Lima, Brasil", "verified": false, "name": "mwf", "username": "mwf2302", "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 4861, "tweet_count": 82676, "listed_count": 0}}, {"id": "176520315", "location": "RJ - RJ", "verified": false, "name": "Guilherme", "username": "GuilhermeTF7", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 391, "tweet_count": 9157, "listed_count": 0}}, {"id": "748251752", "location": "Barueri, Brasil", "verified": false, "name": "@RADKE_01 \ud83e\ude78", "username": "natanxavisilva", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1288, "tweet_count": 13011, "listed_count": 0}}, {"id": "1046190970990198785", "location": "Monte Mor, Brasil", "verified": false, "name": "Antonio Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb2\ud83d\udef5", "username": "TonyPaulinia17", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 638, "tweet_count": 46263, "listed_count": 0}}, {"id": "35613796", "verified": false, "name": "giovanninha", "username": "giovannamjs", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 340, "tweet_count": 34050, "listed_count": 1}}, {"id": "142483104", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "cadelinha do Daemon", "username": "MareOlim", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 147, "tweet_count": 77328, "listed_count": 0}}, {"id": "8088802", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "Jorge AguirreCharvet", "username": "jaguirrech", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 62, "tweet_count": 12850, "listed_count": 6}}, {"id": "50299359", "location": "sorocaba", "verified": false, "name": "celso franco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "celsofranco", "public_metrics": {"followers_count": 5228, "following_count": 5750, "tweet_count": 344486, "listed_count": 2}}, {"id": "711134065", "verified": false, "name": "pedrossn", "username": "pedrossn01", "public_metrics": {"followers_count": 3695, "following_count": 4987, "tweet_count": 293081, "listed_count": 0}}, {"id": "59791079", "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "verified": false, "name": "Darly Bolsonaro", "username": "mrsouzar", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 5634, "tweet_count": 134410, "listed_count": 6}}, {"id": "385704958", "verified": false, "name": "RNery", "username": "romanery59", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 886, "tweet_count": 10363, "listed_count": 0}}, {"id": "1054330142938595328", "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Ciri dos pampas \u2694\ufe0f", "username": "ciridospampas", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 658, "tweet_count": 28082, "listed_count": 0}}, {"id": "1027641602506989568", "location": "Somewhere Gay", "verified": false, "name": "\ud83d\udd34Red\ud83d\udd34", "username": "skelleton_art", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 298, "tweet_count": 4971, "listed_count": 0}}, {"id": "1039142643236843521", "verified": false, "name": "St\u00e9 \ud83d\ude4f", "username": "DeOnesko", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 105, "tweet_count": 3087, "listed_count": 2}}, {"id": "262359882", "location": "Londrina PR", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Victor \u24c2\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0fV. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jvsnogueira", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 125, "tweet_count": 6225, "listed_count": 2}}, {"id": "48134272", "location": "Bras\u00edlia ", "verified": false, "name": "Bill", "username": "bufallobill", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1158, "tweet_count": 15925, "listed_count": 0}}, {"id": "63268590", "location": "Joinville SC", "verified": false, "name": "Ivan \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "username": "darksidemu", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 3456, "tweet_count": 102348, "listed_count": 0}}, {"id": "344733999", "verified": false, "name": "Ronaldo Marcilio", "username": "RonaldoMarcili1", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 186, "tweet_count": 14737, "listed_count": 0}}, {"id": "1132855560586633221", "location": "Antenado no Brasil", "verified": false, "name": "Welliton Santos", "username": "WELLINTONARO", "public_metrics": {"followers_count": 7045, "following_count": 6668, "tweet_count": 48116, "listed_count": 0}}, {"id": "196203043", "verified": false, "name": "Rato Churumela", "username": "ratochurumela", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 796, "tweet_count": 12642, "listed_count": 0}}, {"id": "1171243650396971009", "verified": false, "name": "J.J. Pitaloncha", "username": "JLobrego", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 125, "tweet_count": 4904, "listed_count": 0}}, {"id": "147712428", "verified": false, "name": "Ytala Lopez", "username": "ytamar13", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 488, "tweet_count": 109896, "listed_count": 19}}, {"id": "1113501512494350336", "verified": false, "name": "Tim\u00f3tio", "username": "Timtio9", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 156, "tweet_count": 17907, "listed_count": 1}}, {"id": "1029130612031016961", "verified": false, "name": "Tartaglia", "username": "NYoukai", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 110, "tweet_count": 175, "listed_count": 0}}, {"id": "132281891", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Gabriel Ortega", "username": "GaboOrtega73", "public_metrics": {"followers_count": 9227, "following_count": 299, "tweet_count": 14692, "listed_count": 107}}, {"id": "1313851016", "verified": false, "name": "Thaz", "username": "_thazferreira", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 239, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}}, {"id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP", "public_metrics": {"followers_count": 2320065, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}}, {"id": "323539247", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "F.", "username": "faaaa2112", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 477, "tweet_count": 43083, "listed_count": 4}}, {"id": "1129002157678747649", "verified": false, "name": "Luis", "username": "Jellyfish_2020", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 173, "tweet_count": 13076, "listed_count": 0}}, {"id": "239781427", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Ana", "username": "anadanusa", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 215, "tweet_count": 12366, "listed_count": 0}}, {"id": "860497226178727937", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "BRAZIL - P\u00c1TRIA AMADA - JB-38 -", "username": "osmar_frndes", "public_metrics": {"followers_count": 10696, "following_count": 11012, "tweet_count": 55785, "listed_count": 3}}, {"id": "1082443229147160579", "verified": false, "name": "Carina", "username": "Carina50174584", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 207, "tweet_count": 2050, "listed_count": 0}}, {"id": "2693738411", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Esse ano a copa vem.", "username": "P4ulOHenr1que", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 924, "tweet_count": 9251, "listed_count": 0}}, {"id": "895288262", "location": "P\u00e1tria Amada, Brasil", "verified": false, "name": "Anabee \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ribeirobea", "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 2988, "tweet_count": 143574, "listed_count": 4}}, {"id": "48699522", "verified": false, "name": "Lupercinio", "username": "luper2562", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1937, "tweet_count": 164865, "listed_count": 0}}, {"id": "62061596", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Destro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "username": "Ronaldssant", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 621, "tweet_count": 17290, "listed_count": 0}}, {"id": "543781232", "verified": false, "name": "majolonog", "username": "majolonog", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 4870, "tweet_count": 179060, "listed_count": 6}}, {"id": "2239301473", "location": "Antioquia, Colombia", "verified": false, "name": "Javier L\u00f3pez", "username": "javierlopez2014", "public_metrics": {"followers_count": 9606, "following_count": 10390, "tweet_count": 108956, "listed_count": 93}}, {"id": "717535096899772416", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Orgulho de ser Extrema Direita.", "username": "guskatikof2", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 4283, "tweet_count": 30984, "listed_count": 0}}, {"id": "149695716", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "nat", "username": "bfrnatasha", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 319, "tweet_count": 26149, "listed_count": 0}}, {"id": "161907445", "location": "vila da folha", "verified": false, "name": "rock lee \ud83d\udc0d\ud83d\udeac", "username": "r_ockl33", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1279, "tweet_count": 8095, "listed_count": 0}}, {"id": "35945161", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Fernando Victor", "username": "fvsantos", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 4506, "tweet_count": 176256, "listed_count": 4}}, {"id": "47366674", "location": "Sorocaba / SP", "verified": false, "name": "Betina (em \ud83c\udfe1 )", "username": "Bethynna", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 274, "tweet_count": 72440, "listed_count": 2}}, {"id": "1715975820", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Sr. Reality", "username": "SenhorReality", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 493, "tweet_count": 20511, "listed_count": 3}}, {"id": "1000913418973597696", "location": "Avellaneda, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc24\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22", "username": "kiarucabbrera", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 226, "tweet_count": 47452, "listed_count": 0}}, {"id": "1125520385166991360", "verified": false, "name": "Agust\u00edn", "username": "aaguses", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 505, "tweet_count": 3330, "listed_count": 1}}, {"id": "1192133095207702528", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Mensagem Subversiva", "username": "subvertedor", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 589, "tweet_count": 13160, "listed_count": 1}}, {"id": "861623966", "location": "Contagem, Brasil", "verified": false, "name": "Al\u00f4 direita Brasileira !", "username": "Mr_Jinks1", "public_metrics": {"followers_count": 3251, "following_count": 3441, "tweet_count": 41272, "listed_count": 10}}, {"id": "1121804023324131331", "location": "Divin\u00f3polis-MG", "verified": false, "name": "Everaldo Lima \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "everaldolima81", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 682, "tweet_count": 3364, "listed_count": 0}}, {"id": "854537826419036162", "verified": false, "name": "Lukas", "username": "DKSferreira", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 375, "tweet_count": 16430, "listed_count": 0}}, {"id": "8703862", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Jurandir Filho", "username": "jurandirfilho", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}}, {"id": "2518048907", "verified": false, "name": "JCSantosH", "username": "JCeSaHa", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 3101, "tweet_count": 24660, "listed_count": 2}}, {"id": "3151069468", "location": "N\u00e3o \u00e9 da sua conta!", "verified": false, "name": "Sergio Pereira", "username": "NiteroiSergio", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 811, "tweet_count": 14179, "listed_count": 0}}, {"id": "70013699", "location": "Recife", "verified": false, "name": "Machist\u00e3o com caf\u00e9 #Sport117\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83e\udd81", "username": "r3nanjaques", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 981, "tweet_count": 16911, "listed_count": 3}}, {"id": "1089763823743991808", "location": "United States", "verified": false, "name": "Gini", "username": "GiniAbrams", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 303, "tweet_count": 1191, "listed_count": 0}}, {"id": "26677011", "location": "Montes Claros - MG", "verified": false, "name": "Eder Moreira 2\u20e32\u20e3 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "EderMoreira", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1788, "tweet_count": 73077, "listed_count": 0}}, {"id": "1058039780242587648", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Lenir Teresa", "username": "TeresaLenir", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 2246, "tweet_count": 36778, "listed_count": 0}}, {"id": "1186012956116561920", "location": "Curitiba.", "verified": false, "name": "Fernand\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Alves #PL2630Nao", "username": "BRFernandoAlves", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1735, "tweet_count": 118812, "listed_count": 0}}, {"id": "1016708064630755328", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "@EbersonGalv\u00e3o", "username": "EbersonGalvao", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 116, "tweet_count": 41625, "listed_count": 0}}, {"id": "719032421551894528", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "ainara", "username": "_ainaravazquez", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 58, "tweet_count": 13888, "listed_count": 0}}, {"id": "2513763068", "verified": false, "name": "Emma\u2764", "username": "MelanyFuentes7", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1438, "tweet_count": 19195, "listed_count": 1}}, {"id": "834284437", "location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "Capit\u00e3o America *22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "americacapitao7", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2648, "tweet_count": 196283, "listed_count": 2}}, {"id": "1000188748846522368", "location": "P4L", "verified": false, "name": "ge\u00f8. VIU O LOUIS", "username": "ltwplanet", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 576, "tweet_count": 28993, "listed_count": 1}}, {"id": "1131350642554003457", "verified": false, "name": "t\u00f4 na @poemstohes.", "username": "shineharrie", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 653, "tweet_count": 16513, "listed_count": 27}}, {"id": "1105310407013609472", "verified": false, "name": "Denise Ucha", "username": "DeniseUcha", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 173, "tweet_count": 11927, "listed_count": 0}}, {"id": "745055394901405696", "verified": false, "name": "Libardo Ochoa", "username": "libardo_8a", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 196, "tweet_count": 119843, "listed_count": 0}}, {"id": "1327869115", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Guillermo Leon", "username": "guillon2511", "public_metrics": {"followers_count": 10838, "following_count": 10317, "tweet_count": 127726, "listed_count": 20}}, {"id": "1158070900966744064", "verified": false, "name": "Cris Rizatto", "username": "CrisRizatto", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 802, "tweet_count": 7872, "listed_count": 0}}, {"id": "1098274736373710848", "verified": false, "name": "Old", "username": "OldTooOld", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 404, "tweet_count": 7199, "listed_count": 0}}, {"id": "1094766781384851456", "location": "Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "Welton Ara\u00fajo !!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "O_Escolhido1", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 4091, "tweet_count": 9767, "listed_count": 2}}, {"id": "982341739", "verified": false, "name": "fabio", "username": "fabiobnobrega", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 336, "tweet_count": 17047, "listed_count": 0}}, {"id": "584452220", "location": "Rupina\u00e7\u00e3o", "verified": false, "name": "J a c k \ud83c\udded\ud83c\uddf7", "username": "lb2v", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 405, "tweet_count": 10526, "listed_count": 0}}, {"id": "1080868203436347393", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Andressilva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Andress52714778", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 782, "tweet_count": 2596, "listed_count": 1}}, {"id": "760889648411471872", "location": "Pedreiras, Brasil", "verified": false, "name": "Habniesley Carvalho", "username": "HabniCarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 288, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}}, {"id": "3137123447", "verified": false, "name": "\ud83c\udd83\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83c\udd7c\ud83c\udd71\ud83c\udd78\ud83c\udd80\ud83c\udd84\ud83c\udd74", "username": "QFrajolaQ", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1148, "tweet_count": 18801, "listed_count": 0}}, {"id": "1186682495951130625", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "ACB BASQUETE", "username": "acbbasquete", "public_metrics": {"followers_count": 18060, "following_count": 18170, "tweet_count": 10748, "listed_count": 12}}, {"id": "196342207", "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Gra R C", "username": "Gracielcend", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 3603, "tweet_count": 78057, "listed_count": 3}}, {"id": "1053836642916749312", "verified": false, "name": "V. Saiksy", "username": "vendowsaiksy", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1358, "tweet_count": 21848, "listed_count": 1}}, {"id": "247506940", "location": "Imperatriz-Ma", "verified": false, "name": "EDIONE", "username": "Sandaimevasco", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 857, "tweet_count": 56155, "listed_count": 0}}, {"id": "1076125620", "verified": false, "name": "Gamer", "username": "Gamer99531916", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 4598, "tweet_count": 49101, "listed_count": 20}}, {"id": "129602359", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "DavidCondenadit", "username": "DavidCondenadit", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 297, "tweet_count": 17780, "listed_count": 17}}, {"id": "103972911", "location": "Toluca, Estado de M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Tres PM", "username": "trespm", "public_metrics": {"followers_count": 9742, "following_count": 662, "tweet_count": 100477, "listed_count": 130}}, {"id": "747863545686155265", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa/SC", "verified": false, "name": "Marcos Eug\u00eanio Bortolini", "username": "bortolini_e", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 808, "tweet_count": 11408, "listed_count": 0}}, {"id": "1191771963141869569", "verified": false, "name": "Ya'akov", "username": "cohibachurchill", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 426, "tweet_count": 5632, "listed_count": 0}}, {"id": "4277162841", "location": "Madrid. #ROLOFICIAL FanAccount", "verified": false, "name": "\uff33\uff21\uff2d\uff35\uff25\uff2c\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddbd", "username": "ElSamuuux", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 985, "tweet_count": 34240, "listed_count": 1}}, {"id": "2387281386", "location": "London,\u00a0England,\u00a0UK", "verified": false, "name": "Deckard Shaw", "username": "LieutenantDecks", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 72, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}}, {"id": "812296865857372160", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\u24dfRic Passalacqua", "username": "ricpass374", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 3070, "tweet_count": 193510, "listed_count": 4}}, {"id": "763508584332263424", "location": "Santo Andr\u00e9", "verified": false, "name": "Marcelo Poleggios", "username": "MarceloPoleggi1", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1903, "tweet_count": 9081, "listed_count": 0}}, {"id": "476628696", "location": "MiR, Barcelona", "verified": false, "name": "David", "username": "rabasandratana", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 654, "tweet_count": 23967, "listed_count": 2}}, {"id": "372812630", "location": "Madrid", "verified": true, "name": "Irene Montero", "username": "IreneMontero", "public_metrics": {"followers_count": 674477, "following_count": 2158, "tweet_count": 15488, "listed_count": 2413}}, {"id": "976596007", "location": "Rio De Janeiro", "verified": false, "name": "@riorico30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "riorico30", "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 4719, "tweet_count": 38281, "listed_count": 1}}, {"id": "3105897465", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio Sabedotti \u2b50", "username": "marciosabedotti", "public_metrics": {"followers_count": 33869, "following_count": 24225, "tweet_count": 42148, "listed_count": 0}}, {"id": "169953640", "verified": false, "name": "Patricia Roth", "username": "pat_roth", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 466, "tweet_count": 75806, "listed_count": 0}}, {"id": "1085626403289210880", "location": "Florida, USA", "verified": false, "name": "Jane G\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 MAGA!!! A TEMPESTADE VAI PASSAR!!", "username": "JaneGaston4", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 2911, "tweet_count": 9540, "listed_count": 0}}, {"id": "293119735", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Marcos Ledesma \ud83d\udd95\ud83c\udffc#NoALasSAD", "username": "marcos_ledesma", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1065, "tweet_count": 19265, "listed_count": 5}}, {"id": "175476878", "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "verified": false, "name": "X-Kid", "username": "Francocabral30", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2411, "tweet_count": 40533, "listed_count": 3}}, {"id": "214154542", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Tiago Camilo", "username": "tiagocamilossa", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 956, "tweet_count": 10571, "listed_count": 0}}, {"id": "961033271898529792", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Alfredo Muniz", "username": "AlfredoMuniz13", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 89, "tweet_count": 15243, "listed_count": 0}}, {"id": "918852016251777025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Bezerra", "username": "RafaelB96112680", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 35, "tweet_count": 10829, "listed_count": 0}}, {"id": "1890598783", "verified": false, "name": "Larissa \ud83c\udf38", "username": "larissabulgari", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 255, "tweet_count": 2706, "listed_count": 0}}, {"id": "2843999351", "verified": false, "name": "leite de Pinto pra Travesti!", "username": "conect_godinho", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1835, "tweet_count": 115349, "listed_count": 3}}, {"id": "1974937646", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "username": "vitor_corso", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 313, "tweet_count": 37811, "listed_count": 0}}, {"id": "4740269235", "verified": false, "name": "mar", "username": "margomezz12", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 275, "tweet_count": 7096, "listed_count": 0}}, {"id": "874782300806033410", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro, Brasil", "verified": false, "name": "Rafael Freitas", "username": "rafaelc_oficial", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1204, "tweet_count": 106253, "listed_count": 0}}, {"id": "2273179094", "verified": false, "name": "Fernando Luiz  \ud83d\udc49\ud83d\udc49", "username": "9Reis9", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 755, "tweet_count": 73285, "listed_count": 0}}, {"id": "987065655823388673", "verified": false, "name": "Cheiro do Pov\u00e3o", "username": "KropfBard", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 691, "tweet_count": 12530, "listed_count": 0}}, {"id": "272976687", "verified": false, "name": "Gloria  Casaldaliga", "username": "gcasaldaliga", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 120, "tweet_count": 2890, "listed_count": 0}}, {"id": "1115293629520797698", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Fundaci\u00f3 Pere Casald\u00e0liga", "username": "fpcasaldaliga", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 28, "tweet_count": 1904, "listed_count": 9}}, {"id": "927692613980966912", "verified": false, "name": "Valdete Leal", "username": "valdete_leal", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 295, "tweet_count": 2416, "listed_count": 0}}, {"id": "1185968650303483904", "verified": false, "name": "Evangeline \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Evangel84312490", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 127, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}}, {"id": "818482539249725443", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Diego\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Diegodrs86", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 2999, "tweet_count": 4430, "listed_count": 3}}, {"id": "1169625086", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "Antonio Colla\u00e7o Neto 44", "username": "Collaconeto", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 205, "tweet_count": 2339, "listed_count": 0}}, {"id": "92063153", "location": "Santos SP ", "verified": false, "name": "Skorpianna", "username": "skorpianna", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 632, "tweet_count": 12827, "listed_count": 0}}, {"id": "939165392769036289", "verified": false, "name": "desativei.", "username": "joonxgalaxy", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 2710, "tweet_count": 22488, "listed_count": 4}}, {"id": "473276197", "verified": false, "name": "Ricardo Actis Peres", "username": "RicardoActisPer", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 127, "tweet_count": 2326, "listed_count": 1}}, {"id": "1133063640175792131", "verified": false, "name": "Diogo Queiroz", "username": "fdiogoqueiroz", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 108, "tweet_count": 1910, "listed_count": 0}}, {"id": "951130364080218114", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Cami Perez", "username": "PerezXamila", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 263, "tweet_count": 28392, "listed_count": 0}}, {"id": "1159256479037349890", "location": "Luque,Paraguay", "verified": false, "name": "Bea\ud83d\udc3e\ud83d\udc3a", "username": "GloBeaRiva", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 1396, "tweet_count": 2741, "listed_count": 0}}, {"id": "42762670", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "verified": false, "name": "\u00c9amon Moriarty", "username": "ProfMoriarty_Py", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 353, "tweet_count": 24301, "listed_count": 6}}, {"id": "61766049", "verified": false, "name": "Frederico Soares", "username": "RicoLondrina", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1019, "tweet_count": 34527, "listed_count": 1}}, {"id": "476199110", "location": "Monterrubio de Armu\u00f1a, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ud83d\udca8 Juancar \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c\u2697\ufe0f\ud83e\uddea\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83d\udef5\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa8", "username": "JCar47", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 90, "tweet_count": 11423, "listed_count": 16}}, {"id": "611438475", "location": "Aracaju/ Sergipe", "verified": false, "name": "Reymound Ray \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Georay1", "public_metrics": {"followers_count": 3984, "following_count": 3997, "tweet_count": 64720, "listed_count": 6}}, {"id": "910651015334154240", "location": "Barcelona,Catalunya.", "verified": false, "name": "Di So Ru", "username": "deideace", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 610, "tweet_count": 21008, "listed_count": 0}}, {"id": "1052889894568255488", "verified": false, "name": "ElCaso.cat", "username": "elcasocat", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}}, {"id": "1188997792154427393", "verified": false, "name": "@BatedeiraPatriota\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "CinthiaVazBeze1", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 324, "tweet_count": 6425, "listed_count": 0}}, {"id": "701124319", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "o Ra\u00fal \u262d \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udea9", "username": "raulsdk", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1848, "tweet_count": 6577, "listed_count": 1}}, {"id": "9720942", "location": "Sada", "verified": false, "name": "\ud83e\udd94", "username": "chacueco", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1768, "tweet_count": 16867, "listed_count": 10}}, {"id": "1097985821150461953", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Reinaldo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Reinald79751890", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 2069, "tweet_count": 14202, "listed_count": 0}}, {"id": "2214270070", "location": "Lugar Nenhum", "verified": false, "name": "Eu msm", "username": "ElyanSoap", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 618, "tweet_count": 9551, "listed_count": 0}}, {"id": "3329929978", "verified": false, "name": "\ud835\udd7a \ud835\udd92 \ud835\udd94 \ud835\udd8e", "username": "smoke__pxrple", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 330, "tweet_count": 40647, "listed_count": 0}}, {"id": "1098602270265094147", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Naz\u2728", "username": "nazaretleston", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 117, "tweet_count": 6472, "listed_count": 0}}, {"id": "2249095582", "verified": false, "name": "Ana Hern\u00e1ndez", "username": "_anahr19", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 396, "tweet_count": 101189, "listed_count": 0}}, {"id": "747543963310170113", "location": "isa farias ", "verified": false, "name": "\u2018", "username": "apxlais", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1080, "tweet_count": 9394, "listed_count": 2}}, {"id": "635783550", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Gotalo", "username": "Gonza_CAAB", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 245, "tweet_count": 20431, "listed_count": 2}}, {"id": "1158124581984583696", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Rebou\u00e7as2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "rsreboucasbr", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1328, "tweet_count": 10817, "listed_count": 1}}, {"id": "1107449034921385984", "verified": false, "name": "#FechadocomBOLSONARO...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Leandro33547977", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4480, "tweet_count": 32287, "listed_count": 2}}, {"id": "979213988", "verified": false, "name": "Gonza", "username": "gonzaloroldan7_", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 244, "tweet_count": 40127, "listed_count": 3}}, {"id": "4599984622", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Luiz Alberto Knorr\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lutiknorr", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 509, "tweet_count": 15078, "listed_count": 0}}, {"id": "86056460", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Manuel Ramalho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Manuel_Ramalho", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 3307, "tweet_count": 9020, "listed_count": 1}}, {"id": "1189653473421332480", "location": "Amaz\u00f4nia, far, far away...", "verified": false, "name": "Ornitorrinco da Amaz\u00f4nia", "username": "oproprioornito", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 667, "tweet_count": 14726, "listed_count": 0}}, {"id": "68712576", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "verified": true, "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "CarlosBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 2820147, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}}, {"id": "787379079293001728", "location": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Victor  Sarabia", "username": "Willy26030510", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 221, "tweet_count": 8871, "listed_count": 0}}, {"id": "2445330312", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "username": "RaulGtzNR", "public_metrics": {"followers_count": 234689, "following_count": 93, "tweet_count": 82022, "listed_count": 497}}, {"id": "2363916562", "location": " BRASIL", "verified": false, "name": "RESERVADO", "username": "rai4753", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 172, "tweet_count": 20357, "listed_count": 0}}, {"id": "771952069", "location": "Israel", "verified": false, "name": "Olha minha m\u00e1gica!", "username": "StefOber", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 2769, "tweet_count": 6215, "listed_count": 0}}, {"id": "2909776367", "location": "Sao Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Wilson BOLSONARO 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jwilsao", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 4830, "tweet_count": 209765, "listed_count": 1}}, {"id": "294751299", "location": "Bras\u00edlia -DF", "verified": false, "name": "marciohenning", "username": "marciohenning", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 304, "tweet_count": 23044, "listed_count": 0}}, {"id": "98397652", "location": "Washington, DC", "verified": false, "name": "Falange Romana", "username": "laraloide", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 185, "tweet_count": 9952, "listed_count": 0}}, {"id": "34253928", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Luciano Pacheco", "username": "Lucianomarquesp", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 819, "tweet_count": 17677, "listed_count": 2}}, {"id": "62338337", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Mauricio Vaglio", "username": "mvaglio", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1245, "tweet_count": 70679, "listed_count": 8}}, {"id": "448162685", "verified": false, "name": "F\u00e1tima Aguirre\ud83d\udcfc", "username": "fatima99_A", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 419, "tweet_count": 6035, "listed_count": 2}}, {"id": "728348077", "verified": false, "name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}}, {"id": "1170864023061127168", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Leandro P. Andrade", "username": "ndrade_Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 53, "tweet_count": 12450, "listed_count": 0}}, {"id": "1092078808134569984", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Mah Cardoso", "username": "MahCardoso69", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 982, "tweet_count": 5072, "listed_count": 1}}, {"id": "1055643070874746880", "verified": false, "name": "Fellipe", "username": "fellipe0017", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 463, "tweet_count": 2662, "listed_count": 0}}, {"id": "888792941317279744", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "chipiripon", "username": "laviudaazul", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 823, "tweet_count": 143351, "listed_count": 2}}, {"id": "1041693024491716608", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Juliani Medeiros \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "JulianiMed", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 511, "tweet_count": 3085, "listed_count": 0}}, {"id": "637232910", "location": "behind you", "verified": false, "name": "Hypax27", "username": "Hypax27", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 147, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}}, {"id": "1144589603292291074", "verified": false, "name": "Umanegrachamadaclaudinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\ude0d", "username": "Umanegrachamad1", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 271, "tweet_count": 16152, "listed_count": 0}}, {"id": "315870248", "location": "021", "verified": false, "name": "\u2728 EL COROA\u00b9\u00b9 777 \u2720", "username": "igorjosews11", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 367, "tweet_count": 109769, "listed_count": 0}}, {"id": "3734558963", "location": "Rio de Janeiro. Vasco da Gama ", "verified": false, "name": "Beatriz C\u00e2ndido \u2728", "username": "CrvgBeatriz_", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 384, "tweet_count": 14746, "listed_count": 1}}, {"id": "3051323347", "location": "London, England", "verified": false, "name": "Clara \u2605\u5f61", "username": "lClara_Melo", "public_metrics": {"followers_count": 3704, "following_count": 2006, "tweet_count": 45157, "listed_count": 4}}, {"id": "125053885", "location": "Ella-she/her", "verified": false, "name": "Juls \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc96", "username": "JulsSotto", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 2217, "tweet_count": 62024, "listed_count": 8}}, {"id": "1105987156420583426", "verified": false, "name": "#BolsonaroReeleito2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "MauroAlvesZL", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 3323, "tweet_count": 213964, "listed_count": 0}}, {"id": "2153548945", "verified": false, "name": "Caio vinicius", "username": "xlDubz", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 347, "tweet_count": 10373, "listed_count": 0}}, {"id": "60921985", "verified": false, "name": "Fabio Molina", "username": "fabiojmolina", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 948, "tweet_count": 95053, "listed_count": 1}}, {"id": "1104358652511772672", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Wanderson S\u00e1tiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "SatiroWanderson", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 837, "tweet_count": 38404, "listed_count": 0}}, {"id": "956894179136819200", "verified": false, "name": "Rubensfrans@gmail.com  Bolsonaro 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Rubensfransgma1", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 130, "tweet_count": 16374, "listed_count": 0}}, {"id": "165525895", "location": "Silent Hill", "verified": false, "name": "H\u0305\u0352\u030e\u0343\u0303\u0313\u0313\u0367\u0344\u0302e\u0303\u0357\u0300\u0302\u0303\u036c\u036b\u030b\u030a\u0308\u0367\u0313\u0308\u036e\u036an\u0363\u0350k\u0309\u0352\u030c\u0302\u033e\u0351\u030f\u0364\u0368\u036f\u0301", "username": "CapitaoHenk", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 845, "tweet_count": 15517, "listed_count": 2}}, {"id": "2203929263", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Cecilia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83e\udd86\ud83e\udd86\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "username": "ceciliaazem", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1902, "tweet_count": 20894, "listed_count": 6}}, {"id": "37925008", "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil", "verified": false, "name": "Jota Menezes", "username": "Jota44", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1588, "tweet_count": 35892, "listed_count": 0}}, {"id": "70477307", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Silva W. Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "vladescrateus", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1017, "tweet_count": 19723, "listed_count": 1}}, {"id": "476302823", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Victor Rodas", "username": "viko310", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 191, "tweet_count": 3950, "listed_count": 1}}, {"id": "4836302033", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Braian Moreira 22", "username": "_braianmoreira", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 548, "tweet_count": 9953, "listed_count": 0}}, {"id": "1149884507539103745", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Pablo Schrader", "username": "pablo_schrader", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 235, "tweet_count": 6766, "listed_count": 0}}, {"id": "108036617", "location": "Austin, TX", "verified": false, "name": "#STFDeuGOLPE\ud83d\udca9\ud83d\uddd1\ufe0f", "username": "New_Delia", "public_metrics": {"followers_count": 6855, "following_count": 6831, "tweet_count": 452199, "listed_count": 58}}, {"id": "2566275874", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Cozinheiro patriota//\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "WeslleyWbraga", "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 4933, "tweet_count": 110963, "listed_count": 2}}, {"id": "1147368825358311430", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "brunoreiso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d B38", "username": "brunoreiso1", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 227, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}}, {"id": "1102058726", "location": "Tunja calle 15a # 7b 32 ", "verified": false, "name": "TeatroTeb", "username": "teatro_teb", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 272, "tweet_count": 1151, "listed_count": 2}}, {"id": "1140247007317151747", "verified": false, "name": "cmarbarrios@hotmail.com", "username": "cmarbarrioshot1", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 106, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}}, {"id": "4602145947", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "yudy angela pizarro", "username": "yudypizarro91", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 235, "tweet_count": 16354, "listed_count": 0}}, {"id": "195037373", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Lelys Bravo", "username": "lelysbravo", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 631, "tweet_count": 35872, "listed_count": 10}}, {"id": "332259741", "location": "S\u00e3o paulo", "verified": false, "name": "Loy....", "username": "Loydgh", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2831, "tweet_count": 182386, "listed_count": 0}}, {"id": "186797051", "verified": false, "name": "Nestornautadeltuiter", "username": "skainet72", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 3919, "tweet_count": 152718, "listed_count": 1}}, {"id": "54134167", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sara Martin /#Yoapoyoalgobierno \u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Saramurcia", "public_metrics": {"followers_count": 10320, "following_count": 5889, "tweet_count": 367245, "listed_count": 60}}, {"id": "141899382", "location": "El Verdolay, fACHOlandia", "verified": false, "name": "pepechin", "username": "pepechin_", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 265, "tweet_count": 74019, "listed_count": 16}}, {"id": "923726656031862784", "verified": false, "name": "ana carla teti", "username": "anahteti", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1003, "tweet_count": 61741, "listed_count": 1}}, {"id": "204850383", "location": "Colegiales, Ciudad de Bs As", "verified": false, "name": "pancu", "username": "pancu_", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 2477, "tweet_count": 239752, "listed_count": 25}}, {"id": "958328340154322944", "location": "28 reasons", "verified": false, "name": "lala \ud83c\udf31", "username": "ryjinelus", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1125, "tweet_count": 15145, "listed_count": 4}}, {"id": "65245752", "location": "Barretos", "verified": false, "name": "Cris Bolsonaro 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "dinaninanina", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2919, "tweet_count": 48114, "listed_count": 5}}, {"id": "856039359329513472", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "DonzeladeFerro", "username": "meidengh", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 393, "tweet_count": 28839, "listed_count": 1}}, {"id": "112476165", "location": "Joinville SC", "verified": false, "name": "Paulo Br\u00fcning \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "__pbr__", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 203, "tweet_count": 24771, "listed_count": 2}}, {"id": "832046055420211201", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Stellina\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MG #PassaporteNazit\u00e1rioN\u00e3o", "username": "AndStellina", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1275, "tweet_count": 10387, "listed_count": 1}}, {"id": "569422824", "verified": false, "name": "Wellington Rubiks \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "WellingtonRubik", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4096, "tweet_count": 7091, "listed_count": 2}}, {"id": "998357390", "location": "Po\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Sandro Ferreira", "username": "sandro25demarco", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 354, "tweet_count": 21752, "listed_count": 0}}, {"id": "1291820875", "verified": false, "name": "Conto tudo pra m\u00e3e do quico", "username": "r_amadeu", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 167, "tweet_count": 71072, "listed_count": 0}}, {"id": "583101433", "location": "Oxfordshire, United Kingdom", "verified": false, "name": "Efraim Vilella \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u0646", "username": "EfraimVilella", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 695, "tweet_count": 16049, "listed_count": 5}}, {"id": "2560821885", "location": "Parque Xer\u00e9m, Duque de Caxias", "verified": false, "name": "edson.@edzenps38.souza...#22", "username": "edsonpe22770799", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 2023, "tweet_count": 45406, "listed_count": 1}}, {"id": "2976190647", "verified": false, "name": "Marcelo Oliveira", "username": "marcelopepecos", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 1909, "tweet_count": 61740, "listed_count": 3}}, {"id": "43175439", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Fabi - Tamo junto Bolsonaro!\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Fabibiel", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 4715, "tweet_count": 85803, "listed_count": 0}}, {"id": "3156620115", "verified": false, "name": "Daniele Santos", "username": "DcsbeleDaniele", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 173, "tweet_count": 498265, "listed_count": 0}}, {"id": "298198046", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno S. Machado", "username": "brunosposito13", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 129, "tweet_count": 2423, "listed_count": 0}}, {"id": "82341885", "location": "TereHell", "verified": false, "name": "PIX\u00da \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "torrentsquentes", "public_metrics": {"followers_count": 4422, "following_count": 4356, "tweet_count": 152607, "listed_count": 17}}, {"id": "1083404680212942848", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Virg\u00edlio Paix\u00e3o", "username": "PaixaoVirgilio", "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 3597, "tweet_count": 42919, "listed_count": 0}}, {"id": "950859103563337730", "verified": false, "name": "Rick", "username": "ricktargaryen66", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 821, "tweet_count": 46123, "listed_count": 0}}, {"id": "1147628484673409024", "verified": false, "name": "Ryujapan", "username": "FigueredoAlmir", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 0, "tweet_count": 9545, "listed_count": 0}}, {"id": "54268370", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Mixeline", "username": "Mixeline", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1146, "tweet_count": 23183, "listed_count": 0}}, {"id": "266040342", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Dulce Helena \u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "dhfsantos", "public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 4784, "tweet_count": 72510, "listed_count": 2}}, {"id": "783390967764246528", "location": "No meio do mato!!", "verified": false, "name": "Quinho", "username": "MarcoAZanatta10", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 313, "tweet_count": 17589, "listed_count": 1}}, {"id": "1046138448506212352", "verified": false, "name": "taniamfarah@gmail.com", "username": "taniamfarahgma1", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 241, "tweet_count": 15404, "listed_count": 0}}, {"id": "928376231632035842", "location": "Albuquerque, NM", "verified": false, "name": "RoddyBILL", "username": "NeyRibeiro86", "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 4990, "tweet_count": 274063, "listed_count": 1}}, {"id": "1105774679816581120", "verified": false, "name": "Renata \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Reh Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RehBrasileira", "public_metrics": {"followers_count": 3872, "following_count": 4580, "tweet_count": 27426, "listed_count": 0}}, {"id": "948979763397513219", "verified": false, "name": "Gabrielle Heller \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "gabrielleheller", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 64, "tweet_count": 1971, "listed_count": 0}}, {"id": "21195609", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "MoM\u00f4", "username": "poesiaepalavrao", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 819, "tweet_count": 18096, "listed_count": 13}}, {"id": "1605770876", "location": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "Cecilia Roteli", "username": "RoteliCecilia", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 152, "tweet_count": 7596, "listed_count": 0}}, {"id": "1041112410139095040", "verified": false, "name": "k\u00e1", "username": "KakaFlp", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 617, "tweet_count": 38141, "listed_count": 0}}, {"id": "2745759835", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 CLEOPHANO1 B22", "username": "cleophano1", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1807, "tweet_count": 74758, "listed_count": 6}}, {"id": "1048744035484160001", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Dante\ud83e\udd5b", "username": "rouuudiiz", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 860, "tweet_count": 14642, "listed_count": 0}}, {"id": "149997167", "location": "C\u00facuta, Colombia", "verified": false, "name": "Johan Sanchez Gamboa", "username": "JohanSGamboa", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 2075, "tweet_count": 164473, "listed_count": 31}}, {"id": "519811050", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "RICHARD", "username": "sniperbrazuca", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 2574, "tweet_count": 26761, "listed_count": 1}}, {"id": "708310166", "location": "Catanduva SP", "verified": false, "name": "Tadeu Aguena Arakaki", "username": "tadeusam", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 212, "tweet_count": 33876, "listed_count": 1}}, {"id": "1179783131873845248", "verified": false, "name": "Dungeon Master", "username": "Master63248857", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 0, "tweet_count": 2241, "listed_count": 0}}, {"id": "67941577", "verified": false, "name": "Kingloko00", "username": "Saibot_bf", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 386, "tweet_count": 4849, "listed_count": 1}}, {"id": "1053095777306853376", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Bom Sonaro", "username": "abreu_smith", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1742, "tweet_count": 21209, "listed_count": 1}}, {"id": "74280110", "verified": false, "name": "Andreia Trevisan", "username": "DeiaTrevisan", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 510, "tweet_count": 17913, "listed_count": 0}}, {"id": "2847146087", "location": "United States", "verified": false, "name": "Michel Poliny \ud83e\udd5b\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83e\udd21\ud83c\udf0e", "username": "MichelPoliny", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 187, "tweet_count": 8534, "listed_count": 0}}, {"id": "44098103", "verified": false, "name": "TiagoSG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "TiagoSG22", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 836, "tweet_count": 105060, "listed_count": 2}}, {"id": "1059529654254690311", "location": "EUA", "verified": false, "name": "Jacinta Toledo", "username": "JacintaToledo", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1328, "tweet_count": 108531, "listed_count": 1}}, {"id": "1083810714559696901", "location": "Montes Claros, Brasil", "verified": false, "name": "Handersonpc", "username": "Handersonpc1", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 4997, "tweet_count": 6705, "listed_count": 0}}, {"id": "1140292972539514882", "verified": false, "name": "thaisdebh", "username": "thaisdebh", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 0, "tweet_count": 27896, "listed_count": 0}}, {"id": "45587699", "location": "S\u00e3o Luis", "verified": false, "name": "\u03bc\u03bf\u03bb\u03c9\u03bd \u03bb\u03b1\u03b2\u03b5", "username": "marcussl", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 3867, "tweet_count": 15528, "listed_count": 0}}, {"id": "885902669268889602", "location": "Itoupava Central, Blumenau", "verified": false, "name": "Abner Guimar\u00e3es", "username": "AbnerAfonso88", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 118, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}}, {"id": "309239017", "verified": false, "name": "Vini\u00e7\u00e3o_ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "vinicao_", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 941, "tweet_count": 37302, "listed_count": 0}}, {"id": "1018704455842312192", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "JMarcosSat", "username": "JMarcosSat", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 182, "tweet_count": 14650, "listed_count": 0}}, {"id": "1151062921583058944", "location": "Makinohara,Shizuoka", "verified": false, "name": "JOTTA BATYSTA", "username": "baptista_j", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 682, "tweet_count": 3906, "listed_count": 0}}, {"id": "115779753", "location": "Brazil - MG - capital GALO.", "verified": false, "name": "Leonardo Freitas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Leomfr", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1666, "tweet_count": 178702, "listed_count": 33}}, {"id": "142826662", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "sherli", "username": "sherliv", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1167, "tweet_count": 259990, "listed_count": 1}}, {"id": "1025587605218447363", "verified": false, "name": "Richard Sant'Anna", "username": "RichardSantAnn4", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1237, "tweet_count": 26042, "listed_count": 0}}, {"id": "993117580901736448", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "gomesferiado", "username": "gomesferiado", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 553, "tweet_count": 31233, "listed_count": 0}}, {"id": "143485310", "verified": false, "name": "Fernando Almeida", "username": "ferassal", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 501, "tweet_count": 41215, "listed_count": 0}}, {"id": "53722632", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio de Paula", "username": "sergioldepaula", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1120, "tweet_count": 3444, "listed_count": 2}}, {"id": "151597464", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "name": "Winston Wander \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "winstonwander", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 2743, "tweet_count": 15386, "listed_count": 1}}, {"id": "480880437", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Helena Corr\u00eaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "helenamaria2012", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 317, "tweet_count": 63139, "listed_count": 0}}, {"id": "2439206465", "verified": false, "name": "D.Rodriguez", "username": "77drodriguez77", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 911, "tweet_count": 11937, "listed_count": 0}}, {"id": "51307553", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "wilklis", "username": "wilklisproh", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 535, "tweet_count": 33154, "listed_count": 219}}, {"id": "310998792", "verified": false, "name": "DOKTHOR666", "username": "docthor666", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 931, "tweet_count": 18316, "listed_count": 0}}, {"id": "340283630", "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Jerrx Galicia", "username": "JerrxG13", "public_metrics": {"followers_count": 60289, "following_count": 192, "tweet_count": 97692, "listed_count": 379}}, {"id": "477276319", "verified": false, "name": "alvaro", "username": "alvpeixo", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 198, "tweet_count": 5443, "listed_count": 0}}, {"id": "1187120433268744192", "location": "cerca.", "verified": false, "name": "Margo Channing", "username": "MargoChanning9", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 2198, "tweet_count": 3534, "listed_count": 0}}, {"id": "986951290067484673", "verified": false, "name": "NPD", "username": "NNadtyd", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 707, "tweet_count": 7132, "listed_count": 0}}, {"id": "65144350", "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "verified": false, "name": "Denyson Assun\u00e7ao", "username": "Dr_Denyson", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 253, "tweet_count": 8583, "listed_count": 10}}, {"id": "1245212461", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "GM 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "gmatias38", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 445, "tweet_count": 19026, "listed_count": 0}}, {"id": "2868395737", "verified": false, "name": "Roberto Cortes", "username": "Roberto57402197", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 132, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}}, {"id": "1124554625347198976", "verified": false, "name": "Eli Megiddo", "username": "elimegiddo", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1436, "tweet_count": 11292, "listed_count": 1}}, {"id": "1040751408813953024", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "BarrosR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RayolB", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 740, "tweet_count": 75379, "listed_count": 0}}, {"id": "56751474", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Anderson Almeida", "username": "Anderson2512", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1689, "tweet_count": 268703, "listed_count": 2}}, {"id": "141003325", "verified": false, "name": "Elvis", "username": "lacerdistabr", "public_metrics": {"followers_count": 6524, "following_count": 2175, "tweet_count": 28074, "listed_count": 7}}, {"id": "1128661826735157249", "verified": false, "name": "Rev", "username": "0193rev", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 148, "tweet_count": 1919, "listed_count": 0}}, {"id": "1125954297978597377", "location": "Paulista - PE", "verified": false, "name": "Silvio J\u00fanior", "username": "SilvioVieirade1", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 58, "tweet_count": 1637, "listed_count": 0}}, {"id": "62814805", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Andr\u00e9 Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "AndreLCarlos", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 3486, "tweet_count": 111929, "listed_count": 2}}, {"id": "1935965154", "location": "S\u00e3o Carlos - SP. ", "verified": false, "name": "Peao Dourado e Pratini Moda Viola -016-99768-1732", "username": "MarcalDalva", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 141, "tweet_count": 18252, "listed_count": 0}}, {"id": "357755546", "verified": false, "name": "BrunoLacerda\ud83d\udc6a\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764 #VotoAuditavelJa", "username": "brunueo", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 470, "tweet_count": 4843, "listed_count": 0}}, {"id": "3082066600", "location": "Rep\u00fablica de Mataderos", "verified": false, "name": "Ale Gagiulo", "username": "agagiulo", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1141, "tweet_count": 50873, "listed_count": 3}}, {"id": "772089428525416448", "location": "Atl\u00e1ntida", "verified": false, "name": "Dar el Salto", "username": "su_zapato", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 4995, "tweet_count": 22462, "listed_count": 21}}, {"id": "712207123", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mar /\u2764\ufe0f", "username": "sanz62_", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1178, "tweet_count": 96734, "listed_count": 5}}, {"id": "837012981330366464", "verified": false, "name": "C. JIMENEZ", "username": "igeamuel", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 115, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}}, {"id": "30861738", "location": "Colombia", "verified": true, "name": "Bruce Mac Master", "username": "BruceMacMaster", "public_metrics": {"followers_count": 78471, "following_count": 10948, "tweet_count": 23222, "listed_count": 371}}, {"id": "1044917446891778051", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Debora Santos", "username": "DeboraDCMS", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 922, "tweet_count": 39599, "listed_count": 0}}, {"id": "1030628363206057984", "verified": false, "name": "Waldir Santana 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "Waldir03453138", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 602, "tweet_count": 932, "listed_count": 0}}, {"id": "44516972", "location": "Cachoeira do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Uai tch\u00ea! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "anacandian", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 409, "tweet_count": 6449, "listed_count": 2}}, {"id": "324549643", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Hiago Hoshihara", "username": "HiagoHoshihara", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 242, "tweet_count": 2777, "listed_count": 0}}, {"id": "1081500823094480896", "verified": false, "name": "Lorna Jacob", "username": "LornaJacob11", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 224, "tweet_count": 11198, "listed_count": 0}}, {"id": "236454760", "location": "A dos cuadras", "verified": false, "name": "Facundo Mounes \ud83d\udc9a NO MANES", "username": "facundomounes", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 337, "tweet_count": 48079, "listed_count": 38}}, {"id": "1136742851340066822", "verified": false, "name": "Roberto William", "username": "r_william_a", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 120, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}}, {"id": "63942368", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "PatyGiani", "username": "patygiani", "public_metrics": {"followers_count": 6649, "following_count": 2831, "tweet_count": 142517, "listed_count": 36}}, {"id": "2807682882", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Maciel", "username": "hawkfemto", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 1565, "listed_count": 0}}, {"id": "2440686168", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Jaques", "username": "JoaoJaques77", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 2126, "tweet_count": 144318, "listed_count": 1}}, {"id": "1184172304596688896", "verified": false, "name": "marce.lemos", "username": "marcelemos12", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 81, "tweet_count": 463, "listed_count": 0}}, {"id": "2387795467", "location": "Tavira", "verified": false, "name": "Sidozio", "username": "JoaoSidozio14", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 287, "tweet_count": 4138, "listed_count": 0}}, {"id": "86944033", "verified": false, "name": "zerado", "username": "bouhabib", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 112, "tweet_count": 3555, "listed_count": 0}}, {"id": "69342230", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "cidabravo", "username": "cidabravo", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 722, "tweet_count": 14258, "listed_count": 1}}, {"id": "790680196185751554", "verified": false, "name": "Eri \ud83d\udc9a", "username": "eriroque2", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 884, "tweet_count": 2720, "listed_count": 0}}, {"id": "760178871358619648", "location": "021, ZN", "verified": false, "name": "Caio", "username": "RaphaelCaio22", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 359, "tweet_count": 30531, "listed_count": 0}}, {"id": "4442573063", "verified": false, "name": "Elena Auberdiac", "username": "elenaauberdiac", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 307, "tweet_count": 165109, "listed_count": 4}}, {"id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "verified": true, "name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231102, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}}, {"id": "636624735", "verified": false, "name": "lhmachado81", "username": "nfernandalucas", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 164, "tweet_count": 63487, "listed_count": 3}}, {"id": "754419446047989760", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Rosario Olivera", "username": "lanoire28", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 67, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}}, {"id": "187638203", "location": "Garopaba, Brasil", "verified": false, "name": "Esperando Con Memoria", "username": "gdelcar", "public_metrics": {"followers_count": 5126, "following_count": 5587, "tweet_count": 32915, "listed_count": 2}}, {"id": "983879462562549761", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "username": "JoaoEsteche", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 196, "tweet_count": 23276, "listed_count": 0}}, {"id": "1276772659", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Thyago Freitas", "username": "thyagodesign", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1158, "tweet_count": 3488, "listed_count": 0}}, {"id": "224329167", "location": "RAMOS", "verified": false, "name": "RUBENS", "username": "GRUPOCETRO", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 0, "tweet_count": 5162, "listed_count": 0}}, {"id": "839874641183244289", "verified": false, "name": "Diego", "username": "piolh0viajante", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 140, "tweet_count": 10477, "listed_count": 0}}, {"id": "1157120172198699008", "verified": false, "name": "Thiago M.", "username": "tmnc94", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 56, "tweet_count": 785, "listed_count": 0}}, {"id": "2873796833", "location": "Na puta que pariu", "verified": false, "name": "sat\u00e3", "username": "what_nat", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 420, "tweet_count": 24909, "listed_count": 1}}, {"id": "2896779683", "location": "Freguesia-RJ", "verified": false, "name": "F\u00e1bio", "username": "MrFabioJr", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 265, "tweet_count": 14615, "listed_count": 0}}, {"id": "1686721303", "verified": false, "name": "L\u00e9o", "username": "leoovargasCRF", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 536, "tweet_count": 57300, "listed_count": 3}}, {"id": "3389086193", "location": "Capital do Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Denarius \u1d9c\u02e2\u1d9c (34/45)", "username": "sketdaniel", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 120, "tweet_count": 43066, "listed_count": 0}}, {"id": "3866128822", "location": "PALMEIRAS DE GOI\u00c1S", "verified": false, "name": "VALDIR LEITTE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "username": "valdir_leitte", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1959, "tweet_count": 31694, "listed_count": 2}}, {"id": "1041731101541244928", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "\u00c9rika", "username": "Eryka95367925", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 363, "tweet_count": 7233, "listed_count": 0}}, {"id": "50512358", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Dri\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1\ud83c\udf3b\u00ae\ufe0f", "username": "DriicaaMR", "public_metrics": {"followers_count": 2954, "following_count": 3287, "tweet_count": 84352, "listed_count": 0}}, {"id": "394995982", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "La T\u00e1pita Del Termo", "username": "DnAkd2947", "public_metrics": {"followers_count": 11977, "following_count": 7395, "tweet_count": 461081, "listed_count": 48}}, {"id": "161722399", "location": "Texas, USA", "verified": false, "name": "Ruben Sinop", "username": "rjerke_snp", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1408, "tweet_count": 96327, "listed_count": 2}}, {"id": "3294708154", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Aldeniza_vida_lowcarb", "username": "AldenizaVLowcab", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 342, "tweet_count": 5245, "listed_count": 1}}, {"id": "3504318874", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "ElNacional .cat", "username": "elnacionalcat_e", "public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 338, "tweet_count": 426430, "listed_count": 195}}, {"id": "1052885642214965250", "verified": false, "name": "ElCaso.com", "username": "elcasocom", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}}, {"id": "935274313850253312", "verified": false, "name": "El Salto Extremadura", "username": "ElSalto_Ext", "public_metrics": {"followers_count": 3727, "following_count": 4983, "tweet_count": 11912, "listed_count": 32}}, {"id": "90725961", "verified": true, "name": "El Salto", "username": "ElSaltoDiario", "public_metrics": {"followers_count": 207373, "following_count": 2534, "tweet_count": 122042, "listed_count": 4017}}, {"id": "3374563353", "verified": true, "name": "ElNacional.cat", "username": "elnacionalcat", "public_metrics": {"followers_count": 185213, "following_count": 710, "tweet_count": 561325, "listed_count": 1531}}, {"id": "496490183", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Jair Fernandes", "username": "Jairfernandes10", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 505, "tweet_count": 3739, "listed_count": 0}}, {"id": "777210312542023680", "location": "Rafael Calzada", "verified": false, "name": "Fede", "username": "poliffemo", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 945, "tweet_count": 10835, "listed_count": 0}}, {"id": "1033837182", "location": "RoBots ", "verified": false, "name": "YN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "RamonVeras2", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1364, "tweet_count": 6355, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "author_id": "2892290499", "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "id": "1192767863398043649", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}}, {"text": "voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o marginais que se aproveitam da situa\u00e7\u00e3o. muitos desses nem entram no est\u00e1dio, s\u00f3 v\u00e3o pra pista brigar", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T09:40:42.000Z", "author_id": "902302982800375808", "edit_history_tweet_ids": ["1192738707633299457"], "id": "1192738707633299457", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9171, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 106, "quote_count": 0}}, {"text": "Flamengo joga pouco, mas o suficiente para vencer um rival que deixou o futebol de lado\n\nVeja a an\u00e1lise do cl\u00e1ssico \u27a1\ufe0f https://t.co/uFhw0KL0kq https://t.co/WwJRsuCWXi", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T11:38:48.000Z", "author_id": "10842792", "edit_history_tweet_ids": ["1192768427208925184"], "id": "1192768427208925184", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9816, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/uFhw0KL0kq", "expanded_url": "http://glo.bo/2K1nhQ0", "display_url": "glo.bo/2K1nhQ0"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/WwJRsuCWXi", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1192768427208925184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwJRsuCWXi", "media_key": "3_1192768403901177859"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 222, "like_count": 2733, "quote_count": 157}}, {"text": "#CDMX | Un hombre pelea con su pareja, le dispara y finalmente se suicida en la Alameda Sur https://t.co/37QdHcjBzG", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T03:10:03.000Z", "author_id": "41156599", "edit_history_tweet_ids": ["1192640396767223808"], "id": "1192640396767223808", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5098, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/37QdHcjBzG", "expanded_url": "http://ow.ly/RUJO50x5o0w", "display_url": "ow.ly/RUJO50x5o0w"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}}, {"text": "Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embarazo. Est\u00e1 en depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. Por n\u00famero de semanas, el procedimiento no se puede realizar en Ibagu\u00e9. \u00bfAlguna abogada o abogado que nos colabore?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-07T03:02:15.000Z", "author_id": "941560693", "edit_history_tweet_ids": ["1192276046193811456"], "id": "1192276046193811456", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "EPS Coomeva"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 41, "like_count": 274, "quote_count": 11}}, {"text": "Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/qzBOeLsagL", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T11:20:08.000Z", "author_id": "38356387", "edit_history_tweet_ids": ["1192763729735233536"], "id": "1192763729735233536", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qzBOeLsagL", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192504835146493954", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192504835146493954"}]}, {"text": "A fanbase se virou pra ajudar na era revival \nA fanbase se virou pra manter os 'hits' na era dos singles soltos \nA fanbase se matou de dar stream/pedir nas r\u00e1dios/divulgar pra pegar o #1 \nE a SELENA e GRAVADORA fizerem oq? Exatamente, NADA https://t.co/yaNXhIgncc", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-07T20:57:48.000Z", "author_id": "2300129791", "edit_history_tweet_ids": ["1192546717570359296"], "id": "1192546717570359296", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/yaNXhIgncc", "expanded_url": "https://twitter.com/selenasgood/status/1192546717570359296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yaNXhIgncc", "media_key": "16_1192546688843624466"}]}}, {"text": "Avui celebrem la 2a Jornada sobre conducta su\u00efcida en #joves: #salut i #educaci\u00f3, un encreuament de camins.\n\n#ConductaSu\u00efcida #ConductaAutol\u00edtica #ConductaAutolesiva #autolesi\u00f3 #adolescents\n#salutmentalCSA #formaci\u00f3CSA #AulaObertaCSA @AulaOberta_CSA https://t.co/NRrlLZdncJ", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-08T10:21:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 234, "end": 249, "username": "AulaOberta_CSA", "id": "3889151716"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "joves"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "salut"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "educaci\u00f3"}, {"start": 109, "end": 125, "tag": "ConductaSu\u00efcida"}, {"start": 126, "end": 145, "tag": "ConductaAutol\u00edtica"}, {"start": 146, "end": 165, "tag": "ConductaAutolesiva"}, {"start": 166, "end": 176, "tag": "autolesi\u00f3"}, {"start": 177, "end": 189, "tag": "adolescents"}, {"start": 190, "end": 205, "tag": "salutmentalCSA"}, {"start": 206, "end": 218, "tag": "formaci\u00f3CSA"}, {"start": 219, "end": 233, "tag": "AulaObertaCSA"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/NRrlLZdncJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Hospitaligd/status/1192749085478010885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRrlLZdncJ", "media_key": "3_1192749079417241600"}]}, "author_id": "2976184097", "edit_history_tweet_ids": ["1192749085478010885"], "id": "1192749085478010885", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T12:55:04.000Z", "author_id": "86333519", "edit_history_tweet_ids": ["1192062846248640512"], "id": "1192062846248640512", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.345, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.3383, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 38, "like_count": 2677, "quote_count": 58}}, {"text": "Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda del Sur en @Alcaldia_Coy https://t.co/yuHII6jdnv", "lang": "es", "created_at": "2019-11-07T22:16:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "Alcaldia_Coy", "id": "122751413"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 125, "probability": 0.5045, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda del Sur"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/yuHII6jdnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Armando_Mtz_A7/status/1192566496527974400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yuHII6jdnv", "media_key": "7_1192566413141012480"}]}, "author_id": "107858754", "edit_history_tweet_ids": ["1192566496527974400"], "id": "1192566496527974400", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 19, "like_count": 51, "quote_count": 7}}, {"text": "Voc\u00eas s\u00e3o F0D@#! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nSegunda-feira tem mais uma batalha! Lutaremos! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udd25 #VamosFOGO #Ningu\u00e9mAmaComoAGente \n\n\ud83d\udcf8 Vitor Silva / Botafogo https://t.co/dMx7uwdajo", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:03:53.000Z", "author_id": "69588362", "edit_history_tweet_ids": ["1192789841664249858"], "id": "1192789841664249858", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 82, "tag": "VamosFOGO"}, {"start": 83, "end": 104, "tag": "Ningu\u00e9mAmaComoAGente"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5316, "type": "Organization", "normalized_text": "VamosFOGO"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor Silva"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.946, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/dMx7uwdajo", "expanded_url": "https://twitter.com/Botafogo/status/1192789841664249858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dMx7uwdajo", "media_key": "3_1192789831161651201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1123, "reply_count": 2393, "like_count": 5124, "quote_count": 1119}}, {"text": "\ud83d\udcf1 El desconsolado llanto de una estrella de Fortnite tras su expulsi\u00f3n de por vida de la plataforma \u00bb https://t.co/1mG4en4PUd https://t.co/fwIT0PxsN7", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T02:30:00.000Z", "author_id": "24952459", "edit_history_tweet_ids": ["1192630317045157895"], "id": "1192630317045157895", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9866, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/1mG4en4PUd", "expanded_url": "https://t13.cl/320873", "display_url": "t13.cl/320873"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/fwIT0PxsN7", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1192630317045157895/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwIT0PxsN7", "media_key": "3_1192628693539139584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 27, "like_count": 13, "quote_count": 3}}, {"text": "Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3TtVaXYy", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T06:16:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 98, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "Geminiana"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 12, "end": 14, "probability": 0.6578, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZT3TtVaXYy", "expanded_url": "https://twitter.com/qdpsquad/status/1192687327535157248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZT3TtVaXYy", "media_key": "7_1192687260917018624"}]}, "author_id": "1073989570830745600", "edit_history_tweet_ids": ["1192687327535157248"], "id": "1192687327535157248", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 7, "like_count": 236, "quote_count": 5}}, {"text": "Todo mundo preocupado cmg ultimamente, t\u00f4 entendendo nada!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:21:15.000Z", "author_id": "1029335142362505217", "edit_history_tweet_ids": ["1192794212514832384"], "id": "1192794212514832384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Acusado de matar Marielle usava foto de Bolsonaro no perfil do WhatsApp https://t.co/XpsHXg560R", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T10:18:41.000Z", "author_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1192748264291995649"], "id": "1192748264291995649", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/XpsHXg560R", "expanded_url": "http://zpr.io/tpnZb", "display_url": "zpr.io/tpnZb", "unwound_url": "https://painel.blogfolha.uol.com.br/?p=34737&utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 684, "reply_count": 286, "like_count": 2986, "quote_count": 118}}, {"text": "Entendo a frequ\u00eancia regular em minist\u00e9rio. Ajuda, mas n basta. A lideran\u00e7a se contenta em ver os filhos presentes em c\u00e9lulas e cultos, sem falta, como se fosse um col\u00e9gio, mas isso nunca foi uma m\u00e9trica de sa\u00fade espiritual.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:23:55.000Z", "author_id": "79572657", "edit_history_tweet_ids": ["1192794879807696898"], "id": "1192794879807696898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@PLIBBarcelona Es la \u00fanica manera que se les ocurre para tapar la realidad. Un estado deficitario que sigue convocando oposiciones es un estado suicida. Por eso recurren al la pol\u00edtica ideol\u00f3gica y no al la econ\u00f3mica.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T10:46:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PLIBBarcelona", "id": "1089249113483472896"}]}, "in_reply_to_user_id": "1089249113483472896", "author_id": "149349214", "edit_history_tweet_ids": ["1192755178983895045"], "id": "1192755178983895045", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192753008855191552"}]}, {"text": "@LucasAzevedo92 @jutmotta N\u00e3o te menosprezei. Apenas digo que uma ideologia que matou milh\u00f5es de pessoas ao redor do mundo e \u00e9 anti-crist\u00e3 n\u00e3o tem nada parecido com a direita.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:20:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LucasAzevedo92", "id": "828606180566110210"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "jutmotta", "id": "2852672332"}]}, "in_reply_to_user_id": "828606180566110210", "author_id": "199487727", "edit_history_tweet_ids": ["1192793996281679875"], "id": "1192793996281679875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192792768625684481"}]}, {"text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "lang": "es", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "author_id": "17549677", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "id": "1192471887902842880", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}}, {"text": "Adara: siento como si me hubiesen sacado algo de aqu\u00ed(\u2764) joderrrr \ud83d\udc94\ud83d\ude2d #GHVIP8N https://t.co/0TBheedy31", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T02:52:48.000Z", "author_id": "1043264617546481664", "edit_history_tweet_ids": ["1192636054681075712"], "id": "1192636054681075712", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "GHVIP8N"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "Adara"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP8N"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0TBheedy31", "expanded_url": "https://twitter.com/Cebaita/status/1192636054681075712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0TBheedy31", "media_key": "3_1192636038503636992"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0TBheedy31", "expanded_url": "https://twitter.com/Cebaita/status/1192636054681075712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0TBheedy31", "media_key": "3_1192636042471464960"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0TBheedy31", "expanded_url": "https://twitter.com/Cebaita/status/1192636054681075712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0TBheedy31", "media_key": "3_1192636046242131973"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0TBheedy31", "expanded_url": "https://twitter.com/Cebaita/status/1192636054681075712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0TBheedy31", "media_key": "3_1192636052328124416"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 16, "like_count": 287, "quote_count": 10}}, {"text": "STJD analisar\u00e1 imagens de confus\u00f5es no jogo contra o Flamengo, e Botafogo pode ser denunciado\nhttps://t.co/LzTFelukRB via @jornalodia", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:54:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 133, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4833, "type": "Organization", "normalized_text": "STJD"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/LzTFelukRB", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/esporte/botafogo/2019/11/5823258-stjd-analisara-imagens-de-confusoes-no-jogo-contra-o-flamengo-e-botafogo-pode-ser-denunciado.html?utm_source=mobile&utm_medium=social&utm_campaign=twitterArticle", "display_url": "odia.ig.com.br/esporte/botafo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/esporte/botafogo/2019/11/5823258-stjd-analisara-imagens-de-confusoes-no-jogo-contra-o-flamengo-e-botafogo-pode-ser-denunciado.html?utm_source=mobile&utm_medium=social&utm_campaign=twitterArticle"}]}, "author_id": "466976176", "edit_history_tweet_ids": ["1192787560403259392"], "id": "1192787560403259392", "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 112, "like_count": 2069, "quote_count": 68}}, {"text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "author_id": "842028379", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "id": "1192195633526067201", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}}, {"text": "Fui eleito para chefiar um dos Poderes da Rep\u00fablica e assim o farei enquanto Deus permitir. Pela manh\u00e3 estarei na formatura de novos 500 policiais federais. \u00c0 tarde em Goi\u00e1s na entrega de \u00f4nibus escolares e agenda com o Governador Caiado. Bom dia a todos. https://t.co/AWwaYn7Vhz", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T11:33:51.000Z", "author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1192767184419901440"], "id": "1192767184419901440", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.4701, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8654, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.9466, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/AWwaYn7Vhz", "expanded_url": "http://youtu.be/p_bW05l8Sxo", "display_url": "youtu.be/p_bW05l8Sxo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=p_bW05l8Sxo&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4589, "reply_count": 6102, "like_count": 39701, "quote_count": 624}}, {"text": "O Estado de Direito \u00e9 um dos pilares de nossa civiliza\u00e7\u00e3o, assegurando que a Lei seja aplicada igualmente a todos. Mas, hoje, dia 8 de novembro de 2019, cabe perguntar: onde est\u00e1 o Estado de Direito no Brasil? Ao sabor da pol\u00edtica? https://t.co/q6G9Zo627s", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:37:38.000Z", "author_id": "1058819604741525510", "edit_history_tweet_ids": ["1192783235006287872"], "id": "1192783235006287872", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.7782, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/q6G9Zo627s", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralMourao/status/1192783235006287872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q6G9Zo627s", "media_key": "3_1192783224751247362"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8149, "reply_count": 6806, "like_count": 41329, "quote_count": 1229}}, {"text": "1)STF acaba com Pris\u00e3o em 2\u00aa Inst\u00e2ncia. Lula vai ser solto. 2)STF julgar\u00e1 imparcialidade de Moro e condena\u00e7\u00f5es. Lula poder\u00e1 disputar elei\u00e7\u00f5es. 3) Felipe Francischini CCJ tem que aprovar PEC da pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia e acabar com Festa do PT.\nASSISTAM: https://t.co/yfCph29dWj", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:04:42.000Z", "author_id": "42736936", "edit_history_tweet_ids": ["1192790045914271746"], "id": "1192790045914271746", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9678, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9898, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 146, "end": 164, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Francischini"}, {"start": 238, "end": 239, "probability": 0.9406, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/yfCph29dWj", "expanded_url": "https://bit.ly/34H5Agn", "display_url": "bit.ly/34H5Agn", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/FernandoFrancischiniBR/videos/1stf-acaba-com-pris%C3%A3o-em-2%C2%AA-inst%C3%A2ncia-lula-vai-ser-solto-2stf-julgar%C3%A1-imparciali/3454065887999229/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 643, "reply_count": 312, "like_count": 3220, "quote_count": 61}}, {"text": "Enquete: o que muda politicamente para Bolsonaro com a soltura de Lula? https://t.co/ksAKKTqoJF (via @gprepublica)", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:36:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 113, "username": "gprepublica", "id": "135931441"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.99, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ksAKKTqoJF", "expanded_url": "http://bit.ly/2JZGq4Y", "display_url": "bit.ly/2JZGq4Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/enquete-cenario-politico-bolsonaro-soltura-de-lula/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=gazeta-do-povo"}]}, "author_id": "15084884", "edit_history_tweet_ids": ["1192782842717077504"], "id": "1192782842717077504", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 31, "like_count": 23, "quote_count": 5}}, {"text": "O presidente Jair Bolsonaro declarou:\n\n\"Pela primeira vez o #Brasil acompanha os #EUA na quest\u00e3o do embargo para #Cuba. Aquilo n\u00e3o \u00e9 uma democracia, \u00e9 uma ditadura, tem que ser tratada como tal.\u201d \n\nhttps://t.co/ZbWwYinf4t", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T10:30:08.000Z", "author_id": "1388402174", "edit_history_tweet_ids": ["1192751148727451648"], "id": "1192751148727451648", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Brasil"}, {"start": 81, "end": 85, "tag": "EUA"}, {"start": 113, "end": 118, "tag": "Cuba"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/ZbWwYinf4t", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/cuba-tem-que-ser-tratada-como-ditadura-diz-bolsonaro/", "display_url": "renovamidia.com.br/cuba-tem-que-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/cuba-tem-que-ser-tratada-como-ditadura-diz-bolsonaro/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 22, "like_count": 1562, "quote_count": 9}}, {"text": "El Presidente electo Fernandez dice que a @CFKArgentina la persegu\u00edan para meterla presa. \nNadie la denunci\u00f3 m\u00e1s que \u00e9l. \nEsta nota la escribi\u00f3 usted Alberto. \ud83d\udc47Saludos. \n\nHasta que el silencio aturda a la Presidenta https://t.co/Qe2OSyJ2et", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T04:44:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 55, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6384, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Qe2OSyJ2et", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/1768893", "display_url": "lanacion.com.ar/1768893", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580276078613929984/ljuH5inl?format=jpg&name=orig", "width": 513, "height": 50}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580276078613929984/ljuH5inl?format=jpg&name=150x150", "width": 50, "height": 50}], "status": 200, "title": "Hasta que el silencio aturda a la Presidenta", "description": "Hasta que el silencio aturda a la Presidenta", "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/hasta-que-el-silencio-aturda-a-la-presidenta-nid1768893/"}]}, "author_id": "1864835456", "edit_history_tweet_ids": ["1191939277380313088"], "id": "1191939277380313088", "public_metrics": {"retweet_count": 7166, "reply_count": 392, "like_count": 10215, "quote_count": 319}}, {"text": "\u201cVIZCARRA ES UN PELELE\u201d Mauricio Mulder. \n\nSigan su entrevista en ATV+ en este momento, canal 32. Por cierto la cara de la conductora cuando Mauricio le dice PELELE a Vizcarra es de una sorpresa tan grandeeee, DISIMULEN UN POCO POR FAVOR. https://t.co/KMoU4eAsDX", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T01:29:26.000Z", "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1191890299376848896"], "id": "1191890299376848896", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3428, "type": "Person", "normalized_text": "VIZCARRA"}, {"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6548, "type": "Organization", "normalized_text": "ATV+"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.7148, "type": "Organization", "normalized_text": "canal 32"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/KMoU4eAsDX", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191890299376848896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KMoU4eAsDX", "media_key": "7_1191889763349008385"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 342, "reply_count": 210, "like_count": 830, "quote_count": 38}}, {"text": "@bernardopkuster's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-11-08T11:47:47.000Z", "author_id": "3092434408", "edit_history_tweet_ids": ["1192770687389388800"], "id": "1192770687389388800", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 196, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2842, "reply_count": 1281, "like_count": 15953, "quote_count": 293}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192767184419901440"}]}, {"text": "@DKSferreira @calmassauro VIU?", "lang": "und", "created_at": "2019-11-08T13:13:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DKSferreira", "id": "854537826419036162"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "calmassauro", "id": "1132986141903396864"}]}, "in_reply_to_user_id": "854537826419036162", "author_id": "306511916", "edit_history_tweet_ids": ["1192792359936888832"], "id": "1192792359936888832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192791146092732417"}]}, {"text": "Hmmmm n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o ein? A galera n\u00e3o tem muita no\u00e7\u00e3o de direito processual penal. O juiz que decidir\u00e1, analisando in\u00fameros requisitos, se a pessoa vai ser solta.\nAcorda galera.\nN\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o e quem defende a pris\u00e3o sem cessar todos os meios defesa.\nMatou? \u00c9 \u00f3bvio que vai ficar preso https://t.co/LubAP013kL", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T13:10:50.000Z", "author_id": "142483104", "edit_history_tweet_ids": ["1192791588101070849"], "id": "1192791588101070849", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LubAP013kL", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelasoaares_/status/1192623879451291649", "display_url": "twitter.com/marcelasoaares\u2026"}]}}, {"text": "@claudiosavoia En 3,2,1...0 justicia.", "lang": "en", "created_at": "2019-11-08T11:05:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "in_reply_to_user_id": "202352090", "author_id": "147712428", "edit_history_tweet_ids": ["1192759937211994113"], "id": "1192759937211994113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192759089186721793"}]}, {"text": "Tras discutir con su pareja en el parque, hombre saca un arma de fuego, le dispara y luego se suicida. En Miramontes y las Bombas. \nLa mujer falleci\u00f3 en el hospital\nQEPD https://t.co/PLdMVPMo5B", "lang": "es", "created_at": "2019-11-07T22:48:38.000Z", "author_id": "132281891", "edit_history_tweet_ids": ["1192574608400105472"], "id": "1192574608400105472", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.3502, "type": "Place", "normalized_text": "las Bombas"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/PLdMVPMo5B", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboOrtega73/status/1192574608400105472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PLdMVPMo5B", "media_key": "3_1192574595775242243"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/PLdMVPMo5B", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboOrtega73/status/1192574608400105472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PLdMVPMo5B", "media_key": "3_1192574601580167168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"text": "Com esse modus operandi eles v\u00e3o, com a ajuda da extrema imprensa, tentando sujar as imagens de seus oponentes. \u00c9 o que tentaram fazer com Jair Bolsonaro rotulando-o de machista, homof\u00f3bico e odioso, quando na verdade JB \u00e9 uma pessoa educada e o q mais defende a seguran\u00e7a de tds!", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-07T18:06:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "author_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1192503645285339142"], "id": "1192503645285339142", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 152, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 218, "end": 219, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 219, "like_count": 3001, "quote_count": 57}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192503643641126912"}]}, {"text": "Se depender de um voto meu, ningu\u00e9m vence essa #Fazenda11! E espero que voc\u00eas da torcida Sol tb n\u00e3o deem um voto se quer! Nem pra Diego e nem pra ningu\u00e9m! Deixem eles se matarem. \n\nPrometem? \n\n#Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T03:07:40.000Z", "author_id": "1715975820", "edit_history_tweet_ids": ["1192639795442442240"], "id": "1192639795442442240", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 57, "tag": "Fazenda11"}, {"start": 193, "end": 212, "tag": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8939, "type": "Other", "normalized_text": "Fazenda11"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Sol"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 194, "end": 211, "probability": 0.8045, "type": "Other", "normalized_text": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 50, "like_count": 287, "quote_count": 5}}, {"text": "Diz a\u00ed um filme ruim, que voc\u00ea sabe que \u00e9 ruim, mas que voc\u00ea gosta.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-07T14:51:07.000Z", "author_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1192454438029594624"], "id": "1192454438029594624", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 838, "like_count": 439, "quote_count": 72}}, {"text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T00:54:00.000Z", "author_id": "2513763068", "edit_history_tweet_ids": ["1192606159456415744"], "id": "1192606159456415744", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 3}}, {"text": "Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu quero esse clipe completo liberado... SE VIRA https://t.co/RADdORtjj1", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T09:53:26.000Z", "author_id": "1131350642554003457", "edit_history_tweet_ids": ["1192741912316436482"], "id": "1192741912316436482", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RADdORtjj1", "expanded_url": "https://twitter.com/shineharrie/status/1192741912316436482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RADdORtjj1", "media_key": "3_1192741903378374656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 1}}, {"text": "@BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que construyeron un Para\u00edso, pero para que los ricos del Mundo visiten y gocen de esa inmensa Isla Burdel", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:50:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.328, "type": "Other", "normalized_text": "Burdel"}]}, "in_reply_to_user_id": "30861738", "author_id": "1327869115", "edit_history_tweet_ids": ["1192786402095833089"], "id": "1192786402095833089", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192775858420944896"}]}, {"text": "#Seguridad \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\n\nUn hombre identificado como Alberto \u201cN\u201d priv\u00f3 de la vida a sus dos hijos de ocho y diez a\u00f1os de edad\u00a0.\ud83d\ude28\n.\n.\n.\n.\n.\n#Familia #Noticia #Edom\u00e9x https://t.co/NXDZzYhiwA", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T04:45:02.000Z", "author_id": "103972911", "edit_history_tweet_ids": ["1192664301485477888"], "id": "1192664301485477888", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "Familia"}, {"start": 140, "end": 148, "tag": "Noticia"}, {"start": 149, "end": 156, "tag": "Edom\u00e9x"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.513, "type": "Person", "normalized_text": "o Alber"}, {"start": 148, "end": -2, "probability": 0.6203, "type": "Place", "normalized_text": " #Edom\ufffd"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/NXDZzYhiwA", "expanded_url": "https://www.trespm.mx/seguridad/hombre-enloquece-asesina-a-su-familia-y-se-suicida", "display_url": "trespm.mx/seguridad/homb\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "S\u00ed, he visto sujetos hacer locuras gracias a las crisis https://t.co/xTnFFxSIj4", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:04:37.000Z", "author_id": "2387281386", "edit_history_tweet_ids": ["1192790022614900738"], "id": "1192790022614900738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/xTnFFxSIj4", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSamuuux/status/1192788644056178688", "display_url": "twitter.com/ElSamuuux/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192788644056178688"}]}, {"text": "\u00bfPara qu\u00e9 sirve la pol\u00edtica y por qu\u00e9 estamos aqu\u00ed, si no es para mejorar la vida de la gente? \n\n\u00bfD\u00f3nde queda la democracia, si no sirve para equilibrar la balanza? \u2696\ufe0f\n\n\ud83d\udcfa #\u00daltimaOportunidadL6 https://t.co/HW0ZsvEqxR", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T10:13:13.000Z", "author_id": "372812630", "edit_history_tweet_ids": ["1192746889676050432"], "id": "1192746889676050432", "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 191, "tag": "\u00daltimaOportunidadL6"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/HW0ZsvEqxR", "expanded_url": "https://twitter.com/Irene_Montero_/status/1192746889676050432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HW0ZsvEqxR", "media_key": "13_1192565614168203264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 536, "reply_count": 80, "like_count": 1386, "quote_count": 27}}, {"text": "@marcos_ledesma Yo Twitti\u00e9 para los que me van a decir eso?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T13:03:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcos_ledesma", "id": "293119735"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Twitti\u00e9"}]}, "in_reply_to_user_id": "293119735", "author_id": "175476878", "edit_history_tweet_ids": ["1192789705919782913"], "id": "1192789705919782913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192789241421606912"}]}, {"text": "O lo que es lo mismo: \u00abLa gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, porque no cabe un capitalismo humano; el capitalismo sigue siendo homicida, ecocida, suicida.\u00bb Pedro #Casald\u00e1liga, 2009 (\ud83d\ude33...) https://t.co/lTsa2WjPiM", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T10:54:41.000Z", "author_id": "1115293629520797698", "edit_history_tweet_ids": ["1192757326450765824"], "id": "1192757326450765824", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 254, "tag": "Casald\u00e1liga"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 253, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro #Casald\u00e1liga"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/lTsa2WjPiM", "expanded_url": "https://twitter.com/brumelianebrum/status/1192565561726820352", "display_url": "twitter.com/brumelianebrum\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192565561726820352"}]}, {"text": "Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como Carlos Martini, anciano que admiti\u00f3 sufrir depresi\u00f3n suicida, simplemente porque alab\u00f3 rom\u00e1nticamente la belleza de una chica que le pidi\u00f3 una foto.\n\nSon basura.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T15:58:33.000Z", "author_id": "42762670", "edit_history_tweet_ids": ["1192109020338958336"], "id": "1192109020338958336", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 131, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Martini"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 31, "like_count": 1067, "quote_count": 23}}, {"text": "Buah, y me quer\u00eda perder el viernes!!!\nExamen sorpresa de Qu\u00edmica \ud83e\uddea\ud83e\uddeb\ud83d\udd2c\nLa suerte est\u00e1 echada \ud83d\ude31", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T09:40:37.000Z", "geo": {"place_id": "37e754d0754260ac"}, "author_id": "476199110", "edit_history_tweet_ids": ["1192738687810973696"], "id": "1192738687810973696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"text": "Un home decapita la seva dona i degolla la seva filla de 5 anys: s'acaba su\u00efcidant https://t.co/EN2KSkmnZ8", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-08T12:32:02.000Z", "author_id": "1052889894568255488", "edit_history_tweet_ids": ["1192781824608604160"], "id": "1192781824608604160", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EN2KSkmnZ8", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-decapita-dona-degolla-filla-suicida-nova-york_20110_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}]}}, {"text": "Um dos mais frequentes e maiores erros da esquerda no est. espanhol \u00e9 situar-se como muleta eterna do PSOE.\n\nNesta campanha, tal atitude suicida tivo um exemplo perfeito na terr\u00edvel propaganda de ECP, que consistia basicamente em suplicar ao PSOE que governe com eles e nom com Cs https://t.co/wC2BmHkACD", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:18:58.000Z", "author_id": "9720942", "edit_history_tweet_ids": ["1192778536383385600"], "id": "1192778536383385600", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9454, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.3789, "type": "Organization", "normalized_text": "ECP"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.9055, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wC2BmHkACD", "expanded_url": "https://twitter.com/EnComu_Podem/status/1180443496425164801", "display_url": "twitter.com/EnComu_Podem/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180443496425164801"}]}, {"text": "\u00e9 mano\n\nai \u00e9 foda viu, esses torcedores \u00e9 vacil\u00e3o demais, matou o cara pq? time... eles n ganha nada pra ta ali, nao sabe o valor de uma vida,e ainda se chama torcedor... https://t.co/xSPxWpn1Of", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:59:56.000Z", "author_id": "3329929978", "edit_history_tweet_ids": ["1192788847144423425"], "id": "1192788847144423425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/xSPxWpn1Of", "expanded_url": "https://twitter.com/Rubronegro_81/status/1192626926642483200", "display_url": "twitter.com/Rubronegro_81/\u2026"}]}}, {"text": "Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u00d5ES. E a esquerda comemora.\nD\u00eaem RT. @Biakicis @BolsonaroSP @CarlaZambelli17 @roxmo @majorolimpio @carlosjordy @republica_ctba @PorTiMeu_BR https://t.co/pLV227Y3gP", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T01:24:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 165, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 196, "end": 202, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 203, "end": 216, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}, {"start": 217, "end": 229, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 230, "end": 245, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/pLV227Y3gP", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuel_Ramalho/status/1192613886178070529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pLV227Y3gP", "media_key": "3_1192613883984404480"}]}, "author_id": "86056460", "edit_history_tweet_ids": ["1192613886178070529"], "id": "1192613886178070529", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 2}}, {"text": "Meu Deus! https://t.co/Npn3rRNZ2U", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T01:04:57.000Z", "author_id": "68712576", "edit_history_tweet_ids": ["1192608914896031744"], "id": "1192608914896031744", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6561, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Npn3rRNZ2U", "expanded_url": "https://twitter.com/psol50/status/1192605394360848384", "display_url": "twitter.com/psol50/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4809, "reply_count": 23132, "like_count": 42554, "quote_count": 9575}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192605394360848384"}]}, {"text": "*\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC2Xlrpg", "lang": "es", "created_at": "2019-11-07T22:43:16.000Z", "author_id": "2445330312", "edit_history_tweet_ids": ["1192573259532947456"], "id": "1192573259532947456", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6opC2Xlrpg", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja-a-balazos-en-la-alameda-del-sur/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja-a-balazos-en-la-alameda-del-sur/amp"}]}}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "author_id": "728348077", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}}, {"text": "Acabei de ver o v\u00eddeo do homem que se matou no Barrasul. \n\nE eu t\u00f4 puta pq a pessoa ficou caladinha com celular na m\u00e3o, esperando o cara pular pra filmar o suic\u00eddio, ao inv\u00e9s de gritar algo que pudesse mudar aquela situa\u00e7\u00e3o. \n\nCara... podia at\u00e9 \u00f1 funcionar, mas \u00f1 custava tentar.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:02:59.000Z", "author_id": "3734558963", "edit_history_tweet_ids": ["1192774513919959041"], "id": "1192774513919959041", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.6127, "type": "Place", "normalized_text": "Barrasul"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@jogadorcaro1543 @MeuBotafogo E tenho dito foi avisado desde o in\u00edcio da semana que se invadisse o nosso setor iam meter a porrada, ningu\u00e9m acreditou...a minha torcida \u00e9 t\u00e3o covarde que n\u00e3o matou ningu\u00e9m n\u00e9 j\u00e1 a sua como sempre....", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T11:17:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "MeuBotafogo", "id": "924117780"}]}, "in_reply_to_user_id": "1027570848868298755", "author_id": "3051323347", "edit_history_tweet_ids": ["1192763099792711680"], "id": "1192763099792711680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192761505181245445"}]}, {"text": "@CharitoABC @PFuerzaPopular @BankadaFP Tanto miedo FP es el unico partido que le hacen una caceria de brujas como es posible tanto odio y envidia no saben con hacer para eliminarlos y sacarlos de la contienda pol\u00edtica", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T10:12:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CharitoABC", "id": "2227417610"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.6452, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}]}, "in_reply_to_user_id": "2227417610", "author_id": "4602145947", "edit_history_tweet_ids": ["1192746833589809152"], "id": "1192746833589809152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192618715264823302"}]}, {"text": "@eldiarioes @ikerrioja Que alguien recuerde a ese bocazas \u201csuicida\u201d con \u00ednfulas que se abstuvo en las dos votaciones", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:22:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "ikerrioja", "id": "207030677"}]}, "in_reply_to_user_id": "535707261", "author_id": "141899382", "edit_history_tweet_ids": ["1192779312568639488"], "id": "1192779312568639488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192743172679577601"}]}, {"text": "Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospital, ambos ten\u00edan 50 a\u00f1os aprox https://t.co/hpMe3QE2k6", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T00:05:15.000Z", "author_id": "340283630", "edit_history_tweet_ids": ["1192593892387872769"], "id": "1192593892387872769", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.5073, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4085, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hpMe3QE2k6", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1192593892387872769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMe3QE2k6", "media_key": "3_1192593881784700928"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hpMe3QE2k6", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1192593892387872769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMe3QE2k6", "media_key": "3_1192593886805258240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 7, "like_count": 161, "quote_count": 2}}, {"text": "La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a todo el trifachito. Ilegalizar partidos es el comienzo. Primero Bildu, despu\u00e9s ERC, Compromis, UP, PSOE y ya puestos PP y Cs. Deja vu.\nhttps://t.co/zaLSdtW0Fk", "lang": "es", "created_at": "2019-11-07T19:04:38.000Z", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "author_id": "837012981330366464", "edit_history_tweet_ids": ["1192518238451699713"], "id": "1192518238451699713", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8464, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.9087, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.6221, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zaLSdtW0Fk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/07/madrid/1573149242_715524.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}}, {"text": "Cuba siempre ha buscado intervenir en los asuntos internos de Colombia sin ning\u00fan recato. Desde esfuerzos de adoctrinamiento ideol\u00f3gico, hasta entrenamiento de guerrillas.\nPero tenemos la ma\u00f1a de siempre tratar de quedar bien frente al mundo, sin defender nuestros intereses", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:08:20.000Z", "author_id": "30861738", "edit_history_tweet_ids": ["1192775858420944896"], "id": "1192775858420944896", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1255, "reply_count": 136, "like_count": 2177, "quote_count": 71}}, {"text": "@marcelemos6 Percebi a cena dele com a sa\u00edda o pepe, mas falta muito ritmo, o Danilo ta lento p crl", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:36:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarceLemos6", "id": "1447695878450462732"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "pepe"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1184172304596688896", "author_id": "2387795467", "edit_history_tweet_ids": ["1192782975785676800"], "id": "1192782975785676800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192782327786737665"}]}, {"text": "Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con una Ley de Alquileres, pese a que est\u00e1 recontraprobado que es contraproducente.\nhttps://t.co/9mG7597A2j", "lang": "es", "created_at": "2019-11-07T19:29:13.000Z", "author_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1192524425511493633"], "id": "1192524425511493633", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 144, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Alquileres"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/9mG7597A2j", "expanded_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/", "display_url": "informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 29, "like_count": 207, "quote_count": 7}}, {"text": "mano, eu limpei e organizei meu quarto pra amiga irrespons\u00e1vel da minha m\u00e3e deixar o filho dela todo cagado se arrastando e sujando meu quarto vai se foder que inferno", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T12:18:34.000Z", "author_id": "2873796833", "edit_history_tweet_ids": ["1192778436793769984"], "id": "1192778436793769984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "A torcida que espalhou cartazes falando da trag\u00e9dia do ninho urubu MATOU A FACADAS um torcedor do Flamengo hoje. Hipocrisia. Entenderam que na verdade eles n\u00e3o se importam com as vidas dos meninos e nem de ningu\u00e9m?!", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-08T02:09:51.000Z", "author_id": "1686721303", "edit_history_tweet_ids": ["1192625248467898376"], "id": "1192625248467898376", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.8584, "type": "Person", "normalized_text": "ninho urubu"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"text": "Un hombre decapita a su mujer y deg\u00fcella a su hija de 5 a\u00f1os: se acaba suicidando https://t.co/hg3e7XAaSH", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T12:32:01.000Z", "author_id": "1052885642214965250", "edit_history_tweet_ids": ["1192781819038621699"], "id": "1192781819038621699", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/hg3e7XAaSH", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hombre-decapita-mujer-deguella-hija-suicida-nueva-york_20110_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hom\u2026"}]}}, {"text": "BLOGS | Frente a la idea suicida de que \u201calgo se inventar\u00e1 in extremis\u201d, Charo Mor\u00e1n recuerda la importancia de generar procesos colectivos para priorizar hacia d\u00f3nde destinamos los recursos escasos. En @Saltamontes_eco.\nhttps://t.co/IjHLFh2unV", "lang": "es", "created_at": "2019-11-08T11:58:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 203, "end": 219, "username": "Saltamontes_eco", "id": "927915613124792320"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Charo Mor\u00e1n"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/IjHLFh2unV", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/saltamontes/nos-salvara-la-tecnologia", "display_url": "elsaltodiario.com/saltamontes/no\u2026"}]}, "author_id": "90725961", "edit_history_tweet_ids": ["1192773333877755904"], "id": "1192773333877755904", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Salamanca, Espa\u00f1a", "id": "37e754d0754260ac"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1192153743313309701", "value": "1192153743313309701", "detail": "User has been suspended: [1192153743313309701].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192769743184371712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192769743184371712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192769743184371712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182126194642345984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1182126194642345984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1182126194642345984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192790629010624513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192790629010624513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192790629010624513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1192797785193697280", "oldest_id": "1192785439863844864", "result_count": 460, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyr6puyhll7snvycnd9ewrd4jgd"}}