{"data": [{"author_id": "281785706", "edit_history_tweet_ids": ["1163230147086049280"], "id": "1163230147086049280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "created_at": "2019-08-18T23:24:13.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999674542216933377", "in_reply_to_user_id": "1131337775490523136", "edit_history_tweet_ids": ["1163230035978924032"], "id": "1163230035978924032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163229189782298626"}], "created_at": "2019-08-18T23:23:47.000Z", "text": "@ztksvg Quiero esas killer nudes. Me conviertes en suicida (?)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ztksvg", "id": "1131337775490523136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040259876004483073", "edit_history_tweet_ids": ["1163230026919227392"], "id": "1163230026919227392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "created_at": "2019-08-18T23:23:44.000Z", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3335661982", "edit_history_tweet_ids": ["1163230018245419010"], "id": "1163230018245419010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "created_at": "2019-08-18T23:23:42.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1529008640", "edit_history_tweet_ids": ["1163229955859369984"], "id": "1163229955859369984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163229588169854977"}], "created_at": "2019-08-18T23:23:27.000Z", "text": "RT @UNoticias: Atentado suicida en Kabul deja 63 muertos\nhttps://t.co/zWV9qfRezq", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "UNoticias", "id": "76931020"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/zWV9qfRezq", "expanded_url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/el-ei-tine-de-rojo-una-boda-en-kabul-con-un-ataque-que-deja-63-muertos/", "display_url": "ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022057469965684736", "edit_history_tweet_ids": ["1163229906488221697"], "id": "1163229906488221697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "created_at": "2019-08-18T23:23:16.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3045147762", "edit_history_tweet_ids": ["1163229861936271362"], "id": "1163229861936271362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-18T23:23:05.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2507185216", "edit_history_tweet_ids": ["1163229801173454849"], "id": "1163229801173454849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163229588169854977"}], "created_at": "2019-08-18T23:22:51.000Z", "text": "RT @UNoticias: Atentado suicida en Kabul deja 63 muertos\nhttps://t.co/zWV9qfRezq", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "UNoticias", "id": "76931020"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/zWV9qfRezq", "expanded_url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/el-ei-tine-de-rojo-una-boda-en-kabul-con-un-ataque-que-deja-63-muertos/", "display_url": "ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2950030823", "edit_history_tweet_ids": ["1163229716192665600"], "id": "1163229716192665600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998969989025797"}], "created_at": "2019-08-18T23:22:30.000Z", "text": "RT @agusmoralespuga: Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agusmoralespuga", "id": "180542913"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "604725615", "edit_history_tweet_ids": ["1163229713306927104"], "id": "1163229713306927104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "created_at": "2019-08-18T23:22:30.000Z", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964847237909098496", "edit_history_tweet_ids": ["1163229704750604288"], "id": "1163229704750604288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T23:22:28.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76931020", "edit_history_tweet_ids": ["1163229588169854977"], "id": "1163229588169854977", "created_at": "2019-08-18T23:22:00.000Z", "text": "Atentado suicida en Kabul deja 63 muertos\nhttps://t.co/zWV9qfRezq", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/zWV9qfRezq", "expanded_url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/el-ei-tine-de-rojo-una-boda-en-kabul-con-un-ataque-que-deja-63-muertos/", "display_url": "ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "835882902", "edit_history_tweet_ids": ["1163229558788775938"], "id": "1163229558788775938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "created_at": "2019-08-18T23:21:53.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072405104136019968", "edit_history_tweet_ids": ["1163229540845608962"], "id": "1163229540845608962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T23:21:48.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800127981767172096", "edit_history_tweet_ids": ["1163229514610221057"], "id": "1163229514610221057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:21:42.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1026998532052533248", "edit_history_tweet_ids": ["1163229496025255936"], "id": "1163229496025255936", "created_at": "2019-08-18T23:21:38.000Z", "text": "Se eu morrer hj quem me matou foi o pai da graciih", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.4369, "type": "Other", "normalized_text": "graciih"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1114372515269312512", "edit_history_tweet_ids": ["1163229490748755968"], "id": "1163229490748755968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:21:37.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "2579602164", "edit_history_tweet_ids": ["1163229474625900544"], "id": "1163229474625900544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:21:33.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "335174838", "edit_history_tweet_ids": ["1163229468602904578"], "id": "1163229468602904578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T23:21:31.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896465830640275458", "in_reply_to_user_id": "588200416", "edit_history_tweet_ids": ["1163229394778955777"], "id": "1163229394778955777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163142991302864898"}], "created_at": "2019-08-18T23:21:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 269, "end": 282, "tag": "BancaEtruria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "meb", "id": "588200416"}]}, "text": "@meb Una domanda in risposta a questo tweet penoso, squallido e degradante: ma quando ha pagato il chirurgo plastico per rifarsi il seno (sempre che il bikini non sia del tipo imbottito), non ha pensato che con quei soldi poteva aiutare i parenti del povero SUICIDA di #BancaEtruria?\ud83d\ude08", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"author_id": "612086308", "edit_history_tweet_ids": ["1163229308862828547"], "id": "1163229308862828547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163229291334774785"}], "created_at": "2019-08-18T23:20:53.000Z", "text": "RT @andrespascual6: https://t.co/cs90LgOvEx", "lang": "zxx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrespascual6", "id": "612086308"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/cs90LgOvEx", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Atentado-suicida-en-boda-en-Kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos--20190818-0146.html?utm_source=pushnotificactions&utm_medium=cms&utm_campaign=noticias_push", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Atentado\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "612086308", "edit_history_tweet_ids": ["1163229291334774785"], "id": "1163229291334774785", "created_at": "2019-08-18T23:20:49.000Z", "text": "https://t.co/cs90LgOvEx", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cs90LgOvEx", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Atentado-suicida-en-boda-en-Kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos--20190818-0146.html?utm_source=pushnotificactions&utm_medium=cms&utm_campaign=noticias_push", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Atentado\u2026"}]}}, {"author_id": "170163171", "in_reply_to_user_id": "16728376", "edit_history_tweet_ids": ["1163229280739954689"], "id": "1163229280739954689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163085333870915584"}], "created_at": "2019-08-18T23:20:46.000Z", "text": "@gianmarc0 @LuisAlb65605933 @PCaterianoB @MartinVizcarraC @Almagro_OEA2015 @OEA_oficial @congresoperu Si el suicida lo hizo mal, \u00bftendr\u00eda que hacerlo su sucesor peor? Esto es lo malo de la \u00f3ptica lime\u00f1a, todo lo ven desde all\u00ed. Por eso Vizcarra es un inepto.", "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 243, "probability": 0.7762, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gianmarc0", "id": "16728376"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "LuisAlb65605933", "id": "1058160304822083585"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955455498115010560", "edit_history_tweet_ids": ["1163229268626890754"], "id": "1163229268626890754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162875575041699850"}], "created_at": "2019-08-18T23:20:44.000Z", "text": "RT @arnoldferriv: En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sf\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114553996", "edit_history_tweet_ids": ["1163229240977965056"], "id": "1163229240977965056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T23:20:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301148961", "edit_history_tweet_ids": ["1163229230425092096"], "id": "1163229230425092096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "created_at": "2019-08-18T23:20:34.000Z", "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172439039", "edit_history_tweet_ids": ["1163229159725903872"], "id": "1163229159725903872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T23:20:18.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25760607", "edit_history_tweet_ids": ["1163229147486982149"], "id": "1163229147486982149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "created_at": "2019-08-18T23:20:15.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4892111115", "edit_history_tweet_ids": ["1163229064322306049"], "id": "1163229064322306049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:19:55.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1074809966563942404", "edit_history_tweet_ids": ["1163229034580520962"], "id": "1163229034580520962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:19:48.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "2691099212", "in_reply_to_user_id": "1155316660200497155", "edit_history_tweet_ids": ["1163229024962920448"], "id": "1163229024962920448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163223272898670600"}], "created_at": "2019-08-18T23:19:45.000Z", "text": "@HankCuro @MartinVizcarraC Callate la boca s\u00f3 bruto, as\u00ed que no existo jajajajajaja yo no soy ninguna muerta de hambre que me paguen para defender a una loca o a un suicida entendiste, bueno que vas a entender t\u00fa que con las justas tiene 00.001% IQ", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HankCuro", "id": "1155316660200497155"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "351129731", "edit_history_tweet_ids": ["1163228993992187905"], "id": "1163228993992187905", "created_at": "2019-08-18T23:19:38.000Z", "text": "El 7 de octubre se suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1471210957", "edit_history_tweet_ids": ["1163228637245648896"], "id": "1163228637245648896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163065507055935488"}], "created_at": "2019-08-18T23:18:13.000Z", "text": "RT @TelemundoNews: Al menos 63 personas murieron en Kabul cuando un atacante suicida deton\u00f3 explosivos en una boda el s\u00e1bado por la noche,\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TelemundoNews", "id": "152142811"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126176927", "edit_history_tweet_ids": ["1163228606992125953"], "id": "1163228606992125953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163088296685314048"}], "created_at": "2019-08-18T23:18:06.000Z", "text": "RT @pulsopoliticoax: \u26ab Atacante suicida explota bomba durante una boda https://t.co/0EJocOBLfU  \ud83d\udcdd | Pulso Pol\u00edtico de Oaxaca", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8146, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pulsopoliticoax", "id": "4662840476"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/0EJocOBLfU", "expanded_url": "https://rpulsopoliticoax.com/atacante-suicida-explota-bomba-durante-una-boda/", "display_url": "rpulsopoliticoax.com/atacante-suici\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935869575987687424", "edit_history_tweet_ids": ["1163228601107537920"], "id": "1163228601107537920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:18:04.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "2316123726", "edit_history_tweet_ids": ["1163228559638487040"], "id": "1163228559638487040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T23:17:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872102501960617988", "edit_history_tweet_ids": ["1163228530223788032"], "id": "1163228530223788032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T23:17:48.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2395469760", "edit_history_tweet_ids": ["1163228484132642817"], "id": "1163228484132642817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T23:17:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "840823760", "edit_history_tweet_ids": ["1163228415748653068"], "id": "1163228415748653068", "created_at": "2019-08-18T23:17:20.000Z", "text": "https://t.co/gf6ArFCCMh", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gf6ArFCCMh", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isi\u2026"}]}}, {"author_id": "3052983269", "edit_history_tweet_ids": ["1163228372429922306"], "id": "1163228372429922306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T23:17:10.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122608525207908352", "edit_history_tweet_ids": ["1163228329564090369"], "id": "1163228329564090369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "created_at": "2019-08-18T23:17:00.000Z", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089651376857251840", "edit_history_tweet_ids": ["1163228283925868550"], "id": "1163228283925868550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T23:16:49.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "136296830", "edit_history_tweet_ids": ["1163228233267122178"], "id": "1163228233267122178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163224810081718272"}], "created_at": "2019-08-18T23:16:37.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: \"La austeridad no constituye per se un certificado de defunci\u00f3n electoral para quienes la aplican. Eso s\u00ed, su \u00e9xito depe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183384656", "edit_history_tweet_ids": ["1163228214212407296"], "id": "1163228214212407296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163225682824093697"}], "created_at": "2019-08-18T23:16:32.000Z", "text": "RT @obey_viegas: O que o livro de G\u00e9nesis materializa de maneira textual por um vazio eloquente: \"E falou Caim com o seu irm\u00e3o Abel; e suce\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9nesis"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "obey_viegas", "id": "1651442479"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "238319892", "edit_history_tweet_ids": ["1163228179743612938"], "id": "1163228179743612938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163224810081718272"}], "created_at": "2019-08-18T23:16:24.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: \"La austeridad no constituye per se un certificado de defunci\u00f3n electoral para quienes la aplican. Eso s\u00ed, su \u00e9xito depe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753646022824460289", "edit_history_tweet_ids": ["1163228025305128961"], "id": "1163228025305128961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "created_at": "2019-08-18T23:15:47.000Z", "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29124504", "edit_history_tweet_ids": ["1163227980065361920"], "id": "1163227980065361920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T23:15:36.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130179021252304896", "in_reply_to_user_id": "32529120", "edit_history_tweet_ids": ["1163227964055674881"], "id": "1163227964055674881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163105865731325952"}], "created_at": "2019-08-18T23:15:33.000Z", "text": "@valoreconomico O Brasil esta fant\u00e1stico, nunca o desempego foi t\u00e3o alto, nunca se matou os jovens das periferias e em especial os negros, nunca se matou tantas mulheres, gays e l\u00e9sbicas. me poupem de ler as sandices de algu\u00e9m que n\u00e3o tem envergadura para ocupar o cargo que ocupa.", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "valoreconomico", "id": "32529120"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073168999037456385", "edit_history_tweet_ids": ["1163227800985317381"], "id": "1163227800985317381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T23:14:54.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2500488959", "edit_history_tweet_ids": ["1163227771826593794"], "id": "1163227771826593794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163224810081718272"}], "created_at": "2019-08-18T23:14:47.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: \"La austeridad no constituye per se un certificado de defunci\u00f3n electoral para quienes la aplican. Eso s\u00ed, su \u00e9xito depe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "786727181519126528", "edit_history_tweet_ids": ["1163227542985281536"], "id": "1163227542985281536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:13:52.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "915623216277749760", "edit_history_tweet_ids": ["1163227475742248960"], "id": "1163227475742248960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:13:36.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "136757421", "edit_history_tweet_ids": ["1163227475176017920"], "id": "1163227475176017920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T23:13:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "927744007181963265", "edit_history_tweet_ids": ["1163227468960059392"], "id": "1163227468960059392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162875575041699850"}], "created_at": "2019-08-18T23:13:34.000Z", "text": "RT @arnoldferriv: En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sf\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42900561", "edit_history_tweet_ids": ["1163227463352299521"], "id": "1163227463352299521", "created_at": "2019-08-18T23:13:33.000Z", "text": "Tres casos donde se exponen tres mayores programas de ajuste fiscal realizados en estados de la OCDE entre 1975 y 2008. Todos se fundamentaron en reducciones dr\u00e1sticas de los gastos y los Gobiernos que realizaron esa tarea remontaron ... 1/2   https://t.co/y7SDGxhLMj", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/y7SDGxhLMj", "expanded_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida", "display_url": "elcato.org/la-austeridad-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197368165", "edit_history_tweet_ids": ["1163227359971086336"], "id": "1163227359971086336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "created_at": "2019-08-18T23:13:08.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53292558", "edit_history_tweet_ids": ["1163227347337789442"], "id": "1163227347337789442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "created_at": "2019-08-18T23:13:05.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1450463096", "edit_history_tweet_ids": ["1163227326609526785"], "id": "1163227326609526785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163075774565556225"}], "created_at": "2019-08-18T23:13:01.000Z", "text": "RT @Rollhando: @meiermq Que notorio es el poco merito que puede rescatar del cobarde suicida Alan Garcia. Si hubiera sido un hombre de prin\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61622338", "in_reply_to_user_id": "172181595", "edit_history_tweet_ids": ["1163227222314033152"], "id": "1163227222314033152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163196785478819842"}], "created_at": "2019-08-18T23:12:36.000Z", "text": "@SolePerrone @eabusad El ch\u00f3fer del bus naranja es suicida, idiota o las dos cosas? Qu\u00e9 le sucede? As\u00ed se va contra un bus malogrado en la v\u00eda?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "eabusad", "id": "145239195"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099538612", "in_reply_to_user_id": "995106692215050240", "edit_history_tweet_ids": ["1163227185064210434"], "id": "1163227185064210434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163159171828764673"}], "created_at": "2019-08-18T23:12:27.000Z", "text": "@suncion_flores El suicida panz\u00f3n corrupto lo dijo - no lo pens\u00f3- off the record en un set d tv...\"fue un cojudo\"..ante ese comentario sobre HT..Sin embargo, AG, Mulder y la sarta d rufianes q pulularon bajo su sobaco, hac\u00edan hip\u00f3critas romer\u00edas a la tumba d Haya 1 vez al a\u00f1o.", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 142, "probability": 0.3358, "type": "Person", "normalized_text": "HT"}, {"start": 158, "end": 159, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3074579511", "edit_history_tweet_ids": ["1163227072246026241"], "id": "1163227072246026241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-18T23:12:00.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2790737978", "edit_history_tweet_ids": ["1163226947813617664"], "id": "1163226947813617664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:11:30.000Z", "text": "te entendo sapo suicida https://t.co/xuEgggIsSi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/xuEgggIsSi", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}}, {"author_id": "2781383187", "edit_history_tweet_ids": ["1163226914217218048"], "id": "1163226914217218048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162875575041699850"}], "created_at": "2019-08-18T23:11:22.000Z", "text": "RT @arnoldferriv: En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sf\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74353541", "edit_history_tweet_ids": ["1163226880079749121"], "id": "1163226880079749121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163087276827697153"}], "created_at": "2019-08-18T23:11:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}]}, "text": "RT @CaraotaDigital: El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54206057", "edit_history_tweet_ids": ["1163226874765557761"], "id": "1163226874765557761", "created_at": "2019-08-18T23:11:13.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim e jared leto \u00e9 um p\u00e9ssimo ator, at\u00e9 os anos do cahl atuam melhor", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4388, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8599, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "cahl"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1025737539653697536", "edit_history_tweet_ids": ["1163226869652742150"], "id": "1163226869652742150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163224810081718272"}], "created_at": "2019-08-18T23:11:12.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: \"La austeridad no constituye per se un certificado de defunci\u00f3n electoral para quienes la aplican. Eso s\u00ed, su \u00e9xito depe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2434401928", "edit_history_tweet_ids": ["1163226854771318784"], "id": "1163226854771318784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T23:11:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045438460", "edit_history_tweet_ids": ["1163226854045749248"], "id": "1163226854045749248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T23:11:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080376870917439490", "edit_history_tweet_ids": ["1163226808822595584"], "id": "1163226808822595584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "created_at": "2019-08-18T23:10:57.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849421134957301761", "edit_history_tweet_ids": ["1163226788824342528"], "id": "1163226788824342528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:10:52.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "184242867", "edit_history_tweet_ids": ["1163226787683405828"], "id": "1163226787683405828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T23:10:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "962571930", "edit_history_tweet_ids": ["1163226703331766277"], "id": "1163226703331766277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "created_at": "2019-08-18T23:10:32.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130867822652022784", "edit_history_tweet_ids": ["1163226677117427713"], "id": "1163226677117427713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:10:26.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "942869837939924992", "edit_history_tweet_ids": ["1163226607827468288"], "id": "1163226607827468288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:10:09.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "71162145", "edit_history_tweet_ids": ["1163226563829280773"], "id": "1163226563829280773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036543088570369"}], "created_at": "2019-08-18T23:09:59.000Z", "text": "RT @PaulinaAstrozaS: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.538, "type": "Organization", "normalized_text": "Euronews"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PaulinaAstrozaS", "id": "1861413494"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707717158109892609", "edit_history_tweet_ids": ["1163226528106319872"], "id": "1163226528106319872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "created_at": "2019-08-18T23:09:50.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "838226304805847040", "edit_history_tweet_ids": ["1163226482942062594"], "id": "1163226482942062594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T23:09:39.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49179437", "in_reply_to_user_id": "243420212", "edit_history_tweet_ids": ["1163226428311265280"], "id": "1163226428311265280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163225987007557638"}], "created_at": "2019-08-18T23:09:26.000Z", "text": "@YaasL Acho que ele se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "YaasL", "id": "243420212"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123986201160101892", "edit_history_tweet_ids": ["1163226425194876929"], "id": "1163226425194876929", "created_at": "2019-08-18T23:09:26.000Z", "text": "La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 hoy que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida de anoche en una sala de Kabul donde se celebraba una concurrida boda.\nhttps://t.co/P7hwOzdbWe", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.4917, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/P7hwOzdbWe", "expanded_url": "https://www.loultimo.news/judicial/atentado-suicida-deja-63-muertos-en-afganistan-durante-una-nboda/", "display_url": "loultimo.news/judicial/atent\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18848527", "edit_history_tweet_ids": ["1163226387714650113"], "id": "1163226387714650113", "created_at": "2019-08-18T23:09:17.000Z", "text": "Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/DGVfEf1oau", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/DGVfEf1oau", "expanded_url": "https://www.ameliarueda.com/nota/atentado-suicida-boda-kabul-deja-63-muertos-182-heridos", "display_url": "ameliarueda.com/nota/atentado-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "494355624", "edit_history_tweet_ids": ["1163226294491975683"], "id": "1163226294491975683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162875575041699850"}], "created_at": "2019-08-18T23:08:54.000Z", "text": "RT @arnoldferriv: En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sf\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2790569481", "edit_history_tweet_ids": ["1163226236409262080"], "id": "1163226236409262080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:08:41.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "890394483879268352", "edit_history_tweet_ids": ["1163226156121956352"], "id": "1163226156121956352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162875575041699850"}], "created_at": "2019-08-18T23:08:21.000Z", "text": "RT @arnoldferriv: En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sf\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "242375234", "in_reply_to_user_id": "970102508", "edit_history_tweet_ids": ["1163226127382589441"], "id": "1163226127382589441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163222782072807424"}], "created_at": "2019-08-18T23:08:15.000Z", "text": "@HuhConH Van dos progres por la calle y se suicida el de la derecha.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HuhConH", "id": "970102508"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071426553630855169", "edit_history_tweet_ids": ["1163226094637654016"], "id": "1163226094637654016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:08:07.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1035560983715110912", "edit_history_tweet_ids": ["1163226038257823744"], "id": "1163226038257823744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162875575041699850"}], "created_at": "2019-08-18T23:07:53.000Z", "text": "RT @arnoldferriv: En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sf\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1306152493", "edit_history_tweet_ids": ["1163225716714037249"], "id": "1163225716714037249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T23:06:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "946768974", "edit_history_tweet_ids": ["1163225711072743425"], "id": "1163225711072743425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "created_at": "2019-08-18T23:06:35.000Z", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3025330811", "edit_history_tweet_ids": ["1163225694060593152"], "id": "1163225694060593152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163224810081718272"}], "created_at": "2019-08-18T23:06:31.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: \"La austeridad no constituye per se un certificado de defunci\u00f3n electoral para quienes la aplican. Eso s\u00ed, su \u00e9xito depe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1651442479", "in_reply_to_user_id": "1651442479", "edit_history_tweet_ids": ["1163225682824093697"], "id": "1163225682824093697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163225552016334848"}], "created_at": "2019-08-18T23:06:29.000Z", "text": "O que o livro de G\u00e9nesis materializa de maneira textual por um vazio eloquente: \"E falou Caim com o seu irm\u00e3o Abel; e sucedeu que, estando eles no campo, se levantou Caim contra o seu irm\u00e3o Abel, e o matou.\" (G\u00e9nesis 4:8). \n2/", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4156, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9nesis"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.7042, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9nesis"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1480913953", "edit_history_tweet_ids": ["1163225672774541312"], "id": "1163225672774541312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T23:06:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029765313276063745", "edit_history_tweet_ids": ["1163225640767766529"], "id": "1163225640767766529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:06:19.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "961475413", "edit_history_tweet_ids": ["1163225590431924224"], "id": "1163225590431924224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T23:06:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863078251794771969", "edit_history_tweet_ids": ["1163225577630908416"], "id": "1163225577630908416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163224810081718272"}], "created_at": "2019-08-18T23:06:04.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: \"La austeridad no constituye per se un certificado de defunci\u00f3n electoral para quienes la aplican. Eso s\u00ed, su \u00e9xito depe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1061045122152882177", "edit_history_tweet_ids": ["1163225546735706112"], "id": "1163225546735706112", "created_at": "2019-08-18T23:05:56.000Z", "text": "Un atacante suicida, presuntamente del Estado Isl\u00e1mico, se hizo estallar mientras la minor\u00eda chi\u00ed del pa\u00eds celebraba una boda https://t.co/amR6skDcmi https://t.co/x9cFgs3o1l", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.3779, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/amR6skDcmi", "expanded_url": "https://conexionsinaloa.mx/atentado-durante-boda-en-afganistan-deja-63-muertos", "display_url": "conexionsinaloa.mx/atentado-duran\u2026"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/x9cFgs3o1l", "expanded_url": "https://twitter.com/conexioncarlosc/status/1163225546735706112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x9cFgs3o1l", "media_key": "3_1163225545011863554"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87322904", "edit_history_tweet_ids": ["1163225516314435584"], "id": "1163225516314435584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T23:05:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1012832447111880704", "edit_history_tweet_ids": ["1163225503320485888"], "id": "1163225503320485888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "created_at": "2019-08-18T23:05:46.000Z", "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158920752013484033", "edit_history_tweet_ids": ["1163225423528038400"], "id": "1163225423528038400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T23:05:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62057165", "edit_history_tweet_ids": ["1163225340032028678"], "id": "1163225340032028678", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163063611113312256"}], "created_at": "2019-08-18T23:05:07.000Z", "text": "Seria suicida que los lideres opositores permitieran elecciones en esas circunstancias. Particularmente no creo que @jguaido lo permita! https://t.co/JNjxr89qvS", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 124, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/JNjxr89qvS", "expanded_url": "https://twitter.com/keminPorta/status/1163063611113312256", "display_url": "twitter.com/keminPorta/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3198453296", "edit_history_tweet_ids": ["1163225221459042309"], "id": "1163225221459042309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:04:39.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "954990157362548738", "edit_history_tweet_ids": ["1163225179583127552"], "id": "1163225179583127552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:04:29.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "782961882634280960", "edit_history_tweet_ids": ["1163225144032149505"], "id": "1163225144032149505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163224810081718272"}], "created_at": "2019-08-18T23:04:20.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: \"La austeridad no constituye per se un certificado de defunci\u00f3n electoral para quienes la aplican. Eso s\u00ed, su \u00e9xito depe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137490314", "edit_history_tweet_ids": ["1163225139787575296"], "id": "1163225139787575296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163224810081718272"}], "created_at": "2019-08-18T23:04:19.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: \"La austeridad no constituye per se un certificado de defunci\u00f3n electoral para quienes la aplican. Eso s\u00ed, su \u00e9xito depe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231203551", "edit_history_tweet_ids": ["1163225115586387970"], "id": "1163225115586387970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T23:04:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974824832859889665", "edit_history_tweet_ids": ["1163225039371722752"], "id": "1163225039371722752", "created_at": "2019-08-18T23:03:55.000Z", "text": "ser\u00e1 que sou a \u00fanica que gosta de esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "41bf05f3b26396e4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "360038125", "edit_history_tweet_ids": ["1163225020459442176"], "id": "1163225020459442176", "created_at": "2019-08-18T23:03:51.000Z", "text": "La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia en la noche del s\u00e1bado cuando un terrorista suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y mat\u00f3 al menos 63 personas e hiri\u00f3 a otras 182.\nhttps://t.co/b2UJdaOxYX", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/b2UJdaOxYX", "expanded_url": "https://www.univision.com/local/sacramento-kuvs/noticias/mundo/una-boda-que-acabo-en-tragedia-un-atentado-del-estado-islamico-deja-mas-de-60-muertos-en-afganistan", "display_url": "univision.com/local/sacramen\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1012846168370483200", "edit_history_tweet_ids": ["1163224984581545985"], "id": "1163224984581545985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:03:42.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "723132032554020864", "edit_history_tweet_ids": ["1163224964591509506"], "id": "1163224964591509506", "created_at": "2019-08-18T23:03:37.000Z", "text": "minha m\u00e3e assistindo esquadr\u00e3o suicida kk augee", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "515914232", "edit_history_tweet_ids": ["1163224885243645957"], "id": "1163224885243645957", "created_at": "2019-08-18T23:03:18.000Z", "text": "logo hj eu fui assistir o epis\u00f3dio que doggett se suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "doggett"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50471107", "edit_history_tweet_ids": ["1163224855958958080"], "id": "1163224855958958080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T23:03:11.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086971203535978496", "edit_history_tweet_ids": ["1163224839584436226"], "id": "1163224839584436226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "created_at": "2019-08-18T23:03:08.000Z", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898620733", "edit_history_tweet_ids": ["1163224836929404928"], "id": "1163224836929404928", "created_at": "2019-08-18T23:03:07.000Z", "text": "Cody casi se prende fuego LITERAL y ni se mosqueo, suicida como la madre sali\u00f3 el perro", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6021, "type": "Person", "normalized_text": "Cody"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "739842166537760768", "edit_history_tweet_ids": ["1163224836220608512"], "id": "1163224836220608512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163224810081718272"}], "created_at": "2019-08-18T23:03:07.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: \"La austeridad no constituye per se un certificado de defunci\u00f3n electoral para quienes la aplican. Eso s\u00ed, su \u00e9xito depe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55665976", "edit_history_tweet_ids": ["1163224810081718272"], "id": "1163224810081718272", "created_at": "2019-08-18T23:03:01.000Z", "text": "\"La austeridad no constituye per se un certificado de defunci\u00f3n electoral para quienes la aplican. Eso s\u00ed, su \u00e9xito depende de su magnitud, de fundamentarse en recortes del gasto en vez de en alzas impositivas\" @BernaldoDQuiros. https://t.co/JSlO3TFJNF", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 227, "username": "BernaldoDQuiros", "id": "2960115814"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3311168765", "edit_history_tweet_ids": ["1163224795934351362"], "id": "1163224795934351362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:02:57.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "203622887", "edit_history_tweet_ids": ["1163224715164622848"], "id": "1163224715164622848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "created_at": "2019-08-18T23:02:38.000Z", "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "191174909", "in_reply_to_user_id": "37121959", "edit_history_tweet_ids": ["1163224628350898177"], "id": "1163224628350898177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163223880066052096"}], "created_at": "2019-08-18T23:02:17.000Z", "text": "@jjr2407 *se suicida*", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291327325", "edit_history_tweet_ids": ["1163224546352254976"], "id": "1163224546352254976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:01:58.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1114214463614476294", "edit_history_tweet_ids": ["1163224515184386048"], "id": "1163224515184386048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T23:01:50.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "547889427", "edit_history_tweet_ids": ["1163224479427960832"], "id": "1163224479427960832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "created_at": "2019-08-18T23:01:42.000Z", "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "272160758", "edit_history_tweet_ids": ["1163224431088611328"], "id": "1163224431088611328", "created_at": "2019-08-18T23:01:30.000Z", "text": "Elias matou segundo tempo, errrou atr\u00e1s e na frente enfeitou. Quer pedalar todo lance de ataque. Tem potencial se jogar simples", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907746302938804224", "edit_history_tweet_ids": ["1163224404140146688"], "id": "1163224404140146688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:01:24.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "863278820", "edit_history_tweet_ids": ["1163224378164879360"], "id": "1163224378164879360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T23:01:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "858627887896854528", "edit_history_tweet_ids": ["1163224329003425802"], "id": "1163224329003425802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T23:01:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860293592979562496", "edit_history_tweet_ids": ["1163224306043826177"], "id": "1163224306043826177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:01:00.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1082292173314371584", "edit_history_tweet_ids": ["1163224303342477312"], "id": "1163224303342477312", "created_at": "2019-08-18T23:01:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 117, "tag": "TelediarioGDL"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "TelediarioGDL"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XqDXuPQgu1", "expanded_url": "http://bit.ly/2z5075m", "display_url": "bit.ly/2z5075m"}]}, "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb| El atentado fue reivindicado por la filial afgana del Estado Isl\u00e1mico.\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/XqDXuPQgu1\n\n#TelediarioGDL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1708470984", "edit_history_tweet_ids": ["1163224280118812674"], "id": "1163224280118812674", "created_at": "2019-08-18T23:00:54.000Z", "text": "QUE ONSA ESA MINA CRUZANDO REE TRANCA MIENTRAS PASAN TODOS LOS AUTOSS yo soy suicida pero nunca me atrev\u00ed a tanto https://t.co/6EQQ6uQAXb", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01157a53721bef6a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/6EQQ6uQAXb", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}}, {"author_id": "1724315785", "in_reply_to_user_id": "619396846", "edit_history_tweet_ids": ["1163224252448817152"], "id": "1163224252448817152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163136772668370945"}], "created_at": "2019-08-18T23:00:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 99, "tag": "AlanGarcia"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "text": "@OscarAjiTorres @vozdelatierra @congresoperu Todo Japon\u00e9s se suicida cuando se delinque #AlanGarcia", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2322015112", "edit_history_tweet_ids": ["1163224250519629825"], "id": "1163224250519629825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T23:00:47.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1095530280226574336", "edit_history_tweet_ids": ["1163224232345493504"], "id": "1163224232345493504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-18T23:00:43.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921075409986424832", "edit_history_tweet_ids": ["1163224177383485440"], "id": "1163224177383485440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T23:00:30.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141153028361338885", "edit_history_tweet_ids": ["1163224162615398403"], "id": "1163224162615398403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "created_at": "2019-08-18T23:00:26.000Z", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181976421", "edit_history_tweet_ids": ["1163224118046728192"], "id": "1163224118046728192", "created_at": "2019-08-18T23:00:16.000Z", "text": "Hoy tengo un d\u00eda malo, de esos que le tiras la yerba al mate y le erras al tacho de basura, as\u00ed que cual fue mi desici\u00f3n suicida? Hacer panqueques... (??) Se me pegaron dos, casi me largo a llorar cuan hincha de racing ayer.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "275348040", "edit_history_tweet_ids": ["1163224086585233408"], "id": "1163224086585233408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T23:00:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "86453476", "edit_history_tweet_ids": ["1163224019585441792"], "id": "1163224019585441792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:59:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2210481882", "edit_history_tweet_ids": ["1163223963188781062"], "id": "1163223963188781062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:59:39.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "732311934683496448", "edit_history_tweet_ids": ["1163223895832453121"], "id": "1163223895832453121", "created_at": "2019-08-18T22:59:23.000Z", "text": "cARALHO O PAI DELE NAO SE MATOU.............................. MEU DEUS DO CEEEU AAAAAA QUEE QUE TA ACONTECWNDO SENHORRR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114605497724878848", "edit_history_tweet_ids": ["1163223855831404544"], "id": "1163223855831404544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163115538664611840"}], "created_at": "2019-08-18T22:59:13.000Z", "text": "RT @kalinkakaka: @thguimares7 @cvteza K k k k k k k k k k vc fica 3 anos na fila de espera k k k k k k k k k at\u00e9 te atenderem vc j\u00e1 se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kalinkakaka", "id": "918217663532453889"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "thguimares7", "id": "1013969846403522560"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "cvteza", "id": "1613317932"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3283783191", "edit_history_tweet_ids": ["1163223826999709696"], "id": "1163223826999709696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:59:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1012726463928336385", "edit_history_tweet_ids": ["1163223820095934464"], "id": "1163223820095934464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:59:05.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "156859936", "edit_history_tweet_ids": ["1163223813145993216"], "id": "1163223813145993216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:59:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69028635", "edit_history_tweet_ids": ["1163223771525898240"], "id": "1163223771525898240", "created_at": "2019-08-18T22:58:53.000Z", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/vIcIdBxVlm v\u00eda @elpais_inter", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/vIcIdBxVlm", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2428729552", "edit_history_tweet_ids": ["1163223738265026560"], "id": "1163223738265026560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "created_at": "2019-08-18T22:58:45.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3063233944", "edit_history_tweet_ids": ["1163223705708912641"], "id": "1163223705708912641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "created_at": "2019-08-18T22:58:37.000Z", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "766956698086940672", "edit_history_tweet_ids": ["1163223659676393477"], "id": "1163223659676393477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:58:26.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "325587532", "edit_history_tweet_ids": ["1163223494257270785"], "id": "1163223494257270785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "created_at": "2019-08-18T22:57:47.000Z", "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17566689", "edit_history_tweet_ids": ["1163223466109284352"], "id": "1163223466109284352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:57:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2366077477", "edit_history_tweet_ids": ["1163223417501421568"], "id": "1163223417501421568", "created_at": "2019-08-18T22:57:29.000Z", "text": "Leo e sua tend\u00eancia suicida de dormir a tarde toda do domingo sendo que ter\u00e1 que acordar 6 da manh\u00e3 na segunda", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6339, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162038151986253826", "edit_history_tweet_ids": ["1163223351424405504"], "id": "1163223351424405504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:57:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151074982", "edit_history_tweet_ids": ["1163223280188133376"], "id": "1163223280188133376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:56:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254279454", "edit_history_tweet_ids": ["1163223240048807937"], "id": "1163223240048807937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:56:46.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089676984236589056", "edit_history_tweet_ids": ["1163223236294991872"], "id": "1163223236294991872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "created_at": "2019-08-18T22:56:45.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1350146694", "edit_history_tweet_ids": ["1163223229713928192"], "id": "1163223229713928192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:56:44.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404489586", "edit_history_tweet_ids": ["1163223177381724160"], "id": "1163223177381724160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:56:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "765919309612843008", "edit_history_tweet_ids": ["1163223137208680456"], "id": "1163223137208680456", "created_at": "2019-08-18T22:56:22.000Z", "text": "Tenho 3 amigos com depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida, voc\u00eas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do tanto que estou exausta", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151074982", "edit_history_tweet_ids": ["1163223029943590915"], "id": "1163223029943590915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163127509245976578"}], "created_at": "2019-08-18T22:55:56.000Z", "text": "RT @lalogitud: Ataque suicida EN boda de Afganist\u00e1n deja 63 muertos mas de 180 heridos!Un afiliado local de ISIS en Afganist\u00e1n, escribi\u00f3 el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.3987, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lalogitud", "id": "134002459"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1951408105", "edit_history_tweet_ids": ["1163222961337380873"], "id": "1163222961337380873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:55:40.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113259300502278144", "edit_history_tweet_ids": ["1163222956534898689"], "id": "1163222956534898689", "created_at": "2019-08-18T22:55:39.000Z", "text": "\u00c9 s\u00e9rio mesmo que a atriz Rochele, de \"Todo mundo odeia o Chris\" se suicidou???????", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6025, "type": "Person", "normalized_text": "Rochele"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7303, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "831215596339601408", "edit_history_tweet_ids": ["1163222946590187522"], "id": "1163222946590187522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:55:36.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "282257444", "edit_history_tweet_ids": ["1163222803329507330"], "id": "1163222803329507330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162868550123565056"}], "created_at": "2019-08-18T22:55:02.000Z", "text": "RT @lito0404: Si son \"cientos de miles\" \u00bfpor qu\u00e9 el suicida sac\u00f3 4% en las elecciones y del extranjero no sac\u00f3 ni 50 mil votos ? https://t.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lito0404", "id": "269620583"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118552653", "in_reply_to_user_id": "137541022", "edit_history_tweet_ids": ["1163222776699871234"], "id": "1163222776699871234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163104151993233410"}], "created_at": "2019-08-18T22:54:56.000Z", "text": "@aluz36 @Cyber_Macrow @Grilloenlavia @garciabanchs No le veo el chiste... los que mueren de complicaciones por falta de medicamentos para enfermedades cr\u00f3nicas, los que despu\u00e9s de accidentes no tienen para las medicinas y mueren, ni\u00f1os que mueren desnutridos, quien se suicida por depresi\u00f3n e impotencia, dan su vida, y no da risa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "aluz36", "id": "137541022"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Cyber_Macrow", "id": "601465661"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "Grilloenlavia", "id": "779503677497368576"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "garciabanchs", "id": "92376011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "223457817", "edit_history_tweet_ids": ["1163222776062369793"], "id": "1163222776062369793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "created_at": "2019-08-18T22:54:56.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3112877374", "edit_history_tweet_ids": ["1163222755178946560"], "id": "1163222755178946560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:54:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "205414660", "edit_history_tweet_ids": ["1163222733574082561"], "id": "1163222733574082561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:54:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781104159441367040", "edit_history_tweet_ids": ["1163222655174004736"], "id": "1163222655174004736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162864230837571584"}], "created_at": "2019-08-18T22:54:27.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u3053\u306e\u8a18\u4e8b\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u5165\u308c\u307e\u3059\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SVUFsLVwgJ", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/SVUFsLVwgJ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11895", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11895", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11895"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "710551719948718080", "edit_history_tweet_ids": ["1163222654280773633"], "id": "1163222654280773633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163057959955513344"}], "created_at": "2019-08-18T22:54:27.000Z", "text": "RT @cuatro: El cad\u00e1ver ten\u00eda el 80% del cuerpo quemado ya que la menor se roci\u00f3 con el bid\u00f3n de gasolina y, posteriormente, se prendi\u00f3 fueg\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cuatro", "id": "106397073"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96201087", "edit_history_tweet_ids": ["1163222627160416257"], "id": "1163222627160416257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:54:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958394198448857090", "edit_history_tweet_ids": ["1163222576535101440"], "id": "1163222576535101440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163221638122483712"}], "created_at": "2019-08-18T22:54:08.000Z", "text": "Esse cara se suicidou mesmo? https://t.co/EvoULdmuO5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/EvoULdmuO5", "expanded_url": "https://twitter.com/MrciaGo13870401/status/1163221638122483712", "display_url": "twitter.com/MrciaGo1387040\u2026"}]}}, {"author_id": "965323673606475782", "edit_history_tweet_ids": ["1163222516560814080"], "id": "1163222516560814080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:53:54.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "841051401849602055", "edit_history_tweet_ids": ["1163222418648965121"], "id": "1163222418648965121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:53:30.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "114876495", "edit_history_tweet_ids": ["1163222417604567040"], "id": "1163222417604567040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:53:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143675192641761281", "edit_history_tweet_ids": ["1163222362881478657"], "id": "1163222362881478657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:53:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "532108726", "edit_history_tweet_ids": ["1163222347597406209"], "id": "1163222347597406209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "created_at": "2019-08-18T22:53:13.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3421134669", "edit_history_tweet_ids": ["1163222317079642112"], "id": "1163222317079642112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:53:06.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "845986359202471937", "edit_history_tweet_ids": ["1163222278886305798"], "id": "1163222278886305798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:52:57.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "300480225", "edit_history_tweet_ids": ["1163222261698060290"], "id": "1163222261698060290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "created_at": "2019-08-18T22:52:53.000Z", "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "340841576", "edit_history_tweet_ids": ["1163222188016599040"], "id": "1163222188016599040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162870651218272257"}], "created_at": "2019-08-18T22:52:35.000Z", "text": "RT @poetwitteando: @fanetin Hoy ha abierto una de Vila Me\u00e3o fijo. No se ya si es un villano o un h\u00e9roe suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4722, "type": "Person", "normalized_text": "Vila Me\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "poetwitteando", "id": "28992576"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "fanetin", "id": "37883400"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097217236115357696", "edit_history_tweet_ids": ["1163222128046592000"], "id": "1163222128046592000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:52:21.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068678692333912064", "in_reply_to_user_id": "261955501", "edit_history_tweet_ids": ["1163222121847410688"], "id": "1163222121847410688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163165932967120907"}], "created_at": "2019-08-18T22:52:20.000Z", "text": "@malditaternura C\u00f3mo elegir dos veces a un corrupto loco suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3158074120", "in_reply_to_user_id": "1549078572", "edit_history_tweet_ids": ["1163222118793961472"], "id": "1163222118793961472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163212490265780224"}], "created_at": "2019-08-18T22:52:19.000Z", "text": "@elprimer_grande Racing debe cambiar de acuerdo a los https://t.co/QQCnk9kGr4 suicida no hacerlo como  sabemos. Peeeerooo ademas debe saber cambiar sobre la marcha cuando lo planteado no sale.O es mucho pediir?????.quisiera saber que tacticas realizan en las practicas o es todo saraza como parece", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9094, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elprimer_grande", "id": "1549078572"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QQCnk9kGr4", "expanded_url": "http://rivales.es", "display_url": "rivales.es"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149748580200124416", "edit_history_tweet_ids": ["1163222099294658565"], "id": "1163222099294658565", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:52:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 47, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Latam"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 20, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/3R8ok42ic5", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048?s=17", "display_url": "twitter.com/CHC31/status/1\u2026"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/zTcZRWe7tD", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zTcZRWe7tD", "media_key": "3_1163220262227238913"}]}, "text": "Carlos Latam (@CHC31) Tweeted:\n#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino.  https://t.co/zTcZRWe7tD (https://t.co/3R8ok42ic5)", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "398978686", "edit_history_tweet_ids": ["1163222093007339526"], "id": "1163222093007339526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:52:13.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2283832808", "edit_history_tweet_ids": ["1163221992658624512"], "id": "1163221992658624512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "created_at": "2019-08-18T22:51:49.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "967841972907134977", "edit_history_tweet_ids": ["1163221972056252416"], "id": "1163221972056252416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:51:44.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "295381706", "edit_history_tweet_ids": ["1163221940703780864"], "id": "1163221940703780864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:51:36.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "608634774", "edit_history_tweet_ids": ["1163221823707893763"], "id": "1163221823707893763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163216865688195082"}], "created_at": "2019-08-18T22:51:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "CityNoticiasFDS"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.3008, "type": "Organization", "normalized_text": "CityNoticiasFDS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Citytv", "id": "41139989"}]}, "text": "RT @Citytv: \ud83c\udf0d INTERNACIONAL | Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos.  #CityNoticiasFDS https://t.co/r4ZRlrIy\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "217865707", "edit_history_tweet_ids": ["1163221815931617280"], "id": "1163221815931617280", "created_at": "2019-08-18T22:51:07.000Z", "text": "Sempre ando de bicicleta igual um suicida e logo hoje que tava na moral me fudi todo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "752860321296023552", "edit_history_tweet_ids": ["1163221798940491776"], "id": "1163221798940491776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:51:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958203540", "edit_history_tweet_ids": ["1163221766115905537"], "id": "1163221766115905537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:50:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71331133", "edit_history_tweet_ids": ["1163221711740911617"], "id": "1163221711740911617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:50:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "865355381954007042", "edit_history_tweet_ids": ["1163221623039807490"], "id": "1163221623039807490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:50:21.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "858406416054448128", "edit_history_tweet_ids": ["1163221618728067074"], "id": "1163221618728067074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:50:20.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "3369754827", "edit_history_tweet_ids": ["1163221602789724167"], "id": "1163221602789724167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:50:16.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1265875178", "edit_history_tweet_ids": ["1163221600688312320"], "id": "1163221600688312320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:50:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3923280321", "edit_history_tweet_ids": ["1163221593209868292"], "id": "1163221593209868292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:50:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123692553398779908", "edit_history_tweet_ids": ["1163221537983533056"], "id": "1163221537983533056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:50:00.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133773151547154437", "edit_history_tweet_ids": ["1163221532652556289"], "id": "1163221532652556289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:49:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100057137848483840", "edit_history_tweet_ids": ["1163221516433182725"], "id": "1163221516433182725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "created_at": "2019-08-18T22:49:55.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083818616108318721", "edit_history_tweet_ids": ["1163221507167981568"], "id": "1163221507167981568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:49:53.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4197489880", "edit_history_tweet_ids": ["1163221490881486853"], "id": "1163221490881486853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:49:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "760139685536694272", "edit_history_tweet_ids": ["1163221472883744771"], "id": "1163221472883744771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:49:45.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1553859344", "edit_history_tweet_ids": ["1163221395872071685"], "id": "1163221395872071685", "created_at": "2019-08-18T22:49:27.000Z", "text": "\\O/ \u25baAfganist\u00e1n: Atentado suicida en una boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/gur4B1TIPD v\u00eda @nacioncl", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 122, "username": "nacioncl", "id": "10283902"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gur4B1TIPD", "expanded_url": "http://lanacion.cl/2019/08/18/afganistan-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos/", "display_url": "lanacion.cl/2019/08/18/afg\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "778777525", "edit_history_tweet_ids": ["1163221357208973312"], "id": "1163221357208973312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "created_at": "2019-08-18T22:49:17.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3044655946", "edit_history_tweet_ids": ["1163221057005899777"], "id": "1163221057005899777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "created_at": "2019-08-18T22:48:06.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109151045798768646", "in_reply_to_user_id": "1108877291420090368", "edit_history_tweet_ids": ["1163221047585452033"], "id": "1163221047585452033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163131313014104064"}], "created_at": "2019-08-18T22:48:04.000Z", "text": "@slrxicide -Pero como que estaba viva, en plan, casi se suicida por nada.-\n\n\u00bfPero entonces donde estabas...? Te ech\u00e9 mucho de menos...\n\n-Ha obviado por completo la conversaci\u00f3n de los integrantes, ahora solo le importaba como est\u00e1 aqu\u00ed. -", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151052765", "edit_history_tweet_ids": ["1163221021152952320"], "id": "1163221021152952320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:47:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "493466743", "edit_history_tweet_ids": ["1163220977263796225"], "id": "1163220977263796225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:47:47.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83373366", "in_reply_to_user_id": "43445880", "edit_history_tweet_ids": ["1163220932456001537"], "id": "1163220932456001537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163218823446749184"}], "created_at": "2019-08-18T22:47:36.000Z", "text": "@nodlegirl Venom es tipo: ah ok, next.\nEscuadr\u00f3n suicida: es lamentar que alguien en otros pais hubiera gustado electricidad para hacer esa porquer\u00eda", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nodlegirl", "id": "43445880"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "180715291", "edit_history_tweet_ids": ["1163220928127557632"], "id": "1163220928127557632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:47:35.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086411056", "edit_history_tweet_ids": ["1163220906904293376"], "id": "1163220906904293376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:47:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114751519323230213", "edit_history_tweet_ids": ["1163220902416388096"], "id": "1163220902416388096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:47:29.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "3173271826", "edit_history_tweet_ids": ["1163220893994291200"], "id": "1163220893994291200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:47:27.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "4546126696", "edit_history_tweet_ids": ["1163220804630384641"], "id": "1163220804630384641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:47:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2294892061", "edit_history_tweet_ids": ["1163220793662345216"], "id": "1163220793662345216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:47:03.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745426593217187845", "in_reply_to_user_id": "26666097", "edit_history_tweet_ids": ["1163220733818036224"], "id": "1163220733818036224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163220188780797952"}], "created_at": "2019-08-18T22:46:49.000Z", "text": "@hermanozenaide @clarionrox Nem eu falei isso, se tu teve essa interpreta\u00e7\u00e3o ou vai forca-la, s\u00f3 prova que tu ta passando pano pra pseudo ci\u00eancia que mais matou gente e perseguiu acad\u00eamico na hist\u00f3ria humana.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanozenaide", "id": "26666097"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "clarionrox", "id": "75898225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3568600475", "in_reply_to_user_id": "388946039", "edit_history_tweet_ids": ["1163220704491446272"], "id": "1163220704491446272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163200692942757891"}], "created_at": "2019-08-18T22:46:42.000Z", "text": "@CesareOrtis @AlbertoBagnai Mamca opzione 5s con il pazzo suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917079245175828485", "edit_history_tweet_ids": ["1163220684732084224"], "id": "1163220684732084224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:46:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "205311584", "edit_history_tweet_ids": ["1163220682219642881"], "id": "1163220682219642881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163216865688195082"}], "created_at": "2019-08-18T22:46:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "CityNoticiasFDS"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.3008, "type": "Organization", "normalized_text": "CityNoticiasFDS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Citytv", "id": "41139989"}]}, "text": "RT @Citytv: \ud83c\udf0d INTERNACIONAL | Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos.  #CityNoticiasFDS https://t.co/r4ZRlrIy\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153542781", "edit_history_tweet_ids": ["1163220681535959042"], "id": "1163220681535959042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:46:36.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3431994316", "edit_history_tweet_ids": ["1163220588988641280"], "id": "1163220588988641280", "created_at": "2019-08-18T22:46:14.000Z", "text": "e eu que to com pensamentos suicida pq n\u00e3o tenho dinheiro kkkkkkkkk o capitalismo \u00e9 foda", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "805878374883348481", "edit_history_tweet_ids": ["1163220580591656962"], "id": "1163220580591656962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:46:12.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "117244438", "edit_history_tweet_ids": ["1163220544617140224"], "id": "1163220544617140224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-18T22:46:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311827029", "edit_history_tweet_ids": ["1163220537738452992"], "id": "1163220537738452992", "created_at": "2019-08-18T22:46:02.000Z", "text": "Qu\u00e9 pereza esos d\u00edas en los que estoy toda suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "4194255940", "edit_history_tweet_ids": ["1163220514963361793"], "id": "1163220514963361793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:45:57.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1075559896924467200", "edit_history_tweet_ids": ["1163220464610762752"], "id": "1163220464610762752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:45:45.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1145181266742059015", "in_reply_to_user_id": "1012180947004018688", "edit_history_tweet_ids": ["1163220458877181952"], "id": "1163220458877181952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163177619979952132"}], "created_at": "2019-08-18T22:45:43.000Z", "text": "@messiiasneto Famosa perereca suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "842823828090863616", "edit_history_tweet_ids": ["1163220429235990528"], "id": "1163220429235990528", "created_at": "2019-08-18T22:45:36.000Z", "text": "\u00a1JOVEN SE SUICIDA TRAS DISCUSI\u00d3N CON SU MUJER!\nLeer la nota aqu\u00ed... https://t.co/91Yh7oRpyg https://t.co/BGGkzlIGlS", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/91Yh7oRpyg", "expanded_url": "https://alertacozumel.com/joven-se-suicida-tras-discusion-con-su-pareja-sentimental/", "display_url": "alertacozumel.com/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/BGGkzlIGlS", "expanded_url": "https://twitter.com/CozumelAlerta/status/1163220429235990528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BGGkzlIGlS", "media_key": "3_1163220427583512576"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "599970196", "edit_history_tweet_ids": ["1163220402010841089"], "id": "1163220402010841089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:45:30.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "927270930077880321", "edit_history_tweet_ids": ["1163220382196916225"], "id": "1163220382196916225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:45:25.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "37796310", "edit_history_tweet_ids": ["1163220378971361280"], "id": "1163220378971361280", "created_at": "2019-08-18T22:45:24.000Z", "text": "Entierran a v\u00edctimas de ataque suicida en boda en Afganist\u00e1n; mujeres y ni\u00f1os murieron https://t.co/CdYaGUHtQn v\u00eda @elimparcialcom", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 130, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CdYaGUHtQn", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Entierran-a-victimas-de-ataque-suicida-en-boda-en-Afganistan-mujeres-y-ninos-murieron-20190818-0089.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Entierra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182195747", "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "id": "1163220272822018048", "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}]}, "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}}, {"author_id": "2606155592", "in_reply_to_user_id": "467998761", "edit_history_tweet_ids": ["1163220265297309696"], "id": "1163220265297309696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162924663120338945"}], "created_at": "2019-08-18T22:44:57.000Z", "text": "@CeltaMexa Se suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133809878953267200", "edit_history_tweet_ids": ["1163220218669350912"], "id": "1163220218669350912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "created_at": "2019-08-18T22:44:46.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3330366185", "edit_history_tweet_ids": ["1163220198813515776"], "id": "1163220198813515776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:44:41.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "706868505", "in_reply_to_user_id": "133580113", "edit_history_tweet_ids": ["1163220097139388416"], "id": "1163220097139388416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163163166223884290"}], "created_at": "2019-08-18T22:44:17.000Z", "text": "@MARY_XA @cukiche @AleAramayoGaona @_OctavioSalazar Y a ti te afecta!! eres acaso familia dela aramayo o de la concubina del suicida.... O una simple taperlovers!!! Uhmmm aramayo una congresista deligitimadq forma parte de la primera agrupaci\u00f3n criminal del pa\u00eds se solidariza con la Otra!!  y la se\u00f1ora Pilar nores esta pintada!!\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 304, "end": 314, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar nores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MARY_XA", "id": "133580113"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "AleAramayoGaona", "id": "750722424304467968"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "_OctavioSalazar", "id": "292084036"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819268082464149508", "edit_history_tweet_ids": ["1163220091850436609"], "id": "1163220091850436609", "created_at": "2019-08-18T22:44:16.000Z", "text": "Ok vou ver esquadr\u00e3o suicida pq agora tem na Netflix", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.834, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2225346071", "edit_history_tweet_ids": ["1163220049680838656"], "id": "1163220049680838656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162865040879472640"}], "created_at": "2019-08-18T22:44:06.000Z", "text": "Jaja Micaela deja de ser una parte del mundo \nSuicida mal https://t.co/H5UAOEmMQy", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Micaela"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/H5UAOEmMQy", "expanded_url": "https://twitter.com/t6aekoo/status/1162865040879472640", "display_url": "twitter.com/t6aekoo/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908445731891146753", "edit_history_tweet_ids": ["1163220028898140162"], "id": "1163220028898140162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:44:01.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4260420453", "in_reply_to_user_id": "2957150643", "edit_history_tweet_ids": ["1163219988196528128"], "id": "1163219988196528128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163219645601652737"}], "created_at": "2019-08-18T22:43:51.000Z", "text": "@conzattii Ex aluno de l\u00e1 se matou :(", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "conzattii", "id": "1233746449785118720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1529336642", "in_reply_to_user_id": "35260027", "edit_history_tweet_ids": ["1163219913152040960"], "id": "1163219913152040960", "created_at": "2019-08-18T22:43:33.000Z", "text": "@RodrigoMaia#Nhonhodemonio , voc\u00ea ainda n\u00e3o se matou.\nVoc\u00ea est\u00e1 esperando o povo se juntar, marchar pra Bras\u00edlia e colocar fogo no congresso com todos os seu pares dentro,?", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Nhonhodemonio"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.9226, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2988730456", "edit_history_tweet_ids": ["1163219882147811328"], "id": "1163219882147811328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:43:26.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "322121379", "in_reply_to_user_id": "382786670", "edit_history_tweet_ids": ["1163219741210763264"], "id": "1163219741210763264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162530561178689536"}], "created_at": "2019-08-18T22:42:52.000Z", "text": "@ivnvc @MartinVizcarraC De Alan y su cogobierno con en FUJIMONTESINISMO ya no se acuerda nadie del periodismo.... Solo para rendir exequias al pr\u00f3fugo mafioso y supuesto suicida m\u00e1s grande del Per\u00fa.", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ivnvc", "id": "382786670"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311483470", "edit_history_tweet_ids": ["1163219734462119936"], "id": "1163219734462119936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162958409257377792"}], "created_at": "2019-08-18T22:42:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 124, "tag": "EnRutaCooperativa"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.4204, "type": "Place", "normalized_text": "EnRutaCooperativa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "text": "RT @Cooperativa: [Actualizaci\u00f3n] Atentado suicida en una boda dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en Afganist\u00e1n #EnRutaCooperativa https://t.co/V\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134122220916289538", "edit_history_tweet_ids": ["1163219625712242688"], "id": "1163219625712242688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:42:25.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2194877538", "edit_history_tweet_ids": ["1163219543872983040"], "id": "1163219543872983040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:42:05.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "141684710", "edit_history_tweet_ids": ["1163219460980953091"], "id": "1163219460980953091", "created_at": "2019-08-18T22:41:45.000Z", "text": "\ud83d\ude18\ud83e\udd2d \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "827605217365602304", "in_reply_to_user_id": "3754794917", "edit_history_tweet_ids": ["1163219429133619200"], "id": "1163219429133619200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163212408032247810"}], "created_at": "2019-08-18T22:41:38.000Z", "text": "@RuneFr34k Nooooooooooo alto suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RuneFr34k", "id": "3754794917"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33750069", "edit_history_tweet_ids": ["1163219423248945157"], "id": "1163219423248945157", "created_at": "2019-08-18T22:41:36.000Z", "text": "Acerta o ch\u00e3o \nE a velocidade se intensifica\nO suicida se identifica", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "470528989", "edit_history_tweet_ids": ["1163219406085865472"], "id": "1163219406085865472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "created_at": "2019-08-18T22:41:32.000Z", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3095112467", "edit_history_tweet_ids": ["1163219399597334530"], "id": "1163219399597334530", "created_at": "2019-08-18T22:41:31.000Z", "text": "Acaso una de las peores herencias que deja la apuesta suicida al todo o nada que dise\u00f1\u00f3 Marcos Pe\u00f1a es una sistema pol\u00edtico muy desbalanceado, con una fuerza dominante y una oposici\u00f3n fragmentada y disminuida.\nhttps://t.co/z3qYU9kPd4", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Pe\u00f1a"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/z3qYU9kPd4", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.com/nota/ignacio-fidanza-empezo-la-transicion/", "display_url": "lapoliticaonline.com/nota/ignacio-f\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "750438383676162048", "edit_history_tweet_ids": ["1163219385265381377"], "id": "1163219385265381377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:41:27.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "866718783657967616", "edit_history_tweet_ids": ["1163219271146778632"], "id": "1163219271146778632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163213030769025024"}], "created_at": "2019-08-18T22:41:00.000Z", "text": "RT @CamilaYazmin_: en este hilo hay q poner la puerta suicida del madeddu https://t.co/YA56Kwx8ia", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "madeddu"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/YA56Kwx8ia", "expanded_url": "https://twitter.com/sarahschauer/status/1160336040189710336", "display_url": "twitter.com/sarahschauer/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "344098537", "edit_history_tweet_ids": ["1163219255074181120"], "id": "1163219255074181120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:40:56.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "3131610027", "edit_history_tweet_ids": ["1163219252985417733"], "id": "1163219252985417733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:40:56.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "394359278", "edit_history_tweet_ids": ["1163219180432195585"], "id": "1163219180432195585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163212243124793345"}], "created_at": "2019-08-18T22:40:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mrenatopereira", "id": "1020151992"}]}, "text": "RT @Mrenatopereira: #Afganist\u00e1n Ataque suicida de Estado Isl\u00e1mico s un  matrimonio causa 63  muertos y m\u00e1s de 180 heridos. Observadores mil\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064267787797970944", "in_reply_to_user_id": "1003462749312159744", "edit_history_tweet_ids": ["1163219178586812419"], "id": "1163219178586812419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163218824839254018"}], "created_at": "2019-08-18T22:40:38.000Z", "text": "@westhgschool Esquadr\u00e3o suicida once", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "westhgschool", "id": "1003462749312159744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89878271", "edit_history_tweet_ids": ["1163219174874853379"], "id": "1163219174874853379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163217408796037120"}], "created_at": "2019-08-18T22:40:37.000Z", "text": "RT @VaPraRi: Uy no marica, despu\u00e9s de los 30 enrumbarse hasta las 5am es un acto suicida....\nMuero lentamente", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VaPraRi", "id": "78172085"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761707136816668677", "edit_history_tweet_ids": ["1163219119296122880"], "id": "1163219119296122880", "created_at": "2019-08-18T22:40:24.000Z", "text": "Do nada um n\u00famero  me liga, conversei com ele e se disse \" apaixonado\",pai solteiro  e bla bla bla. Hoje o cara \" matou\" o filho, vela o corpo amanh\u00e3. Cara, que conto mal contado da porra. Deus me defenda de pessoas  doentes  e desequilibradas.  Bloqueado", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 192, "probability": 0.6719, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1440263539", "edit_history_tweet_ids": ["1163219094348472320"], "id": "1163219094348472320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163075774565556225"}], "created_at": "2019-08-18T22:40:18.000Z", "text": "RT @Rollhando: @meiermq Que notorio es el poco merito que puede rescatar del cobarde suicida Alan Garcia. Si hubiera sido un hombre de prin\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4408580062", "edit_history_tweet_ids": ["1163219080461148160"], "id": "1163219080461148160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163216865688195082"}], "created_at": "2019-08-18T22:40:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "CityNoticiasFDS"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.3008, "type": "Organization", "normalized_text": "CityNoticiasFDS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Citytv", "id": "41139989"}]}, "text": "RT @Citytv: \ud83c\udf0d INTERNACIONAL | Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos.  #CityNoticiasFDS https://t.co/r4ZRlrIy\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011039685681008640", "edit_history_tweet_ids": ["1163219054527700992"], "id": "1163219054527700992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:40:08.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "2878864078", "edit_history_tweet_ids": ["1163218986018004994"], "id": "1163218986018004994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:39:52.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802834848754843648", "edit_history_tweet_ids": ["1163218908691738624"], "id": "1163218908691738624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "created_at": "2019-08-18T22:39:34.000Z", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1440263539", "edit_history_tweet_ids": ["1163218875527417856"], "id": "1163218875527417856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163032392866652160"}], "created_at": "2019-08-18T22:39:26.000Z", "text": "RT @Carmhuguet: @Trolglodita @crr81 @meiermq Bueno, vi\u00e9ndolo de otra forma, el gordo suicida aplic\u00f3 la m\u00e1xima pena para un delincuente, la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Carmhuguet", "id": "536800235"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Trolglodita", "id": "812463054151675904"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "crr81", "id": "1434299202666852357"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1085624193222410243", "edit_history_tweet_ids": ["1163218838151974913"], "id": "1163218838151974913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:39:17.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "923904369426386949", "edit_history_tweet_ids": ["1163218647780855808"], "id": "1163218647780855808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:38:31.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "881239122874183680", "edit_history_tweet_ids": ["1163218599072411648"], "id": "1163218599072411648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "created_at": "2019-08-18T22:38:20.000Z", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097500636508233730", "edit_history_tweet_ids": ["1163218403424907265"], "id": "1163218403424907265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:37:33.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "932663439234863104", "edit_history_tweet_ids": ["1163218388572876805"], "id": "1163218388572876805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163146271563145218"}], "created_at": "2019-08-18T22:37:30.000Z", "text": "RT @cabojunioamaral: Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939493694402711552", "edit_history_tweet_ids": ["1163218258033594369"], "id": "1163218258033594369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:36:58.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "223244093", "edit_history_tweet_ids": ["1163218256058036224"], "id": "1163218256058036224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163106630604640256"}], "created_at": "2019-08-18T22:36:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "ElMundo"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "ElMundo"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PichinchaUniver", "id": "1429896850925043714"}]}, "text": "RT @pichinchauniver: \ud83c\udf0d#ElMundo | La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042425027721867264", "edit_history_tweet_ids": ["1163218223527026689"], "id": "1163218223527026689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:36:50.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149418090716966912", "in_reply_to_user_id": "1119028421609295874", "edit_history_tweet_ids": ["1163218193621630978"], "id": "1163218193621630978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163087109982490624"}], "created_at": "2019-08-18T22:36:43.000Z", "text": "@MadePoops Me filha se suicidou na cozinha\nVoc\u00eas mataram a minha filha", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4925534439", "edit_history_tweet_ids": ["1163218125506187266"], "id": "1163218125506187266", "created_at": "2019-08-18T22:36:27.000Z", "text": "ESTE S\u00c1BADO https://t.co/qkgAUn8B2n https://t.co/nVV8H4Z8Hu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/qkgAUn8B2n", "expanded_url": "http://www.laarena.com.ar/el_mundo-un-atentado-suicida-en-un-boda-de-kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos-2069662-112.html", "display_url": "laarena.com.ar/el_mundo-un-at\u2026"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/nVV8H4Z8Hu", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLaArena/status/1163218125506187266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nVV8H4Z8Hu", "media_key": "3_1163218124050763778"}]}}, {"author_id": "2264551997", "edit_history_tweet_ids": ["1163218104756920325"], "id": "1163218104756920325", "created_at": "2019-08-18T22:36:22.000Z", "text": "Qu\u00e9 suicida escuchar Coldplay cuando est\u00e1s baj\u00f3n", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9583, "type": "Organization", "normalized_text": "Coldplay"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "347477229", "edit_history_tweet_ids": ["1163218044618977280"], "id": "1163218044618977280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "created_at": "2019-08-18T22:36:08.000Z", "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "217570542", "edit_history_tweet_ids": ["1163218042391859200"], "id": "1163218042391859200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:36:07.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075931243903152128", "edit_history_tweet_ids": ["1163218036729552897"], "id": "1163218036729552897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163213991524651020"}], "created_at": "2019-08-18T22:36:06.000Z", "text": "RT @Passttyyy: Hay que darle banda a esa gente con vibra suicida en pleno 2019 \ud83e\udd23 que estr\u00e9s bregar con gente as\u00ed", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878659781417979904", "edit_history_tweet_ids": ["1163217991749832706"], "id": "1163217991749832706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:35:55.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "837001265649434624", "edit_history_tweet_ids": ["1163217933746757632"], "id": "1163217933746757632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:35:41.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1073763151265628161", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "edit_history_tweet_ids": ["1163217922480906244"], "id": "1163217922480906244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163135595327217665"}], "created_at": "2019-08-18T22:35:38.000Z", "text": "@peterjordan100 E se o cara que matou para vc comer tiver se divertido \ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "325147426", "edit_history_tweet_ids": ["1163217920207536134"], "id": "1163217920207536134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "created_at": "2019-08-18T22:35:38.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "791938692558393344", "edit_history_tweet_ids": ["1163217902939582471"], "id": "1163217902939582471", "created_at": "2019-08-18T22:35:34.000Z", "text": "Bora de PUBG ps4 ;) esquadr\u00e3o suicida https://t.co/rNcsCJJypg", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.6574, "type": "Other", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7984, "type": "Product", "normalized_text": "ps4"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/rNcsCJJypg", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/duducybergames", "display_url": "twitch.tv/duducybergames", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/duducybergames"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85092878", "edit_history_tweet_ids": ["1163217880927916038"], "id": "1163217880927916038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:35:29.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "13574472", "in_reply_to_user_id": "1677721", "edit_history_tweet_ids": ["1163217839010004998"], "id": "1163217839010004998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163210582025297923"}], "created_at": "2019-08-18T22:35:19.000Z", "text": "@NickEllis @radiobrasil940 principalmente com t\u00e1tica suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NickEllis", "id": "1677721"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "radiobrasil940", "id": "80008136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069092651176271873", "in_reply_to_user_id": "192378571", "edit_history_tweet_ids": ["1163217784576335872"], "id": "1163217784576335872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162403645842841600"}], "created_at": "2019-08-18T22:35:06.000Z", "text": "@CarlosVerareal Mamarracho, no sirves para nada, hazle un favor al mundo y suicida te....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosVerareal", "id": "192378571"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978023015635214341", "edit_history_tweet_ids": ["1163217591227363328"], "id": "1163217591227363328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "created_at": "2019-08-18T22:34:19.000Z", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126610522", "edit_history_tweet_ids": ["1163217580141793283"], "id": "1163217580141793283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "created_at": "2019-08-18T22:34:17.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074088037267750912", "edit_history_tweet_ids": ["1163217578631847937"], "id": "1163217578631847937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:34:16.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849451968808579072", "edit_history_tweet_ids": ["1163217477570093056"], "id": "1163217477570093056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:33:52.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4608637885", "edit_history_tweet_ids": ["1163217454878908416"], "id": "1163217454878908416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "created_at": "2019-08-18T22:33:47.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3364393301", "edit_history_tweet_ids": ["1163217414395518978"], "id": "1163217414395518978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163216865688195082"}], "created_at": "2019-08-18T22:33:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "CityNoticiasFDS"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.3008, "type": "Organization", "normalized_text": "CityNoticiasFDS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Citytv", "id": "41139989"}]}, "text": "RT @Citytv: \ud83c\udf0d INTERNACIONAL | Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos.  #CityNoticiasFDS https://t.co/r4ZRlrIy\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78172085", "edit_history_tweet_ids": ["1163217408796037120"], "id": "1163217408796037120", "created_at": "2019-08-18T22:33:36.000Z", "text": "Uy no marica, despu\u00e9s de los 30 enrumbarse hasta las 5am es un acto suicida....\nMuero lentamente", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 63, "quote_count": 0}}, {"author_id": "281715339", "in_reply_to_user_id": "1068290310592241664", "edit_history_tweet_ids": ["1163217373874270209"], "id": "1163217373874270209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163210161047187456"}], "created_at": "2019-08-18T22:33:28.000Z", "text": "@GuilleChocano Suicida \ud83d\ude04", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "816093900372869120", "edit_history_tweet_ids": ["1163217348800712705"], "id": "1163217348800712705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163206214651666432"}], "created_at": "2019-08-18T22:33:22.000Z", "text": "RT @leomsant_: O Vit\u00f3ria n\u00e3o foi bem no 1T, mas quando achou duas bolas, matou. Fez o p\u00eanalti em uma e perdeu na outra. HOJE o time se most\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7435, "type": "Organization", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leomsant_", "id": "260420581"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "895199342", "edit_history_tweet_ids": ["1163217324662542337"], "id": "1163217324662542337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:33:16.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2434190494", "edit_history_tweet_ids": ["1163217302550188034"], "id": "1163217302550188034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:33:11.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1353336266", "edit_history_tweet_ids": ["1163217295575003138"], "id": "1163217295575003138", "created_at": "2019-08-18T22:33:09.000Z", "text": "a pessoa tem uma crise depressiva e quer ficar sozinha mas da\u00ed ela tem grande tend\u00eancia suicida, a\u00ed eu t\u00f4 aqui completamente de m\u00e3os atadas pq ela n\u00e3o quer minha companhia e minha ansiedade t\u00e1 uma merda por causa disso e eu n\u00e3o durmo direito de preocupa\u00e7\u00e3o sem saber oq fazer", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3085312994", "edit_history_tweet_ids": ["1163217201320681473"], "id": "1163217201320681473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163216865688195082"}], "created_at": "2019-08-18T22:32:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "CityNoticiasFDS"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.3008, "type": "Organization", "normalized_text": "CityNoticiasFDS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Citytv", "id": "41139989"}]}, "text": "RT @Citytv: \ud83c\udf0d INTERNACIONAL | Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos.  #CityNoticiasFDS https://t.co/r4ZRlrIy\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87265347", "edit_history_tweet_ids": ["1163217179631857667"], "id": "1163217179631857667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163217160820408320"}], "created_at": "2019-08-18T22:32:41.000Z", "text": "RT @Arena_MX: Dalys es conectada con tope suicida por parte de La Jarochita, sin embargo, La Comandante y La Seductora lograron apuntarse e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "Dalys"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.5695, "type": "Other", "normalized_text": "La Jarochita"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.6478, "type": "Other", "normalized_text": "La Comandante"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.6522, "type": "Other", "normalized_text": "La Seductora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arena_MX", "id": "932603948179054594"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932603948179054594", "edit_history_tweet_ids": ["1163217160820408320"], "id": "1163217160820408320", "created_at": "2019-08-18T22:32:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 164, "tag": "S\u00faperDomingoCMLL"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "Dalys"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "La Jarochita"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.74, "type": "Other", "normalized_text": "La Comandante y"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "La Seductora"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.7533, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00faperDomingoCMLL"}]}, "text": "Dalys es conectada con tope suicida por parte de La Jarochita, sin embargo, La Comandante y La Seductora lograron apuntarse el primer episodio.  \n\n#S\u00faperDomingoCMLL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16951381", "edit_history_tweet_ids": ["1163217147709071360"], "id": "1163217147709071360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "created_at": "2019-08-18T22:32:34.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "381652113", "edit_history_tweet_ids": ["1163217095078924288"], "id": "1163217095078924288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "created_at": "2019-08-18T22:32:21.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2742838307", "edit_history_tweet_ids": ["1163217043631554561"], "id": "1163217043631554561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "created_at": "2019-08-18T22:32:09.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82243992", "edit_history_tweet_ids": ["1163216992595271680"], "id": "1163216992595271680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "created_at": "2019-08-18T22:31:57.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "343758851", "edit_history_tweet_ids": ["1163216960039149568"], "id": "1163216960039149568", "created_at": "2019-08-18T22:31:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LigaMovistar"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6834, "type": "Other", "normalized_text": "LigaMovistar"}, {"start": 14, "end": 23, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Warangelus"}]}, "text": "#LigaMovistar Warangelus el chico suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1332517872", "edit_history_tweet_ids": ["1163216914715480066"], "id": "1163216914715480066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:31:38.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074223812521136128", "edit_history_tweet_ids": ["1163216905664118784"], "id": "1163216905664118784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:31:36.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "835279657142476800", "edit_history_tweet_ids": ["1163216902694559757"], "id": "1163216902694559757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:31:35.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1089495824269230080", "in_reply_to_user_id": "781228598564913153", "edit_history_tweet_ids": ["1163216888639492097"], "id": "1163216888639492097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163216533847511042"}], "created_at": "2019-08-18T22:31:32.000Z", "text": "@__mano_______ @Afxnso_ Ok suicida campon\u00eas dos moshpits, \u00e9 o que \u00e9", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3495, "type": "Organization", "normalized_text": "moshpits"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "afxnso_", "id": "1315038919126327298"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "41139989", "edit_history_tweet_ids": ["1163216865688195082"], "id": "1163216865688195082", "created_at": "2019-08-18T22:31:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 105, "tag": "CityNoticiasFDS"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 90, "end": 104, "probability": 0.314, "type": "Organization", "normalized_text": "CityNoticiasFDS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/r4ZRlrIyOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Citytv/status/1163216865688195082/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/r4ZRlrIyOQ", "media_key": "13_1163185852023025667"}]}, "text": "\ud83c\udf0d INTERNACIONAL | Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos.  #CityNoticiasFDS https://t.co/r4ZRlrIyOQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28276649", "edit_history_tweet_ids": ["1163216793953013760"], "id": "1163216793953013760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:31:09.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132762233", "in_reply_to_user_id": "1147329048168869893", "edit_history_tweet_ids": ["1163216754828595201"], "id": "1163216754828595201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163209407406202888"}], "created_at": "2019-08-18T22:31:00.000Z", "text": "@MissPig30305232 @kisskishosa @diegolmedo74 @MicaelaViera__ @BeluLombardi_ Jajajajaja \u00f3sea una persona que se suicida esta bien para vos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 no pues hablo la genia!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "diegolmedo74", "id": "488042815"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171830345", "edit_history_tweet_ids": ["1163216740534431745"], "id": "1163216740534431745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "created_at": "2019-08-18T22:30:57.000Z", "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088548035834056705", "edit_history_tweet_ids": ["1163216708171128833"], "id": "1163216708171128833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:30:49.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3357802511", "edit_history_tweet_ids": ["1163216705809768451"], "id": "1163216705809768451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:30:48.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1123673186988642304", "in_reply_to_user_id": "603685388", "edit_history_tweet_ids": ["1163216702571720707"], "id": "1163216702571720707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163204725011038209"}], "created_at": "2019-08-18T22:30:48.000Z", "text": "@juanbedoya73 Humm no se que decir, el escuadron suicida para mi fue un desastre no tenia sentido, a pesar de tener muy buenos actores.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juanbedoya73", "id": "603685388"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048734144", "edit_history_tweet_ids": ["1163216640814833665"], "id": "1163216640814833665", "created_at": "2019-08-18T22:30:33.000Z", "text": "Ataque suicida en una boda en Kabul: al menos 63 muertos 182 heridos https://t.co/6YQJHRz2kg", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/6YQJHRz2kg", "expanded_url": "https://ino.to/R-y9i0j", "display_url": "ino.to/R-y9i0j"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146249862", "edit_history_tweet_ids": ["1163216580039364608"], "id": "1163216580039364608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "created_at": "2019-08-18T22:30:18.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103938270", "in_reply_to_user_id": "36435096", "edit_history_tweet_ids": ["1163216531800633346"], "id": "1163216531800633346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163213498207350786"}], "created_at": "2019-08-18T22:30:07.000Z", "text": "@Hachita Me parece que la t\u00e1ctica suicida porque los jugadores no est\u00e1n en su mejor momento f\u00edsico y mental. Jugando tan adelantados hay que presionar, estar atentos  y cerca de la marca. No pas\u00f3 nunca en el partido y hace rato que estamos poco iluminados mentalmente.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hachita", "id": "36435096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921916900497657857", "edit_history_tweet_ids": ["1163216520706756612"], "id": "1163216520706756612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "created_at": "2019-08-18T22:30:04.000Z", "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1424467147", "edit_history_tweet_ids": ["1163216513765191681"], "id": "1163216513765191681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:30:03.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2954251840", "edit_history_tweet_ids": ["1163216489601785858"], "id": "1163216489601785858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162872789998690304"}], "created_at": "2019-08-18T22:29:57.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Em entrevista a Variety, Jeff Goldstein, vice-presidente executivo da Warner Bros, disse que Esquadr\u00e3o Suicida superou as ex\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Goldstein"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "809774267646771200", "in_reply_to_user_id": "1160992899594686464", "edit_history_tweet_ids": ["1163216483826184195"], "id": "1163216483826184195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163214260157202433"}], "created_at": "2019-08-18T22:29:55.000Z", "text": "@Adolo64431122 @Ancla_2 @SilvanaNHR @Jou_Kaiser @RobertoFinat @ericahenriquezo @GirealaDerecha @dangubbly @Hawkeravenger @donyito @NunezHood @boltonjorquera Un cobarde dictador marxista y Alcholico que se suicida en la moneda . Por no tener huevos \ud83e\udd23\ud83e\udd23..la GAP tuvo mudarlo antes .\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 196, "probability": 0.4299, "type": "Other", "normalized_text": "Alcholico"}, {"start": 255, "end": 257, "probability": 0.4382, "type": "Organization", "normalized_text": "GAP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Adolo64431122", "id": "1160992899594686464"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "Ancla_2", "id": "114391366"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "SilvanaNHR", "id": "955964877977411585"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "Jou_Kaiser", "id": "783085325245640705"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "dangubbly", "id": "342261466"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "Hawkeravenger", "id": "1060683026269720577"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "donyito", "id": "82407229"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "NunezHood", "id": "707033929526722560"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "boltonjorquera", "id": "245385350"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1085114716089921536", "edit_history_tweet_ids": ["1163216477950005249"], "id": "1163216477950005249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:29:54.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2954251840", "edit_history_tweet_ids": ["1163216470731608064"], "id": "1163216470731608064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162873442972184576"}], "created_at": "2019-08-18T22:29:52.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida teve cr\u00edticas bastante negativas, mesmo assim o longa faturou $746 milh\u00f5es em bilheteria no mundo todo, se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78447059", "in_reply_to_user_id": "116247695", "edit_history_tweet_ids": ["1163216456013799426"], "id": "1163216456013799426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163216315508809730"}], "created_at": "2019-08-18T22:29:49.000Z", "text": "@Dudu E se matou de rir depois", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "Dudu", "id": "116247695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142847089325608960", "in_reply_to_user_id": "941292564883427329", "edit_history_tweet_ids": ["1163216323729641478"], "id": "1163216323729641478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163160649683427328"}], "created_at": "2019-08-18T22:29:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "MTVHottest"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 16, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "@yghb93 @BTS_twt 3. Escuadr\u00f3n suicida #MTVHottest BTS @BTS_twt", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4765424663", "edit_history_tweet_ids": ["1163216286354202624"], "id": "1163216286354202624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "created_at": "2019-08-18T22:29:08.000Z", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "272260863", "edit_history_tweet_ids": ["1163216277353259008"], "id": "1163216277353259008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "created_at": "2019-08-18T22:29:06.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147693088", "edit_history_tweet_ids": ["1163216260236292097"], "id": "1163216260236292097", "created_at": "2019-08-18T22:29:02.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00edaaaa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1124283982827462661", "edit_history_tweet_ids": ["1163216131001376770"], "id": "1163216131001376770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:28:31.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "899450529750761472", "edit_history_tweet_ids": ["1163216130296754177"], "id": "1163216130296754177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:28:31.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "891603310041497600", "edit_history_tweet_ids": ["1163216113955684352"], "id": "1163216113955684352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:28:27.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "909024335016464386", "edit_history_tweet_ids": ["1163216094280204288"], "id": "1163216094280204288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "created_at": "2019-08-18T22:28:23.000Z", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952256271855570946", "edit_history_tweet_ids": ["1163216027230117888"], "id": "1163216027230117888", "created_at": "2019-08-18T22:28:07.000Z", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8938, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "855700647257280512", "edit_history_tweet_ids": ["1163215946464616448"], "id": "1163215946464616448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:27:47.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108662344", "edit_history_tweet_ids": ["1163215931721564161"], "id": "1163215931721564161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:27:44.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "837807677585649669", "edit_history_tweet_ids": ["1163215903506477058"], "id": "1163215903506477058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "created_at": "2019-08-18T22:27:37.000Z", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "339286033", "edit_history_tweet_ids": ["1163215894207750153"], "id": "1163215894207750153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:27:35.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717474115859431424", "edit_history_tweet_ids": ["1163215805405958145"], "id": "1163215805405958145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163024500226711552"}], "created_at": "2019-08-18T22:27:14.000Z", "text": "RT @Phenrique010: Uma coisa nisso tudo eu aprendi \nQue suicida \u00e9 um covarde que s\u00f3 pensa em si , pq se fosse corajoso realmente enfrentava\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Phenrique010", "id": "1050202493051969536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054265328224690176", "edit_history_tweet_ids": ["1163215761671897088"], "id": "1163215761671897088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:27:03.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "743192637834936320", "in_reply_to_user_id": "117941693", "edit_history_tweet_ids": ["1163215760120066048"], "id": "1163215760120066048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163156337787920384"}], "created_at": "2019-08-18T22:27:03.000Z", "text": "@erikazinhauau @g1mundo Se for olhar por esse aspecto, o seu Cristianismo tamb\u00e9m ja matou muita gente. Voc\u00ea deveria parar de falar besteira.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "g1mundo", "id": "31496702"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906513499", "edit_history_tweet_ids": ["1163215702880346113"], "id": "1163215702880346113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163210210716131328"}], "created_at": "2019-08-18T22:26:49.000Z", "text": "RT @elespectador: El Estado Isl\u00e1mico revindic\u00f3 este domingo el atentado suicida perpetrado el d\u00eda anterior en una boda en Kabul. Al menos 6\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036793575827296256", "edit_history_tweet_ids": ["1163215697956233216"], "id": "1163215697956233216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:26:48.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "148424031", "edit_history_tweet_ids": ["1163215653274345473"], "id": "1163215653274345473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887636912136193"}], "created_at": "2019-08-18T22:26:37.000Z", "text": "RT @luisromeroc: Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabil\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "888604535316525056", "edit_history_tweet_ids": ["1163215646085320704"], "id": "1163215646085320704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "created_at": "2019-08-18T22:26:36.000Z", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2177599173", "edit_history_tweet_ids": ["1163215618901979136"], "id": "1163215618901979136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "created_at": "2019-08-18T22:26:29.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076866793338294273", "edit_history_tweet_ids": ["1163215600598081536"], "id": "1163215600598081536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:26:25.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037692622", "edit_history_tweet_ids": ["1163215574354341888"], "id": "1163215574354341888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:26:19.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761631400646828032", "edit_history_tweet_ids": ["1163215554729127939"], "id": "1163215554729127939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:26:14.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "223178761", "edit_history_tweet_ids": ["1163215420821823489"], "id": "1163215420821823489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "created_at": "2019-08-18T22:25:42.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112122703547428866", "edit_history_tweet_ids": ["1163215394334814208"], "id": "1163215394334814208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:25:36.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "988425211", "edit_history_tweet_ids": ["1163215393474994187"], "id": "1163215393474994187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162868550123565056"}], "created_at": "2019-08-18T22:25:35.000Z", "text": "RT @lito0404: Si son \"cientos de miles\" \u00bfpor qu\u00e9 el suicida sac\u00f3 4% en las elecciones y del extranjero no sac\u00f3 ni 50 mil votos ? https://t.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lito0404", "id": "269620583"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3254255697", "in_reply_to_user_id": "192024089", "edit_history_tweet_ids": ["1163215325212663808"], "id": "1163215325212663808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163207710000779265"}], "created_at": "2019-08-18T22:25:19.000Z", "text": "@AllanZulli T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida, pela primeira vez", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AllanZulli", "id": "192024089"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "215109965", "edit_history_tweet_ids": ["1163215292920676354"], "id": "1163215292920676354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:25:11.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301676209", "edit_history_tweet_ids": ["1163215254018502662"], "id": "1163215254018502662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:25:02.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145110175793258496", "edit_history_tweet_ids": ["1163215229578350594"], "id": "1163215229578350594", "created_at": "2019-08-18T22:24:56.000Z", "text": "E nois na estrada parad\u00e3o e quando come\u00e7amos a andar, a ambul\u00e2ncia pega uma pessoa que se suicidou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "256768464", "in_reply_to_user_id": "36435096", "edit_history_tweet_ids": ["1163215180240695297"], "id": "1163215180240695297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163213498207350786"}], "created_at": "2019-08-18T22:24:45.000Z", "text": "@Hachita Muy buen an\u00e1lisis de los 3 goles. Pero son todos facilitados x una opci\u00f3n t\u00e1ctica suicida contra este River.Marcando en zona, no se daban ninguno de los 3. Cuando jugamos al offside y tan arriba? Hab\u00eda 30 mts libres atr\u00e1s de los defensores hasta Arias. As\u00ed, es buscar el pelotazo", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9925, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Arias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hachita", "id": "36435096"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "158253089", "edit_history_tweet_ids": ["1163215173991243777"], "id": "1163215173991243777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "created_at": "2019-08-18T22:24:43.000Z", "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "927583859377623040", "edit_history_tweet_ids": ["1163215140445184006"], "id": "1163215140445184006", "created_at": "2019-08-18T22:24:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLIC\u00cdACA"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Noticias"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5382, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/YB8A8R01dh", "expanded_url": "http://www.urbanotlaxcala.mx/seguridad/noticia/27949-se-suicida-veintea%C3%B1era-se-lanza-de-un-quinto-piso-durante-reuni%C3%B3n-familiar.html#.XVnP5zl8Hro.twitter", "display_url": "urbanotlaxcala.mx/seguridad/noti\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/FbvRGlnOsh", "expanded_url": "https://twitter.com/urbano_noticias/status/1163215140445184006/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FbvRGlnOsh", "media_key": "3_1163215126755008514"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/FbvRGlnOsh", "expanded_url": "https://twitter.com/urbano_noticias/status/1163215140445184006/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FbvRGlnOsh", "media_key": "3_1163215126834622464"}]}, "text": "#POLIC\u00cdACA\n\nSe suicida veintea\u00f1era; se lanza de un quinto piso durante reuni\u00f3n familiar \n\n Urbano | Noticias Mexico https://t.co/YB8A8R01dh https://t.co/FbvRGlnOsh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245909273", "edit_history_tweet_ids": ["1163215098174988289"], "id": "1163215098174988289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:24:25.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4118952904", "edit_history_tweet_ids": ["1163215095029207041"], "id": "1163215095029207041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "created_at": "2019-08-18T22:24:24.000Z", "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "395388755", "edit_history_tweet_ids": ["1163215088725233665"], "id": "1163215088725233665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:24:23.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051983271503036421", "edit_history_tweet_ids": ["1163215073910898689"], "id": "1163215073910898689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:24:19.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2445472201", "edit_history_tweet_ids": ["1163215052842905600"], "id": "1163215052842905600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "created_at": "2019-08-18T22:24:14.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294863447", "edit_history_tweet_ids": ["1163214980986081280"], "id": "1163214980986081280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:23:57.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162886483", "edit_history_tweet_ids": ["1163214968386404354"], "id": "1163214968386404354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163213985388216320"}], "created_at": "2019-08-18T22:23:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "text": "RT @TabascoHOY: #Ent\u00e9rate \u26a1\ufe0f\nHasta el momento ning\u00fan individuo o grupo se ha atribuido la responsabilidad del ataque.\nhttps://t.co/rvhlY8Pf\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48182327", "edit_history_tweet_ids": ["1163214965710495745"], "id": "1163214965710495745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:23:53.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "297589095", "edit_history_tweet_ids": ["1163214964414455808"], "id": "1163214964414455808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135020573372418"}], "created_at": "2019-08-18T22:23:53.000Z", "text": "RT @_juliamenddes: a \u00fanica coisa que presta do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7309, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_juliamenddes", "id": "2864813794"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4387850548", "edit_history_tweet_ids": ["1163214955564417028"], "id": "1163214955564417028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "created_at": "2019-08-18T22:23:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}]}, "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2857002286", "in_reply_to_user_id": "4040273470", "edit_history_tweet_ids": ["1163214936539095042"], "id": "1163214936539095042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163214280440856581"}], "created_at": "2019-08-18T22:23:47.000Z", "text": "@lululita88 Che suicida deja de decir esas cosas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lululita88", "id": "4040273470"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1152284701", "edit_history_tweet_ids": ["1163214887159574529"], "id": "1163214887159574529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:23:35.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998692214854340608", "edit_history_tweet_ids": ["1163214811779477504"], "id": "1163214811779477504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:23:17.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "980946704236253189", "edit_history_tweet_ids": ["1163214736646922240"], "id": "1163214736646922240", "created_at": "2019-08-18T22:22:59.000Z", "text": "Mano como assim a m\u00e3e do Cris se matou???????", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.607, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086702385", "edit_history_tweet_ids": ["1163214656942592000"], "id": "1163214656942592000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:22:40.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4692041665", "edit_history_tweet_ids": ["1163214648465854464"], "id": "1163214648465854464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "created_at": "2019-08-18T22:22:38.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "837530077017448448", "in_reply_to_user_id": "44923359", "edit_history_tweet_ids": ["1163214647752896512"], "id": "1163214647752896512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163172286712688641"}], "created_at": "2019-08-18T22:22:38.000Z", "text": "@valiabarak @malditaternura @peru21noticias Tanta pelada de muelas del suicida y betito perdi\u00f3 la \u00e9tica periodistica.  El menos indicado para sugerir algo.", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "betito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "valiabarak", "id": "44923359"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "867209729176743937", "edit_history_tweet_ids": ["1163214607936315392"], "id": "1163214607936315392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163213016298610689"}], "created_at": "2019-08-18T22:22:28.000Z", "text": "RT @mariangelesp57: @ResistenciaVDLP Nace, se desarrolla y se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariangelesp57", "id": "1925161802"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "ResistenciaVDLP", "id": "867209729176743937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906151719293382656", "edit_history_tweet_ids": ["1163214588302757888"], "id": "1163214588302757888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:22:23.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2740152517", "edit_history_tweet_ids": ["1163214465149673473"], "id": "1163214465149673473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:21:54.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "248733579", "edit_history_tweet_ids": ["1163214460716298245"], "id": "1163214460716298245", "created_at": "2019-08-18T22:21:53.000Z", "text": "https://t.co/ul2Kv9aLAl v\u00eda @CNNEE", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 34, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ul2Kv9aLAl", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2925881522", "edit_history_tweet_ids": ["1163214439388237824"], "id": "1163214439388237824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:21:48.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747061219593420801", "edit_history_tweet_ids": ["1163214383541096448"], "id": "1163214383541096448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "created_at": "2019-08-18T22:21:35.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1094792595652440064", "edit_history_tweet_ids": ["1163214328188854273"], "id": "1163214328188854273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:21:21.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1166339754", "edit_history_tweet_ids": ["1163214322023227392"], "id": "1163214322023227392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:21:20.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56358109", "edit_history_tweet_ids": ["1163214315794681860"], "id": "1163214315794681860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:21:19.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880579776", "in_reply_to_user_id": "880579776", "edit_history_tweet_ids": ["1163214268789075970"], "id": "1163214268789075970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163214255526699009"}], "created_at": "2019-08-18T22:21:07.000Z", "text": "Antes de a febre do sangue arrasar nosso pais, as roupas dele eram t\u00e3o luxuosas quanto as do convidado. Agora dif\u00edcil manter bons neg\u00f3cios quando se tem uma filha mallfetto manchando o nome da fam\u00edlia.\n\nSera que foi ele que ela matou?? N\u00e3o ia fazer falta https://t.co/bM1s8WOMWo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bM1s8WOMWo", "expanded_url": "https://twitter.com/lamenwho/status/1163214268789075970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bM1s8WOMWo", "media_key": "3_1163214265177825281"}]}}, {"author_id": "1097201879128465408", "edit_history_tweet_ids": ["1163214257053425665"], "id": "1163214257053425665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:21:05.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1621692421", "edit_history_tweet_ids": ["1163214248203444224"], "id": "1163214248203444224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163169231686590464"}], "created_at": "2019-08-18T22:21:02.000Z", "text": "RT @DadsDaughter777: @PauloMartins10 Mesmo porque deputado @PauloMartins10 se os bons deixarem essa Lei esdr\u00faxula do Renan prevalecer, ser\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DadsDaughter777", "id": "3241951007"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "407729408", "edit_history_tweet_ids": ["1163214174698254347"], "id": "1163214174698254347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "created_at": "2019-08-18T22:20:45.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109462727", "edit_history_tweet_ids": ["1163214152434954242"], "id": "1163214152434954242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:20:40.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054421586982387713", "in_reply_to_user_id": "3437951345", "edit_history_tweet_ids": ["1163214150438400003"], "id": "1163214150438400003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163169855136292865"}], "created_at": "2019-08-18T22:20:39.000Z", "text": "@foltranfelipe @globoesportecom Zagueiro entregou a rapadura, deu carrinho por tr\u00e1s, matou a jogada, com Pedro Rocha com a bola dominada no meio da grande \u00e1rea de frente pro goleiro que nem tava esperando a jogada, se isso n\u00e3o \u00e9 lance claro de gol meu amigo muda regra...A esqueci o \u00faltimo homem \u00e9 o goleiro n\u00e9?", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Zagueiro"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rocha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "foltranfelipe", "id": "3437951345"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801518297036554251", "edit_history_tweet_ids": ["1163214130624520193"], "id": "1163214130624520193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:20:34.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1332875354", "edit_history_tweet_ids": ["1163214029176922112"], "id": "1163214029176922112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:20:10.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40738174", "edit_history_tweet_ids": ["1163213992959102979"], "id": "1163213992959102979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:20:02.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127220132328148993", "edit_history_tweet_ids": ["1163213991524651020"], "id": "1163213991524651020", "created_at": "2019-08-18T22:20:01.000Z", "text": "Hay que darle banda a esa gente con vibra suicida en pleno 2019 \ud83e\udd23 que estr\u00e9s bregar con gente as\u00ed", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81852072", "edit_history_tweet_ids": ["1163213985388216320"], "id": "1163213985388216320", "created_at": "2019-08-18T22:20:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/rvhlY8PfG7", "expanded_url": "http://bit.ly/2HaX2Fu", "display_url": "bit.ly/2HaX2Fu"}]}, "text": "#Ent\u00e9rate \u26a1\ufe0f\nHasta el momento ning\u00fan individuo o grupo se ha atribuido la responsabilidad del ataque.\nhttps://t.co/rvhlY8PfG7", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76139291", "edit_history_tweet_ids": ["1163213908188041217"], "id": "1163213908188041217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:19:41.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2453634086", "edit_history_tweet_ids": ["1163213858204540930"], "id": "1163213858204540930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:19:29.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "381642653", "edit_history_tweet_ids": ["1163213857617338370"], "id": "1163213857617338370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162898175696523267"}], "created_at": "2019-08-18T22:19:29.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "184423838", "edit_history_tweet_ids": ["1163213844115787776"], "id": "1163213844115787776", "created_at": "2019-08-18T22:19:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "Kabul"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/jm7wT5lYF3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1030308259/posts/10216955618975947/", "display_url": "facebook.com/1030308259/pos\u2026"}]}, "text": "Attacco suicida a #Kabul \nOltre 60 morti. Pi\u00f9 di 180 feriti.\n\nOra provate a immaginare la stessa tragedia, cambiando la citt\u00e0.  Immaginate Parigi,  Londra, Monaco, oppure Roma... Quante dirette televisive ci... https://t.co/jm7wT5lYF3", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4041305181", "edit_history_tweet_ids": ["1163213821063774208"], "id": "1163213821063774208", "created_at": "2019-08-18T22:19:21.000Z", "text": "- \u00f3timos atores\n- trilha sonora impec\u00e1vel \n\ntudo ok\n\nai vem esse roteiro de merda\n\nA WARNER SE ESFOR\u00c7OU MUITO PRA ENTREGAR ESQUADR\u00c3O SUICIDA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801879388933472256", "in_reply_to_user_id": "870518544", "edit_history_tweet_ids": ["1163213801346490368"], "id": "1163213801346490368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163191991003430912"}], "created_at": "2019-08-18T22:19:16.000Z", "text": "@MariaJamardoC Excelente trabajo Mar\u00eda,  parece mentira que haya que decir lo obvio. Ante una enfermedad del alma tan suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5013, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaJamardoC", "id": "870518544"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109270433893941248", "edit_history_tweet_ids": ["1163213799387750402"], "id": "1163213799387750402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "created_at": "2019-08-18T22:19:15.000Z", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28199364", "edit_history_tweet_ids": ["1163213796023910400"], "id": "1163213796023910400", "created_at": "2019-08-18T22:19:15.000Z", "text": "Tengo pena por la gente que se suicida por depresi\u00f3n, por los cabros j\u00f3venes que mueren en accidentes relacionados al consumo de alcohol y sobre todo por las familias que quedan con ese dolor, la vida no es para vivir inconscientes.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956165382380933120", "edit_history_tweet_ids": ["1163213786481926146"], "id": "1163213786481926146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:19:12.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "982855788", "edit_history_tweet_ids": ["1163213764356902917"], "id": "1163213764356902917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:19:07.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "924969171242422272", "edit_history_tweet_ids": ["1163213736242503680"], "id": "1163213736242503680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:19:00.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "408117733", "edit_history_tweet_ids": ["1163213727765794816"], "id": "1163213727765794816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162521638124105729"}], "created_at": "2019-08-18T22:18:58.000Z", "text": "Este in\u00fatil habla estupideces, teniendo en su prontuario el terremoto d Ica del 2007, en el q el suicida, por exhibicionismo puro y con este imbecil en el gobierno,se atrevio a decir q no paso nada, cuando habian 600 muertos!!Y hasta hoy 12 a\u00f1os despues no terminan!! !Inepto t\u00fa!! https://t.co/nNMd2IqKQQ", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.6165, "type": "Place", "normalized_text": "Ica"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nNMd2IqKQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JVelasquezQ/status/1162521638124105729", "display_url": "twitter.com/JVelasquezQ/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "489660117", "edit_history_tweet_ids": ["1163213581355233282"], "id": "1163213581355233282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-18T22:18:23.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008119081944436738", "edit_history_tweet_ids": ["1163213566218031104"], "id": "1163213566218031104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:18:20.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1486571444", "in_reply_to_user_id": "1549078572", "edit_history_tweet_ids": ["1163213552691421186"], "id": "1163213552691421186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163212490265780224"}], "created_at": "2019-08-18T22:18:17.000Z", "text": "@elprimer_grande Hay que ser inteligentes y volver a las bases. Racing gan\u00f3 muchos partidos 1 a 0. Tenemos que volver a tener solidez defensiva. No nos pueden agarrar varias veces mano a mano atr\u00e1s contra River. Realmente suicida el planteo. Y poner a los que est\u00e1n 100% para jugar.", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.98, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.9933, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elprimer_grande", "id": "1549078572"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1102592707799732224", "edit_history_tweet_ids": ["1163213549247913984"], "id": "1163213549247913984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "created_at": "2019-08-18T22:18:16.000Z", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1378959738", "edit_history_tweet_ids": ["1163213439419998208"], "id": "1163213439419998208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137153087475713"}], "created_at": "2019-08-18T22:17:50.000Z", "text": "RT @ElHuffPost: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda en Kabul\n\nhttps://t.co/5vXt7VYYe1", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/5vXt7VYYe1", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/al-menos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2750618680", "edit_history_tweet_ids": ["1163213438291709952"], "id": "1163213438291709952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "created_at": "2019-08-18T22:17:49.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073419816374034432", "in_reply_to_user_id": "258817247", "edit_history_tweet_ids": ["1163213408583520256"], "id": "1163213408583520256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163213158447796224"}], "created_at": "2019-08-18T22:17:42.000Z", "text": "@hernyterrel Me vas a comparar a Ledesma con el doctor? 9 derrotas de los pumas consecutivas. Bilardo se suicida con la frase \u201cderrota digna\u201d", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Ledesma"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Bilardo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hernyterrel", "id": "258817247"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "52499387", "edit_history_tweet_ids": ["1163213364555730944"], "id": "1163213364555730944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:17:32.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1470623300", "edit_history_tweet_ids": ["1163213318619893760"], "id": "1163213318619893760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163183422644375552"}], "created_at": "2019-08-18T22:17:21.000Z", "text": "RT @Belenvargasg: Qu\u00e9 distingue adolescentes con ideacion suicida de aquellos que han realizado intento de suicidio? El suicidio de alg\u00fan f\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Belenvargasg", "id": "834380112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945400703857676289", "edit_history_tweet_ids": ["1163213221999849478"], "id": "1163213221999849478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:16:58.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "278978757", "edit_history_tweet_ids": ["1163213166861533184"], "id": "1163213166861533184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163095510095421440"}], "created_at": "2019-08-18T22:16:45.000Z", "text": "RT @carlos_igualada: Como pod\u00eda esperarse, Daesh ha reivindicado el atentado suicida de Kabul en el que ya han muerto 60 personas durante l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1581668917", "edit_history_tweet_ids": ["1163213116823523333"], "id": "1163213116823523333", "created_at": "2019-08-18T22:16:33.000Z", "text": "mano parei pra pensar e meu twitter \u00e9 muito meu di\u00e1rio suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2191912021", "edit_history_tweet_ids": ["1163213067188080640"], "id": "1163213067188080640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "created_at": "2019-08-18T22:16:21.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "317449317", "edit_history_tweet_ids": ["1163213030769025024"], "id": "1163213030769025024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160336040189710336"}], "created_at": "2019-08-18T22:16:12.000Z", "text": "en este hilo hay q poner la puerta suicida del madeddu https://t.co/YA56Kwx8ia", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4466, "type": "Other", "normalized_text": "madeddu"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/YA56Kwx8ia", "expanded_url": "https://twitter.com/sarahschauer/status/1160336040189710336", "display_url": "twitter.com/sarahschauer/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1925161802", "in_reply_to_user_id": "867209729176743937", "edit_history_tweet_ids": ["1163213016298610689"], "id": "1163213016298610689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163182198905872384"}], "created_at": "2019-08-18T22:16:09.000Z", "text": "@ResistenciaVDLP Nace, se desarrolla y se suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ResistenciaVDLP", "id": "867209729176743937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2905581537", "edit_history_tweet_ids": ["1163212982370873346"], "id": "1163212982370873346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "created_at": "2019-08-18T22:16:01.000Z", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2564043918", "edit_history_tweet_ids": ["1163212926884417537"], "id": "1163212926884417537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:15:47.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30093231", "edit_history_tweet_ids": ["1163212732411318273"], "id": "1163212732411318273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209131907592203"}], "created_at": "2019-08-18T22:15:01.000Z", "text": "RT @levi4than_: Muitos dizem que o caso foi mal trabalhado, que foi um caso vendido \u00e1 m\u00eddia e um ato de \u201cdever de casa cumprido\u201d. Aileen fo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "levi4than_", "id": "25179256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822821957515309057", "edit_history_tweet_ids": ["1163212727113797632"], "id": "1163212727113797632", "created_at": "2019-08-18T22:15:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NoM\u00e1sViolencia"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/PGr4Euc3n5", "expanded_url": "https://www.publinews.gt/gt/noticias/2019/08/18/atentado-suicida-boda-afganistan-fotos-agosto-2019.html", "display_url": "publinews.gt/gt/noticias/20\u2026"}]}, "text": "#NoM\u00e1sViolencia | Se trata de uno de los atentados m\u00e1s mort\u00edferos en lo que va del a\u00f1o en Afganist\u00e1n https://t.co/PGr4Euc3n5", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896888066", "edit_history_tweet_ids": ["1163212684818571264"], "id": "1163212684818571264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:14:50.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "920575264429666304", "edit_history_tweet_ids": ["1163212681890926593"], "id": "1163212681890926593", "created_at": "2019-08-18T22:14:49.000Z", "text": "O CARA SIMPLESMENTE SE MATOU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "214386830", "edit_history_tweet_ids": ["1163212490798522368"], "id": "1163212490798522368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:14:03.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4111567221", "edit_history_tweet_ids": ["1163212448469585921"], "id": "1163212448469585921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163168620907773952"}], "created_at": "2019-08-18T22:13:53.000Z", "text": "RT @El_AtletaCuerdo: Y Lionel Sanders ha quedado 2\u00ba en IM mont-Tremblant. Parciales:\n- 3,8 km \ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f en 51:48 min\n- 180 km \ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f en 4:15:13\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Lionel Sanders"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_AtletaCuerdo", "id": "4111567221"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153280300", "edit_history_tweet_ids": ["1163212423232286720"], "id": "1163212423232286720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "created_at": "2019-08-18T22:13:47.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "866930530633363456", "edit_history_tweet_ids": ["1163212419268841473"], "id": "1163212419268841473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:13:46.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847566034852827137", "edit_history_tweet_ids": ["1163212400205750272"], "id": "1163212400205750272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:13:42.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898233880607682560", "edit_history_tweet_ids": ["1163212298745499648"], "id": "1163212298745499648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "created_at": "2019-08-18T22:13:18.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "787046698677858305", "edit_history_tweet_ids": ["1163212277224488966"], "id": "1163212277224488966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:13:12.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1020151992", "edit_history_tweet_ids": ["1163212243124793345"], "id": "1163212243124793345", "created_at": "2019-08-18T22:13:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9065, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.2797, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}]}, "text": "#Afganist\u00e1n Ataque suicida de Estado Isl\u00e1mico s un  matrimonio causa 63  muertos y m\u00e1s de 180 heridos. Observadores militares en EEUU considean que,en las actuales circunstancias, se dan por fracasadas las negociaciones de paz con los Talib\u00e1n.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198604274", "edit_history_tweet_ids": ["1163212230520967168"], "id": "1163212230520967168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "created_at": "2019-08-18T22:13:01.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4867325998", "edit_history_tweet_ids": ["1163212211579432963"], "id": "1163212211579432963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:12:57.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "999069755045810176", "edit_history_tweet_ids": ["1163212211575279617"], "id": "1163212211575279617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:12:57.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "367445097", "edit_history_tweet_ids": ["1163212199411757062"], "id": "1163212199411757062", "created_at": "2019-08-18T22:12:54.000Z", "text": "A Rochelle (todo mundo ideia o chris) se suicidou msm???", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.3184, "type": "Person", "normalized_text": "Rochelle"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "chris"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "261721177", "edit_history_tweet_ids": ["1163212198329704449"], "id": "1163212198329704449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "created_at": "2019-08-18T22:12:54.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "395011753", "edit_history_tweet_ids": ["1163212174011109381"], "id": "1163212174011109381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "created_at": "2019-08-18T22:12:48.000Z", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3047683574", "edit_history_tweet_ids": ["1163212109586620417"], "id": "1163212109586620417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163210210716131328"}], "created_at": "2019-08-18T22:12:33.000Z", "text": "RT @elespectador: El Estado Isl\u00e1mico revindic\u00f3 este domingo el atentado suicida perpetrado el d\u00eda anterior en una boda en Kabul. Al menos 6\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "392847599", "edit_history_tweet_ids": ["1163211973116534784"], "id": "1163211973116534784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163205771527479296"}], "created_at": "2019-08-18T22:12:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 44, "tag": "Kabul"}, {"start": 45, "end": 57, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 58, "end": 69, "tag": "esplosione"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Emergenza24", "id": "604883587"}]}, "text": "RT @Emergenza24: UPDATE [18.08-23:40] #Kabul #Afghanistan #esplosione (17.08) attacco suicida in Hotel durante matrimonio +64 morti", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171990897", "in_reply_to_user_id": "2415174325", "edit_history_tweet_ids": ["1163211924898746371"], "id": "1163211924898746371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163211425063624704"}], "created_at": "2019-08-18T22:11:48.000Z", "text": "@RegGeorge39 El operador de la l\u00ednea de asistencia al suicida me tiene prohibido los pozos (?)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RegGeorge39", "id": "2415174325"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062794497950695424", "edit_history_tweet_ids": ["1163211913112772610"], "id": "1163211913112772610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "created_at": "2019-08-18T22:11:46.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "441781500", "edit_history_tweet_ids": ["1163211908998152192"], "id": "1163211908998152192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "created_at": "2019-08-18T22:11:45.000Z", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055959656231829504", "edit_history_tweet_ids": ["1163211758594613248"], "id": "1163211758594613248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:11:09.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1064677528785305602", "edit_history_tweet_ids": ["1163211716592832512"], "id": "1163211716592832512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "created_at": "2019-08-18T22:10:59.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896810181480386560", "edit_history_tweet_ids": ["1163211701254262789"], "id": "1163211701254262789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:10:55.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966351293613780992", "edit_history_tweet_ids": ["1163211695440957447"], "id": "1163211695440957447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:10:54.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "914611559393038337", "edit_history_tweet_ids": ["1163211631930875904"], "id": "1163211631930875904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:10:39.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1119331384416526337", "edit_history_tweet_ids": ["1163211557775532032"], "id": "1163211557775532032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:10:21.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051424824361451520", "in_reply_to_user_id": "1051424824361451520", "edit_history_tweet_ids": ["1163211526242746370"], "id": "1163211526242746370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163211298819252230"}], "created_at": "2019-08-18T22:10:13.000Z", "text": "-ele \u00e9 suicida ent vc nn vai ter q aturar ele tanto assim\n-menino \u00e9 radical https://t.co/Jp98Es4erJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Jp98Es4erJ", "expanded_url": "https://twitter.com/sequeladd/status/1163211526242746370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jp98Es4erJ", "media_key": "3_1163211507775262720"}]}}, {"author_id": "1068641868790022144", "in_reply_to_user_id": "1068641868790022144", "edit_history_tweet_ids": ["1163211429538861057"], "id": "1163211429538861057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163211103494660098"}], "created_at": "2019-08-18T22:09:50.000Z", "text": "\u00c9 s\u00e9rio eu nunca vou aceitar o fato q n\u00e3o vi o MEU MARIDO atuando ao vivo \nS\u00f3 me resta cair no sono ao som de suas melodias sobre um jovem suicida...\ud83d\ude14", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045309215496196096", "edit_history_tweet_ids": ["1163211384420802560"], "id": "1163211384420802560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163200056905932800"}], "created_at": "2019-08-18T22:09:40.000Z", "text": "RT @AlejoDiPietro1: El culipatin es lo mas divertido y suicida a la vez", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlejoDiPietro1", "id": "1001689364118859776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34896699", "edit_history_tweet_ids": ["1163211294008381441"], "id": "1163211294008381441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "created_at": "2019-08-18T22:09:18.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2335867298", "edit_history_tweet_ids": ["1163211251188752385"], "id": "1163211251188752385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:09:08.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009561288580784128", "edit_history_tweet_ids": ["1163211231651672064"], "id": "1163211231651672064", "created_at": "2019-08-18T22:09:03.000Z", "text": "Bueno ahora me di la tarea de ver detalladamente escuadr\u00f3n suicida, y la verdad me gusto en cierta forma y DC a tardado en hacer que realmente me guste una de sus pel\u00edculas, Deadshot es mi parte favorita de la pel\u00edcula porque will smith viejo, y una escena en un vas me encanto https://t.co/lHA2gvPRSr", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 108, "probability": 0.6924, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lHA2gvPRSr", "expanded_url": "https://twitter.com/MrBrianYT1/status/1163211231651672064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHA2gvPRSr", "media_key": "3_1163211226798854161"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929025032", "edit_history_tweet_ids": ["1163211221547520000"], "id": "1163211221547520000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "created_at": "2019-08-18T22:09:01.000Z", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "803789898876522496", "edit_history_tweet_ids": ["1163211116027289600"], "id": "1163211116027289600", "created_at": "2019-08-18T22:08:36.000Z", "text": "Hablarle de muerte a un suicida, es el v\u00e9rtigo que siente alguien con acrofobia, a punto de aventarse de un paraca\u00eddas.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3931016188", "edit_history_tweet_ids": ["1163211110713044992"], "id": "1163211110713044992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:08:34.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1089904328507310081", "edit_history_tweet_ids": ["1163211036587167745"], "id": "1163211036587167745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "created_at": "2019-08-18T22:08:17.000Z", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1117558933", "edit_history_tweet_ids": ["1163211020170670096"], "id": "1163211020170670096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-18T22:08:13.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034513600", "edit_history_tweet_ids": ["1163210996091105280"], "id": "1163210996091105280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "created_at": "2019-08-18T22:08:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}]}, "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118830936416759809", "edit_history_tweet_ids": ["1163210951010791424"], "id": "1163210951010791424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "created_at": "2019-08-18T22:07:56.000Z", "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021876218466066432", "edit_history_tweet_ids": ["1163210943087747074"], "id": "1163210943087747074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163210002187902976"}], "created_at": "2019-08-18T22:07:54.000Z", "text": "RT @ivigomezf: Y pensar que gente como vosotros es por la que hay gente que se suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ivigomezf", "id": "1518759894123433985"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084784083979460609", "edit_history_tweet_ids": ["1163210920404889606"], "id": "1163210920404889606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:07:49.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "754931441331478528", "edit_history_tweet_ids": ["1163210862380933121"], "id": "1163210862380933121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "created_at": "2019-08-18T22:07:35.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "726590567518474240", "edit_history_tweet_ids": ["1163210829019398144"], "id": "1163210829019398144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:07:27.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "1137138321807806465", "edit_history_tweet_ids": ["1163210822056894464"], "id": "1163210822056894464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163210210716131328"}], "created_at": "2019-08-18T22:07:26.000Z", "text": "RT @elespectador: El Estado Isl\u00e1mico revindic\u00f3 este domingo el atentado suicida perpetrado el d\u00eda anterior en una boda en Kabul. Al menos 6\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37802935", "edit_history_tweet_ids": ["1163210811709501441"], "id": "1163210811709501441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:07:23.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3411458499", "in_reply_to_user_id": "117185027", "edit_history_tweet_ids": ["1163210780600393728"], "id": "1163210780600393728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162698241516933121"}], "created_at": "2019-08-18T22:07:16.000Z", "text": "@SergioMassa Vos no aprendiste ninguna salame!! Sos todo lo contrario al pensamiento de San Mart\u00edn , si resucita primero te mata a vos y luego se suicida al ver el resultado de la elecciones", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.6862, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745034053343141889", "edit_history_tweet_ids": ["1163210773516181505"], "id": "1163210773516181505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "created_at": "2019-08-18T22:07:14.000Z", "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881617960225386497", "edit_history_tweet_ids": ["1163210689458180096"], "id": "1163210689458180096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163210002187902976"}], "created_at": "2019-08-18T22:06:54.000Z", "text": "RT @ivigomezf: Y pensar que gente como vosotros es por la que hay gente que se suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ivigomezf", "id": "1518759894123433985"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954102864498094080", "edit_history_tweet_ids": ["1163210675528830977"], "id": "1163210675528830977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-18T22:06:51.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"author_id": "43624551", "edit_history_tweet_ids": ["1163210673159102467"], "id": "1163210673159102467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "created_at": "2019-08-18T22:06:50.000Z", "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "216711237", "edit_history_tweet_ids": ["1163210652179226624"], "id": "1163210652179226624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-18T22:06:45.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54882046", "edit_history_tweet_ids": ["1163210642855223296"], "id": "1163210642855223296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "created_at": "2019-08-18T22:06:43.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "987468556764942336", "edit_history_tweet_ids": ["1163210608218648577"], "id": "1163210608218648577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "created_at": "2019-08-18T22:06:35.000Z", "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068467794516287488", "edit_history_tweet_ids": ["1163210589977681920"], "id": "1163210589977681920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-18T22:06:30.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "radiorebrujo", "name": "Juan Carlos Beltr\u00e1n", "id": "281785706", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 2865, "tweet_count": 47819, "listed_count": 3}}, {"username": "InstitutoCato", "name": "Instituto Cato", "id": "55665976", "verified": false, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}}, {"username": "hxrperhxyes", "name": "Harper.", "id": "999674542216933377", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 429, "tweet_count": 15642, "listed_count": 0}}, {"username": "ztksvg", "name": "\u1d22\u1d00\u0280\u1d00.", "id": "1131337775490523136", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 314, "tweet_count": 3314, "listed_count": 0}}, {"username": "NeimarOliveira3", "name": "Neimar Colorado Petista\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1040259876004483073", "verified": false, "location": "Rs", "public_metrics": {"followers_count": 7068, "following_count": 7698, "tweet_count": 29214, "listed_count": 1}}, {"username": "JaugustosRJ", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1108743951501193216", "verified": false, "location": "Zona Sul, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 6412, "tweet_count": 82494, "listed_count": 3}}, {"username": "WellingtonManga", "name": "Wellington Costa", "id": "3335661982", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 2045, "tweet_count": 22251, "listed_count": 1}}, {"username": "agenciapublica", "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica", "id": "310497473", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268295, "following_count": 899, "tweet_count": 34558, "listed_count": 2052}}, {"username": "GlosadeValera", "name": "Periodista Valerana", "id": "1529008640", "verified": false, "location": "Valera estado Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 4713, "following_count": 888, "tweet_count": 89656, "listed_count": 28}}, {"username": "UNoticias", "name": "\u00daltimas Noticias", "id": "76931020", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4580940, "following_count": 98202, "tweet_count": 1610938, "listed_count": 11649}}, {"username": "AndrsRusGarcia1", "name": "Andr\u00e9s Rus Garcia Ded\u00e9.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1022057469965684736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 2369, "tweet_count": 299537, "listed_count": 0}}, {"username": "yolandacmorin", "name": "\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro", "id": "22760457", "verified": true, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BILBAO", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 23342, "tweet_count": 14641, "listed_count": 273}}, {"username": "LuchiAlbarraci1", "name": "Luchi", "id": "3045147762", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 442, "tweet_count": 18335, "listed_count": 0}}, {"username": "MartuPerez_", "name": "TITA", "id": "397638670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}}, {"username": "neber593", "name": "Nestor", "id": "2507185216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1589, "tweet_count": 62561, "listed_count": 0}}, {"username": "trapagandarra68", "name": "Miren", "id": "2950030823", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 63, "tweet_count": 6118, "listed_count": 0}}, {"username": "agusmoralespuga", "name": "Agus Morales", "id": "180542913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27871, "following_count": 1634, "tweet_count": 15555, "listed_count": 633}}, {"username": "FernandoJLSales", "name": "Fernando J L Sales", "id": "604725615", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2683, "tweet_count": 142847, "listed_count": 13}}, {"username": "ElEnredas", "name": "El_Enredas", "id": "964847237909098496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 317, "tweet_count": 12703, "listed_count": 0}}, {"username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "verified": true, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}}, {"username": "susan_antequero", "name": "Sushi", "id": "835882902", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 480, "tweet_count": 21623, "listed_count": 0}}, {"username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "verified": true, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22211910, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}}, {"username": "AnaReye72221362", "name": "Ana Reyes", "id": "1072405104136019968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 249, "tweet_count": 18196, "listed_count": 1}}, {"username": "Tampm_Alcala", "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "id": "1079775870586441729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}}, {"username": "rhxnxykx", "name": "dente", "id": "800127981767172096", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, MT", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 262, "tweet_count": 42490, "listed_count": 0}}, {"username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000", "verified": false, "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}}, {"username": "DaviGarche", "name": "Davi_Garchet \ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "id": "1026998532052533248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 151, "tweet_count": 2089, "listed_count": 0}}, {"username": "dmartuccii", "name": "davi varias situa\u00e7\u00f5es", "id": "1114372515269312512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 446, "tweet_count": 4930, "listed_count": 0}}, {"username": "Meeirelles_21", "name": "\ud83d\udd25 M\u2022E\u2022I\u2022R\u2022E\u2022L\u2022L\u2022E\u2022S \ud83d\udd25", "id": "2579602164", "verified": false, "location": "\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 295, "tweet_count": 41171, "listed_count": 0}}, {"username": "CapitanCipe", "name": "#ForzaInter \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "335174838", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4113, "following_count": 1868, "tweet_count": 31269, "listed_count": 14}}, {"username": "Blue_FreeSpirit", "name": "DancesWithWolves", "id": "896465830640275458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 2733, "tweet_count": 69033, "listed_count": 0}}, {"username": "meb", "name": "Maria Elena Boschi", "id": "588200416", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 656972, "following_count": 244, "tweet_count": 2174, "listed_count": 1434}}, {"username": "andrespascual6", "name": "andrespascual6", "id": "612086308", "verified": false, "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 17, "tweet_count": 56594, "listed_count": 7}}, {"username": "MelomanoVesania", "name": "MelomanoInVesania", "id": "170163171", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 3224, "tweet_count": 14138, "listed_count": 22}}, {"username": "gianmarc0", "name": "Gianmarco Guevara", "id": "16728376", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 417, "tweet_count": 10167, "listed_count": 20}}, {"username": "Luislopez_7777", "name": "Luis Lopez", "id": "955455498115010560", "verified": false, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 319, "tweet_count": 88504, "listed_count": 2}}, {"username": "arnoldferriv", "name": "Arnold F.", "id": "946503536128520192", "verified": false, "location": "Provincia Constitucional ", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1426, "tweet_count": 83113, "listed_count": 2}}, {"username": "Gyynaf", "name": "VzlaNoTeRindas", "id": "114553996", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3131, "following_count": 1763, "tweet_count": 573803, "listed_count": 39}}, {"username": "CHC31", "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "182195747", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}}, {"username": "libertad717", "name": "Punto", "id": "301148961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 4991, "tweet_count": 1293381, "listed_count": 459}}, {"username": "descifraguerra", "name": "Descifrando la Guerra", "id": "845571660090671104", "verified": false, "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 366913, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}}, {"username": "ArnoldoJuninho", "name": "Arnoldo M\u00fcller Jr .", "id": "172439039", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 202, "tweet_count": 5600, "listed_count": 1}}, {"username": "Boscardin", "name": "\ud83d\ude4c", "id": "159995198", "verified": false, "location": "United States of America", "public_metrics": {"followers_count": 33390, "following_count": 1971, "tweet_count": 234650, "listed_count": 165}}, {"username": "jhsn86", "name": "Jo\u00e3o H S Neto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "25760607", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1710, "tweet_count": 34623, "listed_count": 2}}, {"username": "YuryMartins3", "name": "MADARA \uf8ff", "id": "4892111115", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 535, "tweet_count": 11512, "listed_count": 1}}, {"username": "luizinzinn", "name": "luizoca \u2020", "id": "1074809966563942404", "verified": false, "location": "zer062", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 545, "tweet_count": 25986, "listed_count": 2}}, {"username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"username": "HankCuro", "name": "Richard Hank Leon Curo", "id": "1155316660200497155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 392, "tweet_count": 1633, "listed_count": 0}}, {"username": "nosoyjoselito_", "name": "Joselo Funesto", "id": "351129731", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34181, "following_count": 5412, "tweet_count": 250072, "listed_count": 124}}, {"username": "GThaisAulestia", "name": "Guille", "id": "1471210957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 529, "tweet_count": 402754, "listed_count": 23}}, {"username": "TelemundoNews", "name": "Noticias Telemundo", "id": "152142811", "verified": true, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 933659, "following_count": 1166, "tweet_count": 203419, "listed_count": 3398}}, {"username": "alexvizzz", "name": "Alejandro L\u00f3pez Castellanos", "id": "126176927", "verified": false, "location": "Oaxaca de juarez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1966, "tweet_count": 19536, "listed_count": 2}}, {"username": "pulsopoliticoax", "name": "Pulso Pol\u00edtico de Oaxaca", "id": "4662840476", "verified": false, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 10308, "following_count": 270, "tweet_count": 77911, "listed_count": 37}}, {"username": "ph_comph", "name": "ph", "id": "935869575987687424", "verified": false, "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 303, "tweet_count": 77177, "listed_count": 2}}, {"username": "realLordRebel", "name": "\u2694\ufe0fLord Rebel \u2694\ufe0f", "id": "2316123726", "verified": false, "location": "Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 15249, "following_count": 16104, "tweet_count": 554004, "listed_count": 101}}, {"username": "Francanceladiaz", "name": "Francisco", "id": "872102501960617988", "verified": false, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 45, "tweet_count": 2374, "listed_count": 0}}, {"username": "ProtestaValera", "name": "Pro by myself", "id": "2395469760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12739, "following_count": 25, "tweet_count": 44928, "listed_count": 42}}, {"username": "gpunbra", "name": "Gabriel Punguil Bravo", "id": "840823760", "verified": false, "location": "Guayaquil-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 338, "tweet_count": 999, "listed_count": 0}}, {"username": "fer70top", "name": "#Marlaskadimision\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3052983269", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 269, "tweet_count": 28639, "listed_count": 1}}, {"username": "EleuterioSeni", "name": "seniTuel #LULA PRESIDENTE", "id": "1122608525207908352", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1480, "tweet_count": 66595, "listed_count": 0}}, {"username": "sergisajo", "name": "@sergisajo", "id": "1089651376857251840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 0, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}}, {"username": "josefmgr1", "name": "J.M.G.R. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "136296830", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 4475, "tweet_count": 478455, "listed_count": 7}}, {"username": "KenMwanaMukongo", "name": "Mwana Mukongo", "id": "1183384656", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 28158, "following_count": 79, "tweet_count": 299645, "listed_count": 26}}, {"username": "obey_viegas", "name": "Obey Viegas", "id": "1651442479", "verified": false, "location": "Oran                          ", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 483, "tweet_count": 19320, "listed_count": 11}}, {"username": "FedeCAMARASCR", "name": "FedeC\u00c1MARASCostaRica El Orgullo de ser Empresarios", "id": "238319892", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9 Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1483, "tweet_count": 40400, "listed_count": 31}}, {"username": "ada_rengifo", "name": "Rosa salcedo", "id": "753646022824460289", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 753, "tweet_count": 66710, "listed_count": 1}}, {"username": "FracardTv", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25", "id": "706868505", "verified": false, "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3479, "tweet_count": 28279, "listed_count": 7}}, {"username": "nietsbr", "name": "Gremlin da Amaz\u00f4nia", "id": "29124504", "verified": false, "location": "Amazonas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 2837, "tweet_count": 17901, "listed_count": 19}}, {"username": "MalvasioRolando", "name": "Rolando Malv\u00e1sio \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 #EsquerdaSegueEsquerda", "id": "1130179021252304896", "verified": false, "location": "Militando pelo Brasil \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6227, "following_count": 6024, "tweet_count": 37312, "listed_count": 4}}, {"username": "valoreconomico", "name": "Valor Econ\u00f4mico", "id": "32529120", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2597326, "following_count": 144, "tweet_count": 203907, "listed_count": 8295}}, {"username": "kiemontecristo", "name": "Edmundo Dantes", "id": "1073168999037456385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4239, "tweet_count": 56690, "listed_count": 3}}, {"username": "msbe05", "name": "Mario Burbano", "id": "2500488959", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 2020, "tweet_count": 164136, "listed_count": 0}}, {"username": "mohlecke69", "name": "mohlecke \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d", "id": "786727181519126528", "verified": false, "location": "Ibirub\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 661, "tweet_count": 5223, "listed_count": 0}}, {"username": "trouxsne", "name": "iza", "id": "915623216277749760", "verified": false, "location": "\ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4438, "following_count": 2586, "tweet_count": 293518, "listed_count": 3}}, {"username": "Vikingotwit", "name": "Vikingotwit", "id": "136757421", "verified": false, "location": "Sodoma y Gomorra.", "public_metrics": {"followers_count": 5849, "following_count": 6766, "tweet_count": 111997, "listed_count": 52}}, {"username": "jtanttex2", "name": "Jes\u00fas Tantte", "id": "927744007181963265", "verified": false, "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1196, "tweet_count": 78890, "listed_count": 4}}, {"username": "Zhandratika", "name": "z\u043d\u03b1\u0438\u2202\u044f\u03b1\u0442\u03b9\u043a\u03b1 \u2122", "id": "42900561", "verified": false, "location": "COSTA RICA", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1007, "tweet_count": 101587, "listed_count": 19}}, {"username": "Zornoza1", "name": "Miguel \u00c1ngel Serrano Zornoza", "id": "197368165", "verified": false, "location": "L'Eliana (Valencia). Spain", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 642, "tweet_count": 4260, "listed_count": 5}}, {"username": "f_gusa", "name": "E F Gusa", "id": "53292558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 962, "tweet_count": 7355, "listed_count": 2}}, {"username": "maxricardoh19", "name": "Max Ricardo Heredia", "id": "1450463096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 76998, "listed_count": 1}}, {"username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}}, {"username": "Melissita1204", "name": "Melissa", "id": "61622338", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4468, "following_count": 2683, "tweet_count": 193608, "listed_count": 33}}, {"username": "Soy_Sole_", "name": "S\u0585l\u03b5 \ud83d\udc3e", "id": "172181595", "verified": false, "location": "O77\u00b01'41.66\" / S12\u00b02'35.45\"", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 649, "tweet_count": 36419, "listed_count": 7}}, {"username": "MAURICEVALERIA1", "name": "MAURICE VALERIANO", "id": "1099538612", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}}, {"username": "suncion_flores", "name": "Flores Suncion", "id": "995106692215050240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 805, "tweet_count": 21572, "listed_count": 0}}, {"username": "BBBernyc", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u264d\ufe0f\u264a\ufe0fGodBerny\u264a\ufe0f\u264d\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3074579511", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 388, "tweet_count": 21239, "listed_count": 4}}, {"username": "ladyonorato", "name": "Francesca Donato", "id": "849274159", "verified": true, "location": "Palermo, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 96967, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}}, {"username": "isapnt_", "name": "urubu do pix", "id": "2790737978", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 311, "tweet_count": 6257, "listed_count": 0}}, {"username": "oclaros06", "name": "Odo Clauxs", "id": "2781383187", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1217, "tweet_count": 134580, "listed_count": 0}}, {"username": "carlosram_sanz", "name": "Carlos Ramsanz", "id": "74353541", "verified": false, "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 2066, "tweet_count": 252660, "listed_count": 14}}, {"username": "CaraotaDigital", "name": "Caraota Digital", "id": "171299971", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1995794, "following_count": 342, "tweet_count": 7207093, "listed_count": 3457}}, {"username": "vinykael", "name": "V \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f 13", "id": "54206057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 175, "tweet_count": 18082, "listed_count": 1}}, {"username": "R3DF0X0N3", "name": "Big Daddy Foxy Brown", "id": "1025737539653697536", "verified": false, "location": "Houston Texas", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1785, "tweet_count": 79531, "listed_count": 0}}, {"username": "ETrippi2", "name": "Trippi2014", "id": "2434401928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1055, "tweet_count": 1061353, "listed_count": 20}}, {"username": "JoseReyesPN", "name": "Jose Reyes", "id": "1045438460", "verified": false, "location": "Naguanagua Estado Carabobo.", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1653, "tweet_count": 52827, "listed_count": 0}}, {"username": "Eduardo08178661", "name": "Eduardo Jimenez", "id": "1080376870917439490", "verified": false, "location": "Nayarit, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 273, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}}, {"username": "caetanoscosta", "name": "Caetano Costa", "id": "849421134957301761", "verified": false, "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 316, "tweet_count": 34447, "listed_count": 1}}, {"username": "REML118", "name": "Republicano\ud83d\udc49Mi Parler @RepublicanoEM", "id": "184242867", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 2056, "tweet_count": 157758, "listed_count": 14}}, {"username": "Miltong3", "name": "Miltong", "id": "962571930", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1245, "tweet_count": 93350, "listed_count": 0}}, {"username": "RHSBAEK", "name": "Bernardo (h).", "id": "1130867822652022784", "verified": false, "location": "ROYAL HIGH SCHOOL", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 62, "tweet_count": 12200, "listed_count": 0}}, {"username": "hugoq__", "name": "hugo", "id": "942869837939924992", "verified": false, "location": "sbocity", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 291, "tweet_count": 6864, "listed_count": 0}}, {"username": "sur_cl", "name": "#PreguntenleALaGente", "id": "71162145", "verified": false, "location": "Chile Libre", "public_metrics": {"followers_count": 5518, "following_count": 5370, "tweet_count": 52026, "listed_count": 30}}, {"username": "PaulinaAstrozaS", "name": "Paulina Astroza", "id": "1861413494", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n (Chile)", "public_metrics": {"followers_count": 56103, "following_count": 5657, "tweet_count": 288199, "listed_count": 295}}, {"username": "GilmarFavretto", "name": "gilmar a favretto", "id": "707717158109892609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1458, "tweet_count": 66708, "listed_count": 8}}, {"username": "FelipeF81913256", "name": "Felipe Fran\u00e7a", "id": "838226304805847040", "verified": false, "location": "Pedreiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 69, "tweet_count": 631, "listed_count": 0}}, {"username": "FilipeOlliveira", "name": "Filipe Oliveira", "id": "49179437", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100335, "following_count": 78280, "tweet_count": 259028, "listed_count": 4967}}, {"username": "YaasL", "name": "Yasmin", "id": "243420212", "verified": false, "location": "Ipojuca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1988, "tweet_count": 36441, "listed_count": 0}}, {"username": "loultimo_news", "name": "Lo Ultimo News", "id": "1123986201160101892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 156, "tweet_count": 2860, "listed_count": 0}}, {"username": "QuAsR", "name": "QuAsR", "id": "18848527", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 469, "tweet_count": 44110, "listed_count": 0}}, {"username": "28_robles7", "name": "Brand\u00f3n \ud83d\ude0e", "id": "494355624", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 998, "tweet_count": 174055, "listed_count": 21}}, {"username": "pablo_nigga97", "name": "Pablo Vin\u00edcius", "id": "2790569481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 153, "tweet_count": 19379, "listed_count": 1}}, {"username": "BernedoMc", "name": "MCBernedo", "id": "890394483879268352", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 668, "tweet_count": 6216, "listed_count": 0}}, {"username": "BMTheSavage", "name": "The Savage", "id": "242375234", "verified": false, "location": "El Universo.", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 577, "tweet_count": 5481, "listed_count": 0}}, {"username": "HuhConH", "name": "Huh", "id": "970102508", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 86831, "following_count": 695, "tweet_count": 11784, "listed_count": 388}}, {"username": "MatteusMgalhaes", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd98 \u2720", "id": "1071426553630855169", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 266, "tweet_count": 12784, "listed_count": 0}}, {"username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami", "id": "1035560983715110912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}}, {"username": "romerormc", "name": "maria romero", "id": "1306152493", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 773, "tweet_count": 14607, "listed_count": 0}}, {"username": "Giuli_anso", "name": "Giuli", "id": "946768974", "verified": false, "location": "Ciudadela", "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 2146, "tweet_count": 71266, "listed_count": 11}}, {"username": "robertita3p", "name": "roberta", "id": "890441259910909952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 295, "tweet_count": 13415, "listed_count": 1}}, {"username": "mkmi0", "name": "Flesh and Mind", "id": "3025330811", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 857, "tweet_count": 35012, "listed_count": 0}}, {"username": "lilliambarrios", "name": "Lilliam Barrios Clavier", "id": "1480913953", "verified": false, "location": "Barcelona, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1280, "tweet_count": 38700, "listed_count": 3}}, {"username": "Jessseq_Sama", "name": "\ud835\udd75 \ud835\udd8a \ud835\udd98 \ud835\udd98 \ud835\udd8a", "id": "1029765313276063745", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 970, "tweet_count": 17062, "listed_count": 0}}, {"username": "maitebarrondo", "name": "maiten", "id": "961475413", "verified": false, "location": "CARACAS", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 562, "tweet_count": 8318, "listed_count": 0}}, {"username": "brunoschaaf", "name": "Bruno Schaaf", "id": "863078251794771969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9853, "following_count": 1384, "tweet_count": 5915, "listed_count": 25}}, {"username": "conexioncarlosc", "name": "Conexi\u00f3n Carlos Cota", "id": "1061045122152882177", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 315, "tweet_count": 35246, "listed_count": 1}}, {"username": "Cosssssss", "name": "*Cos Phil   #TPV", "id": "87322904", "verified": false, "location": "En todas partes - Everywhere.", "public_metrics": {"followers_count": 10268, "following_count": 2619, "tweet_count": 61920, "listed_count": 37}}, {"username": "TessaTargaryen", "name": "Teresa\ud83e\udd8b\ud83d\udc2c", "id": "1012832447111880704", "verified": false, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1091, "tweet_count": 52418, "listed_count": 2}}, {"username": "A3Noticias", "name": "Antena 3 Noticias", "id": "145992645", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2065774, "following_count": 644, "tweet_count": 379901, "listed_count": 9347}}, {"username": "emiliam74595553", "name": "Emilia Moreno", "id": "1158920752013484033", "verified": false, "location": "Cabudare, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 201, "tweet_count": 17520, "listed_count": 0}}, {"username": "andresferreiral", "name": "Andr\u00e9s Ferreira", "id": "62057165", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1256, "tweet_count": 64252, "listed_count": 12}}, {"username": "keminPorta", "name": "Ezequiel Zamora P.", "id": "326805912", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 18453, "following_count": 11457, "tweet_count": 44499, "listed_count": 86}}, {"username": "awauryj", "name": "maury\ud83c\udf88", "id": "3198453296", "verified": false, "location": "Resende, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 264, "tweet_count": 2230, "listed_count": 4}}, {"username": "bruce_vahldick", "name": "bruce", "id": "954990157362548738", "verified": false, "location": "Ibirama/SC", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 448, "tweet_count": 11686, "listed_count": 0}}, {"username": "GustavoIPadilla", "name": "GustavoIb\u00e1\u00f1ezPadilla", "id": "782961882634280960", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 18270, "following_count": 20083, "tweet_count": 446659, "listed_count": 42}}, {"username": "GeographerDC", "name": "PetroDC", "id": "137490314", "verified": false, "location": "Somewhere in the World", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 4948, "tweet_count": 266676, "listed_count": 57}}, {"username": "belcar_55", "name": "Belkis Rosas", "id": "231203551", "verified": false, "location": "San cristobal", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 87, "tweet_count": 8882, "listed_count": 2}}, {"username": "Carina_Nuness", "name": "Nina\ud83e\udd8a", "id": "974824832859889665", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 358, "tweet_count": 10768, "listed_count": 0}}, {"username": "Univision19", "name": "Univision 19", "id": "360038125", "verified": true, "location": "Sacramento, CA", "public_metrics": {"followers_count": 4401, "following_count": 625, "tweet_count": 32624, "listed_count": 59}}, {"username": "zaguiny", "name": "Bate Fraco", "id": "1012846168370483200", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1522, "tweet_count": 29802, "listed_count": 0}}, {"username": "eugabriellinha", "name": "MIDNIGHTS AMANH\u00c3 !!!", "id": "723132032554020864", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 952, "tweet_count": 43917, "listed_count": 8}}, {"username": "charqueane", "name": "ju", "id": "515914232", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 551, "tweet_count": 27236, "listed_count": 1}}, {"username": "dougferr", "name": "Douglas Ferreira", "id": "50471107", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 283, "tweet_count": 48507, "listed_count": 1}}, {"username": "NeivaMaria20", "name": "Neiva Maria", "id": "1086971203535978496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 209, "tweet_count": 28530, "listed_count": 0}}, {"username": "s_ofialuna", "name": "Sofia", "id": "898620733", "verified": false, "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 656, "tweet_count": 30004, "listed_count": 7}}, {"username": "_liberales", "name": "Liberales", "id": "739842166537760768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9297, "following_count": 1720, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}}, {"username": "jopemaio80", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd95\ud835\udd8a", "id": "3311168765", "verified": false, "location": "Praia do Sua, Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 412, "tweet_count": 8490, "listed_count": 0}}, {"username": "legozard", "name": "Luis Leonardov", "id": "203622887", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1484, "tweet_count": 47074, "listed_count": 0}}, {"username": "Helen_de_troya", "name": "Helen. \ud83d\ude0e", "id": "191174909", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6619, "following_count": 616, "tweet_count": 58830, "listed_count": 7}}, {"username": "jotajotaokk", "name": "\ud83d\ude44", "id": "37121959", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1417, "tweet_count": 35308, "listed_count": 3}}, {"username": "JohnnySimonelli", "name": "xone", "id": "291327325", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 256, "tweet_count": 12047, "listed_count": 0}}, {"username": "Carolum1", "name": "Carolum", "id": "1114214463614476294", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 1, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}}, {"username": "aruigar97", "name": "ANA MAR", "id": "547889427", "verified": false, "location": "SEVILLA - S\u00c1NCHEZ PIZJU\u00c1N.", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 539, "tweet_count": 103968, "listed_count": 5}}, {"username": "Barbarascfc", "name": "B\u00e1rbara", "id": "272160758", "verified": false, "location": "Mund\u00e3o do Arruda, Recife/PE.", "public_metrics": {"followers_count": 10478, "following_count": 8818, "tweet_count": 72617, "listed_count": 16}}, {"username": "uinsconcen", "name": "\u2661\u26a2", "id": "907746302938804224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 314, "tweet_count": 4584, "listed_count": 0}}, {"username": "VeneSys__Alpha7", "name": "VeneSys #ALPHA", "id": "863278820", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25126, "following_count": 11666, "tweet_count": 803071, "listed_count": 145}}, {"username": "MZojB63baDPY5nL", "name": "Petroleo Sangriento", "id": "858627887896854528", "verified": false, "location": "El mundo", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1750, "tweet_count": 156840, "listed_count": 1}}, {"username": "alzxkk", "name": "alex", "id": "860293592979562496", "verified": false, "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 247, "tweet_count": 54549, "listed_count": 0}}, {"username": "TelediarioGDL", "name": "Telediario Guadalajara", "id": "1082292173314371584", "verified": true, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 9422, "following_count": 197, "tweet_count": 44844, "listed_count": 51}}, {"username": "jazz_serra", "name": "colo \ud83c\udf38\ud83c\udfae", "id": "1708470984", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1322, "tweet_count": 9390, "listed_count": 0}}, {"username": "JERRYBONILLA7", "name": "JERRY BONILLA", "id": "1724315785", "verified": false, "location": "LIMA ", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 484, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}}, {"username": "jeanalvesss", "name": "Jean", "id": "2322015112", "verified": false, "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 704, "tweet_count": 42776, "listed_count": 0}}, {"username": "pilii_nieves", "name": "pili", "id": "1095530280226574336", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 426, "tweet_count": 9105, "listed_count": 0}}, {"username": "Becquervive", "name": "B\u00e9cquer #TuAbandonoMePuedeMatar", "id": "921075409986424832", "verified": false, "location": "Pante\u00f3n Sevillanos Ilustres", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 795, "tweet_count": 40308, "listed_count": 4}}, {"username": "SirleiFlesch", "name": "Sirlei Margarete Flesch", "id": "1141153028361338885", "verified": false, "location": "Taquara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3663, "following_count": 3769, "tweet_count": 78133, "listed_count": 0}}, {"username": "CamiJRojas", "name": "Camila Julieta", "id": "181976421", "verified": false, "location": "Agustoni - Santa Rosa ", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 835, "tweet_count": 32544, "listed_count": 6}}, {"username": "jaendiaz", "name": "Ja\u00e9n D\u00edaz", "id": "275348040", "verified": false, "location": "en La Sultana del \u00c1vila", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 778, "tweet_count": 17864, "listed_count": 2}}, {"username": "ardima1709", "name": "MariaAntonietaArdila", "id": "86453476", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6211, "following_count": 6835, "tweet_count": 155788, "listed_count": 37}}, {"username": "vergamine", "name": "Gustavo", "id": "2210481882", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 594, "tweet_count": 40286, "listed_count": 3}}, {"username": "stlynch_", "name": "steling", "id": "732311934683496448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 254, "tweet_count": 33731, "listed_count": 0}}, {"username": "happycat4u", "name": "vampirinha triste", "id": "1114605497724878848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 93, "tweet_count": 10743, "listed_count": 0}}, {"username": "kalinkakaka", "name": "brooklyn baby", "id": "918217663532453889", "verified": false, "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 882, "tweet_count": 27731, "listed_count": 0}}, {"username": "reynajguz", "name": "Nayre", "id": "3283783191", "verified": false, "location": "Canad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 888, "tweet_count": 3178, "listed_count": 0}}, {"username": "spothyas", "name": "\ud835\udd84\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud80c\udd99", "id": "1012726463928336385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 344, "tweet_count": 29973, "listed_count": 0}}, {"username": "elolatella", "name": "EleonoraL", "id": "156859936", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1363, "tweet_count": 27095, "listed_count": 9}}, {"username": "guillermobustos", "name": "Gmo. Bustos Duhart", "id": "69028635", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 783, "tweet_count": 425112, "listed_count": 28}}, {"username": "anfraen", "name": "Antonio Ruiz M", "id": "2428729552", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 694, "tweet_count": 19511, "listed_count": 7}}, {"username": "_ElGuindilla_", "name": "El Guindilla \ud83c\udf36\ufe0f\ud83c\udf36\ufe0f\ud83c\udf36\ufe0f", "id": "3063233944", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 394, "tweet_count": 9592, "listed_count": 3}}, {"username": "spaincrisis", "name": "jordi catal\u00e0", "id": "1041915498", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 9633, "following_count": 6940, "tweet_count": 33078, "listed_count": 49}}, {"username": "ilde41067", "name": "NON NOBIS DOMINE", "id": "766956698086940672", "verified": false, "location": "Humanes de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 2972, "tweet_count": 7059, "listed_count": 2}}, {"username": "Laura97M", "name": "Scooby Cookies", "id": "325587532", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 524, "tweet_count": 62013, "listed_count": 12}}, {"username": "ELLIDER", "name": "ELLIDER", "id": "17566689", "verified": false, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 3821, "tweet_count": 49988, "listed_count": 1}}, {"username": "t_gepi", "name": "egyes\u00fcljetek", "id": "2366077477", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 664, "tweet_count": 7800, "listed_count": 0}}, {"username": "Pascual_timpano", "name": "Pascual", "id": "1162038151986253826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 66, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}}, {"username": "AndresPinate", "name": "Andr\u00e9s Pinate", "id": "151074982", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3411, "tweet_count": 28243, "listed_count": 0}}, {"username": "EmersonSalviano", "name": "Emerson Salviano", "id": "254279454", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 279, "tweet_count": 10639, "listed_count": 0}}, {"username": "LourdesCarneir5", "name": "Lourdes Carneiro", "id": "1089676984236589056", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 959, "tweet_count": 22134, "listed_count": 0}}, {"username": "MTBNightmare", "name": "Jorge", "id": "1350146694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3220, "tweet_count": 177450, "listed_count": 2}}, {"username": "PABLO_NRG", "name": "GRANJA EN REBELION", "id": "404489586", "verified": false, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3284, "following_count": 4987, "tweet_count": 100555, "listed_count": 19}}, {"username": "PsicologaBarbie", "name": "Barbie Psic\u00f3loga", "id": "765919309612843008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 92, "tweet_count": 6768, "listed_count": 0}}, {"username": "lalogitud", "name": "lichiduran", "id": "134002459", "verified": false, "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 7205, "following_count": 5729, "tweet_count": 248078, "listed_count": 14}}, {"username": "EmilioGmez5", "name": "Emilio Gonz\u00e1lez ;)", "id": "1951408105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 12, "tweet_count": 1474, "listed_count": 0}}, {"username": "PamelaRodigheri", "name": "P", "id": "1113259300502278144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1588, "tweet_count": 4662, "listed_count": 0}}, {"username": "Vlaporte11", "name": "lap\u00f8rte", "id": "831215596339601408", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 469, "tweet_count": 23965, "listed_count": 0}}, {"username": "Web_Peru", "name": "Web_Peru", "id": "282257444", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 218, "tweet_count": 155828, "listed_count": 2}}, {"username": "lito0404", "name": "angel", "id": "269620583", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1199, "tweet_count": 126822, "listed_count": 25}}, {"username": "clarteaga1", "name": "Carmenza", "id": "118552653", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1319, "tweet_count": 31311, "listed_count": 0}}, {"username": "patgandon", "name": "Patr\u00edcia \u2728\ud83c\udff9", "id": "223457817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 735, "tweet_count": 32554, "listed_count": 1}}, {"username": "edithmel0559", "name": "Edith Arg \ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3112877374", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1122, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}}, {"username": "IVANLEONDIAZ", "name": "IVAN LEON", "id": "205414660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 3020, "tweet_count": 61194, "listed_count": 5}}, {"username": "tetsuya_destino", "name": "miyuki", "id": "781104159441367040", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 644, "tweet_count": 45238, "listed_count": 2}}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"username": "purimolina45", "name": "Purificaci\u00f3n Molina", "id": "710551719948718080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 59, "tweet_count": 5094, "listed_count": 0}}, {"username": "cuatro", "name": "Cuatro", "id": "106397073", "verified": true, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1199601, "following_count": 649, "tweet_count": 138206, "listed_count": 2928}}, {"username": "m_mois30", "name": ".", "id": "96201087", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 4765, "tweet_count": 13627, "listed_count": 9}}, {"username": "sergeniocarai", "name": "Sergio Nores", "id": "958394198448857090", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2495, "tweet_count": 69779, "listed_count": 1}}, {"username": "MrciaGo13870401", "name": "M\u00e9rcia Gomes", "id": "1038925580429930496", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3703, "tweet_count": 5222, "listed_count": 0}}, {"username": "vitor_sales11", "name": "Vitorzin", "id": "965323673606475782", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1 / Campo Grande ", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 596, "tweet_count": 19023, "listed_count": 0}}, {"username": "camylecrf", "name": "camyle", "id": "841051401849602055", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 885, "tweet_count": 59744, "listed_count": 0}}, {"username": "laferruiz", "name": "QUO VADIS \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "id": "114876495", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1084, "tweet_count": 38741, "listed_count": 1}}, {"username": "Juana_La_Negra", "name": "\u2728L\u1972N\u1971gr\u1972J\u1959\u1972\u1952\u1972\u2728", "id": "1143675192641761281", "verified": false, "location": "IG: la_negra_juana_oficial", "public_metrics": {"followers_count": 8794, "following_count": 8574, "tweet_count": 17303, "listed_count": 5}}, {"username": "asuar_", "name": "\u00c1ngel I. Asuar (VOX)", "id": "532108726", "verified": false, "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 5401, "following_count": 5416, "tweet_count": 113939, "listed_count": 7}}, {"username": "giraudo_massimo", "name": "Massimo Giraudo", "id": "3421134669", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1024, "tweet_count": 3655, "listed_count": 0}}, {"username": "RavibUUU", "name": "Ravibo\ud83e\udddc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb", "id": "845986359202471937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 137, "tweet_count": 700, "listed_count": 1}}, {"username": "crrisxx", "name": "cristina is a penguin", "id": "300480225", "verified": false, "location": "sanchez pizjuan-camp nou", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 397, "tweet_count": 259368, "listed_count": 27}}, {"username": "RafaelGarcia64", "name": "Rafael Garcia \ud83d\udd3b", "id": "340841576", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 2024, "tweet_count": 53518, "listed_count": 18}}, {"username": "poetwitteando", "name": "Don Dodo", "id": "28992576", "verified": false, "location": "Orbis Tertius", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 2806, "tweet_count": 18683, "listed_count": 5}}, {"username": "CarlosIborra81", "name": "Carlos Gustavo", "id": "1097217236115357696", "verified": false, "location": "Petrer, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 20, "tweet_count": 2782, "listed_count": 0}}, {"username": "mmarquezr861", "name": "mmarquezr86", "id": "1068678692333912064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 271, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}}, {"username": "Totigol00", "name": "Miguel Juan Langle", "id": "3158074120", "verified": false, "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 150, "tweet_count": 11034, "listed_count": 0}}, {"username": "elprimer_grande", "name": "El Primer Grande\u00b2\u00b2", "id": "1549078572", "verified": false, "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 32952, "following_count": 2827, "tweet_count": 73291, "listed_count": 95}}, {"username": "HernanStruve2", "name": "Hernan Struve", "id": "1149748580200124416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 5005, "tweet_count": 92454, "listed_count": 1}}, {"username": "jiminguez44", "name": "Nacho M\u00ednguez NO SE VACUNA", "id": "398978686", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5769, "following_count": 3101, "tweet_count": 111162, "listed_count": 51}}, {"username": "Marte2035", "name": "100 % Espa\u00f1ol", "id": "2283832808", "verified": false, "location": "Bilbao (Vizcaya), Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 500, "tweet_count": 65577, "listed_count": 14}}, {"username": "elespanolcom", "name": "EL ESPA\u00d1OL", "id": "2905232597", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 475390, "following_count": 745, "tweet_count": 329163, "listed_count": 5582}}, {"username": "LilVarela3", "name": "Varela", "id": "967841972907134977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 417, "tweet_count": 4093, "listed_count": 0}}, {"username": "CESARLM23", "name": "CESAR", "id": "295381706", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1458, "tweet_count": 16452, "listed_count": 1}}, {"username": "luzesperanza771", "name": "Luz Esperanza Angel", "id": "608634774", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 107, "tweet_count": 30592, "listed_count": 3}}, {"username": "Citytv", "name": "Canal Citytv", "id": "41139989", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3385490, "following_count": 3479, "tweet_count": 419081, "listed_count": 3622}}, {"username": "mattamaleico", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8e", "id": "217865707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 702, "tweet_count": 152206, "listed_count": 4}}, {"username": "andresaikido", "name": "Andres Barrera", "id": "752860321296023552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 3373, "tweet_count": 8896, "listed_count": 1}}, {"username": "VJtwittia", "name": "VJtwittia", "id": "958203540", "verified": false, "location": "      Venezuela - Pa\u00eds Bendito", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 4407, "tweet_count": 181698, "listed_count": 29}}, {"username": "alfonsocordido", "name": "alfonso cordido", "id": "71331133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 4044, "tweet_count": 35161, "listed_count": 2}}, {"username": "dedikado", "name": "Blindao", "id": "865355381954007042", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 875, "tweet_count": 14941, "listed_count": 0}}, {"username": "cunhavee", "name": "vivi\ud83e\uddca", "id": "858406416054448128", "verified": false, "location": "Sinop, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 578, "tweet_count": 30527, "listed_count": 1}}, {"username": "marguinskkj", "name": "marguins analises", "id": "3369754827", "verified": false, "location": "Aqui eh cinza", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 234, "tweet_count": 41998, "listed_count": 0}}, {"username": "Zory_58", "name": "guatacarazo", "id": "1265875178", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 1943, "tweet_count": 933917, "listed_count": 49}}, {"username": "risasyrulos", "name": "Rosena", "id": "3923280321", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 620, "tweet_count": 6106, "listed_count": 1}}, {"username": "Vanesa01775711", "name": "Vanesa", "id": "1123692553398779908", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 108, "tweet_count": 19521, "listed_count": 0}}, {"username": "madrid_adalgisa", "name": "AdalgisaMadrid", "id": "1133773151547154437", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 881, "tweet_count": 5710, "listed_count": 0}}, {"username": "AdelaBarros5", "name": "Adela Barros", "id": "1100057137848483840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 2623, "tweet_count": 15634, "listed_count": 1}}, {"username": "Funcionario38", "name": "FuncionarioIIPP38", "id": "1083818616108318721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 592, "tweet_count": 48281, "listed_count": 1}}, {"username": "elesacol", "name": "Elsaco", "id": "4197489880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 815, "tweet_count": 913798, "listed_count": 30}}, {"username": "mfersan015", "name": "jtrate", "id": "760139685536694272", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 271, "tweet_count": 5746, "listed_count": 5}}, {"username": "primeralluvia", "name": "primeralluvia", "id": "1553859344", "verified": false, "location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6727, "following_count": 6394, "tweet_count": 250488, "listed_count": 22}}, {"username": "jjrierab", "name": "jjrb", "id": "778777525", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 540, "tweet_count": 7189, "listed_count": 12}}, {"username": "RodrigoGuerraX", "name": "Zuboshihosuka", "id": "3044655946", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1146, "tweet_count": 7479, "listed_count": 2}}, {"username": "clairvoyantpy", "name": "\u1d3a\u2071\u1d9c\u1d52 !", "id": "1109151045798768646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 34, "tweet_count": 2101, "listed_count": 2}}, {"username": "mordidasferoces", "name": "\u200d \u200d \u200d\ud81a\udd7b \ud83d\udc3e \u3001\ud835\udcd2\ud835\ude74\ud835\ude81\ud835\ude71\ud835\ude74\ud835\ude81\ud835\ude84\ud835\ude82. \u200d \u200d", "id": "1108877291420090368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 184, "tweet_count": 2900, "listed_count": 5}}, {"username": "mgsheadphone", "name": "Ninja Nigthshade \u266b #MueraLaTiraniaVivaLaLibertad", "id": "151052765", "verified": false, "location": "Desconocido", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1085, "tweet_count": 153061, "listed_count": 21}}, {"username": "ricardopaludo", "name": "Ricardo", "id": "493466743", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 229, "tweet_count": 2231, "listed_count": 1}}, {"username": "Eliowar_", "name": "Putin el que Me Lenin", "id": "83373366", "verified": false, "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1631, "tweet_count": 96286, "listed_count": 14}}, {"username": "nodlegirl", "name": "Aida \ud83d\udc9a", "id": "43445880", "verified": false, "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 708, "tweet_count": 73845, "listed_count": 29}}, {"username": "Eantifeminista", "name": "Elena Alvarez", "id": "180715291", "verified": false, "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 390, "tweet_count": 8008, "listed_count": 2}}, {"username": "Rub2014", "name": "\ud83d\ude37 Rub", "id": "1086411056", "verified": false, "location": "Ubicado: A veces", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 4917, "tweet_count": 91263, "listed_count": 3}}, {"username": "a_lauraasz", "name": "nalaura", "id": "1114751519323230213", "verified": false, "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 307, "tweet_count": 2167, "listed_count": 0}}, {"username": "_mikaerii", "name": "gostosa", "id": "3173271826", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1171, "tweet_count": 10616, "listed_count": 2}}, {"username": "robertomatoss2", "name": "JESUS Jr", "id": "4546126696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 2194, "tweet_count": 17509, "listed_count": 0}}, {"username": "AbalMirian", "name": "mirian abal gonz\u00e1lez", "id": "2294892061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 27, "tweet_count": 979, "listed_count": 0}}, {"username": "IndiaCapitalist", "name": "Indie Capitaliste", "id": "745426593217187845", "verified": false, "location": "Selve Amazonique", "public_metrics": {"followers_count": 10065, "following_count": 465, "tweet_count": 70400, "listed_count": 18}}, {"username": "hermanozenaide", "name": "Hermano Zenaide", "id": "26666097", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1161, "tweet_count": 2580, "listed_count": 1}}, {"username": "FabrizioCrimi", "name": "Fabrizio Crimi", "id": "3568600475", "verified": false, "location": "Malta", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 361, "tweet_count": 1340, "listed_count": 1}}, {"username": "CesareOrtis", "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "388946039", "verified": false, "location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}}, {"username": "YvonneDavila4", "name": "Yvonne Davila", "id": "917079245175828485", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1738, "tweet_count": 187221, "listed_count": 8}}, {"username": "LEONARDTR", "name": "LEONARD GERM\u00c0N TORRES R", "id": "205311584", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 2534, "tweet_count": 102968, "listed_count": 16}}, {"username": "WanderPalmas", "name": "Wander \u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ud83c\udfa9\ud83d\udd31", "id": "153542781", "verified": false, "location": "Palmas - Tocantins - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3580, "following_count": 3137, "tweet_count": 237210, "listed_count": 27}}, {"username": "ronaldobastx", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd94", "id": "3431994316", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 570, "tweet_count": 40759, "listed_count": 1}}, {"username": "Gabe_S0", "name": "Deus", "id": "805878374883348481", "verified": false, "location": "aqui", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 492, "tweet_count": 32698, "listed_count": 1}}, {"username": "ferrosbri", "name": "FeRoz", "id": "117244438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 2387, "tweet_count": 87251, "listed_count": 11}}, {"username": "carolinacastb", "name": "\u2728", "id": "311827029", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 1352, "tweet_count": 10629, "listed_count": 14}}, {"username": "ce_cassaro", "name": "cec", "id": "4194255940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 259, "tweet_count": 3988, "listed_count": 0}}, {"username": "_gabbrielxx", "name": "gabriel \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1075559896924467200", "verified": false, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 491, "tweet_count": 2632, "listed_count": 0}}, {"username": "ErickRoberthin", "name": "Roberth", "id": "1145181266742059015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 213, "tweet_count": 3034, "listed_count": 0}}, {"username": "messiias__", "name": "a meia noite te conto um segredo", "id": "1012180947004018688", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 28, "tweet_count": 2039, "listed_count": 0}}, {"username": "CozumelAlerta", "name": "Alerta Cozumel", "id": "842823828090863616", "verified": false, "location": "Cozumel, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 93, "tweet_count": 3029, "listed_count": 2}}, {"username": "PFcoMC", "name": "PFCOMC", "id": "599970196", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 286, "tweet_count": 9364, "listed_count": 0}}, {"username": "GMachadoeJuca", "name": "Machado", "id": "927270930077880321", "verified": false, "location": "Mafra, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 289, "tweet_count": 35544, "listed_count": 0}}, {"username": "elimparcialcom", "name": "EL IMPARCIAL", "id": "37796310", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 145459, "following_count": 242, "tweet_count": 439373, "listed_count": 592}}, {"username": "javicky24", "name": "VICTORIA", "id": "2606155592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1014, "tweet_count": 53363, "listed_count": 2}}, {"username": "EruDruida", "name": "93% \ud83c\udf40 \ud83c\udf40 \u0190\u027e\u0574\u13a0\u027e\u0574\u00ec\u056a\u0105 \ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83e\udd94\ud83e\udd94\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "id": "467998761", "verified": false, "location": "Sur le solei", "public_metrics": {"followers_count": 32392, "following_count": 32480, "tweet_count": 200347, "listed_count": 23}}, {"username": "EnmaVuelta", "name": "ENMA DE VUELTA", "id": "1133809878953267200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1382, "tweet_count": 25983, "listed_count": 0}}, {"username": "gariigolt", "name": "caralho joao\ud83d\udc0d", "id": "3330366185", "verified": false, "location": "al\u00ed \u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 625, "tweet_count": 22546, "listed_count": 4}}, {"username": "MARY_XA", "name": "Marycita", "id": "133580113", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 306, "tweet_count": 8737, "listed_count": 0}}, {"username": "Art3mi_", "name": "Kamillyta", "id": "819268082464149508", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 338, "tweet_count": 20413, "listed_count": 0}}, {"username": "micamt2013", "name": "Micu", "id": "2225346071", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 186, "tweet_count": 394, "listed_count": 0}}, {"username": "t6aekoo", "name": "tinista \u2661' taekook", "id": "1095416857572577281", "verified": false, "location": " ( \u25dc\u203f\u25dd ) \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 18363, "following_count": 2075, "tweet_count": 47013, "listed_count": 45}}, {"username": "Ardito65330980A", "name": "Ardito", "id": "908445731891146753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1286, "tweet_count": 74572, "listed_count": 2}}, {"username": "hauckkf", "name": "Fernanda Scorsatto", "id": "4260420453", "verified": false, "location": "Vi\u00e7osa, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 383, "tweet_count": 22973, "listed_count": 0}}, {"username": "s89m1962", "name": "sonia maria evangelista", "id": "1529336642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 3, "tweet_count": 9123, "listed_count": 0}}, {"username": "RodrigoMaia", "name": "Rodrigo Maia", "id": "35260027", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 987195, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2293}}, {"username": "OtaldoMolusinho", "name": "Marcos Andrade", "id": "2988730456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 454, "tweet_count": 5977, "listed_count": 0}}, {"username": "GerardoMontesi", "name": "GerardoMontesinos", "id": "322121379", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1460, "tweet_count": 45938, "listed_count": 9}}, {"username": "ivnvc", "name": "Ivan Villanueva", "id": "382786670", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 528, "tweet_count": 133850, "listed_count": 0}}, {"username": "maximiliano3344", "name": "MaximilianodeLinares\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "311483470", "verified": false, "location": "Linares, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 2034, "tweet_count": 33549, "listed_count": 4}}, {"username": "Cooperativa", "name": "Cooperativa", "id": "7668952", "verified": true, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3397867, "following_count": 653879, "tweet_count": 1371493, "listed_count": 8636}}, {"username": "AVCG11", "name": "AVCG", "id": "1134122220916289538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 810, "tweet_count": 17886, "listed_count": 1}}, {"username": "amaliapiovesan", "name": "chorona", "id": "2194877538", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 603, "tweet_count": 24002, "listed_count": 0}}, {"username": "MariSillverio", "name": "m Silverio", "id": "141684710", "verified": false, "location": "Grajaucitty", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 506, "tweet_count": 56618, "listed_count": 64}}, {"username": "kokosu_dark", "name": "K de Kokosu", "id": "827605217365602304", "verified": false, "location": "Por alguna raz\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1457, "tweet_count": 35546, "listed_count": 4}}, {"username": "RuneFr34k", "name": "RuneFreak", "id": "3754794917", "verified": false, "location": "discord.gg/vFN5nsfbwC", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1, "tweet_count": 3979, "listed_count": 0}}, {"username": "svierszcz", "name": "pedro bada$$", "id": "33750069", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 1989, "tweet_count": 100916, "listed_count": 4}}, {"username": "fcastellvi", "name": "Predicador \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "470528989", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 4472, "following_count": 4467, "tweet_count": 35844, "listed_count": 1}}, {"username": "LucasAlanGalla", "name": "Lucas Alan Galla", "id": "3095112467", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 299, "tweet_count": 1468, "listed_count": 0}}, {"username": "Sabrinajian12", "name": "Sabrinajian", "id": "750438383676162048", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 606, "tweet_count": 8720, "listed_count": 0}}, {"username": "Cande_Gesto", "name": "\u00a9", "id": "866718783657967616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 234, "tweet_count": 40002, "listed_count": 0}}, {"username": "camilaxbowtun", "name": "\u30dc\u30a6\u30c8\u30a5\u30f3 \u2728", "id": "317449317", "verified": false, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 375, "tweet_count": 50917, "listed_count": 6}}, {"username": "Fel_Cunha", "name": "cunha \ud83c\udf3f", "id": "344098537", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 496, "tweet_count": 17698, "listed_count": 1}}, {"username": "UnaOpinionM4S", "name": "Sergoo02", "id": "3131610027", "verified": false, "location": "Mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 438, "tweet_count": 25620, "listed_count": 1}}, {"username": "pedros52", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Don Rosato\u00ae \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "id": "394359278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 1751, "tweet_count": 658656, "listed_count": 1}}, {"username": "Mrenatopereira", "name": "Renato Pereira", "id": "1020151992", "verified": false, "location": "#Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 30813, "following_count": 28739, "tweet_count": 56299, "listed_count": 46}}, {"username": "chaeng_berry", "name": "Ana 13 \u2b50", "id": "1064267787797970944", "verified": false, "location": "She/ Her", "public_metrics": {"followers_count": 5285, "following_count": 5046, "tweet_count": 54925, "listed_count": 11}}, {"username": "westhgschool", "name": "West High School", "id": "1003462749312159744", "verified": false, "location": "dm de jogos", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 138, "tweet_count": 18363, "listed_count": 6}}, {"username": "safito79", "name": "Alejandra Morningstar", "id": "89878271", "verified": false, "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 5000, "tweet_count": 138299, "listed_count": 4}}, {"username": "VaPraRi", "name": "Srta Prada", "id": "78172085", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5190, "following_count": 1609, "tweet_count": 150230, "listed_count": 37}}, {"username": "deialves19", "name": "deia", "id": "761707136816668677", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 559, "tweet_count": 15879, "listed_count": 0}}, {"username": "edm1rz", "name": "Eduardo Miranda", "id": "1440263539", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}}, {"username": "numahgarcia", "name": "miguel garcia", "id": "4408580062", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 3786, "tweet_count": 138179, "listed_count": 9}}, {"username": "Joaoo_Screpec", "name": "Jo\u00e3o Pedro Screpec", "id": "1011039685681008640", "verified": false, "location": "Itai\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 463, "tweet_count": 11005, "listed_count": 0}}, {"username": "maykemaikel", "name": "maykemaikel", "id": "2878864078", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 921, "tweet_count": 28692, "listed_count": 0}}, {"username": "KaiserSosep", "name": "KaiserSosep", "id": "802834848754843648", "verified": false, "location": "Catalunya \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 264, "tweet_count": 30573, "listed_count": 1}}, {"username": "Carmhuguet", "name": "Carmen Huguet Tapia", "id": "536800235", "verified": false, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 839, "tweet_count": 28571, "listed_count": 2}}, {"username": "otromasenesto1", "name": "otromasenesto", "id": "1085624193222410243", "verified": false, "location": "Lanzarote, ", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1003, "tweet_count": 56916, "listed_count": 1}}, {"username": "Serjao_007", "name": "Serjaum", "id": "923904369426386949", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 310, "tweet_count": 5871, "listed_count": 0}}, {"username": "anicortadi1", "name": "anita\ud83e\udd51", "id": "881239122874183680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 79, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}}, {"username": "Eric__Gustavo", "name": "Eric\ud83c\udfad", "id": "1097500636508233730", "verified": false, "location": "$jp", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 565, "tweet_count": 7586, "listed_count": 0}}, {"username": "IIntimo", "name": "Inimigo \u00cdNTIMO", "id": "932663439234863104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1449, "tweet_count": 49616, "listed_count": 0}}, {"username": "cabojunioamaral", "name": "Junio Amaral - Bolsonaro 22", "id": "917727546615193601", "verified": true, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148222, "following_count": 411, "tweet_count": 2699, "listed_count": 245}}, {"username": "HeitorJcp", "name": "Playboyzinho", "id": "939493694402711552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 437, "tweet_count": 11048, "listed_count": 0}}, {"username": "suamber", "name": "deni suamber velasco", "id": "223244093", "verified": false, "location": "Pichincha, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 388, "tweet_count": 45872, "listed_count": 0}}, {"username": "radio_pichincha", "name": "Radio Pichincha", "id": "757469910", "verified": false, "location": "Quito - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 129789, "following_count": 565, "tweet_count": 202412, "listed_count": 401}}, {"username": "CloverFlox", "name": "\u00b0-Rafa Kamui \u27e8\u27e8\u27e8 \u2741", "id": "1042425027721867264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 127, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}}, {"username": "_Cheesu_", "name": "cheesu", "id": "1149418090716966912", "verified": false, "location": "Pronomes: Acad/emia, De/la", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1480, "tweet_count": 17531, "listed_count": 1}}, {"username": "DiarioLaArena", "name": "Diario La Arena", "id": "4925534439", "verified": false, "location": "Santa Rosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 1, "tweet_count": 49987, "listed_count": 52}}, {"username": "oncetrescuatro", "name": "Pablo", "id": "2264551997", "verified": false, "location": "Saenz Pe\u00f1a, Chaco", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1480, "tweet_count": 25819, "listed_count": 3}}, {"username": "MLunaTevez", "name": "Moni.", "id": "347477229", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1043, "tweet_count": 71251, "listed_count": 0}}, {"username": "hugovillavicen7", "name": "hugo villavicencio", "id": "1584638496", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}}, {"username": "JArgiz", "name": "Jos\u00e9 Antonio Argiz #FreeTrump", "id": "217570542", "verified": false, "location": "Manacor, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1084, "tweet_count": 61552, "listed_count": 32}}, {"username": "yulypereez", "name": "\ud83d\udc5b", "id": "1075931243903152128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 299, "tweet_count": 13442, "listed_count": 0}}, {"username": "damnittttb", "name": "Patty con doble t", "id": "1127220132328148993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 332, "tweet_count": 14199, "listed_count": 0}}, {"username": "TheONEsestra", "name": "Ju", "id": "878659781417979904", "verified": false, "location": "Hilltop", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1094, "tweet_count": 11937, "listed_count": 0}}, {"username": "MatheusBrunell3", "name": "brunellimatheus", "id": "837001265649434624", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 2721, "tweet_count": 17690, "listed_count": 0}}, {"username": "NoGutsNoGlory13", "name": "NoGutsNoGlory", "id": "1073763151265628161", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 37, "tweet_count": 841, "listed_count": 0}}, {"username": "peterjordan100", "name": "Peter Jordan", "id": "3311716376", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689206, "following_count": 629, "tweet_count": 5578, "listed_count": 0}}, {"username": "pecholata1", "name": "Jartible", "id": "325147426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 3496, "tweet_count": 184816, "listed_count": 9}}, {"username": "EduCyberGamer", "name": "Eduardo Feitoza", "id": "791938692558393344", "verified": false, "location": "Itabora\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}}, {"username": "JuuhMg", "name": "Juliana Medeiros", "id": "85092878", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 187, "tweet_count": 18982, "listed_count": 5}}, {"username": "nandocosta", "name": "nandocosta\u2744\ufe0f", "id": "13574472", "verified": false, "location": "Nantucket - USA", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 429, "tweet_count": 13585, "listed_count": 6}}, {"username": "NickEllis", "name": "Nick Ellis", "id": "1677721", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39017, "following_count": 3991, "tweet_count": 268519, "listed_count": 762}}, {"username": "JosDUQU19395934", "name": "Jos\u00e9 DUQUE", "id": "1069092651176271873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 18, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}}, {"username": "CarlosVerareal", "name": "Carlos Vera", "id": "192378571", "verified": true, "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 719256, "following_count": 2929, "tweet_count": 280925, "listed_count": 1280}}, {"username": "Dkrennrepcat", "name": "#Hotornaremafer\ud83d\udd25\ud83d\ude0e", "id": "978023015635214341", "verified": false, "location": "la Garriga, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 5001, "tweet_count": 51394, "listed_count": 3}}, {"username": "tuprimonv", "name": "Francisco J \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 (lockdown is criminal)", "id": "126610522", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 22997, "following_count": 22948, "tweet_count": 463210, "listed_count": 61}}, {"username": "Angelo16946439", "name": "Angelo", "id": "1074088037267750912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 123, "tweet_count": 7299, "listed_count": 0}}, {"username": "CrisreisSantana", "name": "Cristiane Santana", "id": "849451968808579072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 701, "tweet_count": 10020, "listed_count": 0}}, {"username": "LupeBoyce", "name": "LdeB\ud83c\udf3a", "id": "4608637885", "verified": false, "location": "Panam\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 795, "tweet_count": 29113, "listed_count": 0}}, {"username": "OSPEFA", "name": "Oscar Perez", "id": "3364393301", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5577, "following_count": 3159, "tweet_count": 297281, "listed_count": 1}}, {"username": "Legan_ki", "name": "LEGAN", "id": "281715339", "verified": false, "location": "Guatemala ", "public_metrics": {"followers_count": 5247, "following_count": 834, "tweet_count": 256395, "listed_count": 31}}, {"username": "aullidodecoyote", "name": "Guillermo Strogoff Chocanoff", "id": "1068290310592241664", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 225, "tweet_count": 4438, "listed_count": 0}}, {"username": "JVictorCB07", "name": "Jo\u00e3o", "id": "816093900372869120", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 816, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}}, {"username": "leomsant_", "name": "Leonardo Santiago", "id": "260420581", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6614, "following_count": 866, "tweet_count": 61926, "listed_count": 11}}, {"username": "MOCKBAVIGO", "name": "MOCKBA", "id": "895199342", "verified": false, "location": "VIGO", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 101, "tweet_count": 1450, "listed_count": 0}}, {"username": "Ricardo98137254", "name": "riki", "id": "2434190494", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 88, "tweet_count": 3491, "listed_count": 0}}, {"username": "giulliagabi_", "name": "giu \u2b50 13", "id": "1353336266", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 304, "tweet_count": 220550, "listed_count": 5}}, {"username": "lindanena319", "name": "Linda \u2728\ud83c\udf89\ud83e\udd47\ud83c\udf0d\ud83d\udc78", "id": "3085312994", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 21735, "following_count": 2856, "tweet_count": 86111, "listed_count": 16}}, {"username": "CMLL_OFICIAL", "name": "Lucha Libre CMLL", "id": "87265347", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 154450, "following_count": 290, "tweet_count": 67807, "listed_count": 562}}, {"username": "Arena_MX", "name": "Arena M\u00e9xico", "id": "932603948179054594", "verified": false, "location": "Dr. Lavista 189, Col. Doctores", "public_metrics": {"followers_count": 24243, "following_count": 63, "tweet_count": 9639, "listed_count": 50}}, {"username": "o_jurunense", "name": "Jurunense 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "16951381", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 5942, "following_count": 4143, "tweet_count": 86438, "listed_count": 44}}, {"username": "beasanchezno", "name": "Beatriz S\u00e1nchez", "id": "381652113", "verified": false, "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 569, "tweet_count": 6583, "listed_count": 1}}, {"username": "diasgustavo98", "name": "Gustavo Santana", "id": "2742838307", "verified": false, "location": "Bossa City ", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 446, "tweet_count": 31414, "listed_count": 0}}, {"username": "boschirolli", "name": "Marcos Boschirolli\ud83d\udd34\u26ab", "id": "82243992", "verified": false, "location": "Cascavel, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 2320, "tweet_count": 23160, "listed_count": 2}}, {"username": "WilyCanche", "name": "Willy", "id": "343758851", "verified": false, "location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 456, "tweet_count": 24799, "listed_count": 1}}, {"username": "josicocorrales", "name": "Espa\u00f1ol", "id": "1332517872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 72, "tweet_count": 1417, "listed_count": 2}}, {"username": "Funcionari_IIPP", "name": "JL #SectorPropio", "id": "1074223812521136128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 368, "tweet_count": 15859, "listed_count": 0}}, {"username": "Alanmitopika", "name": "Alan", "id": "835279657142476800", "verified": false, "location": "gv", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 268, "tweet_count": 11555, "listed_count": 0}}, {"username": "asvpbrito", "name": "Brito", "id": "1089495824269230080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 129, "tweet_count": 30096, "listed_count": 0}}, {"username": "Icortes28", "name": "Kartista Pok\u00e9mon", "id": "28276649", "verified": false, "location": "Terra, Brasil, Rio", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 649, "tweet_count": 15981, "listed_count": 2}}, {"username": "Bum_Bum1983", "name": "Gaby \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "132762233", "verified": false, "location": "Por ahi por no estar aqui! ", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 180, "tweet_count": 10083, "listed_count": 4}}, {"username": "Ailennn_m", "name": "PatriciaEstrella", "id": "1147329048168869893", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 518, "tweet_count": 4040, "listed_count": 0}}, {"username": "berthazamora", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "id": "171830345", "verified": false, "location": "BARRANCO -PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132675, "listed_count": 2}}, {"username": "Sergio04357236", "name": "Sergio", "id": "1088548035834056705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 1, "tweet_count": 919, "listed_count": 0}}, {"username": "duscotg", "name": "duarda", "id": "3357802511", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 257, "tweet_count": 6041, "listed_count": 0}}, {"username": "margotam13", "name": "margotam", "id": "1123673186988642304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 319, "tweet_count": 8003, "listed_count": 0}}, {"username": "JoseNavasPareja", "name": "Jose Navas Pareja", "id": "1048734144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 510, "tweet_count": 56548, "listed_count": 17}}, {"username": "terrenalelegido", "name": "jose luis", "id": "146249862", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 3452, "tweet_count": 98643, "listed_count": 6}}, {"username": "pablotokujo", "name": "Chipi", "id": "103938270", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1202, "tweet_count": 1304, "listed_count": 0}}, {"username": "Hachita", "name": "Ariel Hachita Ludue\u00f1a", "id": "36435096", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 34896, "following_count": 1249, "tweet_count": 248894, "listed_count": 234}}, {"username": "PredoMaia", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc86\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc96", "id": "921916900497657857", "verified": false, "location": "Inferno", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 300, "tweet_count": 45396, "listed_count": 0}}, {"username": "deprepalmeiras", "name": "Palmeiras da Depress\u00e3o", "id": "2932284820", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144837, "following_count": 222, "tweet_count": 46179, "listed_count": 172}}, {"username": "fushiita", "name": "\u6d6e\u4e16\u9591\u6b69", "id": "1424467147", "verified": false, "location": "he/him \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 396, "tweet_count": 330542, "listed_count": 20}}, {"username": "pantera_zl", "name": "Pantera\ud83c\udf0c", "id": "2954251840", "verified": false, "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 2221, "tweet_count": 12744, "listed_count": 3}}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"username": "Alecarrasco211", "name": "Alejandro Carrasco", "id": "809774267646771200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1834, "tweet_count": 22675, "listed_count": 3}}, {"username": "Rafael62369326", "name": "Rafael", "id": "1085114716089921536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 1, "tweet_count": 2194, "listed_count": 0}}, {"username": "camiperdao", "name": "C. Forgiveness", "id": "78447059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 243, "tweet_count": 107224, "listed_count": 4}}, {"username": "Dudu", "name": "Dudu", "id": "116247695", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248873, "following_count": 3041, "tweet_count": 216791, "listed_count": 1229}}, {"username": "Cele75265002", "name": "Cele_Laguh \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1142847089325608960", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 385, "tweet_count": 23432, "listed_count": 2}}, {"username": "Pep95527177", "name": "Miquel P", "id": "4765424663", "verified": false, "location": "Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 3674, "tweet_count": 226393, "listed_count": 26}}, {"username": "EdgardMontanez", "name": "Edgard", "id": "272260863", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 652, "tweet_count": 4485, "listed_count": 5}}, {"username": "luce29_", "name": "Miss Chanandler Bong \ud83d\udc9a", "id": "147693088", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 430, "tweet_count": 52084, "listed_count": 13}}, {"username": "s2r_800", "name": "Sergio Monster S2R 800", "id": "1124283982827462661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 53, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}}, {"username": "DinardiGustavo", "name": "single college student in ur area", "id": "899450529750761472", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 216, "tweet_count": 10623, "listed_count": 0}}, {"username": "ViniciusN1kolod", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "891603310041497600", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5001, "tweet_count": 792599, "listed_count": 5}}, {"username": "elcaprat", "name": "\u0441\u0442\u0430\u0440\u0448\u0438\u0439 \u0434\u043e\u043c \u043b\u0443\u0433 \ud83c\udf97", "id": "909024335016464386", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 3359, "tweet_count": 138108, "listed_count": 2}}, {"username": "flavia_grandis", "name": "Fl\u00e1via Grandis", "id": "952256271855570946", "verified": false, "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 171, "tweet_count": 4382, "listed_count": 0}}, {"username": "PepeToniA2", "name": "Pepe Toni A #SOSPRISIONES", "id": "855700647257280512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1749, "tweet_count": 39038, "listed_count": 1}}, {"username": "wastegierski", "name": "wastegierski", "id": "108662344", "verified": false, "location": "Europa", "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 0, "tweet_count": 43221, "listed_count": 87}}, {"username": "Alinezinhabento", "name": "Aline de Bortoli", "id": "837807677585649669", "verified": false, "location": "Centro, Bento Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 2187, "tweet_count": 18718, "listed_count": 0}}, {"username": "_aarkz", "name": "\u03c8 arika ||-//", "id": "339286033", "verified": false, "location": "aquele canto acul\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 572, "tweet_count": 19900, "listed_count": 1}}, {"username": "MlkCricri", "name": "CriCri JogaSujo..\ud83c\udfaa\ud83e\udd4b\ud83e\udd47\ud83e\udd3e\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "717474115859431424", "verified": false, "location": "CHATUBA DE MESQUITA BIC\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 1487, "tweet_count": 27429, "listed_count": 0}}, {"username": "Phenrique010", "name": "Ph", "id": "1050202493051969536", "verified": false, "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1237, "tweet_count": 26317, "listed_count": 0}}, {"username": "Samy89258978", "name": "Samy", "id": "1054265328224690176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 9, "tweet_count": 3298, "listed_count": 0}}, {"username": "Nasc_PH", "name": "pedro", "id": "743192637834936320", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 367, "tweet_count": 18718, "listed_count": 0}}, {"username": "ErikaMouraAlves", "name": "ERIKA MOURA 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "117941693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34457, "following_count": 6766, "tweet_count": 115841, "listed_count": 51}}, {"username": "Prof_Nav3", "name": "Juan Navarrete M.", "id": "906513499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 168, "tweet_count": 20856, "listed_count": 0}}, {"username": "elespectador", "name": "El Espectador", "id": "14834302", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6545413, "following_count": 49359, "tweet_count": 1150641, "listed_count": 12476}}, {"username": "Patrick_Grando2", "name": "grando\ud83e\udee0", "id": "1036793575827296256", "verified": false, "location": "Pato Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 380, "tweet_count": 6620, "listed_count": 1}}, {"username": "pereteje", "name": "Mar\u00eda Carolina Characoto", "id": "148424031", "verified": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 708, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}}, {"username": "luisromeroc", "name": "Luis Augusto Romero", "id": "142092881", "verified": false, "location": "Ucevista", "public_metrics": {"followers_count": 10721, "following_count": 3749, "tweet_count": 66598, "listed_count": 58}}, {"username": "candelar1a_", "name": "cande\ud83c\udf43\ud83e\udd40", "id": "888604535316525056", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 686, "tweet_count": 20564, "listed_count": 0}}, {"username": "ViejoSabioVzla", "name": "El Viejo Sabio (no por Sabio sino por Viejo)", "id": "2177599173", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 578, "tweet_count": 46096, "listed_count": 2}}, {"username": "Laura04409684", "name": "Laura", "id": "1076866793338294273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 141, "tweet_count": 2937, "listed_count": 0}}, {"username": "anto_a_a", "name": "antonella", "id": "1037692622", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 4924, "tweet_count": 145068, "listed_count": 88}}, {"username": "gabriel__gns", "name": "idiota e distra\u00eddo \u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "761631400646828032", "verified": false, "location": "perdido", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 306, "tweet_count": 8721, "listed_count": 0}}, {"username": "salmebe", "name": "Jes\u00fas Salmer\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "223178761", "verified": false, "location": "Entre G\u00e1tova y Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 6239, "following_count": 5558, "tweet_count": 88388, "listed_count": 54}}, {"username": "lavidaacinconud", "name": "Scalpel", "id": "1112122703547428866", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 598, "tweet_count": 7295, "listed_count": 0}}, {"username": "el_horna", "name": "GAAAA - tu muerte", "id": "988425211", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 89, "tweet_count": 179261, "listed_count": 11}}, {"username": "tmzz1ra", "name": "R", "id": "3254255697", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 649, "tweet_count": 55774, "listed_count": 1}}, {"username": "AllanZulli", "name": "Zulli Enterprise", "id": "192024089", "verified": false, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 188, "tweet_count": 19542, "listed_count": 0}}, {"username": "wasa_bi85", "name": "Gabriel Castrom\u00e1n", "id": "215109965", "verified": false, "location": "Lanzarote", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 590, "tweet_count": 125778, "listed_count": 3}}, {"username": "PACA15858", "name": "PACA", "id": "301676209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11460, "following_count": 11747, "tweet_count": 143765, "listed_count": 8}}, {"username": "malheirosisa1", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd78\ud83d\udda4", "id": "1145110175793258496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 636, "tweet_count": 20835, "listed_count": 0}}, {"username": "MarcosBarbeito", "name": "Marcos Barbeito", "id": "256768464", "verified": false, "location": "Avellaneda Buenos Aires Arg", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 351, "tweet_count": 8209, "listed_count": 1}}, {"username": "Luendama", "name": "Luis Enrique D\u00e1vila", "id": "158253089", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 747, "tweet_count": 28765, "listed_count": 0}}, {"username": "urbano_noticias", "name": "URBANO\ud83d\udccd Noticia de Puebla y Tlaxcala", "id": "927583859377623040", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6783, "following_count": 1197, "tweet_count": 102135, "listed_count": 64}}, {"username": "ringoulart", "name": "Gogoulart R.", "id": "245909273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 583, "tweet_count": 341130, "listed_count": 7}}, {"username": "nanofrozen", "name": "guido", "id": "4118952904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 273, "tweet_count": 24419, "listed_count": 0}}, {"username": "giuliomeotti", "name": "Giulio Meotti", "id": "1968716312", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 7978, "following_count": 821, "tweet_count": 10138, "listed_count": 66}}, {"username": "ggnuevo", "name": "GooSSe", "id": "395388755", "verified": false, "location": "Ufff..... al Sur del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 928, "tweet_count": 9983, "listed_count": 0}}, {"username": "InvictusNon", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u269c\ufe0f \ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd98 \u269c\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1051983271503036421", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 3369, "tweet_count": 66452, "listed_count": 7}}, {"username": "TacianoGouveia", "name": "Max \u0646 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2445472201", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 5001, "tweet_count": 18649, "listed_count": 2}}, {"username": "filipechilex", "name": "chileing (taylor\u2019s version)", "id": "294863447", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 541, "tweet_count": 94961, "listed_count": 2}}, {"username": "ELECTROGALACTIC", "name": "Fx", "id": "162886483", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1692, "tweet_count": 115557, "listed_count": 3}}, {"username": "TabascoHOY", "name": "Tabasco HOY", "id": "81852072", "verified": false, "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 294201, "following_count": 1229, "tweet_count": 578490, "listed_count": 842}}, {"username": "ofrakia", "name": "Francesco Cerra", "id": "48182327", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 930, "tweet_count": 122495, "listed_count": 47}}, {"username": "jessika_salles", "name": "Jels \u2728", "id": "297589095", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 242, "tweet_count": 10740, "listed_count": 0}}, {"username": "_juliamenddes", "name": "julia", "id": "2864813794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 404, "tweet_count": 12262, "listed_count": 3}}, {"username": "GPeppe34N", "name": "il Nanni\u2122", "id": "4387850548", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 623, "tweet_count": 139938, "listed_count": 8}}, {"username": "Don_Lazzara", "name": "DonSa", "id": "501750077", "verified": false, "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 19286, "following_count": 2558, "tweet_count": 44616, "listed_count": 109}}, {"username": "luli_charras", "name": "Lurde", "id": "2857002286", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 610, "tweet_count": 17319, "listed_count": 0}}, {"username": "lululita88", "name": "Luchiii\ud83c\udf08", "id": "4040273470", "verified": false, "location": "en la concha de tu madre", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 228, "tweet_count": 23406, "listed_count": 0}}, {"username": "FRANCIS85146547", "name": "FRANCISCO", "id": "1152284701", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 28, "tweet_count": 4401, "listed_count": 0}}, {"username": "Bia_Zeferino", "name": "Bia\u2728", "id": "998692214854340608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 516, "tweet_count": 17816, "listed_count": 2}}, {"username": "1909_dobler", "name": "Eduarda\u02e2\u1d9c\u1da6", "id": "980946704236253189", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 647, "tweet_count": 8381, "listed_count": 0}}, {"username": "paolaokaasan", "name": "Paola", "id": "1086702385", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 248, "tweet_count": 206079, "listed_count": 1}}, {"username": "ondisr", "name": "ondisr", "id": "4692041665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 2352, "tweet_count": 26730, "listed_count": 5}}, {"username": "reyna_202", "name": "Leonor", "id": "837530077017448448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}}, {"username": "valiabarak", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Valia Barak Pastor \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "44923359", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 362537, "following_count": 5440, "tweet_count": 149403, "listed_count": 1057}}, {"username": "ResistenciaVDLP", "name": "Julios \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2623", "id": "867209729176743937", "verified": false, "location": "Death Star", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 4366, "tweet_count": 10589, "listed_count": 2}}, {"username": "mariangelesp57", "name": "Mar\u00eda de los Angeles", "id": "1925161802", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1509, "tweet_count": 103813, "listed_count": 3}}, {"username": "maalvesoficial", "name": "Mary 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "906151719293382656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 338, "tweet_count": 2749, "listed_count": 0}}, {"username": "DBCrewk7", "name": "douglas ruan", "id": "2740152517", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 815, "tweet_count": 11406, "listed_count": 0}}, {"username": "goldfredd", "name": "FREDD_VN", "id": "248733579", "verified": false, "location": "GALAPAGOS-ECUADOR", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 525, "tweet_count": 955, "listed_count": 0}}, {"username": "oyasumidinelli", "name": "Sedanapo", "id": "2925881522", "verified": false, "location": "Catumbi, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 184, "tweet_count": 29160, "listed_count": 0}}, {"username": "PeruchiFernando", "name": "Fernando Peruchi", "id": "747061219593420801", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 264, "tweet_count": 6837, "listed_count": 0}}, {"username": "TurcoTelles", "name": "Turco Telles", "id": "187050336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7819, "following_count": 991, "tweet_count": 287866, "listed_count": 9}}, {"username": "Lianmerda", "name": "lIan", "id": "1094792595652440064", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 4999, "tweet_count": 13095, "listed_count": 0}}, {"username": "MaraMobile", "name": "mara.b", "id": "1166339754", "verified": false, "location": "Nord Italia.", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1083, "tweet_count": 14749, "listed_count": 6}}, {"username": "fakaozada", "name": "Fakaozada", "id": "56358109", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 368, "tweet_count": 15438, "listed_count": 0}}, {"username": "lamenwho", "name": "mads. DUO MENG NO BR", "id": "880579776", "verified": false, "location": "Delpha / Vere-Akielos ", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1614, "tweet_count": 60608, "listed_count": 27}}, {"username": "_leventi", "name": "levas", "id": "1097201879128465408", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 390, "tweet_count": 5783, "listed_count": 0}}, {"username": "magigcs1", "name": "Magi\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1621692421", "verified": false, "location": "Magi", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1175, "tweet_count": 217233, "listed_count": 12}}, {"username": "DadsDaughter777", "name": "Gigi Reim\u00e3o\ud83c\udf3b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udee1\u2694\ufe0f\ud83d\ude80", "id": "3241951007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6450, "following_count": 4954, "tweet_count": 38763, "listed_count": 2}}, {"username": "Juanico_Hdz", "name": "Juan Hern\u00e1ndez \u00ae\ufe0f", "id": "407729408", "verified": false, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 850, "tweet_count": 12625, "listed_count": 3}}, {"username": "xinogino", "name": "gino.aep", "id": "109462727", "verified": false, "location": "qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 695, "tweet_count": 61628, "listed_count": 6}}, {"username": "WagnerM52588199", "name": "Machado", "id": "1054421586982387713", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 71, "tweet_count": 1702, "listed_count": 0}}, {"username": "foltranfelipe", "name": "Felipe", "id": "3437951345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 254, "tweet_count": 2747, "listed_count": 1}}, {"username": "peaceres", "name": "polli", "id": "801518297036554251", "verified": false, "location": "right here, right now", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 271, "tweet_count": 10640, "listed_count": 0}}, {"username": "_eaesandy", "name": "sunday", "id": "1332875354", "verified": false, "location": "Altamira, Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 404, "tweet_count": 190254, "listed_count": 1}}, {"username": "willianquevedo", "name": "Quevedo", "id": "40738174", "verified": false, "location": "Porto Alegre/RS- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2470, "tweet_count": 103845, "listed_count": 4}}, {"username": "nyatche", "name": "Nat\u00e1lia \u2727 CCXP 2022 \u2727", "id": "76139291", "verified": false, "location": "brazil ~", "public_metrics": {"followers_count": 12723, "following_count": 3185, "tweet_count": 404583, "listed_count": 175}}, {"username": "PQPOveia", "name": "Ovelha \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "2453634086", "verified": false, "location": "Na tua", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 748, "tweet_count": 4143, "listed_count": 0}}, {"username": "hugoram47", "name": "Hugo Ramirez", "id": "381642653", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305849, "listed_count": 71}}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"username": "rosaria62", "name": "\ud83d\ude08Rosaria Guarino\ud83d\ude07", "id": "184423838", "verified": false, "location": "N\u00e1poles, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 400, "tweet_count": 42008, "listed_count": 0}}, {"username": "ocaiorichard", "name": "caio", "id": "4041305181", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 2634, "tweet_count": 20265, "listed_count": 0}}, {"username": "arturogaseoso", "name": "Arturo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "801879388933472256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7323, "following_count": 8055, "tweet_count": 220434, "listed_count": 11}}, {"username": "MariaJamardoC", "name": "Mar\u00eda Jamardo", "id": "870518544", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 77554, "following_count": 584, "tweet_count": 39782, "listed_count": 435}}, {"username": "batmanadir", "name": "mari", "id": "1109270433893941248", "verified": false, "location": "greendale community college", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 556, "tweet_count": 10321, "listed_count": 10}}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551593, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}}, {"username": "camifaster", "name": "camila", "id": "28199364", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 982, "tweet_count": 17360, "listed_count": 8}}, {"username": "debh_carbone", "name": "Debh", "id": "956165382380933120", "verified": false, "location": "Presidente Prudente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 966, "tweet_count": 9922, "listed_count": 4}}, {"username": "minimabell", "name": "ary \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "982855788", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 249, "tweet_count": 8002, "listed_count": 1}}, {"username": "BlancoCena", "name": "Una Miqueta de Por FaVOX \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "924969171242422272", "verified": false, "location": "Al Oeste de Tabarnia (Logro\u00f1o)", "public_metrics": {"followers_count": 3995, "following_count": 4923, "tweet_count": 33621, "listed_count": 1}}, {"username": "AlfredoKR30", "name": "alfredocandiaramos", "id": "408117733", "verified": false, "location": "Iquitos", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}}, {"username": "JVelasquezQ", "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "id": "216721738", "verified": false, "location": "Lambayeque", "public_metrics": {"followers_count": 104394, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}}, {"username": "xwildxsdreamsx", "name": "Daiana", "id": "489660117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 522, "tweet_count": 19540, "listed_count": 0}}, {"username": "Arthur34975430", "name": "Clebinho", "id": "1008119081944436738", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 361, "tweet_count": 7857, "listed_count": 0}}, {"username": "FranBerzal", "name": "Francisco Berzal", "id": "1486571444", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2055, "tweet_count": 5454, "listed_count": 2}}, {"username": "MariaGoretteOl3", "name": "Maria Gorette Oliveira", "id": "1102592707799732224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 503, "tweet_count": 59978, "listed_count": 0}}, {"username": "txatolm", "name": "txatin", "id": "1378959738", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 788, "tweet_count": 127322, "listed_count": 17}}, {"username": "ElHuffPost", "name": "El HuffPost", "id": "364528766", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 580225, "following_count": 2177, "tweet_count": 634024, "listed_count": 8432}}, {"username": "Garygaribaldi", "name": "Gary Dias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2666\ufe0f\ud83d\udea9\u2b50\u2666\ufe0f\u270a", "id": "2750618680", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1847, "tweet_count": 122394, "listed_count": 9}}, {"username": "soyelbata", "name": "Bata", "id": "1073419816374034432", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1338, "tweet_count": 3338, "listed_count": 15}}, {"username": "hernyterrel", "name": "Blanco Moreno Hernan", "id": "258817247", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 288, "tweet_count": 5579, "listed_count": 2}}, {"username": "nilmoretto", "name": "Nil Moretto", "id": "52499387", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1773470, "following_count": 2587, "tweet_count": 90747, "listed_count": 1014}}, {"username": "MariaSorgin", "name": "Maria Fernandez", "id": "1470623300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1322, "tweet_count": 20769, "listed_count": 2}}, {"username": "Belenvargasg", "name": "Bel\u00e9n Vargas Gallegos", "id": "834380112", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1778, "tweet_count": 2723, "listed_count": 3}}, {"username": "LucasGreccoS2", "name": "LuKs \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39", "id": "945400703857676289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 4323, "tweet_count": 53553, "listed_count": 4}}, {"username": "tach67", "name": "Tach KO.", "id": "278978757", "verified": false, "location": "Desde la Iberia Moribunda", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 2071, "tweet_count": 28556, "listed_count": 2}}, {"username": "carlos_igualada", "name": "Carlos Igualada", "id": "3295709342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 219, "tweet_count": 5727, "listed_count": 66}}, {"username": "boredfefe", "name": "f.", "id": "1581668917", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 586, "tweet_count": 32453, "listed_count": 3}}, {"username": "isales33", "name": "Isabel Sales", "id": "2191912021", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1517, "tweet_count": 20657, "listed_count": 0}}, {"username": "sarahschauer", "name": "sarah schauer \ud83e\udd82", "id": "250887629", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 566711, "following_count": 726, "tweet_count": 64659, "listed_count": 476}}, {"username": "lttsfearless", "name": "victoria", "id": "2905581537", "verified": false, "location": "taylor", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 368, "tweet_count": 7308, "listed_count": 20}}, {"username": "koalin1", "name": "Emidebe", "id": "2564043918", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 33, "tweet_count": 40073, "listed_count": 2}}, {"username": "thenandydiaries", "name": "\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udd02", "id": "30093231", "verified": false, "location": "\u210c\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29", "public_metrics": {"followers_count": 6484, "following_count": 2397, "tweet_count": 267200, "listed_count": 37}}, {"username": "levi4than_", "name": "Madison Montgomery.", "id": "25179256", "verified": false, "location": "Plastic hearts.", "public_metrics": {"followers_count": 12726, "following_count": 11927, "tweet_count": 102204, "listed_count": 15}}, {"username": "ElPopularGT", "name": "Diario El Popular GT", "id": "822821957515309057", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 11566, "following_count": 8, "tweet_count": 119165, "listed_count": 51}}, {"username": "JoseGallegoes", "name": "Jose Gallego", "id": "896888066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 27, "tweet_count": 23983, "listed_count": 0}}, {"username": "joyassii", "name": "joya", "id": "920575264429666304", "verified": false, "location": "brazilian", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 71, "tweet_count": 16354, "listed_count": 0}}, {"username": "AlgHrr", "name": "Oscar", "id": "214386830", "verified": false, "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 44, "tweet_count": 1492, "listed_count": 0}}, {"username": "El_AtletaCuerdo", "name": "El Atleta Cuerdo", "id": "4111567221", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a. Cordob\u00e9s de coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 2297, "tweet_count": 20018, "listed_count": 26}}, {"username": "CompaDinoRaptor", "name": "Dino Raptor", "id": "153280300", "verified": false, "location": "Piedradura", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 926, "tweet_count": 35119, "listed_count": 8}}, {"username": "Quermona", "name": "Servilia #sosprisiones", "id": "866930530633363456", "verified": false, "location": "A la sombra", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 3497, "tweet_count": 34357, "listed_count": 1}}, {"username": "Manuel81997885", "name": "Manuel Carmona #sosprisiones", "id": "847566034852827137", "verified": false, "location": "SOY EL VIGILANTE DEL MURO", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 3554, "tweet_count": 43779, "listed_count": 3}}, {"username": "amopandalucia", "name": "Cuqui", "id": "898233880607682560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 92, "tweet_count": 1890, "listed_count": 0}}, {"username": "swash073", "name": "luan", "id": "787046698677858305", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf873", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 112, "tweet_count": 32319, "listed_count": 0}}, {"username": "laninola", "name": "ninola r", "id": "198604274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 297, "tweet_count": 117432, "listed_count": 7}}, {"username": "oruatial", "name": "\u2764\ufe0f", "id": "4867325998", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 235, "tweet_count": 39102, "listed_count": 0}}, {"username": "teco_uehara", "name": "Teco Uehara", "id": "999069755045810176", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 3124, "tweet_count": 6688, "listed_count": 0}}, {"username": "AleffBS", "name": "abs", "id": "367445097", "verified": false, "location": "Parintins", "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 1897, "tweet_count": 69096, "listed_count": 3}}, {"username": "PabloMateoo", "name": "Pablo Mateo", "id": "261721177", "verified": false, "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 748, "tweet_count": 9846, "listed_count": 4}}, {"username": "trajanojorge", "name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "395011753", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5199, "following_count": 5401, "tweet_count": 614403, "listed_count": 30}}, {"username": "piccolojr44", "name": "luis vasquez", "id": "3047683574", "verified": false, "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 4990, "tweet_count": 40383, "listed_count": 0}}, {"username": "fegato82", "name": "Fabio Andreozzi", "id": "392847599", "verified": false, "location": "I'm a Roman guy in Florence", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 820, "tweet_count": 64790, "listed_count": 39}}, {"username": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": "604883587", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 39149, "following_count": 4907, "tweet_count": 221279, "listed_count": 712}}, {"username": "gsamsa11", "name": "Ocho Tranqueras", "id": "171990897", "verified": false, "location": "Lejos", "public_metrics": {"followers_count": 13821, "following_count": 1375, "tweet_count": 250228, "listed_count": 34}}, {"username": "Alessan88521627", "name": "Ale", "id": "1062794497950695424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 60, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}}, {"username": "AngeloRomanoPan", "name": "Brasil ! #Lula13", "id": "441781500", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 3648, "tweet_count": 59740, "listed_count": 7}}, {"username": "EmillyMercesz", "name": "\u20ac\u20a9\u012b\u0142\u0142\u00a5", "id": "1055959656231829504", "verified": false, "location": "Rj ", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 465, "tweet_count": 28939, "listed_count": 0}}, {"username": "Silvia_170613", "name": "silvia", "id": "1064677528785305602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 61, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}}, {"username": "FJavierIglesia3", "name": "@FJavierIglesia1", "id": "896810181480386560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 555, "tweet_count": 4814, "listed_count": 0}}, {"username": "PancholoSuarez", "name": "Pdrlbzn_Vit\u00f3ria", "id": "966351293613780992", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 522, "tweet_count": 13189, "listed_count": 0}}, {"username": "carret4_e", "name": "Sal#Carre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "914611559393038337", "verified": false, "location": "Madrid (Espa\u00f1a/", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 697, "tweet_count": 12253, "listed_count": 0}}, {"username": "CarmenzitaJ", "name": "Carmenzita j", "id": "1119331384416526337", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 816, "tweet_count": 14256, "listed_count": 1}}, {"username": "saidessatio", "name": "eu", "id": "1051424824361451520", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 370, "tweet_count": 27132, "listed_count": 4}}, {"username": "sapatrouxaa_", "name": "let \u26a2 \ud83d\udcccver o fix\ud83d\udccc", "id": "1068641868790022144", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1765, "tweet_count": 113585, "listed_count": 0}}, {"username": "romagnoli_leo", "name": "Leo Romagnoli", "id": "1045309215496196096", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 323, "tweet_count": 6466, "listed_count": 0}}, {"username": "AlejoDiPietro1", "name": "\u2022\u1d00\u029f\u1d07\u2022", "id": "1001689364118859776", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 229, "tweet_count": 13205, "listed_count": 0}}, {"username": "JoseGAlcazar", "name": "Jose Gabriel Alc\u00e1zar Noguera", "id": "34896699", "verified": false, "location": "Ceut\u00ed, Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 813, "tweet_count": 70647, "listed_count": 0}}, {"username": "ErgaOmnesvitae", "name": "Erga Omnes", "id": "2335867298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2522, "tweet_count": 71780, "listed_count": 0}}, {"username": "MrBrianYT1", "name": "MrBrian", "id": "1009561288580784128", "verified": false, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 215, "tweet_count": 2044, "listed_count": 2}}, {"username": "agussparra1", "name": "Agustina", "id": "929025032", "verified": false, "location": "Lomas de zamora", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 591, "tweet_count": 44309, "listed_count": 3}}, {"username": "SrAcidoMandilon", "name": "Ax\u00f3lotl", "id": "803789898876522496", "verified": false, "location": "Chalco ", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 468, "tweet_count": 1436, "listed_count": 2}}, {"username": "exaltasamba95", "name": "esfigmoman\u00f4metro \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "3931016188", "verified": false, "location": "Llanfairpwllgwyngyll, Wales", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1599, "tweet_count": 47009, "listed_count": 2}}, {"username": "FWivian", "name": "Fernada Wivian", "id": "1089904328507310081", "verified": false, "location": "bsb", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 336, "tweet_count": 5057, "listed_count": 0}}, {"username": "hele_fr", "name": "hele", "id": "1117558933", "verified": false, "location": "Seduta sulla riva del Tevere", "public_metrics": {"followers_count": 7035, "following_count": 4188, "tweet_count": 190600, "listed_count": 100}}, {"username": "masfulv", "name": "masini fulvio", "id": "1034513600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 458, "tweet_count": 21346, "listed_count": 0}}, {"username": "emilia_este", "name": "Emilia Este", "id": "1118830936416759809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 606, "tweet_count": 189259, "listed_count": 0}}, {"username": "salemergui", "name": "Sal Emergui", "id": "288413420", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11360, "following_count": 11219, "tweet_count": 30515, "listed_count": 301}}, {"username": "Trianarguez_", "name": "x\u03b9\u0274\u03b1\u2728", "id": "1021876218466066432", "verified": false, "location": "Bonares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 380, "tweet_count": 20607, "listed_count": 0}}, {"username": "iviifaleiro", "name": "Iv\u00e1n", "id": "1081206054225096704", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11486, "following_count": 701, "tweet_count": 17127, "listed_count": 7}}, {"username": "JesusLijas", "name": "Jes\u00fas lijas", "id": "1084784083979460609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 101, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}}, {"username": "helenbraga27", "name": "Helen \ud83d\udccdLulaPresidente13\ud83d\udea9", "id": "754931441331478528", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 729, "tweet_count": 4352, "listed_count": 0}}, {"username": "juju_schtt", "name": "juju", "id": "726590567518474240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 257, "tweet_count": 16570, "listed_count": 0}}, {"username": "ral_chato", "name": "ChatoRal", "id": "1137138321807806465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1176, "tweet_count": 18188, "listed_count": 1}}, {"username": "MilitzaGomez", "name": "@MilitzaGomez", "id": "37802935", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 778, "tweet_count": 20609, "listed_count": 17}}, {"username": "JonnyYuma123", "name": "Johnny Yuma", "id": "3411458499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 770, "tweet_count": 7805, "listed_count": 0}}, {"username": "SergioMassa", "name": "Sergio Massa", "id": "117185027", "verified": true, "location": "Tigre, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 1221967, "following_count": 2325, "tweet_count": 9990, "listed_count": 2569}}, {"username": "BetoTrinidad3", "name": "Beto Trinidad", "id": "745034053343141889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 217, "tweet_count": 10321, "listed_count": 0}}, {"username": "jooorgee_3", "name": "Jorge", "id": "881617960225386497", "verified": false, "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 135, "tweet_count": 6735, "listed_count": 0}}, {"username": "Bielksjjx", "name": "Biel sz", "id": "954102864498094080", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 310, "tweet_count": 4046, "listed_count": 0}}, {"username": "enya_ps", "name": "\ud835\udc38\ud835\udcc3\ud835\udcce\ud835\udcb6", "id": "43624551", "verified": false, "location": "Un lloc indeterminat ", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 404, "tweet_count": 17887, "listed_count": 2}}, {"username": "perviver", "name": "francisco pereira", "id": "216711237", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 4958, "tweet_count": 451668, "listed_count": 0}}, {"username": "Dricunha", "name": "adrianacunha", "id": "54882046", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 3120, "tweet_count": 495607, "listed_count": 37}}, {"username": "Laarivsep", "name": "Lari \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "987468556764942336", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 399, "tweet_count": 58410, "listed_count": 0}}, {"username": "LuisLoboGmez1", "name": "Luis Lobo G\u00f3mez", "id": "1068467794516287488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 16, "tweet_count": 3602, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "55665976", "edit_history_tweet_ids": ["1162936409340174343"], "id": "1162936409340174343", "created_at": "2019-08-18T03:57:00.000Z", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 18}}, {"author_id": "1108743951501193216", "edit_history_tweet_ids": ["1162909654420271110"], "id": "1162909654420271110", "created_at": "2019-08-18T02:10:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "LulaLivreSabadoSDV"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9154, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSabadoSDV"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 257, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "text": "Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou a fome de 40 milh\u00f5es e levou \u00e1gua ao sert\u00e3o. Sem privatizar ou tirar direitos.\n\nSe ele destru\u00edsse o Brasil estaria solto.\n@zehdeabreu \n#LulaLivreSabadoSDV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 178, "quote_count": 4}}, {"author_id": "310497473", "edit_history_tweet_ids": ["1163133454868873216"], "id": "1163133454868873216", "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "text": "H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios de que ele foi morto por soldados. Essa foi a primeira morte causada por militares e ningu\u00e9m foi punido, padr\u00e3o que se repete at\u00e9 hoje.  https://t.co/cq4gGwol2g", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "do Alem\u00e3o"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cq4gGwol2g", "expanded_url": "http://bit.ly/2GH66R8", "display_url": "bit.ly/2GH66R8", "status": 200, "title": "Como o Ex\u00e9rcito matou um menino de 15 anos no complexo do Alem\u00e3o \u2013 e ningu\u00e9m foi julgado", "description": "Sete anos antes do fuzilamento do m\u00fasico Evaldo Rosa, morte de adolescente gerou guerra entre Justi\u00e7a Federal e Justi\u00e7a Militar e foi pano de fundo para mudan\u00e7a de lei", "unwound_url": "https://apublica.org/2019/04/o-comeco-de-tudo-como-o-exercito-matou-um-menino-de-15-anos-no-complexo-do-alemao-e-ninguem-foi-julgado/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 8, "like_count": 590, "quote_count": 7}}, {"author_id": "76931020", "edit_history_tweet_ids": ["1163229588169854977"], "id": "1163229588169854977", "created_at": "2019-08-18T23:22:00.000Z", "text": "Atentado suicida en Kabul deja 63 muertos\nhttps://t.co/zWV9qfRezq", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/zWV9qfRezq", "expanded_url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/el-ei-tine-de-rojo-una-boda-en-kabul-con-un-ataque-que-deja-63-muertos/", "display_url": "ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "22760457", "edit_history_tweet_ids": ["1163118779431292928"], "id": "1163118779431292928", "created_at": "2019-08-18T16:01:41.000Z", "text": "Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la izquierda. Lo han creado ell@s por intereses electorales y d control social. Cada vez da m\u00e1s asco este Occidente suicida. Veremos cosas q nos helar\u00e1n la sangre. https://t.co/ffniUTveFd", "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffniUTveFd", "expanded_url": "https://twitter.com/yolandacmorin/status/1163118779431292928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffniUTveFd", "media_key": "7_1163118736901050369"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 55, "like_count": 316, "quote_count": 39}}, {"author_id": "397638670", "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "id": "1162511331406295045", "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}}, {"author_id": "180542913", "edit_history_tweet_ids": ["1162998969989025797"], "id": "1162998969989025797", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162980193365086208"}], "created_at": "2019-08-18T08:05:36.000Z", "text": "Terrible atentado en la capital de Afganist\u00e1n. Ataque suicida en una boda. 63 muertos y m\u00e1s de 100 heridos. https://t.co/AtoChQgcA6", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AtoChQgcA6", "expanded_url": "https://twitter.com/MujMash/status/1162980193365086208", "display_url": "twitter.com/MujMash/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "260788584", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "id": "1162761917909413891", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}}, {"author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1163191357126651905"], "id": "1163191357126651905", "created_at": "2019-08-18T20:50:05.000Z", "text": "ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3403, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 11, "like_count": 52, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1079775870586441729", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "id": "1163184592419008513", "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}]}, "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1041171977342464000", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "id": "1163144124821835777", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}}, {"author_id": "588200416", "edit_history_tweet_ids": ["1163142991302864898"], "id": "1163142991302864898", "created_at": "2019-08-18T17:37:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 199, "tag": "CapitanFracassa"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/pb6m17MJhW", "expanded_url": "https://twitter.com/meb/status/1163142991302864898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pb6m17MJhW", "media_key": "3_1163142985367920645"}]}, "text": "Salvini che dice: \u201csiamo attaccati da un gruppo di renziani\u201d ci sta facendo uno spot pazzesco e neanche lo capisce. Per noi prima di tutto viene il Paese, non le ambizioni personali. #CapitanFracassa dice che io sono una mummia: un saluto a tutti dal mio sarcofago https://t.co/pb6m17MJhW", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 846, "reply_count": 3418, "like_count": 8005, "quote_count": 572}}, {"author_id": "612086308", "edit_history_tweet_ids": ["1163229291334774785"], "id": "1163229291334774785", "created_at": "2019-08-18T23:20:49.000Z", "text": "https://t.co/cs90LgOvEx", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cs90LgOvEx", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Atentado-suicida-en-boda-en-Kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos--20190818-0146.html?utm_source=pushnotificactions&utm_medium=cms&utm_campaign=noticias_push", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Atentado\u2026"}]}}, {"author_id": "946503536128520192", "edit_history_tweet_ids": ["1162875575041699850"], "id": "1162875575041699850", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162683268321484800"}], "created_at": "2019-08-17T23:55:16.000Z", "text": "En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sfw5Ya2YVc", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Sfw5Ya2YVc", "expanded_url": "https://twitter.com/FonsiLoaiza/status/1162683268321484800", "display_url": "twitter.com/FonsiLoaiza/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 2}}, {"author_id": "182195747", "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "id": "1163220272822018048", "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}]}, "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}}, {"author_id": "845571660090671104", "in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "edit_history_tweet_ids": ["1163034162481238021"], "id": "1163034162481238021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163032019875577856"}], "created_at": "2019-08-18T10:25:27.000Z", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos de la etnia Hazara de confesi\u00f3n chi\u00ed. https://t.co/rI175njUHA", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.32, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/rI175njUHA", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1163034162481238021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rI175njUHA", "media_key": "3_1163034145485983744"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"author_id": "159995198", "edit_history_tweet_ids": ["1163207740719808512"], "id": "1163207740719808512", "created_at": "2019-08-18T21:55:11.000Z", "text": "Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edcia, mas j\u00e1 matou alguns inocentes.\n\u201cPMs s\u00e3o donos de imobili\u00e1ria que vende im\u00f3veis ilegais em \u00e1reas de mil\u00edcia\u201d https://t.co/CUMU6g7hBO via @JornalExtra", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 275, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/CUMU6g7hBO", "expanded_url": "https://glo.bo/2KRt0Yn", "display_url": "glo.bo/2KRt0Yn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 9, "like_count": 360, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1155316660200497155", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1163223272898670600"], "id": "1163223272898670600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163221946726850560"}], "created_at": "2019-08-18T22:56:54.000Z", "text": "@PacitaGuerra @MartinVizcarraC Pero su eres un fantasma no existen \ud83e\udd2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23broma troll\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23existes a medias\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23por q te pagan\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152142811", "edit_history_tweet_ids": ["1163065507055935488"], "id": "1163065507055935488", "created_at": "2019-08-18T12:30:00.000Z", "text": "Al menos 63 personas murieron en Kabul cuando un atacante suicida deton\u00f3 explosivos en una boda el s\u00e1bado por la noche, dijo un funcionario afgano. El Estado Isl\u00e1mico se responsabiliza por el ataque, seg\u00fan @AP. \ud83d\udcf7: AP https://t.co/6msQBDlV3R", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.6713, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 209, "username": "AP", "id": "51241574"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6msQBDlV3R", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163065507055935488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6msQBDlV3R", "media_key": "3_1163049371098857474"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6msQBDlV3R", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163065507055935488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6msQBDlV3R", "media_key": "3_1163049371103047681"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6msQBDlV3R", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163065507055935488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6msQBDlV3R", "media_key": "3_1163049371115630593"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}}, {"author_id": "4662840476", "edit_history_tweet_ids": ["1163088296685314048"], "id": "1163088296685314048", "created_at": "2019-08-18T14:00:33.000Z", "text": "\u26ab Atacante suicida explota bomba durante una boda https://t.co/0EJocOBLfU  \ud83d\udcdd | Pulso Pol\u00edtico de Oaxaca", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.8137, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/0EJocOBLfU", "expanded_url": "https://rpulsopoliticoax.com/atacante-suicida-explota-bomba-durante-una-boda/", "display_url": "rpulsopoliticoax.com/atacante-suici\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55665976", "edit_history_tweet_ids": ["1163224810081718272"], "id": "1163224810081718272", "created_at": "2019-08-18T23:03:01.000Z", "text": "\"La austeridad no constituye per se un certificado de defunci\u00f3n electoral para quienes la aplican. Eso s\u00ed, su \u00e9xito depende de su magnitud, de fundamentarse en recortes del gasto en vez de en alzas impositivas\" @BernaldoDQuiros. https://t.co/JSlO3TFJNF", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 227, "username": "BernaldoDQuiros", "id": "2960115814"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1651442479", "in_reply_to_user_id": "1651442479", "edit_history_tweet_ids": ["1163225682824093697"], "id": "1163225682824093697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163225552016334848"}], "created_at": "2019-08-18T23:06:29.000Z", "text": "O que o livro de G\u00e9nesis materializa de maneira textual por um vazio eloquente: \"E falou Caim com o seu irm\u00e3o Abel; e sucedeu que, estando eles no campo, se levantou Caim contra o seu irm\u00e3o Abel, e o matou.\" (G\u00e9nesis 4:8). \n2/", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4156, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9nesis"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.7042, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9nesis"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706868505", "edit_history_tweet_ids": ["1163102673530490881"], "id": "1163102673530490881", "created_at": "2019-08-18T14:57:41.000Z", "text": "Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo!! Si no se va directo a quemarse en el infierno!!! No se mienta y vea ay realidad.. Y lo mejor q har\u00eda es regresar el dinero que se robo Alan del Per\u00fa.. Loca! https://t.co/Ottppyyq1j", "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "expanded_url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "display_url": "t.co/Ottppyyq1j"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 17, "like_count": 173, "quote_count": 2}}, {"author_id": "32529120", "edit_history_tweet_ids": ["1163105865731325952"], "id": "1163105865731325952", "created_at": "2019-08-18T15:10:22.000Z", "text": "Bolsonaro diz que Argentina est\u00e1 cada vez mais pr\u00f3xima da Venezuela https://t.co/UrvpADUa2u", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/UrvpADUa2u", "expanded_url": "https://www.valor.com.br/u/6395483", "display_url": "valor.com.br/u/6395483"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 243, "like_count": 343, "quote_count": 48}}, {"author_id": "570401287", "in_reply_to_user_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1163075774565556225"], "id": "1163075774565556225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}], "created_at": "2019-08-18T13:10:48.000Z", "text": "@meiermq Que notorio es el poco merito que puede rescatar del cobarde suicida Alan Garcia. Si hubiera sido un hombre de principios y meritos estaria resaltando, eso. Pero a falta de ello solo le queda resaltar su...sonrisa, que para usted pareciera ser suficiente merito, que poca cosa.", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172181595", "in_reply_to_user_id": "145239195", "edit_history_tweet_ids": ["1163196785478819842"], "id": "1163196785478819842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163180586141442048"}], "created_at": "2019-08-18T21:11:39.000Z", "text": "@eabusad Lo veo y no lo creo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eabusad", "id": "145239195"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995106692215050240", "edit_history_tweet_ids": ["1163159171828764673"], "id": "1163159171828764673", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163101333718618112"}], "created_at": "2019-08-18T18:42:11.000Z", "text": "Mulder dice en esta entrevista,\" Haya de la Torre murio pobre y en la miseria \" mientras en su mente se le ocurre la frase \" por cojudo \" https://t.co/oC1ZyZS5pX", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/oC1ZyZS5pX", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1163101333718618112", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}}, {"author_id": "849274159", "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"], "id": "1162699665755660290", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z", "text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}}, {"author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1163087276827697153"], "id": "1163087276827697153", "created_at": "2019-08-18T13:56:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.7865, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/sXcBwt8dsr", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5t14Z", "display_url": "bit.ly/2Z5t14Z"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/zRbpr7jUeA", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1163087276827697153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRbpr7jUeA", "media_key": "3_1163087252152627200"}]}, "text": "El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoce los detalles https://t.co/sXcBwt8dsr \ud83d\udcf2\ud83c\udf31 https://t.co/zRbpr7jUeA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1861413494", "edit_history_tweet_ids": ["1163036543088570369"], "id": "1163036543088570369", "created_at": "2019-08-18T10:34:54.000Z", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Euronews"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}}, {"author_id": "243420212", "edit_history_tweet_ids": ["1163225987007557638"], "id": "1163225987007557638", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163224856609136640"}], "created_at": "2019-08-18T23:07:41.000Z", "text": "E eu s\u00f3 quero saber quem matou Bryce. (Ou pq ele suicidou-se) https://t.co/eLSEXlaRNf", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4971, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/eLSEXlaRNf", "expanded_url": "https://twitter.com/FilipeOlliveira/status/1163224856609136640", "display_url": "twitter.com/FilipeOlliveir\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970102508", "edit_history_tweet_ids": ["1163222782072807424"], "id": "1163222782072807424", "created_at": "2019-08-18T22:54:57.000Z", "text": "Iker Jim\u00e9nez, por decir que la delincuencia ha aumentado y aconsejar precauci\u00f3n, ya es fascista.\nLos partidos de centro y de derechas, fascistas.\nLa Polic\u00eda y la GC, obviamente fascistas.\nY t\u00fa si no est\u00e1s de acuerdo con el discurso progre, fascista.\n\nMenos ellos, todos fascistas.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Iker Jim\u00e9nez"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.5917, "type": "Organization", "normalized_text": "GC"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 950, "reply_count": 67, "like_count": 2895, "quote_count": 22}}, {"author_id": "890441259910909952", "edit_history_tweet_ids": ["1163198061474189313"], "id": "1163198061474189313", "created_at": "2019-08-18T21:16:43.000Z", "text": "x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando estoy con gente loco m quedo sola y m vuelvo una suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1651442479", "edit_history_tweet_ids": ["1163225552016334848"], "id": "1163225552016334848", "created_at": "2019-08-18T23:05:57.000Z", "text": "Uma tentativa...\n\nO primeiro assassinato da humanidade de acordo com a B\u00edblia pode ser considerado como o resultado de uma palavra proibida, de uma incapacidade de se comunicar. \n1/", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145992645", "edit_history_tweet_ids": ["1162985138881466368"], "id": "1162985138881466368", "created_at": "2019-08-18T07:10:38.000Z", "text": "Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de personas: hay 63 fallecidos https://t.co/iAgnij0luL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/iAgnij0luL", "expanded_url": "http://atres.red/dhrob1", "display_url": "atres.red/dhrob1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/menos-muertos-182-heridos-atentado-boda-kabul_201908185d58f9a90cf23ac3a6df68c1.html"}]}}, {"author_id": "326805912", "edit_history_tweet_ids": ["1163063611113312256"], "id": "1163063611113312256", "created_at": "2019-08-18T12:22:28.000Z", "text": "Con este CNE, sin los requisitos electorales indispensables, sin el voto y escrutinio manual, sin observaci\u00f3n internacional y las debidas auditor\u00edas :\nOLV\u00cdDENSE QUE LOS ELECTORES SE MOVILIZAR\u00c1N PARA UNAS ELECCIONES BUFAS Y ENTREGADAS AL R\u00c9GIMEN. HABR\u00c1 RECORD MUNDIAL DE ABSTENCI\u00d3N", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8824, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.5788, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00c9GIMEN"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 74, "like_count": 772, "quote_count": 53}}, {"author_id": "37121959", "in_reply_to_user_id": "191174909", "edit_history_tweet_ids": ["1163223880066052096"], "id": "1163223880066052096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163222605412937729"}], "created_at": "2019-08-18T22:59:19.000Z", "text": "@Helen_de_troya Ma\u00f1ana suben la tercera temporada. \ud83d\udcaa", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Helen_de_troya", "id": "191174909"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "918217663532453889", "in_reply_to_user_id": "1013969846403522560", "edit_history_tweet_ids": ["1163115538664611840"], "id": "1163115538664611840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161712501102448640"}], "created_at": "2019-08-18T15:48:48.000Z", "text": "@thguimares7 @cvteza K k k k k k k k k k vc fica 3 anos na fila de espera k k k k k k k k k at\u00e9 te atenderem vc j\u00e1 se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thguimares7", "id": "1013969846403522560"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "cvteza", "id": "1613317932"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041915498", "edit_history_tweet_ids": ["1163104711710564353"], "id": "1163104711710564353", "created_at": "2019-08-18T15:05:47.000Z", "text": "Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y su yerno Agag...\nhttps://t.co/1QNiHswGBv", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.3998, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/1QNiHswGBv", "expanded_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos", "display_url": "meneame.net/m/actualidad/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 2}}, {"author_id": "134002459", "edit_history_tweet_ids": ["1163127509245976578"], "id": "1163127509245976578", "created_at": "2019-08-18T16:36:22.000Z", "text": "Ataque suicida EN boda de Afganist\u00e1n deja 63 muertos mas de 180 heridos!Un afiliado local de ISIS en Afganist\u00e1n, escribi\u00f3 el domingo en un sitio web vinculado a ISIS que un combatiente paquistan\u00ed de ese grupo terrorista; quien buscaba el martirio, fue responsable del ataque!CEM https://t.co/NDaieM8ZLJ", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8583, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.4829, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.4077, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.4157, "type": "Organization", "normalized_text": "CEM"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/NDaieM8ZLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lalogitud/status/1163127509245976578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NDaieM8ZLJ", "media_key": "3_1163127349568770048"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269620583", "edit_history_tweet_ids": ["1162868550123565056"], "id": "1162868550123565056", "created_at": "2019-08-17T23:27:22.000Z", "text": "Si son \"cientos de miles\" \u00bfpor qu\u00e9 el suicida sac\u00f3 4% en las elecciones y del extranjero no sac\u00f3 ni 50 mil votos ? https://t.co/fdkDzqW3cE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/fdkDzqW3cE", "expanded_url": "https://t.co/fdkDzqW3cE", "display_url": "t.co/fdkDzqW3cE"}]}}, {"author_id": "878344857734987776", "in_reply_to_user_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1162864230837571584"], "id": "1162864230837571584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162688163329953792"}], "created_at": "2019-08-17T23:10:12.000Z", "text": "\u3053\u306e\u8a18\u4e8b\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u5165\u308c\u307e\u3059\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SVUFsLVwgJ", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/SVUFsLVwgJ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11895", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11895", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11895"}]}}, {"author_id": "106397073", "edit_history_tweet_ids": ["1163057959955513344"], "id": "1163057959955513344", "created_at": "2019-08-18T12:00:00.000Z", "text": "El cad\u00e1ver ten\u00eda el 80% del cuerpo quemado ya que la menor se roci\u00f3 con el bid\u00f3n de gasolina y, posteriormente, se prendi\u00f3 fuego\nhttps://t.co/l7Uk6suOn8", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/l7Uk6suOn8", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html"}]}}, {"author_id": "1038925580429930496", "edit_history_tweet_ids": ["1163221638122483712"], "id": "1163221638122483712", "created_at": "2019-08-18T22:50:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 47, "tag": "STFVergonhaNacional"}, {"start": 49, "end": 69, "tag": "STFFiadorDeBandidos"}, {"start": 71, "end": 82, "tag": "EuVouDia25"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.5187, "type": "Organization", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "STFFiadorDeBandidos"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/CSCQ1ik0y7", "expanded_url": "https://twitter.com/MrciaGo13870401/status/1163221638122483712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CSCQ1ik0y7", "media_key": "7_1163220950483132416"}]}, "text": "Eita...vamos tomar as ruas\n#STFVergonhaNacional \n#STFFiadorDeBandidos \n#EuVouDia25 https://t.co/CSCQ1ik0y7", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "28992576", "in_reply_to_user_id": "37883400", "edit_history_tweet_ids": ["1162870651218272257"], "id": "1162870651218272257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162869244427739139"}], "created_at": "2019-08-17T23:35:42.000Z", "text": "@fanetin Hoy ha abierto una de Vila Me\u00e3o fijo. No se ya si es un villano o un h\u00e9roe suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6067, "type": "Person", "normalized_text": "Vila Me\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fanetin", "id": "37883400"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1549078572", "edit_history_tweet_ids": ["1163212490265780224"], "id": "1163212490265780224", "created_at": "2019-08-18T22:14:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "Racing"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}]}, "text": "Luego de la goleada de ayer, \u00bf#Racing debe cambiar su idea de juego?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2905232597", "edit_history_tweet_ids": ["1163209144071069696"], "id": "1163209144071069696", "created_at": "2019-08-18T22:00:45.000Z", "text": "Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 3}}, {"author_id": "41139989", "edit_history_tweet_ids": ["1163216865688195082"], "id": "1163216865688195082", "created_at": "2019-08-18T22:31:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 105, "tag": "CityNoticiasFDS"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 90, "end": 104, "probability": 0.314, "type": "Organization", "normalized_text": "CityNoticiasFDS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/r4ZRlrIyOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Citytv/status/1163216865688195082/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/r4ZRlrIyOQ", "media_key": "13_1163185852023025667"}]}, "text": "\ud83c\udf0d INTERNACIONAL | Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos.  #CityNoticiasFDS https://t.co/r4ZRlrIyOQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26666097", "in_reply_to_user_id": "745426593217187845", "edit_history_tweet_ids": ["1163220188780797952"], "id": "1163220188780797952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163216773304508416"}], "created_at": "2019-08-18T22:44:39.000Z", "text": "@IndiaCapitalist @clarionrox N\u00e3o lembro onde Marx citou queer theory no trabalho dele. Mas o marxismo tem sim algumas conclus\u00f5es anti-cient\u00edficas (como dogmas pol\u00edticos em geral). Um exemplo, que ele at\u00e9 compartilha com o capitalismo, \u00e9 que ambos acreditam que o mundo possui recursos infinitos.", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IndiaCapitalist", "id": "745426593217187845"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "clarionrox", "id": "75898225"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "388946039", "edit_history_tweet_ids": ["1163200692942757891"], "id": "1163200692942757891", "created_at": "2019-08-18T21:27:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "text": "#CrisiDiGoverno cosa vorresti che accadesse dopo il 20 agosto?", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 49, "like_count": 161, "quote_count": 8}}, {"author_id": "467998761", "edit_history_tweet_ids": ["1162924663120338945"], "id": "1162924663120338945", "created_at": "2019-08-18T03:10:20.000Z", "text": "\u00bf Que pasar\u00eda con L\u00f3pez en el 9 % de aprobaci\u00f3n?\n\nC\u00f3mo estuvo EPN", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.3676, "type": "Other", "normalized_text": "EPN"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 17, "like_count": 36, "quote_count": 1}}, {"author_id": "133580113", "in_reply_to_user_id": "706868505", "edit_history_tweet_ids": ["1163163166223884290"], "id": "1163163166223884290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163102871958818816"}], "created_at": "2019-08-18T18:58:04.000Z", "text": "@franescarp79 @cukiche @AleAramayoGaona @_OctavioSalazar Que poca imaginaci\u00f3n de tanto perturbado mental , no les gustan estas publicaciones que se meten?  Ah es es su chamba! Joder , pues jodan a su madre y metan su imagen en donde m\u00e1s placer les de. No es su muro , cuenta o lo use sea. Hagan algo \u00fatil! No jodan!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 39, "username": "AleAramayoGaona", "id": "750722424304467968"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "_OctavioSalazar", "id": "292084036"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095416857572577281", "edit_history_tweet_ids": ["1162865040879472640"], "id": "1162865040879472640", "created_at": "2019-08-17T23:13:25.000Z", "text": "a ver pongan \"jaja *sus nombres* deja de\" y deja que el texto predictivo lo siga\n\njaja tinista deja de humillarte", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 6042, "like_count": 2514, "quote_count": 18544}}, {"author_id": "382786670", "edit_history_tweet_ids": ["1162530561178689536"], "id": "1162530561178689536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162411188338212864"}], "created_at": "2019-08-17T01:04:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Peru"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4584, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": -1, "end": 90, "probability": 0.3651, "type": "Organization", "normalized_text": "\ufffd Ollan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5014, "type": "Organization", "normalized_text": "ube"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.5847, "type": "Person", "normalized_text": "zas Mec"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "a Y Martin"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 236, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/S0kulbF5k1", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1162411188338212864", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}, "text": "#Peru. Y todo empez\u00f3 con los \"4 suyos\" del pr\u00f3fugo y ladr\u00f3n Toledo \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f, luego sigui\u00f3 Ollanta \"la honestidad para hacer la diferencia\" \ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f y al final \"sube, sube PPK con sus p\u00f3lizas Mechita Y Martincito (el antiminero @MartinVizcarraC?)\nAhora que se jodan por BURROS. \ud83d\ude02 https://t.co/S0kulbF5k1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 17, "like_count": 156, "quote_count": 2}}, {"author_id": "7668952", "edit_history_tweet_ids": ["1162958409257377792"], "id": "1162958409257377792", "created_at": "2019-08-18T05:24:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 107, "tag": "EnRutaCooperativa"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.4, "type": "Other", "normalized_text": "EnRutaCooperativa"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/VdWTbZkh64", "expanded_url": "http://bit.ly/2KFgso1", "display_url": "bit.ly/2KFgso1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Rrn0FjzN0L", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1162958409257377792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rrn0FjzN0L", "media_key": "3_1162958407831293952"}]}, "text": "[Actualizaci\u00f3n] Atentado suicida en una boda dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en Afganist\u00e1n #EnRutaCooperativa https://t.co/VdWTbZkh64 https://t.co/Rrn0FjzN0L", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3754794917", "edit_history_tweet_ids": ["1163212408032247810"], "id": "1163212408032247810", "created_at": "2019-08-18T22:13:44.000Z", "text": "Ayer no he escrito ning\u00fan tweet... como siga as\u00ed, voy a tener que volver a sacar al mickey rapero.", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "mickey rapero"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "317449317", "edit_history_tweet_ids": ["1163213030769025024"], "id": "1163213030769025024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160336040189710336"}], "created_at": "2019-08-18T22:16:12.000Z", "text": "en este hilo hay q poner la puerta suicida del madeddu https://t.co/YA56Kwx8ia", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4466, "type": "Other", "normalized_text": "madeddu"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/YA56Kwx8ia", "expanded_url": "https://twitter.com/sarahschauer/status/1160336040189710336", "display_url": "twitter.com/sarahschauer/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020151992", "edit_history_tweet_ids": ["1163212243124793345"], "id": "1163212243124793345", "created_at": "2019-08-18T22:13:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9065, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.2797, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}]}, "text": "#Afganist\u00e1n Ataque suicida de Estado Isl\u00e1mico s un  matrimonio causa 63  muertos y m\u00e1s de 180 heridos. Observadores militares en EEUU considean que,en las actuales circunstancias, se dan por fracasadas las negociaciones de paz con los Talib\u00e1n.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1003462749312159744", "edit_history_tweet_ids": ["1163218824839254018"], "id": "1163218824839254018", "created_at": "2019-08-18T22:39:14.000Z", "text": "[RODADA 14 - CONHECENDO A ADM]\n\nQual \u00e9 meu filme favorito?", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7489, "type": "Other", "normalized_text": "RODADA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 63, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78172085", "edit_history_tweet_ids": ["1163217408796037120"], "id": "1163217408796037120", "created_at": "2019-08-18T22:33:36.000Z", "text": "Uy no marica, despu\u00e9s de los 30 enrumbarse hasta las 5am es un acto suicida....\nMuero lentamente", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 63, "quote_count": 0}}, {"author_id": "536800235", "in_reply_to_user_id": "812463054151675904", "edit_history_tweet_ids": ["1163032392866652160"], "id": "1163032392866652160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162932226281156608"}], "created_at": "2019-08-18T10:18:25.000Z", "text": "@Trolglodita @crr81 @meiermq Bueno, vi\u00e9ndolo de otra forma, el gordo suicida aplic\u00f3 la m\u00e1xima pena para un delincuente, la pena de muerte.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Trolglodita", "id": "812463054151675904"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "crr81", "id": "1434299202666852357"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917727546615193601", "edit_history_tweet_ids": ["1163146271563145218"], "id": "1163146271563145218", "created_at": "2019-08-18T17:50:56.000Z", "text": "Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandido n\u00e3o suicida? A vida pra eles est\u00e1 f\u00e1cil e agrad\u00e1vel. Sei q/ tudo q/ eu solicito em nome dos policiais tem sido entendido pelo governo como proveito pol\u00edtico... https://t.co/8fTIoNi3cH", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Giovanne"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146262990000136"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146262998392832"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146263002517504"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 3}}, {"author_id": "757469910", "edit_history_tweet_ids": ["1163106630604640256"], "id": "1163106630604640256", "created_at": "2019-08-18T15:13:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "ElMundo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/W8YIfaODos", "expanded_url": "https://www.pichinchauniversal.com.ec/estado-islamico-reivindica-el-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul/", "display_url": "pichinchauniversal.com.ec/estado-islamic\u2026"}]}, "text": "\ud83c\udf0d#ElMundo | La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y mat\u00f3 al menos 63 personas, un ataque reivindicado por el grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico. Aqu\u00ed los detalles \u2b07\ufe0f https://t.co/W8YIfaODos", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1584638496", "edit_history_tweet_ids": ["1163135142904438785"], "id": "1163135142904438785", "created_at": "2019-08-18T17:06:42.000Z", "text": "Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde corrupto suicida. https://t.co/nyVy7LfT44", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5109, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/nyVy7LfT44", "expanded_url": "https://twitter.com/hugovillavicen7/status/1163135142904438785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nyVy7LfT44", "media_key": "3_1163135127293218816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1127220132328148993", "edit_history_tweet_ids": ["1163213991524651020"], "id": "1163213991524651020", "created_at": "2019-08-18T22:20:01.000Z", "text": "Hay que darle banda a esa gente con vibra suicida en pleno 2019 \ud83e\udd23 que estr\u00e9s bregar con gente as\u00ed", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1677721", "in_reply_to_user_id": "80008136", "edit_history_tweet_ids": ["1163210582025297923"], "id": "1163210582025297923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163208778571030530"}], "created_at": "2019-08-18T22:06:28.000Z", "text": "@radiobrasil940 Pra mim assustador mesmo \u00e9 ver meu time jogando sem t\u00e9cnico h\u00e1 meses.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "radiobrasil940", "id": "80008136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "192378571", "edit_history_tweet_ids": ["1162403645842841600"], "id": "1162403645842841600", "created_at": "2019-08-16T16:40:00.000Z", "text": "Un s\u00fabito presentimiento me entr\u00f3 hoy de que por primera vez Barcelona le podr\u00eda ganar a Liga tras 22 a\u00f1os en su estadio. Por mi primera vez\u2026 solo hoy.", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 526, "like_count": 469, "quote_count": 126}}, {"author_id": "1068290310592241664", "in_reply_to_user_id": "281715339", "edit_history_tweet_ids": ["1163210161047187456"], "id": "1163210161047187456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163162473496764416"}], "created_at": "2019-08-18T22:04:48.000Z", "text": "@Legan_ki \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Sos atrevida va!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Legan_ki", "id": "281715339"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "260420581", "edit_history_tweet_ids": ["1163206214651666432"], "id": "1163206214651666432", "created_at": "2019-08-18T21:49:07.000Z", "text": "O Vit\u00f3ria n\u00e3o foi bem no 1T, mas quando achou duas bolas, matou. Fez o p\u00eanalti em uma e perdeu na outra. HOJE o time se mostrou MUITO cascudo e provou que t\u00e1 come\u00e7ando a conseguir segurar a onda e competir mesmo quando o desempenho n\u00e3o \u00e9 dos melhores. Vamos por mais!", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8062, "type": "Organization", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 116, "quote_count": 1}}, {"author_id": "932603948179054594", "edit_history_tweet_ids": ["1163217160820408320"], "id": "1163217160820408320", "created_at": "2019-08-18T22:32:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 164, "tag": "S\u00faperDomingoCMLL"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "Dalys"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "La Jarochita"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.74, "type": "Other", "normalized_text": "La Comandante y"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "La Seductora"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.7533, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00faperDomingoCMLL"}]}, "text": "Dalys es conectada con tope suicida por parte de La Jarochita, sin embargo, La Comandante y La Seductora lograron apuntarse el primer episodio.  \n\n#S\u00faperDomingoCMLL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147329048168869893", "in_reply_to_user_id": "132762233", "edit_history_tweet_ids": ["1163209407406202888"], "id": "1163209407406202888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163201520235663360"}], "created_at": "2019-08-18T22:01:48.000Z", "text": "@Bum_Bum1983 @kisskishosa @diegolmedo74 @MicaelaViera__ @BeluLombardi_ Ese es tu problema pensas que todos tienen soluci\u00f3n de la forma que VOS sugeris, la gente se mata igual por m\u00e1s que la ayuden,no seas ingenua boluda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bum_Bum1983", "id": "132762233"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "diegolmedo74", "id": "488042815"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36435096", "edit_history_tweet_ids": ["1163213498207350786"], "id": "1163213498207350786", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163211089062060032"}], "created_at": "2019-08-18T22:18:04.000Z", "text": "1-1 P\u00e9rdida de Pillud, Dominguez no ataca el espacio, Orb\u00e1n no tira el offside\n\n1-2 P\u00e9rdida de Zaracho, Sigali no obstruye a Su\u00e1rez, Arias sale muy lejos\n\n1-3 P\u00e9rdida de Dominguez, mal cierre de Sigali hacia el medio, mala cobertura de Soto con Su\u00e1rez https://t.co/hQ3obah8Bc", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Pillud"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Dominguez"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Orb\u00e1n"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Zaracho"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Sigali"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Arias"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Dominguez"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Sigali"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Soto"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/hQ3obah8Bc", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosBarbeito/status/1163211089062060032", "display_url": "twitter.com/MarcosBarbeito\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 24, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2932284820", "edit_history_tweet_ids": ["1163184476782043136"], "id": "1163184476782043136", "created_at": "2019-08-18T20:22:44.000Z", "text": "Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6188, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5003, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 10, "like_count": 305, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1162872789998690304"], "id": "1162872789998690304", "created_at": "2019-08-17T23:44:12.000Z", "text": "Em entrevista a Variety, Jeff Goldstein, vice-presidente executivo da Warner Bros, disse que Esquadr\u00e3o Suicida superou as expectativas do est\u00fadio. \n\n\"Ele superou tudo o que poder\u00edamos esperar\" \n\u201cA campanha de marketing foi brilhante e as atua\u00e7\u00f5es do elenco, come\u00e7ando com Will (+) https://t.co/gpGaxLQNzM", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Goldstein"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.3652, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gpGaxLQNzM", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1162872789998690304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpGaxLQNzM", "media_key": "3_1162872771183095809"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1076971229515530241", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1162873442972184576"], "id": "1162873442972184576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162872817068761089"}], "created_at": "2019-08-17T23:46:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 163, "end": 179, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6634, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.757, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/yiq9hAjOWf", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1162873442972184576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yiq9hAjOWf", "media_key": "3_1162873404946616325"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida teve cr\u00edticas bastante negativas, mesmo assim o longa faturou $746 milh\u00f5es em bilheteria no mundo todo, sem ser lan\u00e7ado na China.\n\n#SuicideSquad #TheSuicideSquad https://t.co/yiq9hAjOWf", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 102, "quote_count": 5}}, {"author_id": "116247695", "edit_history_tweet_ids": ["1163216315508809730"], "id": "1163216315508809730", "created_at": "2019-08-18T22:29:15.000Z", "text": "Kevin o Chris pudico n\u00edvel m\u00e1ximo, n\u00e3o falou quicadinha, sarradinha mas esqueceu e mandou o Pepeca", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6385, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5773, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "Pepeca"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 7, "like_count": 129, "quote_count": 6}}, {"author_id": "1050202493051969536", "edit_history_tweet_ids": ["1163024500226711552"], "id": "1163024500226711552", "created_at": "2019-08-18T09:47:03.000Z", "text": "Uma coisa nisso tudo eu aprendi \nQue suicida \u00e9 um covarde que s\u00f3 pensa em si , pq se fosse corajoso realmente enfrentava a vida e encarava os problemas de frente", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117941693", "in_reply_to_user_id": "31496702", "edit_history_tweet_ids": ["1163156337787920384"], "id": "1163156337787920384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163035398320398336"}], "created_at": "2019-08-18T18:30:55.000Z", "text": "@g1mundo Defendam o islamismo... eles s\u00e3o pac\u00edficos...\n\u00c9 verdade esse bilhete. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "g1mundo", "id": "31496702"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14834302", "edit_history_tweet_ids": ["1163210210716131328"], "id": "1163210210716131328", "created_at": "2019-08-18T22:05:00.000Z", "text": "El Estado Isl\u00e1mico revindic\u00f3 este domingo el atentado suicida perpetrado el d\u00eda anterior en una boda en Kabul. Al menos 63 personas murieron y 182 resultaron heridas luego de que un hombre activ\u00f3 una carga explosiva en una fiesta matrimonial en la ciudad.\nhttps://t.co/UZSboQZeIG", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/UZSboQZeIG", "expanded_url": "http://bit.ly/2OXRBQr", "display_url": "bit.ly/2OXRBQr"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142092881", "edit_history_tweet_ids": ["1162887636912136193"], "id": "1162887636912136193", "created_at": "2019-08-18T00:43:12.000Z", "text": "Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabilidad. Hacerlo estando aqu\u00ed en el pa\u00eds, evidencia una falta de sentido com\u00fan suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 5}}, {"author_id": "192024089", "in_reply_to_user_id": "3254255697", "edit_history_tweet_ids": ["1163207710000779265"], "id": "1163207710000779265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163185622951051265"}], "created_at": "2019-08-18T21:55:04.000Z", "text": "@ramontmzz Invasor zim \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "lang": "tr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1968716312", "edit_history_tweet_ids": ["1162998602958024704"], "id": "1162998602958024704", "created_at": "2019-08-18T08:04:09.000Z", "text": "Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, gli israeliani al Park Hotel, i cristiani nelle chiese dello Sri Lanka, i musulmani sciiti in Afghanistan...Il fondamentalismo islamico \u00e8 il male del secolo. https://t.co/ms0IvCWhf2", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ms0IvCWhf2", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliomeotti/status/1162998602958024704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ms0IvCWhf2", "media_key": "3_1162998592812003331"}]}}, {"author_id": "81852072", "edit_history_tweet_ids": ["1163213985388216320"], "id": "1163213985388216320", "created_at": "2019-08-18T22:20:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/rvhlY8PfG7", "expanded_url": "http://bit.ly/2HaX2Fu", "display_url": "bit.ly/2HaX2Fu"}]}, "text": "#Ent\u00e9rate \u26a1\ufe0f\nHasta el momento ning\u00fan individuo o grupo se ha atribuido la responsabilidad del ataque.\nhttps://t.co/rvhlY8PfG7", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2864813794", "edit_history_tweet_ids": ["1163135020573372418"], "id": "1163135020573372418", "created_at": "2019-08-18T17:06:13.000Z", "text": "a \u00fanica coisa que presta do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.4417, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "501750077", "edit_history_tweet_ids": ["1163093870483316737"], "id": "1163093870483316737", "created_at": "2019-08-18T14:22:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganistan"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "Kabul"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XvLwfQm6NL", "expanded_url": "https://twitter.com/Don_Lazzara/status/1163093870483316737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XvLwfQm6NL", "media_key": "3_1163093867668869121"}]}, "text": "#Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un matrimonio che ha provocato 63 morti. Cosa dobbiamo vedere per aprire gli occhi e lottare contro il terrore e ogni forma di integralismo? Piccola RIP in pace! https://t.co/XvLwfQm6NL", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 14, "like_count": 137, "quote_count": 3}}, {"author_id": "44923359", "edit_history_tweet_ids": ["1163172286712688641"], "id": "1163172286712688641", "created_at": "2019-08-18T19:34:18.000Z", "text": "\u00a1Contundente @malditaternura ! \"Cu\u00eddense de los intelectuales. En Lima, una insigne argolla controla el monopolio de la cultura. Y el de la \u00e9tica. Y el de la est\u00e9tica. Sospechen. Cuando les pelen las muelas, desconf\u00eden\"\nhttps://t.co/dEqf8TCAFb v\u00eda @peru21noticias", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 248, "end": 263, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/dEqf8TCAFb", "expanded_url": "http://peru21.pe/peru21/opinion/pandemonio-beto-ortiz/cumbia-superioridad-moral-497062", "display_url": "peru21.pe/peru21/opinion\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 27, "like_count": 206, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1925161802", "in_reply_to_user_id": "867209729176743937", "edit_history_tweet_ids": ["1163213016298610689"], "id": "1163213016298610689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163182198905872384"}], "created_at": "2019-08-18T22:16:09.000Z", "text": "@ResistenciaVDLP Nace, se desarrolla y se suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ResistenciaVDLP", "id": "867209729176743937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "187050336", "edit_history_tweet_ids": ["1162841871422562309"], "id": "1162841871422562309", "created_at": "2019-08-17T21:41:21.000Z", "text": "Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s de un afiche, yo no s\u00e9 c\u00f3mo esa gente no se suicida ojepukapa hesekuera", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 270, "quote_count": 8}}, {"author_id": "880579776", "in_reply_to_user_id": "880579776", "edit_history_tweet_ids": ["1163214255526699009"], "id": "1163214255526699009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163212498125893633"}], "created_at": "2019-08-18T22:21:04.000Z", "text": "\u00c0 luz do sol, parecem quase brancos, como uma lua de inverno. No escuro, mudam para um cinza profundo, uma seda cintilante, fiada a partir de metal.\n\nOs cabelos dela mudam de cor QUERIA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3241951007", "in_reply_to_user_id": "36714942", "edit_history_tweet_ids": ["1163169231686590464"], "id": "1163169231686590464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163139917305786369"}], "created_at": "2019-08-18T19:22:10.000Z", "text": "@PauloMartins10 Mesmo porque deputado @PauloMartins10 se os bons deixarem essa Lei esdr\u00faxula do Renan prevalecer, ser\u00e3o marcados pelo povo como a LEGISLATURA QUE MATOU o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o no pa\u00eds. Acho que os bons congressistas n\u00e3o querem enterrar suas carreiras pol\u00edticas sob esta \u00e9gide.", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3437951345", "in_reply_to_user_id": "10842792", "edit_history_tweet_ids": ["1163169855136292865"], "id": "1163169855136292865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163167951345934338"}], "created_at": "2019-08-18T19:24:38.000Z", "text": "@globoesportecom Pqp, que absurdo.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1162898175696523267"], "id": "1162898175696523267", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162839176192176128"}], "created_at": "2019-08-18T01:25:05.000Z", "text": "Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos los q tienen tremendo rabo de paja, quieren impedir a como d\u00e9 lugar la lucha anticorrupci\u00f3n, sacan al Pdte Vizcarra, ipso facto toma el mando la mosquita https://t.co/PKNDvGKD4y", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte Vizcarra"}, {"start": 244, "end": 253, "probability": 0.4535, "type": "Organization", "normalized_text": "ipso facto"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PKNDvGKD4y", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1162839176192176128", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 8, "like_count": 59, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870518544", "in_reply_to_user_id": "870518544", "edit_history_tweet_ids": ["1163191991003430912"], "id": "1163191991003430912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163189872628305920"}], "created_at": "2019-08-18T20:52:36.000Z", "text": "12. Queridos 'progres': Querer vivir mal viviendo bien es demagogia burguesa. Revisad vuestro subconsciente y hac\u00e9oslo mirar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 43, "like_count": 456, "quote_count": 7}}, {"author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1163029786488385536"], "id": "1163029786488385536", "created_at": "2019-08-18T10:08:03.000Z", "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 31, "like_count": 780, "quote_count": 231}}, {"author_id": "216721738", "edit_history_tweet_ids": ["1162521638124105729"], "id": "1162521638124105729", "created_at": "2019-08-17T00:28:51.000Z", "text": "https://t.co/lQ76qSz8Uu\nEn el norte lo pueblos abandonados a su suerte el Presidente y sus Ministros en la luna ; la incapacidad e incompetencia es evidente ; por eso quiere el adelanto de elecciones ; q lo usan para ocultar su mediocridad .", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 110, "like_count": 223, "quote_count": 11}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lQ76qSz8Uu", "expanded_url": "https://wayka.pe/nino-costero-solo-12-de-presupuesto-se-ha-ejecutado-para-reconstruccion/", "display_url": "wayka.pe/nino-costero-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://wayka.pe/nino-costero-solo-12-de-presupuesto-se-ha-ejecutado-para-reconstruccion/"}]}}, {"author_id": "364528766", "edit_history_tweet_ids": ["1163137153087475713"], "id": "1163137153087475713", "created_at": "2019-08-18T17:14:41.000Z", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda en Kabul\n\nhttps://t.co/5vXt7VYYe1", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5vXt7VYYe1", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/al-menos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "258817247", "edit_history_tweet_ids": ["1163213158447796224"], "id": "1163213158447796224", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163212246127960064"}], "created_at": "2019-08-18T22:16:43.000Z", "text": "SOS fulbolista cabeza de tacho ; ponelo a Ledesma https://t.co/OWzkRHtfVe", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4588, "type": "Person", "normalized_text": "Ledesma"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/OWzkRHtfVe", "expanded_url": "https://twitter.com/soyelbata/status/1163212246127960064", "display_url": "twitter.com/soyelbata/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "834380112", "edit_history_tweet_ids": ["1163183422644375552"], "id": "1163183422644375552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163163751123738624"}], "created_at": "2019-08-18T20:18:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 257, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/iI3h5seikd", "expanded_url": "https://twitter.com/Belenvargasg/status/1163183422644375552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI3h5seikd", "media_key": "3_1163183407469387777"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/dR1GCEiwty", "expanded_url": "https://twitter.com/TheJCPP/status/1163163751123738624", "display_url": "twitter.com/TheJCPP/status\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e9 distingue adolescentes con ideacion suicida de aquellos que han realizado intento de suicidio? El suicidio de alg\u00fan familiar o amigo, y la presencia de trastorno mental factores con m\u00e1s peso\nOjo, no s\u00f3lo depresi\u00f3n\nInteresante estudio\ud83d\udc47#Prevenci\u00f3nSuicidio #SaludMental https://t.co/iI3h5seikd https://t.co/dR1GCEiwty", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3295709342", "edit_history_tweet_ids": ["1163095510095421440"], "id": "1163095510095421440", "created_at": "2019-08-18T14:29:13.000Z", "text": "Como pod\u00eda esperarse, Daesh ha reivindicado el atentado suicida de Kabul en el que ya han muerto 60 personas durante la celebraci\u00f3n de una boda.Con toda seguridad,la cifra seguir\u00e1 increment\u00e1ndose en las pr\u00f3ximas horas y ser\u00e1 una de las acciones terroristas m\u00e1s letales del a\u00f1o.", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"author_id": "250887629", "edit_history_tweet_ids": ["1160336040189710336"], "id": "1160336040189710336", "created_at": "2019-08-10T23:44:04.000Z", "text": "reply with the worst design/architecture picture you have https://t.co/ELhQc9rslY", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 46102, "reply_count": 2675, "like_count": 168015, "quote_count": 7344}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ELhQc9rslY", "expanded_url": "https://twitter.com/SJSchauer/status/1160336040189710336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ELhQc9rslY", "media_key": "3_1160336033084522496"}]}}, {"author_id": "867209729176743937", "edit_history_tweet_ids": ["1163182198905872384"], "id": "1163182198905872384", "created_at": "2019-08-18T20:13:41.000Z", "text": "Una pregunta el pendejo nace o se hace?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 36, "like_count": 51, "quote_count": 7}}, {"author_id": "25179256", "in_reply_to_user_id": "25179256", "edit_history_tweet_ids": ["1163209131907592203"], "id": "1163209131907592203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163208873995657216"}], "created_at": "2019-08-18T22:00:43.000Z", "text": "Muitos dizem que o caso foi mal trabalhado, que foi um caso vendido \u00e1 m\u00eddia e um ato de \u201cdever de casa cumprido\u201d. Aileen foi condenada a pena de morte e deixou claro que matou as v\u00edtimas por pura autodefesa, que se talvez ela n\u00e3o tivesse os matado, ela que teria sido morta.", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.4244, "type": "Other", "normalized_text": "Aileen"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4111567221", "edit_history_tweet_ids": ["1163168620907773952"], "id": "1163168620907773952", "created_at": "2019-08-18T19:19:44.000Z", "text": "Y Lionel Sanders ha quedado 2\u00ba en IM mont-Tremblant. Parciales:\n- 3,8 km \ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f en 51:48 min\n- 180 km \ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f en 4:15:13 h\n- 42,2 km \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f con petada incluida en 2:53:58 h\n- Tiempo total de 8:05:38 h\nPese a su perfil suicida como triatleta, este a\u00f1o estar\u00e1 de nuevo en Kona, tiene su slot \ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Lionel Sanders"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.7091, "type": "Place", "normalized_text": "vo e"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "604883587", "edit_history_tweet_ids": ["1163205771527479296"], "id": "1163205771527479296", "created_at": "2019-08-18T21:47:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}, {"start": 28, "end": 40, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 41, "end": 52, "tag": "esplosione"}]}, "text": "UPDATE [18.08-23:40] #Kabul #Afghanistan #esplosione (17.08) attacco suicida in Hotel durante matrimonio +64 morti", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051424824361451520", "in_reply_to_user_id": "1051424824361451520", "edit_history_tweet_ids": ["1163211298819252230"], "id": "1163211298819252230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163210894819639297"}], "created_at": "2019-08-18T22:09:19.000Z", "text": "-Rei de quem quiser \n-o ser mais fofo e paunocu do mundo ao mesmo tempo https://t.co/tDMf3GiPjB", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4428, "type": "Person", "normalized_text": "paunocu"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tDMf3GiPjB", "expanded_url": "https://twitter.com/sequeladd/status/1163211298819252230/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tDMf3GiPjB", "media_key": "3_1163211273917669378"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068641868790022144", "in_reply_to_user_id": "1068641868790022144", "edit_history_tweet_ids": ["1163211103494660098"], "id": "1163211103494660098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163210672722907142"}], "created_at": "2019-08-18T22:08:33.000Z", "text": "At\u00e9 de cabelo curto ele fica lindo puta merda \nOlha mike vc recebeu duas multas \n.uma por ser o homem mais lindo do mundo\n.outra por o 2\u00b0 homem mais lindo do mundo https://t.co/5Ry6ED685P", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "mike"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/5Ry6ED685P", "expanded_url": "https://twitter.com/MasOqGecko/status/1163211103494660098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Ry6ED685P", "media_key": "3_1163211089057865730"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/5Ry6ED685P", "expanded_url": "https://twitter.com/MasOqGecko/status/1163211103494660098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Ry6ED685P", "media_key": "3_1163211100755767302"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001689364118859776", "edit_history_tweet_ids": ["1163200056905932800"], "id": "1163200056905932800", "created_at": "2019-08-18T21:24:39.000Z", "text": "El culipatin es lo mas divertido y suicida a la vez", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "288413420", "edit_history_tweet_ids": ["1163092053405908993"], "id": "1163092053405908993", "created_at": "2019-08-18T14:15:29.000Z", "text": "El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al menos 63 muertos y m\u00e1s de 180 heridos.", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1081206054225096704", "edit_history_tweet_ids": ["1163210002187902976"], "id": "1163210002187902976", "created_at": "2019-08-18T22:04:10.000Z", "text": "Y pensar que gente como vosotros es por la que hay gente que se suicida?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117185027", "edit_history_tweet_ids": ["1162698241516933121"], "id": "1162698241516933121", "created_at": "2019-08-17T12:10:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "17DeAgosto"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "SanMart\u00edn"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4538, "type": "Place", "normalized_text": "SanMart\u00edn"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/fnD6EnsY6J", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioMassa/status/1162698241516933121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fnD6EnsY6J", "media_key": "3_1162698231123456002"}]}, "text": "#17DeAgosto\nA 169 a\u00f1os de su fallecimiento, el legado del General #SanMart\u00edn est\u00e1 m\u00e1s vigente que nunca.\n\nLas ideas que representan los valores de una naci\u00f3n nunca mueren. Viven en cada acci\u00f3n que busque la construcci\u00f3n de un pa\u00eds para todos. https://t.co/fnD6EnsY6J", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 592, "reply_count": 1287, "like_count": 2366, "quote_count": 138}}], "places": [{"full_name": "Itagua\u00ed, Brasil", "id": "41bf05f3b26396e4"}, {"full_name": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "id": "01157a53721bef6a"}, {"full_name": "Surquillo, Peru", "id": "0086126d0a893d08"}, {"full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "23299615a880d29d"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}]}, "errors": [{"resource_id": "1163229189782298626", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163229189782298626", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163229189782298626].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163085333870915584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163085333870915584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163085333870915584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "619396846", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [619396846].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "619396846", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163136772668370945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163136772668370945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163136772668370945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "137541022", "value": "137541022", "detail": "User has been suspended: [137541022].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163104151993233410", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163104151993233410", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163104151993233410].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163165932967120907", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163165932967120907].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163165932967120907", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163131313014104064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163131313014104064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163131313014104064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163218823446749184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163218823446749184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163218823446749184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163177619979952132", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163177619979952132].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163177619979952132", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2957150643", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2957150643].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2957150643", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163219645601652737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163219645601652737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163219645601652737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1119028421609295874", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1119028421609295874].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119028421609295874", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163087109982490624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163087109982490624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163087109982490624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163135595327217665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163135595327217665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163135595327217665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "781228598564913153", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [781228598564913153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "781228598564913153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163216533847511042", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163216533847511042].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163216533847511042", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "603685388", "value": "603685388", "detail": "User has been suspended: [603685388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163204725011038209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163204725011038209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163204725011038209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160992899594686464", "value": "1160992899594686464", "detail": "User has been suspended: [1160992899594686464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163214260157202433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163214260157202433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163214260157202433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "941292564883427329", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941292564883427329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941292564883427329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163160649683427328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163160649683427328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163160649683427328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163214280440856581", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163214280440856581", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163214280440856581].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2415174325", "value": "2415174325", "detail": "User has been suspended: [2415174325].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163211425063624704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163211425063624704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163211425063624704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1163230147086049280", "oldest_id": "1163210589977681920", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zudih7nrus4qu7xsvdeqil0ghp"}}