{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1208483199329996801"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:23:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982016543214194694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208483199329996801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208483149786820609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GabrielaSemeria", "id": "1542819975081107457"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:23:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773939063174955008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208459934955954176"}], "text": "RT @GabrielaSemeria: Un argentino se suicida subi\u00e9ndose a su ego y saltando WHEZEEEEEE----", "id": "1208483149786820609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208483047261319168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeitadasL03n", "id": "326177183"}]}, "in_reply_to_user_id": "326177183", "created_at": "2019-12-21T20:23:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3059616310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208481171904094209"}], "text": "@LeitadasL03n Se \u00e9 loco sou corintiano nem acompanhei o ano do time mas assistindo esse jogo n\u00e3o tem como falar que a mudan\u00e7a n\u00e3o foi um erro. Matou o time n\u00e3o sei o que ele queria mas os caras sa\u00edram putos e o time caiu.", "id": "1208483047261319168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208483046023946241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "XxiJusticia", "id": "1113824976589807617"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7003, "type": "Other", "normalized_text": "Papas"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4663, "type": "Organization", "normalized_text": "Nerflix"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4929, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:23:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2803749301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208451512344752131"}], "text": "RT @XxiJusticia: Estoy viendo Los dos Papas en Nerflix, esta muy buena\nBergoglio dec\u00eda: \u00bfSabe c\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su pr\u2026", "id": "1208483046023946241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208483031893319680"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:23:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254653055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208483031893319680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208482936560992256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sitedobom", "id": "1133744846156513283"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "RAIO"}]}, "in_reply_to_user_id": "1133744846156513283", "created_at": "2019-12-21T20:22:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1133775426722160642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208482549070254080"}], "text": "@sitedobom O IMPERADOR NAO APRENDE QUE AQUELA BOSTA DE PODER DE RAIO NAO SERVE? CARALHO O DESGRA\u00c7ADO NAO MATOU NINGU\u00c9M COM AQUELA BOSTA, SO SE MATOU", "id": "1208482936560992256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208482849063686144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:22:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008764309189603330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208482849063686144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208482800946601984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NandoJRocha", "id": "100019889"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Fernand\u00e3o"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Mota"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:22:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106901053268738048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208444098597785600"}], "text": "RT @NandoJRocha: Todo Mundial eu lembro do que o Fernand\u00e3o se disp\u00f4s a fazer pelo time naquele jogo. Jogou atr\u00e1s marcando o Thiago Mota e a\u2026", "id": "1208482800946601984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208482799851888640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_o_demo_", "id": "3931855841"}]}, "in_reply_to_user_id": "3931855841", "created_at": "2019-12-21T20:22:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060327201088946178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208129826332258304"}], "text": "@_o_demo_ Se n\u00e3o matou j\u00e1 n sei", "id": "1208482799851888640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208482715206586368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "centraldanacao", "id": "3241296297"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5495, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9834, "type": "Organization", "normalized_text": "liverpool"}]}, "in_reply_to_user_id": "3241296297", "created_at": "2019-12-21T20:21:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4867745543", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208481930385264640"}], "text": "@centraldanacao Mano q \u00f3dio do diego porra, o cara quase se matou pra alcan\u00e7ar a bola na lateral, dominou, tocou pra ele e ele meteu o fodasse colocando a bola de qualquer jeito pra \u00e1rea contra o liverpool caralho!!!", "id": "1208482715206586368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208482670000451584"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:21:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731564550869372928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208482670000451584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208482655433564160"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:21:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788031288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208482655433564160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208482570167627778"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:21:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031615213429288960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208482570167627778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208482489087475712"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/NxW3wxz0YI", "expanded_url": "http://www.antena7.com.do/actualidad/hombre-le-quita-la-vida-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-64888", "display_url": "antena7.com.do/actualidad/hom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena7.com.do/noticia/hombre-le-quita-la-vida-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:20:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2471369190", "text": "Hombre le quita la vida a su pareja y luego se suicida https://t.co/NxW3wxz0YI", "id": "1208482489087475712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208482452324438016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dedaIux", "id": "453279579"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "la_stordita", "id": "352308407"}]}, "in_reply_to_user_id": "453279579", "created_at": "2019-12-21T20:20:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2982617513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208481995900248064"}], "text": "@dedaIux @la_stordita Con Conte si suicida al secondo allenamento", "id": "1208482452324438016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208482397974601730"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "gilbercaro", "id": "77287557"}]}, "in_reply_to_user_id": "39176902", "created_at": "2019-12-21T20:20:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702138161217015808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208187283205169152"}], "text": "@jguaido @AsambleaVE @gilbercaro Un padre se suicida con su hija por la desesperaci\u00f3n y t\u00fa sigues hablando pendejadas", "id": "1208482397974601730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208482347345207297"], "created_at": "2019-12-21T20:20:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "78066423", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "E se o Flamengo fez um jogo razo\u00e1vel, por outro lado esse t\u00e9cnico que todo mundo lambe os ovos fez o pior trabalho da hist\u00f3ria dos mundias. Fez substitui\u00e7\u00f5es totalmente cagadas e nada a ver e matou o time.", "id": "1208482347345207297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208482244849029121"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/YoxJBFZMfT", "expanded_url": "https://shar.es/a3CygF", "display_url": "shar.es/a3CygF"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:19:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "102239567", "text": "Hombre mata a su pareja y se suicida https://t.co/YoxJBFZMfT", "id": "1208482244849029121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208482242747666432"], "created_at": "2019-12-21T20:19:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1421159366", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "everton"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "arrasca"}]}, "text": "N\u00e3o sei se daria pra ter ganhado, mas a sa\u00edda do everton e do arrasca matou o time", "id": "1208482242747666432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208481959447539716"], "created_at": "2019-12-21T20:18:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "16786398", "text": "Aprender las posibilidades y ramificaciones de la dial\u00e9ctica es complejo. Pero abandonar ese esfuerzo o reemplazarlo por certezas m\u00ednimas es suicida.", "id": "1208481959447539716"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208481798965080064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CafecomLFC", "id": "1148778713850494976"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.734, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Ar"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:18:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1403859355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208476165071147009"}], "text": "RT @CafecomLFC: Jorge Jesus foi genial a temporada toda e se mostrou o melhor t\u00e9cnico da Am\u00e9rica do Sul.\n\nMas ele matou o time tirando o Ar\u2026", "id": "1208481798965080064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208481643096346625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:17:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877312944652136449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208481643096346625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208481631369076737"], "created_at": "2019-12-21T20:17:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449970619", "text": "\u00ab\u00a0Como se suicida un Argentino? Se sube a la cima de su ego, y se tira\u00a0\u00bb. Los dos Papas. Gran cita.", "id": "1208481631369076737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208481616932327424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "URlibre", "id": "76178336"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "SAMBIL"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:17:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377905949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208354483241193472"}], "text": "RT @URlibre: CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando\u2026", "id": "1208481616932327424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208481579070361600"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:17:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119370333541281792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208481579070361600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208481573353467904"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/GFzNfeblqV", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/otra-mujer-asesinada-y-van-dos-este-sabado-hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "pasoapaso.com.do/otra-mujer-ase\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:17:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151955407", "text": "Otra mujer asesinada y van dos este s\u00e1bado, hombre mata a su pareja y luego se suicida https://t.co/GFzNfeblqV v\u00eda @Paso A Paso", "id": "1208481573353467904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208481483683446784"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/f67GR1Hhb2", "expanded_url": "https://cdn.com.do/2019/12/21/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-hato-mayor/", "display_url": "cdn.com.do/2019/12/21/hom\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6417, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:16:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145802745", "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Hato Mayor https://t.co/f67GR1Hhb2", "id": "1208481483683446784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208481448224862209"], "created_at": "2019-12-21T20:16:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2773488369", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.6068, "type": "Other", "normalized_text": "Mister"}]}, "text": "Jorge Jesus mandou muito mal substitui\u00e7\u00f5es. Matou o time nessa final!\n\nMas se chegamos at\u00e9 aqui, foi por causa DELE! \n\nObrigada, Mister, Jogadores e todos os envolvidos nesse ano incr\u00edvel!!", "id": "1208481448224862209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208481366553354240"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0KGNx2t3qa", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/ver-imagenes-en-bani-joven-de-19-anos-se-suicida-ahorcandose/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/ver-imagenes-e\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7693, "type": "Place", "normalized_text": "BANI"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:16:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538", "text": "VER IM\u00c1GENES, EN BANI: Joven de 19 a\u00f1os se suicida\u00a0ahorc\u00e1ndose https://t.co/0KGNx2t3qa", "id": "1208481366553354240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208481321040912385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcosbarinas", "id": "148819649"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}]}, "in_reply_to_user_id": "148819649", "created_at": "2019-12-21T20:16:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "91379496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208380480384651264"}], "text": "@marcosbarinas Aj\u00e1? Y por qu\u00e9 no se r\u00ede cuando Bergoglio le hace el chiste de \u201cc\u00f3mo se suicida un argentino?\u201d....no se r\u00ede!", "id": "1208481321040912385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208481097534857222"], "created_at": "2019-12-21T20:15:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794521026461888512", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}, {"start": 17, "end": 19, "probability": 0.7296, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "text": "gabriel sumiu do wpp, seguinte: \n\nou ele se matou\nou ele ta chorando em posi\u00e7\u00e3o fetal", "id": "1208481097534857222"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480903611203584"], "created_at": "2019-12-21T20:14:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "167955511", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.963, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 215, "end": 225, "probability": 0.47, "type": "Organization", "normalized_text": "Liberadores"}, {"start": 229, "end": 239, "probability": 0.8671, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}, {"start": 243, "end": 253, "probability": 0.8595, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial2019"}, {"start": 256, "end": 270, "probability": 0.8177, "type": "Other", "normalized_text": "MundialDeClubes"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "LIVFLA"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 254, "tag": "Mundial2019"}, {"start": 255, "end": 271, "tag": "MundialDeClubes"}, {"start": 272, "end": 279, "tag": "LIVFLA"}]}, "text": "Ano digno do Flamengo. Liverpool, melhor, se sobressaiu em alguns momentos e matou quando p\u00f4de. Tr\u00eas ta\u00e7as,e um vice mundial, que \u00e9 um campeonato ainda abaixo desse.O que vale mesmo levou com p\u00e9 nas costas, que foi Liberadores e Brasileir\u00e3o. #Mundial2019 #MundialDeClubes #LIVFLA", "id": "1208480903611203584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480858300190720"], "in_reply_to_user_id": "1135265309441581056", "created_at": "2019-12-21T20:14:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986176253806989312", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9107, "type": "Other", "normalized_text": "tokyo three"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.4119, "type": "Person", "normalized_text": "aerith"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208475455545860096"}], "text": "@Comp3C3C1D11944 ainda \u00e9 marcante hj, o jogo vive hj, a partir de fevereiro a tokyo three ser\u00e1 tematizada exclusivamente para o jogo, ainda segue sendo profunda hj goste vc ou n\u00e3o, por exemplo, 90% das pessoas que jogaram n\u00e3o sabem quem matou aerith, se voc\u00ea sabe o diga", "id": "1208480858300190720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480806286643201"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Jv0EO2COgC", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/otra-mujer-asesinada-y-van-dos-este-sabado-hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "pasoapaso.com.do/otra-mujer-ase\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:14:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2352029509", "text": "Otra mujer asesinada y van dos este s\u00e1bado, hombre mata a su pareja y luego se suicida https://t.co/Jv0EO2COgC v\u00eda @Paso A Paso", "id": "1208480806286643201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480786090987522"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:14:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108534828545249282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208480786090987522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480750640730112"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jhnwDQ4pwa", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:13:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989424354", "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/jhnwDQ4pwa", "id": "1208480750640730112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480711591759872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:13:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954289838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "id": "1208480711591759872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480706151813120"], "created_at": "2019-12-21T20:13:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254709550", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Eu quero ver se nossa querida imprensa vai comentar as substitui\u00e7\u00f5es do Jorge Jesus no 2\u00ba tempo. Matou o Flamengo", "id": "1208480706151813120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480605018763264"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:13:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3157711708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208480605018763264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480594298097679"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "AlexandreVidal1", "id": "310508008"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Everton Ribeiro"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9709, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "in_reply_to_user_id": "59591856", "created_at": "2019-12-21T20:13:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "942460375232139265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208480005111664643"}], "text": "@Flamengo @AlexandreVidal1 N\u00e3o se tira Arrascaeta e Everton Ribeiro juntos numa final. Jesus matou o time com as substitui\u00e7\u00f5es. Flamengo ficou sem meio campo. Ele tem muito cr\u00e9dito, claro, mas a derrota de hoje foi culpa dele. E espero que nunca mais pe\u00e7am o Diego de titular. Mas o nosso ano foi \u00f3timo.", "id": "1208480594298097679"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480503994736647"], "created_at": "2019-12-21T20:12:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27655064", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.989, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "text": "Liverpool jogou da forma q sempre joga, com menos intensidade \u00e9 vdd time europeu n\u00e3o tira coelho da cartola, n\u00e3o inventa o flamengo se matou para ganhar o se matar equiparou o jogo sim \u00e9 s\u00f3", "id": "1208480503994736647"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480501662699521"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/YEAKsrnNNv", "expanded_url": "https://www.noticiasatiempo.net/2019/12/hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida.html?spref=fb", "display_url": "noticiasatiempo.net/2019/12/hombre\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:12:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242351738", "text": "Hombre mata a su pareja y se suicida https://t.co/YEAKsrnNNv", "id": "1208480501662699521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480487725031435"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "AlexandreVidal1", "id": "310508008"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "Everton"}]}, "in_reply_to_user_id": "59591856", "created_at": "2019-12-21T20:12:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877261095899213825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208480005111664643"}], "text": "@Flamengo @AlexandreVidal1 Bicho, Jesus tem todo cr\u00e9dito do mundo por tudo que fez esse ano. Mas cagou no pau hoje. N\u00e3o se tira Arrascaeta e Everton juntos, matou o time. Mas parab\u00e9ns! Bola pra frente que tem o ano que vem pela frente pra tentar repetir e acertar dessa vez", "id": "1208480487725031435"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480353293352960"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/E2AIw6yEyP", "expanded_url": "https://twitter.com/Silveira_Chriss/status/1208468487934488576", "display_url": "twitter.com/Silveira_Chris\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:12:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "284307726", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208468487934488576"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/E2AIw6yEyP", "id": "1208480353293352960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480192437608451"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:11:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065454481469566976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "id": "1208480192437608451"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480135562838016"], "in_reply_to_user_id": "2548479757", "created_at": "2019-12-21T20:11:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2650863011", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208479345846689792"}], "text": "@toni_contreras4 No, es esa misma, pero no tiene la portada lenticular. Esa est\u00e1 chulisima. La lenticular la compr\u00e9 en Escuadron Suicida, que la encontr\u00e9 tirada de precio.", "id": "1208480135562838016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480076968411136"], "created_at": "2019-12-21T20:11:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152360415", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Mister"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 145, "end": 158, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}]}, "text": "Mister mexeu extremamente mal. Matou o time quando tirou seus dois \u00fanicos meias armadores no elenco.\nFlamengo s\u00f3 se segurou e tentou rezar que o Bruno Henrique resolvesse.\nN\u00e3o funciona sempre!", "id": "1208480076968411136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208479994072195074"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/FyfOliRtmy", "expanded_url": "https://ift.tt/396xvtt", "display_url": "ift.tt/396xvtt"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/FyfOliRtmy", "expanded_url": "https://ift.tt/396xvtt", "display_url": "ift.tt/396xvtt"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.5873, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 132, "tag": "informandoyeducando"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:10:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749033515191193600", "text": "Hombre mata a pu\u00f1aladas mujer y luego se suicida en Hato Mayor. https://t.co/FyfOliRtmy https://t.co/FyfOliRtmy #informandoyeducando", "id": "1208479994072195074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208479975462051845"], "created_at": "2019-12-21T20:10:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15597644", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.6914, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "Mister"}]}, "text": "Vale o clich\u00ea: Flamengo caiu de p\u00e9, passou longe de tomar passeio como j\u00e1 muito aconteceu em final de Mundial. T\u00e3o de parab\u00e9ns.\n\nMas a conta vai pro Mister, ele matou o time hoje. \u00c9 pra mandar embora? S\u00f3 se for pro meu time, troco 3 Coudets por ele.", "id": "1208479975462051845"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208479901810135042"], "created_at": "2019-12-21T20:10:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "993914476880687106", "text": "Eu tenho duas primas burras, uma delas \u00e9 suicida e uma irm\u00e3 retardada... as tr\u00eas s\u00e3o l\u00e9sbicas", "id": "1208479901810135042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208479779101577216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CafecomLFC", "id": "1148778713850494976"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.734, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Ar"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:10:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280300053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208476165071147009"}], "text": "RT @CafecomLFC: Jorge Jesus foi genial a temporada toda e se mostrou o melhor t\u00e9cnico da Am\u00e9rica do Sul.\n\nMas ele matou o time tirando o Ar\u2026", "id": "1208479779101577216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208479623669075968"], "created_at": "2019-12-21T20:09:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548715386", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4502, "type": "Other", "normalized_text": "Mister"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Tite"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Muruci"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 150, "tag": "VaiCorinthians"}]}, "text": "Vamos ver se v\u00e3o meter o pau no Mister, que matou o time com as substitui\u00e7\u00f5es?\nSe \u00e9 o Tite, Muruci, Abel, etc....iriam cair matando!!!\n#VaiCorinthians \nS\u00f3 pra constar qual o \u00faltimo campe\u00e3o mundial brasileiro?", "id": "1208479623669075968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208479501190983680"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ILFYTr5clj", "expanded_url": "http://bit.ly/2tyIrPY", "display_url": "bit.ly/2tyIrPY"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/qknPAGOaEz", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1208479501190983680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qknPAGOaEz", "media_key": "3_1208388985246142470"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.3501, "type": "Place", "normalized_text": "SambilCaracas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "21Dic"}, {"start": 7, "end": 15, "tag": "Sucesos"}, {"start": 76, "end": 90, "tag": "SambilCaracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:09:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3534491063", "text": "#21Dic #Sucesos Lanza al vac\u00edo a su hija de 4 a\u00f1os y luego se suicida en el #SambilCaracas (+Detalles) \nhttps://t.co/ILFYTr5clj https://t.co/qknPAGOaEz", "id": "1208479501190983680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208479396509736960"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/llKMivmEog", "expanded_url": "https://twitter.com/duardacoxta/status/1208454248662470657", "display_url": "twitter.com/duardacoxta/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:08:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734899660922441728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208454248662470657"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u274c (depende muito)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/llKMivmEog", "id": "1208479396509736960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208479364695941120"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/RGMRT6J0j2", "expanded_url": "https://caribbeandigital.net/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "caribbeandigital.net/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zLBKpWq3gD", "expanded_url": "https://twitter.com/josealfredoe/status/1208479364695941120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zLBKpWq3gD", "media_key": "3_1208479362951065600"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:08:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280877178", "text": "Hombre mata a su pareja y se\u00a0suicida https://t.co/RGMRT6J0j2 https://t.co/zLBKpWq3gD", "id": "1208479364695941120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208479355351052288"], "created_at": "2019-12-21T20:08:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905447144164925440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "diego alves"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "lincoln"}]}, "text": "diego alves se matou o jogo todo pra chegar o lincoln agr e jogar a melhor oportunidade no lixo", "id": "1208479355351052288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208479294483247105"], "created_at": "2019-12-21T20:08:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1186480951813197830", "text": "2019 foi um ano filho da puta mas seria o pior ano do universo se os caras ganhassem esse jogo. Deu a l\u00f3gica e o \u201cmister\u201d t\u00e3o exaltado matou o time.", "id": "1208479294483247105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208479195569033218"], "created_at": "2019-12-21T20:07:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2280723799", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}]}, "text": "VAI TOMAR NO CU LINCOLN VAI SE FUDEEEEEEE PIPOQUEIRO DE MERDA, SE FOSSE REINIER QUERO VER ELE PERDER ESSE GOL, JESUS MATOU O TIME VEI, EU O AMO, MAS FEZ MERDA HOJE", "id": "1208479195569033218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208479195225088000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "URlibre", "id": "76178336"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "SAMBIL"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:07:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76400369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208354483241193472"}], "text": "RT @URlibre: CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando\u2026", "id": "1208479195225088000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208479142058086400"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AkdYxfiu4Y", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZeBbEO", "display_url": "bit.ly/2ZeBbEO"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:07:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27066139", "text": "Caso Sambil: Homicida-suicida sostuvo una acalorada discusi\u00f3n con su pareja antes del hecho https://t.co/AkdYxfiu4Y", "id": "1208479142058086400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208479107459272706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eutonoceu", "id": "962117644940922880"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:07:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273667986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208454926583640064"}], "text": "RT @eutonoceu: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 de discutir s\u00f3\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2026", "id": "1208479107459272706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208478958716694528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GabrielaSemeria", "id": "1542819975081107457"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:06:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3690956237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208459934955954176"}], "text": "RT @GabrielaSemeria: Un argentino se suicida subi\u00e9ndose a su ego y saltando WHEZEEEEEE----", "id": "1208478958716694528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208478949401071616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alejandrobrioc", "id": "334451272"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:06:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184312229530873856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208450556198629376"}], "text": "RT @alejandrobrioc: Lamentablemente vi el video del padre que lanza a la ni\u00f1a y se suicida y lo que me caus\u00f3 fue arrechera. Qu\u00e9 mamag\u00fcevo e\u2026", "id": "1208478949401071616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208478919373938689"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/X54BqkBPcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/danitafashion/status/1208478919373938689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X54BqkBPcZ", "media_key": "3_1208478876994699264"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:06:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "32947370", "text": "Feminista se suicida porque la acosaban las mismas feministas \ud83e\udd74. https://t.co/X54BqkBPcZ", "id": "1208478919373938689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208478666361053185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leo_valra", "id": "456922641"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 161, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Gino Costa"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "in_reply_to_user_id": "456922641", "created_at": "2019-12-21T20:05:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "139432681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208137513958817793"}], "text": "@leo_valra @meiermq Los peruanos somos lo suficientemente inteligentes para valorar estos spots publicitarios a mi parecer difamatorios. Poner al se\u00f1or Gino Costa, al presidente Vizcarra y relacionarlo con terrorismo es suicida.", "id": "1208478666361053185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208478599881396224"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:05:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296571236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208478599881396224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208478577890668544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ohjesica", "id": "192094629"}]}, "in_reply_to_user_id": "192094629", "created_at": "2019-12-21T20:05:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141720789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208456754918547456"}], "text": "@Ohjesica @nikilove_19 El se suicida, yo lo le\u00ed en varios lugares", "id": "1208478577890668544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208478550858379265"], "created_at": "2019-12-21T20:05:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94989825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}], "text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "id": "1208478550858379265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208478472940740609"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:04:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203935004662861824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208478472940740609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208478400693854208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CafecomLFC", "id": "1148778713850494976"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.734, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Ar"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:04:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378893379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208476165071147009"}], "text": "RT @CafecomLFC: Jorge Jesus foi genial a temporada toda e se mostrou o melhor t\u00e9cnico da Am\u00e9rica do Sul.\n\nMas ele matou o time tirando o Ar\u2026", "id": "1208478400693854208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208478389859782656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:04:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807818294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208478389859782656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208478371618992128"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/GwS8OFD98e", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/zik4sa", "display_url": "goo.gl/fb/zik4sa"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 109, "tag": "fb"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:04:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141627342", "text": "El suicida de El Sambil era Fiscal del Ministerio Publico: En relaci\u00f3n al suceso\u2026 https://t.co/GwS8OFD98e #fb", "id": "1208478371618992128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208478354963349504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CafecomLFC", "id": "1148778713850494976"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.734, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Ar"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:04:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3700228042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208476165071147009"}], "text": "RT @CafecomLFC: Jorge Jesus foi genial a temporada toda e se mostrou o melhor t\u00e9cnico da Am\u00e9rica do Sul.\n\nMas ele matou o time tirando o Ar\u2026", "id": "1208478354963349504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208478306208751616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CafecomLFC", "id": "1148778713850494976"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.734, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Ar"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:04:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2859091341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208476165071147009"}], "text": "RT @CafecomLFC: Jorge Jesus foi genial a temporada toda e se mostrou o melhor t\u00e9cnico da Am\u00e9rica do Sul.\n\nMas ele matou o time tirando o Ar\u2026", "id": "1208478306208751616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208478087119327232"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:03:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368037321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208478087119327232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208478005397540865"], "created_at": "2019-12-21T20:03:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "997814019070353408", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8265, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "ai gente to assistindo esquadr\u00e3o suicida", "id": "1208478005397540865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477997130498049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:03:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802218651604504576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208477997130498049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477939672797184"], "created_at": "2019-12-21T20:02:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740298511942586368", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6369, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}]}, "text": "bh se matou pra pegar a bola aos 120 minutos e o diego faz essa merda \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1208477939672797184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477880671514629"], "created_at": "2019-12-21T20:02:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "951804193236488192", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}, {"start": 28, "end": 41, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "bruno henrique"}]}, "text": "que merda o diego fez agora,bruno henrique se matou p pegar aquela bola", "id": "1208477880671514629"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477817769476097"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:02:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219691876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208477817769476097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477807879294976"], "created_at": "2019-12-21T20:02:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "108000994", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4228, "type": "Organization", "normalized_text": "diego"}]}, "text": "Bruno Henrique se matou pro diego cagar a jogada kkk", "id": "1208477807879294976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477786576445440"], "created_at": "2019-12-21T20:02:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3009007175", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4618, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6265, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "text": "BH se matou pro Diego me fazer isso", "id": "1208477786576445440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477784072474625"], "created_at": "2019-12-21T20:02:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906207975467077632", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "text": "Bruno Henrique se matou pra pegar a bola pro Diego se livrar dela", "id": "1208477784072474625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477757400846336"], "created_at": "2019-12-21T20:02:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193329881", "text": "Bh se matou correndo para no final da essa merda", "id": "1208477757400846336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477692779253761"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7927, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "in_reply_to_user_id": "72466209", "created_at": "2019-12-21T20:01:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251267253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208389001859796993"}], "text": "@ekbufalo O sea, lavado de dinero con los bodegones, avi\u00f3n con oro y por mala suerte mal tiempo, padre suicida y homicida en Sambil, diputado otra vez en prision...y el resto \u201cbien, gracias\u201d ?...Hasta cuando?", "id": "1208477692779253761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477636432924672"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/fLWIQ1z59d", "expanded_url": "https://ensegundos.do/2019/12/21/hombre-se-suicida-tras-matar-a-su-pareja-en-hato-mayor/", "display_url": "ensegundos.do/2019/12/21/hom\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/VPgoNP9GVG", "expanded_url": "https://twitter.com/centralmediard/status/1208477636432924672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VPgoNP9GVG", "media_key": "3_1208477634881036289"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:01:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263163604", "text": "Hombre se suicida tras matar a su pareja en Hato\u00a0Mayor https://t.co/fLWIQ1z59d https://t.co/VPgoNP9GVG", "id": "1208477636432924672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477631181709312"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/6raFrdAfam", "expanded_url": "https://ensegundos.do/2019/12/21/hombre-se-suicida-tras-matar-a-su-pareja-en-hato-mayor/", "display_url": "ensegundos.do/2019/12/21/hom\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/h4l6HwA7zt", "expanded_url": "https://twitter.com/josepeguero/status/1208477631181709312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h4l6HwA7zt", "media_key": "3_1208477629654978561"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:01:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "16199942", "text": "Hombre se suicida tras matar a su pareja en Hato\u00a0Mayor https://t.co/6raFrdAfam https://t.co/h4l6HwA7zt", "id": "1208477631181709312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477617839624192"], "created_at": "2019-12-21T20:01:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1208092775683690497", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9497, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Diego matou o time .. Acabou o nosso meio campo vtnc, a\u00ed namoral  se n\u00f3s ganhar essa porra e nego falar que o Diego \u00e9 \u00eddolo do Flamengo  eu vou quebrar na porrada pprt", "id": "1208477617839624192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477578413121536"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/QnfIbdUxFV", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialSanti/status/1208477578413121536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QnfIbdUxFV", "media_key": "7_1208477001981550592"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.5122, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 85, "end": 102, "probability": 0.3843, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 169, "end": 170, "probability": 0.4265, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.2331, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:01:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "212731347", "text": "El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien se desempe\u00f1aba como Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,lanzo a su hija de 4 a\u00f1os ,luego se Suicida desde el nivel 4 del CC Sambil de Chacao,luego de sostener una discusi\u00f3n acalorada con su pareja. https://t.co/QnfIbdUxFV", "id": "1208477578413121536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477500247904257"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:01:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458864896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208477500247904257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477426566811649"], "created_at": "2019-12-21T20:00:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46943217", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208453104900943877"}], "text": "RT @camilotti_rafa: Talvez o cl\u00e3 Bolsonaro n\u00e3o tenha nada haver, diretamente,  com a morte de Marielle Franco.  Mas voc\u00ea j\u00e1 pensou se a bal\u2026", "id": "1208477426566811649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477408078286849"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:00:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060945170223505408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208477408078286849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477237009428481"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/RcYwKQqbd6", "expanded_url": "http://notiya.info/oc8f14", "display_url": "notiya.info/oc8f14"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/c0itub7AGI", "expanded_url": "https://twitter.com/UnivisionSD/status/1208477237009428481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c0itub7AGI", "media_key": "3_1208476252220403712"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69382700", "text": "Sacerdote acusado de abuso sexual se suicida en Argentina https://t.co/RcYwKQqbd6 https://t.co/c0itub7AGI", "id": "1208477237009428481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477197276794885"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ellabric", "id": "66567277"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7773, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Luis Guevara"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.5229, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3956, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:59:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132361580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208401598831087617"}], "text": "RT @Ellabric: 1.- Jose Luis Guevara (Funcionario del Ministerio P\u00fablico), se suicida en el Sambil tomando la vida de su hija (4 a\u00f1os) con \u00e9\u2026", "id": "1208477197276794885"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477169225101312"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:59:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795087413034876928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208477169225101312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477144835334146"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:59:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461447884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208477144835334146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208477125457727489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:59:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969023707640422402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "id": "1208477125457727489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476991059615745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:59:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080305252396609536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}], "text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "id": "1208476991059615745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476931399847942"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CafecomLFC", "id": "1148778713850494976"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.734, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Ar"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:58:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013427463790252033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208476165071147009"}], "text": "RT @CafecomLFC: Jorge Jesus foi genial a temporada toda e se mostrou o melhor t\u00e9cnico da Am\u00e9rica do Sul.\n\nMas ele matou o time tirando o Ar\u2026", "id": "1208476931399847942"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476795525386240"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:58:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1281754075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208476795525386240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476724595429378"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CafecomLFC", "id": "1148778713850494976"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.734, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Ar"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:57:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944425584955977728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208476165071147009"}], "text": "RT @CafecomLFC: Jorge Jesus foi genial a temporada toda e se mostrou o melhor t\u00e9cnico da Am\u00e9rica do Sul.\n\nMas ele matou o time tirando o Ar\u2026", "id": "1208476724595429378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476692752355328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CafecomLFC", "id": "1148778713850494976"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.734, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Ar"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:57:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895027155154894848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208476165071147009"}], "text": "RT @CafecomLFC: Jorge Jesus foi genial a temporada toda e se mostrou o melhor t\u00e9cnico da Am\u00e9rica do Sul.\n\nMas ele matou o time tirando o Ar\u2026", "id": "1208476692752355328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476632727601161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CafecomLFC", "id": "1148778713850494976"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.734, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Ar"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:57:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201820214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208476165071147009"}], "text": "RT @CafecomLFC: Jorge Jesus foi genial a temporada toda e se mostrou o melhor t\u00e9cnico da Am\u00e9rica do Sul.\n\nMas ele matou o time tirando o Ar\u2026", "id": "1208476632727601161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476377676206081"], "in_reply_to_user_id": "1101076583832522755", "created_at": "2019-12-21T19:56:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101076583832522755", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "Byakuya"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "Nagito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208466782031400960"}], "text": "Ent\u00e3o \u00e9 isso. Aquele n era o Byakuya\nEnt\u00e3o esse ultimate imposter matou o Nagito e se passou por ele??? EU N PERDOO ESSE CARA!", "id": "1208476377676206081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476372026511362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:56:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107835700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208476372026511362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476351411429376"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:56:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396802188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208476351411429376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476344289550337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CafecomLFC", "id": "1148778713850494976"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.734, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Ar"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:56:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788256655901396992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208476165071147009"}], "text": "RT @CafecomLFC: Jorge Jesus foi genial a temporada toda e se mostrou o melhor t\u00e9cnico da Am\u00e9rica do Sul.\n\nMas ele matou o time tirando o Ar\u2026", "id": "1208476344289550337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476315231412226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:56:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145662399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "id": "1208476315231412226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476201783873542"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/5jMfTnnLQS", "expanded_url": "https://twitter.com/RCamachoVzla/status/1208182107157217281", "display_url": "twitter.com/RCamachoVzla/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:55:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127375896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208182107157217281"}], "text": "La ni\u00f1a estaba sentada en la barandilla. Le iba a timar una foto. Por accidente cae y el papa descontrolado se suicida al ver el accidente ocacionado https://t.co/5jMfTnnLQS", "id": "1208476201783873542"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476165071147009"], "created_at": "2019-12-21T19:55:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "1148778713850494976", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.5903, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.9269, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Jorge Jesus foi genial a temporada toda e se mostrou o melhor t\u00e9cnico da Am\u00e9rica do Sul.\n\nMas ele matou o time tirando o Arrascaeta. Nem o titulo do Flamengo apagaria isso.", "id": "1208476165071147009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476150932082688"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:55:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3012602445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208371556910555136"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "id": "1208476150932082688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476105935609857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dougraskpt", "id": "754835971498270720"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:55:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934560814702489602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208469683617370113"}], "text": "RT @dougraskpt: Esse jogo vai matar algu\u00e9m do cora\u00e7\u00e3o, se n\u00e3o j\u00e1 matou", "id": "1208476105935609857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476013564452864"], "created_at": "2019-12-21T19:55:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62091564", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}]}, "text": "o Gabigol fez uma partida rid\u00edcula, ele matou uns 3 ou 4 lances que se ele tivesse feito o m\u00ednimo era chance de gol", "id": "1208476013564452864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475986251198464"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/nTdXVXSXiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/iallendebussi/status/1208402205071618049", "display_url": "twitter.com/iallendebussi/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 68, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Allende Bussi"}, {"start": 235, "end": 247, "probability": 0.5004, "type": "Other", "normalized_text": "LaVerdadDuele"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 248, "tag": "LaVerdadDuele"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:55:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121342250020159488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208402205071618049"}], "text": "El nombre de la creadora de falsos exonerados es Isabel Allende Bussi, hija del suicida cobarde, su palabra no tiene valor, solo su firma ya que con ella pasan por caja miles de frescos de raja que roban al Estado Chileno con su V\u00b0B\u00b0\n#LaVerdadDuele https://t.co/nTdXVXSXiQ", "id": "1208475986251198464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475956039573504"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/HstKHXj5qf", "expanded_url": "http://elvenezolano.com.pa/hombre-asesina-su-hija-y-luego-se-suicida-en-el-sambil-de-caracas/", "display_url": "elvenezolano.com.pa/hombre-asesina\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://elvenezolano.com.pa/hombre-asesina-su-hija-y-luego-se-suicida-en-el-sambil-de-caracas/"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 110, "username": "ElVenezolanoP", "id": "163102283"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4162, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9144, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:54:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163102283", "text": "Hombre asesina a su hija y luego se suicida en el Sambil de Caracas https://t.co/HstKHXj5qf v\u00eda @elvenezolanop", "id": "1208475956039573504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475937949519872"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/XgzR92W913", "expanded_url": "https://www.capsulainformativas.com/2019/12/21/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "capsulainformativas.com/2019/12/21/hom\u2026"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/g8B4PLmr6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/elmigue95/status/1208475937949519872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g8B4PLmr6Q", "media_key": "3_1208475936506753025"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:54:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271142467", "text": "Hombre mata a su pareja y se\u00a0suicida https://t.co/XgzR92W913 https://t.co/g8B4PLmr6Q", "id": "1208475937949519872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475921277214720"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/f94ToVqTzb", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/amp/actualidad/sucesos/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-KG16013832?__twitter_impression=true", "display_url": "diariolibre.com/amp/actualidad\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hectorherrerac", "id": "151955407"}]}, "in_reply_to_user_id": "151955407", "created_at": "2019-12-21T19:54:46.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964114896949514240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208470823360749569"}], "text": "@hectorherrerac https://t.co/f94ToVqTzb", "id": "1208475921277214720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475901794623488"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/gbQ4uYCJXp", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida-en-hato-mayor/#.Xf54ayCL91o.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-mata-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.5162, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.4157, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.4429, "type": "Organization", "normalized_text": "SINFindeSemana"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}, {"start": 56, "end": 71, "tag": "SINFindeSemana"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:54:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55660696", "text": "#VIDEO Hombre mata su pareja y se suicida en Hato Mayor #SINFindeSemana  https://t.co/gbQ4uYCJXp", "id": "1208475901794623488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475868621873153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9918, "type": "Organization", "normalized_text": "liverpool"}]}, "in_reply_to_user_id": "996353709683740673", "created_at": "2019-12-21T19:54:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "61916390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208457350690099207"}], "text": "@fbctadoido Q eu saiba o liverpool nunk matou seus jogadores da base por neglig\u00eancia enquanto os cofres se abarrotavam de dinheiro", "id": "1208475868621873153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475852272492544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oriana_3006", "id": "272234106"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guevara Castillo"}, {"start": 83, "end": 100, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:54:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407317037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208475456388976641"}], "text": "RT @Oriana_3006: Un alma negra y desequilibrada, Luis Guevara Castillo, Fiscal 56\u00b0 Ministerio P\u00fablico, chavista, asesina a su hija de 4 a\u00f1o\u2026", "id": "1208475852272492544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475776166838273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "adancelism", "id": "96766457"}]}, "in_reply_to_user_id": "96766457", "created_at": "2019-12-21T19:54:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114915295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208474428776075264"}], "text": "@adancelism El suicida act\u00faa por DESPECHO al ser dejado por su pareja. Utilizar las tragedias de las personas para hacer pol\u00edtica es asqueroso, repulsivo y de seres absolutamente despreciables. Dios es el juez. Nosotros no somos absolutamente NADIE PARA JUZGAR.", "id": "1208475776166838273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475651931549698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:53:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732368680089231360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "id": "1208475651931549698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475534864375808"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:53:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829712580801335297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208475534864375808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475456388976641"], "created_at": "2019-12-21T19:52:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "272234106", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 52, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guevara Castillo"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.4494, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}]}, "text": "Un alma negra y desequilibrada, Luis Guevara Castillo, Fiscal 56\u00b0 Ministerio P\u00fablico, chavista, asesina a su hija de 4 a\u00f1os, se suicida, seg\u00fan discuti\u00f3 con su pareja\n\nCh\u00e1vez fue un aborto de la vieja Elena, no ten\u00eda principios ni \u00e9tica, no era humano, un engendro", "id": "1208475456388976641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475451951386625"], "created_at": "2019-12-21T19:52:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61831276", "text": "A pessoa ja tem pensamento suicida a\u00ed vai me ler um livro de ~ auto eutan\u00e1sia ~ \nAaaaAaaaaAAaaaA", "id": "1208475451951386625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475355385942016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:52:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771027269573763072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208475355385942016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475353687060481"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:52:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3066066670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208475353687060481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475269125857282"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/wg2SvQ7IPU", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrao27/status/1208448456437706753", "display_url": "twitter.com/pedrao27/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:52:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "939683845192015872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208448456437706753"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wg2SvQ7IPU", "id": "1208475269125857282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475213731631106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dougraskpt", "id": "754835971498270720"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:51:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931157269072502785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208469683617370113"}], "text": "RT @dougraskpt: Esse jogo vai matar algu\u00e9m do cora\u00e7\u00e3o, se n\u00e3o j\u00e1 matou", "id": "1208475213731631106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475134941487104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:51:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32010139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208475134941487104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475077890789377"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:51:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998655756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208475077890789377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475037386362881"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/cUSP3XxKxH", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/jovencita-de-19-anos-se-suicida-y-deja-nota/", "display_url": "actualidad.com.do/jovencita-de-1\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/CGIdWmOjZh", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1208475037386362881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CGIdWmOjZh", "media_key": "3_1208475030562201600"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:51:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105139744", "text": "Ultimo minuto: Jovencita de 19 a\u00f1os se suicida y deja nota. https://t.co/cUSP3XxKxH https://t.co/CGIdWmOjZh", "id": "1208475037386362881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475009527746560"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/zN523X93Px", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/jovencita-de-19-anos-se-suicida-y-deja-nota/", "display_url": "actualidad.com.do/jovencita-de-1\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/SkhypiSLDW", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1208475009527746560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SkhypiSLDW", "media_key": "3_1208474961075220480"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:51:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2239957297", "text": "Ultimo minuto: Jovencita de 19 a\u00f1os se suicida y deja nota. https://t.co/zN523X93Px https://t.co/SkhypiSLDW", "id": "1208475009527746560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474981509804032"], "created_at": "2019-12-21T19:51:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823954058964848644", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5955, "type": "Person", "normalized_text": "kate"}]}, "text": "A m\u00e3e dela se suicidou e o pai registrou a morte como doen\u00e7a, \u00e9 tipo a s\u00e9rie inteira ele fica falando da morte fake..sla quando a kate revelou eu fiquei destru\u00eddo", "id": "1208474981509804032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474967123333121"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:50:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274556397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208359587931414529"}], "text": "RT @AnaBurk04439285: @SF_Moro Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia mato\u2026", "id": "1208474967123333121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474926241472512"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:50:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797257949555097600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208371556910555136"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "id": "1208474926241472512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474897896398849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:50:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892508282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "id": "1208474897896398849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474873808465921"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:50:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779158882727833601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208474873808465921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474873573576705"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/sm2NeMRMNE", "expanded_url": "https://twitter.com/Juliana73286782/status/1208474873573576705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sm2NeMRMNE", "media_key": "3_1208474856016224257"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/sm2NeMRMNE", "expanded_url": "https://twitter.com/Juliana73286782/status/1208474873573576705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sm2NeMRMNE", "media_key": "3_1208474864476213248"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/sm2NeMRMNE", "expanded_url": "https://twitter.com/Juliana73286782/status/1208474873573576705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sm2NeMRMNE", "media_key": "3_1208474870843084800"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "hariany", "id": "1083188983557963777"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}]}, "in_reply_to_user_id": "928839647614193664", "created_at": "2019-12-21T19:50:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206326356725977088", "text": "@eulucasviana \nSei que voc\u00ea e a @hariany j\u00e1 est\u00e1 cansado disso tudo, que o programa acabou e que querem seguir a vida. \nMas a Hari n\u00e3o mentiu quando falou da mensagem, sua pr\u00f3pria irm\u00e3 confirmou. https://t.co/sm2NeMRMNE", "id": "1208474873573576705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474868615917570"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1yTOUJY6K2", "expanded_url": "https://twitter.com/cristalmartiins/status/1208474437491871746", "display_url": "twitter.com/cristalmartiin\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:50:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1148348152652677120", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208474437491871746"}], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 60 kkk https://t.co/1yTOUJY6K2", "id": "1208474868615917570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474840107274242"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:50:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2833282657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208474840107274242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474812261314561"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:50:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142895493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208474812261314561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474734742196225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CleithsaniaT", "id": "872215416185253888"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "BardoOmar", "id": "1455152803"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 105, "probability": 0.6244, "type": "Other", "normalized_text": "ucranianos"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.4059, "type": "Place", "normalized_text": "Mao"}]}, "in_reply_to_user_id": "872215416185253888", "created_at": "2019-12-21T19:50:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204223478305640449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208473729245822979"}], "text": "@CleithsaniaT @BardoOmar @LulaOficial Se apresentando sob a estrela vermelha q matou milh\u00f5es de ucranianos no holodomor e milh\u00f5es na China de Mao. \nA mesma estrela sob diferentes fac\u00ednoras.", "id": "1208474734742196225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474663208259585"], "created_at": "2019-12-21T19:49:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45139339", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208382827978473473"}], "text": "RT @Beatleana1: No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u2026", "id": "1208474663208259585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474639716028416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:49:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191449541104422912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208474639716028416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474594149097472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:49:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156992258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208474594149097472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474583550119936"], "in_reply_to_user_id": "941700694054244352", "created_at": "2019-12-21T19:49:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941700694054244352", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4923, "type": "Organization", "normalized_text": "Firmino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208474456315899906"}], "text": "Se o Firmino aparece morto quem matou fui eu\ud83d\ude21", "id": "1208474583550119936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474579171196935"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:49:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44104857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "id": "1208474579171196935"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474552189276169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:49:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447723853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208474552189276169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474487278190592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ellabric", "id": "66567277"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7773, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Luis Guevara"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.5229, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3956, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:49:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3079483271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208401598831087617"}], "text": "RT @Ellabric: 1.- Jose Luis Guevara (Funcionario del Ministerio P\u00fablico), se suicida en el Sambil tomando la vida de su hija (4 a\u00f1os) con \u00e9\u2026", "id": "1208474487278190592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474428465659905"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:48:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543207329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208474428465659905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474391845232641"], "created_at": "2019-12-21T19:48:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195455396737093637", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6539, "type": "Person", "normalized_text": "GERSON"}]}, "text": "Gerson matou a porra do time , Jorge Jesus n\u00e3o tirou ele nem fudendo , VAI SE FUDER GERSON", "id": "1208474391845232641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474369409912832"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JP0vraTr6L", "expanded_url": "http://santiago30caballeros.com", "display_url": "santiago30caballeros.com", "status": 200, "title": "** www.santiago30caballeros.com **", "unwound_url": "http://santiago30caballeros.com"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/3bXzQ9eFJ7", "expanded_url": "https://santiago30caballeros.blogspot.com/2019/12/hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida.html?spref=tw", "display_url": "santiago30caballeros.blogspot.com/2019/12/hombre\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:48:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998361061", "text": "https://t.co/JP0vraTr6L: Hombre mata a su pareja y se suicida https://t.co/3bXzQ9eFJ7", "id": "1208474369409912832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474305421598720"], "created_at": "2019-12-21T19:48:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133039982", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.8962, "type": "Organization", "normalized_text": "FlamengoxLiverpool"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Everton Ribeiro"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Arasca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "FlamengoxLiverpool"}, {"start": 20, "end": 29, "tag": "flamengo"}]}, "text": "#FlamengoxLiverpool #flamengo dessa vez, o t\u00e3o vangloriado mister, matou o Flamengo com as substitui\u00e7\u00f5es, como assim, sacar Everton Ribeiro e Arasca, se fodeu!!!", "id": "1208474305421598720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474300979859457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:48:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514955583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208474300979859457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474243387871234"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "renaaancarvalho", "id": "178589837"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "178589837", "created_at": "2019-12-21T19:48:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152360415", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208472816313667586"}], "text": "@renaaancarvalho Tirou os dois meias de arma\u00e7\u00e3o. Matou o time completamente.\nAgora \u00e9 s\u00f3 se Deus quiser mesmo", "id": "1208474243387871234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474224844775424"], "created_at": "2019-12-21T19:48:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833184542936748032", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "text": "Se a bola n\u00e3o chega em cima da linha esse merda desse Gabriel n\u00e3o arruma nada\nO maluco sempre some \nMatou o time", "id": "1208474224844775424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474153273249799"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brunoandrd", "id": "68201543"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.923, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.54, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "in_reply_to_user_id": "68201543", "created_at": "2019-12-21T19:47:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157822263271546881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208473634454622208"}], "text": "@brunoandrd Liverpool jogando 60% do que sabe.  Flamengo se matou \u00e9 se n\u00e3o fosse a trave e o Diego era para estar uns 4 . \u00c9 muita diferen\u00e7a Europa x Am\u00e9rica.", "id": "1208474153273249799"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473961224396800"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0fCZ5zkTCY", "expanded_url": "https://hechosdelsur2011.blogspot.com/2019/12/ver-imagenes-en-bani-joven-de-19-anos.html", "display_url": "hechosdelsur2011.blogspot.com/2019/12/ver-im\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8798, "type": "Place", "normalized_text": "BANI"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:46:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "274243319", "text": "VER IM\u00c1GENES, EN BANI: Joven de 19 a\u00f1os se suicida ahorc\u00e1ndose https://t.co/0fCZ5zkTCY", "id": "1208473961224396800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473839312818183"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NandoJRocha", "id": "100019889"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Fernand\u00e3o"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Mota"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:46:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27762591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208444098597785600"}], "text": "RT @NandoJRocha: Todo Mundial eu lembro do que o Fernand\u00e3o se disp\u00f4s a fazer pelo time naquele jogo. Jogou atr\u00e1s marcando o Thiago Mota e a\u2026", "id": "1208473839312818183"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473802319024129"], "created_at": "2019-12-21T19:46:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072649174087278599", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}]}, "text": "JJ, perfeccionista que \u00e9, teve estar se matando por dentro por essa condu\u00e7\u00e3o de campo. Matou seu pr\u00f3prio time com as substitui\u00e7\u00f5es.", "id": "1208473802319024129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473739823910912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:46:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2452202413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "id": "1208473739823910912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473582160007169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "uris_baby", "id": "1182008018776535046"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:45:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185738043971526657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208452392301334531"}], "text": "RT @uris_baby: \"Pai possessivo\"\n\n\"Gay\"\n\n\"Suicida\"\n\n\"Precisa de fonoaudi\u00f3logo\"\n\n\"M\u00e3e possessiva\"\n\n\"Sinceramente, ele ta apaixonado por essa\u2026", "id": "1208473582160007169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473411061727234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:44:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878061735483240449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208473411061727234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473406385119232"], "created_at": "2019-12-21T19:44:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795366853", "text": "\"El deseo es la tentaci\u00f3n suicida\"", "id": "1208473406385119232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473356485431296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Everton Ribeiro"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Mister"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "80306410", "created_at": "2019-12-21T19:44:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "484353223", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208472626823385093"}], "text": "@Miltonneves Na boa, se o Jorge Jesus n\u00e3o tivesse tirado Arrascaeta e Everton Ribeiro, o Flamengo ganharia esse jogo nos 90 minutos. O Mister matou o meio campo do Flamengo...", "id": "1208473356485431296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473334666682368"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:44:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165403260385222656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208473334666682368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473325980139524"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:44:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027822464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208473325980139524"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473226579513347"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Everton Ribeiro"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.951, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Mister"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.9478, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "158092325", "created_at": "2019-12-21T19:44:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "484353223", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208473055498055687"}], "text": "@Oledobrasil Na boa, se o Jorge Jesus n\u00e3o tivesse tirado Arrascaeta e Everton Ribeiro, o Flamengo ganharia esse jogo nos 90 minutos. O Mister matou o meio campo do Flamengo.", "id": "1208473226579513347"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473166634459136"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:43:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2680907985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208473166634459136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473122757861379"], "created_at": "2019-12-21T19:43:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484353223", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Everton Ribeiro"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9526, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.7195, "type": "Person", "normalized_text": "Mister"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9457, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Na boa, se o Jorge Jesus n\u00e3o tivesse tirado Arrascaeta e Everton Ribeiro, o Flamengo ganharia esse jogo nos 90 minutos. O Mister matou o meio campo do Flamengo.", "id": "1208473122757861379"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473086128988160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlavioRestrepo", "id": "469819328"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.5679, "type": "Other", "normalized_text": "Laura"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:43:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149128633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208446500801564674"}], "text": "RT @FlavioRestrepo: @Lauraggils @RevistaSemana @DCoronell @MJDuzan @DanielSamperO Laura: disculpa el atrevimiento.\nLa tendencia suicida es\u2026", "id": "1208473086128988160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473075437752321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bielvaquer", "id": "49132320"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "Ger"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:43:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953344871611453440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208469838336790529"}], "text": "RT @bielvaquer: Jorge Jesus mexeu mal, n\u00e9? Matou o time colocando o Vitinho no lugar do Arrascaeta. Diego devia ter entrado no lugar do Ger\u2026", "id": "1208473075437752321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473015861862400"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:43:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918260814011879426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208473015861862400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472992210178054"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:43:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991383890391597058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208472992210178054"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472924782383104"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:42:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270943308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208472924782383104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472922899255296"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:42:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156554790270394369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208472922899255296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472856058830848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bielvaquer", "id": "49132320"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "Ger"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:42:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4816980142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208469838336790529"}], "text": "RT @bielvaquer: Jorge Jesus mexeu mal, n\u00e9? Matou o time colocando o Vitinho no lugar do Arrascaeta. Diego devia ter entrado no lugar do Ger\u2026", "id": "1208472856058830848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472852879609858"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/8kbcWn1y9T", "expanded_url": "https://twitter.com/erisliberta/status/1208472852879609858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kbcWn1y9T", "media_key": "3_1208472656237989890"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/8kbcWn1y9T", "expanded_url": "https://twitter.com/erisliberta/status/1208472852879609858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kbcWn1y9T", "media_key": "3_1208472730233954305"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/8kbcWn1y9T", "expanded_url": "https://twitter.com/erisliberta/status/1208472852879609858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kbcWn1y9T", "media_key": "3_1208472777361113088"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/8kbcWn1y9T", "expanded_url": "https://twitter.com/erisliberta/status/1208472852879609858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kbcWn1y9T", "media_key": "3_1208472810336784384"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Thiaoso", "id": "1208131283706138624"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "OsogordoIntenso", "id": "477307574"}]}, "in_reply_to_user_id": "1208131283706138624", "created_at": "2019-12-21T19:42:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3021060701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208460680329756673"}], "text": "@Thiaoso @OsogordoIntenso Que sea suicida el comando, que  biondini es peronista https://t.co/8kbcWn1y9T", "id": "1208472852879609858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472849947779072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "witcherstark", "id": "1441452094855258113"}]}, "in_reply_to_user_id": "925425396547547136", "created_at": "2019-12-21T19:42:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764114942056394752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208472669353660418"}], "text": "@witcherstark sim mo, o filho dela se matou do mesmo jeito", "id": "1208472849947779072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472758667096064"], "created_at": "2019-12-21T19:42:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35226790", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4172, "type": "Organization", "normalized_text": "globais"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "Flamengo tem 20 minutos pra se achar no jogo. Concordo com analistas globais que sa\u00eddas dos articuladores matou o Flamengo. Jesus pecou.", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1208472758667096064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472587644395520"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/pV5qYFDpvu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLjrKZ", "display_url": "dlvr.it/RLjrKZ"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6VLX7yIYGL", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1208471587130761216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6VLX7yIYGL", "media_key": "3_1208471584660344832"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.4382, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.3808, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "NDigital"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:41:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144013451171454977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208471587130761216"}], "text": "RT @nuriapiera: Hombre asesina a su pareja y luego se suicida en Hato Mayor https://t.co/pV5qYFDpvu #NDigital https://t.co/6VLX7yIYGL", "id": "1208472587644395520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472539753787392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:41:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926433138754146304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "id": "1208472539753787392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472534217310208"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/eDCQgR0zxU", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6WLimKF272/?igshid=10pk7qi4rwn8j", "display_url": "instagram.com/p/B6WLimKF272/\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6492, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}, {"start": 71, "end": 90, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.5085, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:41:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377777777", "text": "Hombre mata a su esposa y luego se suicida en Hato Mayor.\n\nHATO MAYOR, Rep\u00fablica Dominicana. \u2013 Un hombre le quit\u00f3 la vida a estocadas a una mujer, y luego se suicid\u00f3 en Hato Mayor.\n\nEl agresor fue identificado\u2026 https://t.co/eDCQgR0zxU", "id": "1208472534217310208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472449483968512"], "created_at": "2019-12-21T19:40:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42332041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}], "text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "id": "1208472449483968512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472437710622721"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:40:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976187547750748160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208472437710622721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472348963287040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "XxiJusticia", "id": "1113824976589807617"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7003, "type": "Other", "normalized_text": "Papas"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4663, "type": "Organization", "normalized_text": "Nerflix"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4929, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:40:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010670316392255489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208451512344752131"}], "text": "RT @XxiJusticia: Estoy viendo Los dos Papas en Nerflix, esta muy buena\nBergoglio dec\u00eda: \u00bfSabe c\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su pr\u2026", "id": "1208472348963287040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472328964911104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "drayareturn", "id": "1145834727888302081"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "mister"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145834727888302081", "created_at": "2019-12-21T19:40:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165844002253524992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208472169749065732"}], "text": "@drayareturn os cara ta morto fi, se antes n\u00e3o tava conseguindo fazer gol imagina agora. J\u00e1 eras, mister matou o time quando tirou o meio campo l\u00e1", "id": "1208472328964911104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472273528770560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AD0LFZ", "id": "234398871"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "234398871", "created_at": "2019-12-21T19:40:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189229607997902854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208471955873189889"}], "text": "@AD0LFZ Se erra ali tbm \nJesus matou o time quando entrou o arrasca", "id": "1208472273528770560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472200719851520"], "created_at": "2019-12-21T19:39:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320105658", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "text": "jesus matou o time com as altera\u00e7\u00f5es era de se esperar isso", "id": "1208472200719851520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472107727904769"], "created_at": "2019-12-21T19:39:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946449615267749888", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}]}, "text": "porra o Gabigol matou o jogo se fuder ppq", "id": "1208472107727904769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472100987637760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 49, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Leidi Ozuna Guerrero"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Joselo Ram\u00edrez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Sucesos"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:39:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123001212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208470956316012552"}], "text": "RT @DiarioLibre: | #Sucesos | Leidi Ozuna Guerrero, 23 a\u00f1os, fue asesinada con un arma blanca por Joselo Ram\u00edrez, de 46 a\u00f1os, pr\u00f3ximo al me\u2026", "id": "1208472100987637760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472099133808642"], "created_at": "2019-12-21T19:39:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "39433085", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8025, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "Vamos ver se v\u00e3o criticar o Jesus como ele merece. Matou o time", "id": "1208472099133808642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472093098164225"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/hZYbfsISSm", "expanded_url": "https://www.osvaldorochainternacional.com/2019/12/otra-mas-hombre-mata-su-pareja-y-se.html", "display_url": "osvaldorochainternacional.com/2019/12/otra-m\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8Xsu70cZTa", "expanded_url": "https://twitter.com/OSVALDOROCHA6/status/1208472093098164225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Xsu70cZTa", "media_key": "3_1208472086508912640"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 66, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "El Internacional"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:39:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525937959", "text": "Otra m\u00e1s!!! Hombre mata a su pareja y se suicida. \"El Internacional\"\n\nhttps://t.co/hZYbfsISSm https://t.co/8Xsu70cZTa", "id": "1208472093098164225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471996067196929"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594698", "created_at": "2019-12-21T19:39:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199745102941474817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208470305334796290"}], "text": "@UOLNoticias Bossonaro do geito que vai nem mesmo mosquito subir\u00e1  no palanques . Para apresenta\u00e7\u00e3o nessa chapa suicida para moro que mesmo se ser candidato .j\u00e1 tem.uma plataforma de rejei\u00e7\u00e3o . Ele tem uma base de votos mas n\u00e3o faz milagres.", "id": "1208471996067196929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471989293342722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:39:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126406341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208471989293342722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471974265196544"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/AalR8YqIWA", "expanded_url": "https://www.elfogondesanjuan.com/2019/12/ver-imagenes-en-bani-joven-de-19-anos.html#.Xf5zl9DEZHg.twitter", "display_url": "elfogondesanjuan.com/2019/12/ver-im\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8798, "type": "Place", "normalized_text": "BANI"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:39:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184441324", "text": "VER IM\u00c1GENES, EN BANI: Joven de 19 a\u00f1os se suicida ahorc\u00e1ndose  https://t.co/AalR8YqIWA", "id": "1208471974265196544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471964681150464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:39:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2583363405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208471964681150464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471916874489858"], "created_at": "2019-12-21T19:38:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156374454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}], "text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "id": "1208471916874489858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471909341564928"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/eeUOaAlxRE", "expanded_url": "https://www.mobilsocial.com/el-momento-en-que-jos-luis-guevara-castilloquien-se-desempeaba-como-fiscal-56del-minister/97395", "display_url": "mobilsocial.com/el-momento-en-\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 85, "end": 102, "probability": 0.3785, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.3732, "type": "Other", "normalized_text": "CC Sam"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 212, "tag": "mobilsocial"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:38:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121382796495392769", "text": "El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien se desempe\u00f1aba como Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,lanzo a su hija de 4 a\u00f1os ,luego se Suicida desde el nivel 4 del CC Sam https://t.co/eeUOaAlxRE #mobilsocial", "id": "1208471909341564928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471890567815170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:38:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78607381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "id": "1208471890567815170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471867218186240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:38:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1464908930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208471867218186240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471849493057536"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/J4iGcRZoGF", "expanded_url": "http://bit.ly/2sNbpLR", "display_url": "bit.ly/2sNbpLR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.4121, "type": "Place", "normalized_text": "C"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.406, "type": "Place", "normalized_text": "C Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:38:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955563678211952643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208456368631496704"}], "text": "RT @RConfidencial: (FOTOS) Era Fiscal de Ministerio Publico el homicida -suicida del C.C Sambil de\u00a0Caracas.- https://t.co/J4iGcRZoGF https:\u2026", "id": "1208471849493057536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471815716298754"], "created_at": "2019-12-21T19:38:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160431860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "id": "1208471815716298754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471750687805448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:38:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1964842892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}], "text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "id": "1208471750687805448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471620349812736"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/a0k1b52Him", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/hombre-mata-a-punaladas-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-hato-mayor/", "display_url": "actualidad.com.do/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/f84YvEEa3p", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1208471620349812736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f84YvEEa3p", "media_key": "3_1208471610467999745"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.6213, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:37:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2239957297", "text": "Ultimo minuto: Hombre mata a pu\u00f1aladas a su pareja y luego se suicida en Hato Mayor. https://t.co/a0k1b52Him https://t.co/f84YvEEa3p", "id": "1208471620349812736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471591245549568"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5MZkhhMdhi", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/hombre-mata-a-punaladas-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-hato-mayor/", "display_url": "actualidad.com.do/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/s7NjvGvqXG", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1208471591245549568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s7NjvGvqXG", "media_key": "3_1208471583150542848"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.6213, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:37:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105139744", "text": "Ultimo minuto: Hombre mata a pu\u00f1aladas a su pareja y luego se suicida en Hato Mayor. https://t.co/5MZkhhMdhi https://t.co/s7NjvGvqXG", "id": "1208471591245549568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471587130761216"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/pV5qYFDpvu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLjrKZ", "display_url": "dlvr.it/RLjrKZ"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/6VLX7yIYGL", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1208471587130761216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6VLX7yIYGL", "media_key": "3_1208471584660344832"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5479, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.3799, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "NDigital"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:37:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "34935938", "text": "Hombre asesina a su pareja y luego se suicida en Hato Mayor https://t.co/pV5qYFDpvu #NDigital https://t.co/6VLX7yIYGL", "id": "1208471587130761216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471471141662726"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:37:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858301179188654080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "id": "1208471471141662726"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471413583163394"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:36:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116535659714498561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208471413583163394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471248826753031"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/2NYUAx0D7k", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/nacionales/206396/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/nacionales/206\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/y1IFeFIX7y", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1208471248826753031/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y1IFeFIX7y", "media_key": "3_1208471247274827776"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:36:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008774926", "text": "Hombre mata a su pareja y se suicida - https://t.co/2NYUAx0D7k https://t.co/y1IFeFIX7y", "id": "1208471248826753031"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471212877402113"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/rZysX3WDly", "expanded_url": "http://www.reporterosenlineard.com/2019/12/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "reporterosenlineard.com/2019/12/hombre\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/wdAYsBprQX", "expanded_url": "https://twitter.com/reporteros_rd/status/1208471212877402113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wdAYsBprQX", "media_key": "3_1208471207860940803"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:36:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1062050731170127872", "text": "Hombre mata a su pareja y se suicida \nhttps://t.co/rZysX3WDly https://t.co/wdAYsBprQX", "id": "1208471212877402113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471108548222976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 49, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Leidi Ozuna Guerrero"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Joselo Ram\u00edrez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Sucesos"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:35:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529509757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208470956316012552"}], "text": "RT @DiarioLibre: | #Sucesos | Leidi Ozuna Guerrero, 23 a\u00f1os, fue asesinada con un arma blanca por Joselo Ram\u00edrez, de 46 a\u00f1os, pr\u00f3ximo al me\u2026", "id": "1208471108548222976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471014939774978"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5MZkhhMdhi", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/hombre-mata-a-punaladas-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-hato-mayor/", "display_url": "actualidad.com.do/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/t9BcwSxFYO", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1208471014939774978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t9BcwSxFYO", "media_key": "3_1208471006509174784"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.6297, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:35:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105139744", "text": "Hombre mata a pu\u00f1aladas a su pareja y luego se suicida en Hato Mayor. https://t.co/5MZkhhMdhi https://t.co/t9BcwSxFYO", "id": "1208471014939774978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471013916168192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:35:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109494797377654785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208471013916168192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470997957009410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatriciaG9dj", "id": "263770074"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4008, "type": "Place", "normalized_text": "Rei"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:35:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205240731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208448990238461952"}], "text": "RT @PatriciaG9dj: La crisis de quienes producen alimentos es mundial.\nEn Australia un productor se suicida cada 4 d\u00edas, 1 por semana en Rei\u2026", "id": "1208470997957009410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470987165048833"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/a0k1b52Him", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/hombre-mata-a-punaladas-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-hato-mayor/", "display_url": "actualidad.com.do/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Wjk6nVG9s6", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1208470987165048833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wjk6nVG9s6", "media_key": "3_1208470977824395264"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.6297, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:35:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2239957297", "text": "Hombre mata a pu\u00f1aladas a su pareja y luego se suicida en Hato Mayor. https://t.co/a0k1b52Him https://t.co/Wjk6nVG9s6", "id": "1208470987165048833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470956316012552"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/QCE4XorB7w", "expanded_url": "https://bit.ly/2tElUBn", "display_url": "bit.ly/2tElUBn", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-KG16013832"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 32, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Leidi Ozuna Guerrero"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Joselo Ram\u00edrez"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.4143, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "Sucesos"}, {"start": 146, "end": 149, "tag": "DL"}, {"start": 150, "end": 162, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 163, "end": 174, "tag": "Actualidad"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "Noticias"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:35:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "author_id": "34639484", "text": "| #Sucesos | Leidi Ozuna Guerrero, 23 a\u00f1os, fue asesinada con un arma blanca por Joselo Ram\u00edrez, de 46 a\u00f1os, pr\u00f3ximo al mediod\u00eda de este s\u00e1bado.\n\n#DL #DiarioLibre #Actualidad #Noticias\n https://t.co/QCE4XorB7w", "id": "1208470956316012552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470950397825024"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:35:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067620419228835840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208470950397825024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470842167836673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:34:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038049479490854913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "id": "1208470842167836673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470786366939137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:34:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842233279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "id": "1208470786366939137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470774824275971"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AStrangerPsycho", "id": "297174326"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "_CarlosWTF", "id": "312432586"}]}, "in_reply_to_user_id": "297174326", "created_at": "2019-12-21T19:34:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "65542215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208456667630882816"}], "text": "@AStrangerPsycho @_CarlosWTF Es chimbo subirlo, pero menos mal lo haces, porque ya la gente anda romantizando y victimizando al asesino/suicida.", "id": "1208470774824275971"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470716192055297"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Ic4iV61tEf", "expanded_url": "http://bit.ly/2PK93Gz", "display_url": "bit.ly/2PK93Gz", "status": 404, "unwound_url": "https://noticialdia.com/2019/12/dos-personas-se-lanzan-desde-el-cuarto-piso-del-sambil-caracas/?utm_campaign=twitternad&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noticiaaldia", "id": "27066139"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:34:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332338550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208469687027171329"}], "text": "RT @noticiaaldia: Padre lanza a su peque\u00f1a hija desde el cuarto piso del Sambil Caracas y luego se suicida https://t.co/Ic4iV61tEf", "id": "1208470716192055297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470712685596675"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:34:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842233279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "id": "1208470712685596675"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470693056253954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:34:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842233279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1208470693056253954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470658004467712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "beatriz23750", "id": "748200662660423680"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "in_reply_to_user_id": "748200662660423680", "created_at": "2019-12-21T19:33:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136096895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208469624389603328"}], "text": "@beatriz23750 JJ matou nosso. Inacredit\u00e1vel isso. quis inventar. Se chegar nos p\u00eanaltis vai ser milagre. Des\u00e2nimo total aqui. Liverpool joga com liberdade", "id": "1208470658004467712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470562705739777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dougraskpt", "id": "754835971498270720"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:33:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985636999334907905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208469683617370113"}], "text": "RT @dougraskpt: Esse jogo vai matar algu\u00e9m do cora\u00e7\u00e3o, se n\u00e3o j\u00e1 matou", "id": "1208470562705739777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470507634544640"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/J4iGcRZoGF", "expanded_url": "http://bit.ly/2sNbpLR", "display_url": "bit.ly/2sNbpLR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.4121, "type": "Place", "normalized_text": "C"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.406, "type": "Place", "normalized_text": "C Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:33:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056075607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208456368631496704"}], "text": "RT @RConfidencial: (FOTOS) Era Fiscal de Ministerio Publico el homicida -suicida del C.C Sambil de\u00a0Caracas.- https://t.co/J4iGcRZoGF https:\u2026", "id": "1208470507634544640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470389678100480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:32:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3207396491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "id": "1208470389678100480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470324452433920"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/02cf44a1dQ", "expanded_url": "http://www.azajer.com/index.php/item/1470-una-joven-ludopata-de-27-anos-se-suicida-tras-4-meses-de-adiccion-a-las-tragaperras-online", "display_url": "azajer.com/index.php/item\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marathonbet_es", "id": "756484513123954688"}]}, "in_reply_to_user_id": "756484513123954688", "created_at": "2019-12-21T19:32:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004015853535457282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208469773107040256"}], "text": "@Marathonbet_es https://t.co/02cf44a1dQ no a las casas de apuestas , leed esto y lo entender\u00e9is", "id": "1208470324452433920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470182315876352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:31:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260619279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}], "text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "id": "1208470182315876352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470068046237696"], "created_at": "2019-12-21T19:31:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2364693390", "text": "Juiz matou minha vontade com esse jogo, que se foda esse resultado", "id": "1208470068046237696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470025423732736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:31:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9759222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}], "text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "id": "1208470025423732736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470011838382085"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/02cf44a1dQ", "expanded_url": "http://www.azajer.com/index.php/item/1470-una-joven-ludopata-de-27-anos-se-suicida-tras-4-meses-de-adiccion-a-las-tragaperras-online", "display_url": "azajer.com/index.php/item\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bet365_es", "id": "398836690"}]}, "in_reply_to_user_id": "398836690", "created_at": "2019-12-21T19:31:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004015853535457282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208464299657744384"}], "text": "@bet365_es https://t.co/02cf44a1dQ no a las casas de apuestas", "id": "1208470011838382085"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470008227074050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:31:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132657837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208470008227074050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469920465522688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:30:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196893040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "id": "1208469920465522688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469838336790529"], "created_at": "2019-12-21T19:30:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "49132320", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Arrasca"}, {"start": 155, "end": 169, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Everton Ribeiro"}]}, "text": "Jorge Jesus mexeu mal, n\u00e9? Matou o time colocando o Vitinho no lugar do Arrascaeta. Diego devia ter entrado no lugar do Gerson, se poss\u00edvel. Sem Arrasca e Everton Ribeiro, fica dif\u00edcil.", "geo": {"place_id": "4ced2a0296d13aad"}, "id": "1208469838336790529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469832120836096"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/02cf44a1dQ", "expanded_url": "http://www.azajer.com/index.php/item/1470-una-joven-ludopata-de-27-anos-se-suicida-tras-4-meses-de-adiccion-a-las-tragaperras-online", "display_url": "azajer.com/index.php/item\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bet365_es", "id": "398836690"}]}, "in_reply_to_user_id": "398836690", "created_at": "2019-12-21T19:30:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004015853535457282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208467951403315200"}], "text": "@bet365_es https://t.co/02cf44a1dQ no a las casas de apuestas", "id": "1208469832120836096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469786394550272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:30:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923418115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "id": "1208469786394550272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469758905081857"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/sDdIs2Vjpj", "expanded_url": "http://www.noticiasbauldenadie.net/2019/12/sigue-fea-la-cosa-hombre-asesina-su.html?m=1", "display_url": "noticiasbauldenadie.net/2019/12/sigue-\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:30:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801810369169608704", "text": "SIGUE FEA LA COSA!! Hombre asesina a su pareja y luego se suicida en Hato Mayor https://t.co/sDdIs2Vjpj", "id": "1208469758905081857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469687174078464"], "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/02cf44a1dQ", "expanded_url": "http://www.azajer.com/index.php/item/1470-una-joven-ludopata-de-27-anos-se-suicida-tras-4-meses-de-adiccion-a-las-tragaperras-online", "display_url": "azajer.com/index.php/item\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "bwin", "id": "1486266774458974212"}]}, "in_reply_to_user_id": "48642111", "created_at": "2019-12-21T19:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004015853535457282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208468765131845634"}], "text": "@bwin https://t.co/02cf44a1dQ lean esto", "id": "1208469687174078464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469687027171329"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ic4iV61tEf", "expanded_url": "http://bit.ly/2PK93Gz", "display_url": "bit.ly/2PK93Gz", "status": 404, "unwound_url": "https://noticialdia.com/2019/12/dos-personas-se-lanzan-desde-el-cuarto-piso-del-sambil-caracas/?utm_campaign=twitternad&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.76, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27066139", "text": "Padre lanza a su peque\u00f1a hija desde el cuarto piso del Sambil Caracas y luego se suicida https://t.co/Ic4iV61tEf", "id": "1208469687027171329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469683617370113"], "created_at": "2019-12-21T19:29:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "754835971498270720", "text": "Esse jogo vai matar algu\u00e9m do cora\u00e7\u00e3o, se n\u00e3o j\u00e1 matou", "id": "1208469683617370113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469679066537985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:29:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176338740995862528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208469679066537985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469674859618304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bestofjurnee", "id": "1072826515296059392"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 136, "probability": 0.8646, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "in_reply_to_user_id": "1072826515296059392", "created_at": "2019-12-21T19:29:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "802568354162679808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208469059504922625"}], "text": "@bestofjurnee Cu\u00e1nta pasi\u00f3n!!!!\nNo la desperdicies... enfocala en algo bueno y contundente..\nTe invit\u00f3 a leer los c\u00f3mics!!!\nY para ser DC ...siendo o no trajes...dan mucho que desear... Pasa el caso como en escuadr\u00f3n suicida", "id": "1208469674859618304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469565996294144"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/02cf43SpPg", "expanded_url": "http://www.azajer.com/index.php/item/1470-una-joven-ludopata-de-27-anos-se-suicida-tras-4-meses-de-adiccion-a-las-tragaperras-online", "display_url": "azajer.com/index.php/item\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marathonbet_es", "id": "756484513123954688"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "BasketZaragoza", "id": "1308345271374487553"}]}, "in_reply_to_user_id": "756484513123954688", "created_at": "2019-12-21T19:29:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004015853535457282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208469243316129797"}], "text": "@Marathonbet_es @BasketZaragoza https://t.co/02cf43SpPg lean estas cosas por favor", "id": "1208469565996294144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469477538574345"], "created_at": "2019-12-21T19:29:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745329627258847232", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "arraxca"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9verton"}]}, "text": "Matou o time tirando arraxca e \u00c9verton brinca muito se fude", "id": "1208469477538574345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469349855637505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lorenind", "id": "1267615594557460480"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}]}, "in_reply_to_user_id": "308172112", "created_at": "2019-12-21T19:28:39.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71948619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208236645125898241"}], "text": "@lorenind Robin Williams se suicida al final", "id": "1208469349855637505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469300375433222"], "created_at": "2019-12-21T19:28:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997290041440440320", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6369, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Rodinei t\u00e1 parecendo o pistoleiro do esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkk", "id": "1208469300375433222"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469227474227201"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/PsCURlZ1L0", "expanded_url": "https://t.co/PsCURlZ1L0", "display_url": "t.co/PsCURlZ1L0"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:28:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4221999999", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u274e\nse popularizou:\u274e\ndiretoria: \u274e\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274e https://t.co/PsCURlZ1L0", "id": "1208469227474227201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469214291529733"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:28:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220611607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208469214291529733"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468952244015105"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/02cf44a1dQ", "expanded_url": "http://www.azajer.com/index.php/item/1470-una-joven-ludopata-de-27-anos-se-suicida-tras-4-meses-de-adiccion-a-las-tragaperras-online", "display_url": "azajer.com/index.php/item\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1207620824104091648", "created_at": "2019-12-21T19:27:05.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004015853535457282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208397060111814656"}], "text": "@TsartasEmm https://t.co/02cf44a1dQ", "id": "1208468952244015105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468948968255490"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rajizito", "id": "1525077476182999042"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}]}, "in_reply_to_user_id": "2675884702", "created_at": "2019-12-21T19:27:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4904829747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208467835690897408"}], "text": "@Rajizito Rafinha quase se matou", "id": "1208468948968255490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468947605045249"], "created_at": "2019-12-21T19:27:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4916448472", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Adrio"}]}, "text": "C\u00e9sar Adrio, non \u00eda pola r\u00faa e decidiu matar \u00e1 primeira persoa que se atopou por diante. Matou a unha muller que non quixo seguir con el. Se iso non \u00e9 machista non sei qu\u00e9 carallo o \u00e9.", "id": "1208468947605045249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468867187478528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}]}, "in_reply_to_user_id": "281769300", "created_at": "2019-12-21T19:26:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869569027848404994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208413342823591939"}], "text": "@meiermq @rosamariabartra Pero si ella es la Corrupta u olvidan q omiti\u00f3 incluir al Suicida u blind\u00f3 a Chavarry e Hinostroza \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "id": "1208468867187478528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468826574262272"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/aJzJPPd09g", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6WJ1urHGZa/?igshid=177njbm6uw4so", "display_url": "instagram.com/p/B6WJ1urHGZa/\u2026"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.4179, "type": "Place", "normalized_text": "ial Sa"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:26:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085938748142116864", "text": "\ud83d\udc73\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc73\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude32\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d  V\u00eddeo del momento en que padre lanza a su hija de 4 a\u00f1os al vac\u00edo y despu\u00e9s se suicida\nViernes 20 de diciembre. En el Centro Comercial Sambil, ubicado en\u00a0Caracas, un padre arroj\u00f3 a su\u00a0hija de\u2026 https://t.co/aJzJPPd09g", "id": "1208468826574262272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468752163115009"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:26:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835699454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208468752163115009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468739366227969"], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/02cf44a1dQ", "expanded_url": "http://www.azajer.com/index.php/item/1470-una-joven-ludopata-de-27-anos-se-suicida-tras-4-meses-de-adiccion-a-las-tragaperras-online", "display_url": "azajer.com/index.php/item\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BItsmary", "id": "1498237200445681668"}]}, "in_reply_to_user_id": "1054789550923530242", "created_at": "2019-12-21T19:26:14.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004015853535457282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208433074528309249"}], "text": "@BitsMary https://t.co/02cf44a1dQ", "id": "1208468739366227969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468634919723008"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/02cf44a1dQ", "expanded_url": "http://www.azajer.com/index.php/item/1470-una-joven-ludopata-de-27-anos-se-suicida-tras-4-meses-de-adiccion-a-las-tragaperras-online", "display_url": "azajer.com/index.php/item\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:25:49.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004015853535457282", "text": "https://t.co/02cf44a1dQ", "id": "1208468634919723008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468487934488576"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/HcmuYlKXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/marcosdvxx/status/1208466166890553344", "display_url": "twitter.com/marcosdvxx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:25:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "811326384765186049", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HcmuYlKXGt", "id": "1208468487934488576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468347072978944"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:24:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860857725764370432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208468347072978944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468293406908424"], "created_at": "2019-12-21T19:24:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102797298", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7231, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n 6"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.3135, "type": "Other", "normalized_text": "sountrack"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n 6 tiene lo que una pel\u00edcula de balazos y coches debe tener, palomera y ya. \n\nPero amonos con el sountrack suicida que tiene 10/10", "id": "1208468293406908424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468280505249794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Adictisima", "id": "10418762"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "mendozavanessa", "id": "127406388"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:24:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975531586644045824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208384180423479296"}], "text": "RT @Adictisima: @mendozavanessa @AsambleaVE Son polic\u00ecas? resuelven casos? son psic\u00f2logos que no m\u00e0s ver el caso ya tienen claro por qu\u00e8 se\u2026", "id": "1208468280505249794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468115996266499"], "created_at": "2019-12-21T19:23:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "133016757", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Papa Francisco"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 100, "tag": "LosDosPapas"}]}, "text": "C\u00f3mo se suicida un argentino?\nSe sube sobre su ego y se tira desde ah\u00ed.\nPapa Francisco. #LosDosPapas", "id": "1208468115996266499"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468100250771457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GabrielaSemeria", "id": "1542819975081107457"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:23:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891035024996347904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208459934955954176"}], "text": "RT @GabrielaSemeria: Un argentino se suicida subi\u00e9ndose a su ego y saltando WHEZEEEEEE----", "id": "1208468100250771457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468094022234112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:23:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987996306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208468094022234112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468061474492418"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "WTF"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.9016, "type": "Other", "normalized_text": "death star"}]}, "in_reply_to_user_id": "11436952", "created_at": "2019-12-21T19:23:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1630468711", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208464958775685120"}], "text": "@izzynobre Essa cena foi um puta erro de roteiro, eu como uma pessoa que gostou desse filme fiquei WTF com essa cena, pq tipo se eles podem fazer isso pq n fizeram na death star? Eles perderam mt mais naves na batalha doq mandando um ataque suicida de 1 ou 2.", "id": "1208468061474492418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468044231647232"], "created_at": "2019-12-21T19:23:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073564208070082561", "text": "Pqp algu\u00e9m me suicida", "id": "1208468044231647232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468005769924609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NazaMarin", "id": "419223125"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:23:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721845992534974464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208426151460380673"}], "text": "RT @NazaMarin: alguien para hacer un pacto suicida", "id": "1208468005769924609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208467853583798272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RandolVirguez", "id": "2478989736"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "agriculgada", "id": "3062717998"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7936, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "in_reply_to_user_id": "2478989736", "created_at": "2019-12-21T19:22:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2285621220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208421148297482246"}], "text": "@RandolVirguez @agriculgada @ReporteYa \u00bfEs necesario colocar este tipo de im\u00e1genes para hablar de este suceso ocurrido en el Sambil? Hay que ser tan enfermo como el suicida-homicida", "id": "1208467853583798272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208467753906114560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.574, "type": "Place", "normalized_text": "Pal\u00e1cio do palpatine"}]}, "in_reply_to_user_id": "11436952", "created_at": "2019-12-21T19:22:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047881374294839296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208466524291256320"}], "text": "@izzynobre Ataque suicida de hyperdrive l\u00e1 no Pal\u00e1cio do palpatine = acabou epis\u00f3dio 4-6", "id": "1208467753906114560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208467706812469248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:22:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327841892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}], "text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "id": "1208467706812469248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208467552311160833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:21:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080352563218841601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "id": "1208467552311160833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208467463765155842"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/mnTQrbxETD", "expanded_url": "http://atacandodigital.blogspot.com/2019/12/hombre-ahorca-mujer-y-luego-se-suicida.html?m=1", "display_url": "atacandodigital.blogspot.com/2019/12/hombre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://atacandodigital.blogspot.com/2019/12/hombre-ahorca-mujer-y-luego-se-suicida.html?m=1"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.6543, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:21:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149732985", "text": "Hombre mata a pu\u00f1aladas mujer y luego se ahorca en Hato Mayor https://t.co/mnTQrbxETD", "id": "1208467463765155842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208467408157134849"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caboklo1", "id": "1188614357330079749"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "tchan"}]}, "in_reply_to_user_id": "1188614357330079749", "created_at": "2019-12-21T19:20:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633846984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208467284915871745"}], "text": "@caboklo1 meu filho morreu aqui eh o pai do tchan ele se matou", "id": "1208467408157134849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208467406328401921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:20:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2555174437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208467406328401921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208467298891304960"], "created_at": "2019-12-21T19:20:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726933328281128960", "text": "Esqueci p n\u00famero do disque suicida", "id": "1208467298891304960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208467295909163015"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:20:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788178542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208467295909163015"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208467178888015872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "WWSMEXICO", "id": "1674656046"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "hetzzaMexico", "id": "832689254606204928"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:20:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946221036336484357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208207748011319296"}], "text": "RT @WWSMEXICO: La suicida del ring, @hetzzaMexico tiene un mensaje para todos ustedes, previo a nuestra ultima funcion del a\u00f1o...\n\n@circovo\u2026", "id": "1208467178888015872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208466920690896896"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:19:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031233144995774471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208466920690896896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208466886469595136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "legadaodamassa", "id": "3875236456"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Man\u00e9"}]}, "in_reply_to_user_id": "3875236456", "created_at": "2019-12-21T19:18:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824282542308282369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208466773651206186"}], "text": "@legadaodamassa Falta foi, Rafinha quase matou o Man\u00e9 kkkk, s\u00f3 n\u00e3o sei se foi dentro da \u00e1rea", "id": "1208466886469595136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208466803489464320"], "created_at": "2019-12-21T19:18:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1918370976", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "id": "1208466803489464320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208466768802529281"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:18:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169600596405563404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208466768802529281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208466552363868161"], "created_at": "2019-12-21T19:17:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786359520922664960", "text": "Kibe \n\ntabelinha dos \"corrompidos\"\ud83d\ude08\n- j\u00e1 roubou+10\n-corta fila+10\n-sexo antes do casamento+10\n-beijo em pessoa do msm sexo+10\n-pegou pessoas mais velhas+10\n-matou aula+10\n-colou na prova+10\n-mentiu pr conseguir algo+10\n-traiu+10\n-se masturba+10\n-\u00e9 viciado em algo+10\n\nme: 30 ufa", "id": "1208466552363868161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208466495832870912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:17:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963576270788345856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208466495832870912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208466112976801792"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/dbnS71p8E4", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:15:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122294258", "text": "Una pareja de abuelitos se suicid\u00f3 porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/dbnS71p8E4", "id": "1208466112976801792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208466057201176577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "in_reply_to_user_id": "11436952", "created_at": "2019-12-21T19:15:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1166099051475021824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208464958775685120"}], "text": "@izzynobre 1: Porque \u00e9 um ataque suicida\n2: Porque deve ter sido uma ideia nova", "id": "1208466057201176577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465983142281217"], "created_at": "2019-12-21T19:15:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134629191507488768", "text": "Como se suicida un argentino?\nSe monta en su ego y salta desde ah\u00ed.", "id": "1208465983142281217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465960547573761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:15:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899789457104220160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1208465960547573761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465929983709185"], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/wLgZ6FC9o3", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24ve/status/1208377341505949696", "display_url": "twitter.com/NTN24ve/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:15:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84871921", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208377341505949696"}], "text": "Uds son bien mamaguebos. En el v\u00eddeo se ve claramente que: UN HOMBRE ASESIN\u00d3 A SU HIJA Y LUEGO SE SUICIDA.\n\nNo se presume nada. Rid\u00edculos. https://t.co/wLgZ6FC9o3", "id": "1208465929983709185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465875650719745"], "created_at": "2019-12-21T19:14:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1485922128", "text": "se esse semestre me matou imagine o pr\u00f3ximo que vai ter estat\u00edstica", "id": "1208465875650719745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465868553965568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "zerausm", "id": "494612605"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:14:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036811588429377536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208258620477116417"}], "text": "RT @zerausm: @ibepacheco Me da igual la muerte de unos ladrones en plena celebraci\u00f3n de su saqueo. Llenos de oro, rodeados de mujeres. Vein\u2026", "id": "1208465868553965568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465849830563840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatriciaG9dj", "id": "263770074"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4008, "type": "Place", "normalized_text": "Rei"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:14:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777122308108480512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208448990238461952"}], "text": "RT @PatriciaG9dj: La crisis de quienes producen alimentos es mundial.\nEn Australia un productor se suicida cada 4 d\u00edas, 1 por semana en Rei\u2026", "id": "1208465849830563840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465809951076352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:14:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937410635549302784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "id": "1208465809951076352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465757585186816"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:14:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35546690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208465757585186816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465743551094786"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:14:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3074397992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208465743551094786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465740904439808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:14:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197955490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208465740904439808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465633999867905"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:13:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288460390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208465633999867905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465596419125248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lugocastle", "id": "61360085"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fmonroy", "id": "764036"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:13:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64206357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208442109134594048"}], "text": "RT @lugocastle: @fmonroy Un tipo de varios tipos de suicidio. En este caso el suicida decide tomar la vida de su ser querido pues estima qu\u2026", "id": "1208465596419125248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465596410662913"], "created_at": "2019-12-21T19:13:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55918347", "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 70", "id": "1208465596410662913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465296706682881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:12:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24430870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208465296706682881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465282056015872"], "created_at": "2019-12-21T19:12:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120346019403902981", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Diego alves"}]}, "text": "Diego alves se matou pra pegar essa bola", "id": "1208465282056015872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465269179465728"], "created_at": "2019-12-21T19:12:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227781486", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208382827978473473"}], "text": "RT @Beatleana1: No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u2026", "id": "1208465269179465728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465189718417409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:12:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410228042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208465189718417409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465093123624960"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/15itQeCIco", "expanded_url": "https://t.co/15itQeCIco", "display_url": "t.co/15itQeCIco"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:11:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "885755707282386944", "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 90 https://t.co/15itQeCIco", "id": "1208465093123624960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208465048735297536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NandoJRocha", "id": "100019889"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Fernand\u00e3o"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Mota"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:11:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3745064961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208444098597785600"}], "text": "RT @NandoJRocha: Todo Mundial eu lembro do que o Fernand\u00e3o se disp\u00f4s a fazer pelo time naquele jogo. Jogou atr\u00e1s marcando o Thiago Mota e a\u2026", "id": "1208465048735297536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464949812629504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:11:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627609592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208464949812629504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464870158536704"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8H6pGS8Kvm", "expanded_url": "https://twitter.com/Kfortuit/status/1208464870158536704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8H6pGS8Kvm", "media_key": "7_1208463784714686464"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 254, "tag": "Jouvet"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "Film"}, {"start": 261, "end": 268, "tag": "Cin\u00e9ma"}, {"start": 269, "end": 278, "tag": "Flandres"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:10:51.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "162869286", "text": "\u00ab Cet \u00c9rasme me brise le cul ! \u00bb\n\n...magnifique mot de Delphin (assis sur l\u2019\u00c9loge de la folie). L'acteur nain se suicida 3 ans plus tard, apr\u00e8s avoir jou\u00e9 dans 5 films, dont le Z\u00e9ro de conduite de Vigo.\n\nLa Kermesse H\u00e9roique\nJacques Feyder (1935)\n#Jouvet #Film #Cin\u00e9ma #Flandres https://t.co/8H6pGS8Kvm", "id": "1208464870158536704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464837078110209"], "created_at": "2019-12-21T19:10:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258133344", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208453104900943877"}], "text": "RT @camilotti_rafa: Talvez o cl\u00e3 Bolsonaro n\u00e3o tenha nada haver, diretamente,  com a morte de Marielle Franco.  Mas voc\u00ea j\u00e1 pensou se a bal\u2026", "id": "1208464837078110209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464831726018560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:10:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580266554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208464831726018560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464824298016768"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/VfPp344Rtb", "expanded_url": "https://twitter.com/RandolVirguez/status/1208421148297482246", "display_url": "twitter.com/RandolVirguez/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:10:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882629143891980288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208421148297482246"}], "text": "TREMENDO HIJO DE PUTA!!\nEl Padre lanza a su hija al vaci\u00f3 y despu\u00e9s el tambi\u00e9n se suicida https://t.co/VfPp344Rtb", "id": "1208464824298016768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464809970286593"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/d9NDl2RIhl", "expanded_url": "https://youtu.be/ogKnEunbyUU", "display_url": "youtu.be/ogKnEunbyUU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ogKnEunbyUU&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "Representantes"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:10:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "560312739", "text": "\"La C\u00e1mara de Representantes aprueba el Impeachment contra Trump: \"Es una marcha SUICIDA\"\" en YouTube https://t.co/d9NDl2RIhl", "id": "1208464809970286593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464789187579904"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/DmtwTTsCSD", "expanded_url": "https://t.co/DmtwTTsCSD", "display_url": "t.co/DmtwTTsCSD"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:10:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "891171542729711617", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/DmtwTTsCSD", "id": "1208464789187579904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464784758362112"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/7OiHCwQi4u", "expanded_url": "https://t.co/7OiHCwQi4u", "display_url": "t.co/7OiHCwQi4u"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:10:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348033049", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u2705 \ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/7OiHCwQi4u", "id": "1208464784758362112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464781990080512"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:10:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051995210018955264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208464781990080512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464761245126656"], "created_at": "2019-12-21T19:10:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "199377397", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "TheTwoPopes"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "TheTwoPopes"}]}, "text": "\"... Yo soy argentino. \u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta de ah\u00ed ..\" #TheTwoPopes.", "id": "1208464761245126656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464657033367553"], "created_at": "2019-12-21T19:10:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174719389435879426", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8504, "type": "Other", "normalized_text": "BULLYING"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.8077, "type": "Other", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "text": "Quedan como payasos dese\u00e1ndole la muerte a alguien y luego cuando alg\u00fan idol  se suicida por BULLYING andan llorando, haciendo #, videos, fotos, etc contra el BULLYING.\nCreen que pueden desearle la muerte a alguien porque lo odia nomas, que pena que dan.", "id": "1208464657033367553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464622979878917"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:09:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304172698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208464622979878917"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464607259566085"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:09:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090018401479806976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208464607259566085"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464584388030464"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uHxPwexbzz", "expanded_url": "https://twitter.com/AngeloPaiva19/status/1206940302524715015", "display_url": "twitter.com/AngeloPaiva19/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:09:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824541872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206940302524715015"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/uHxPwexbzz", "id": "1208464584388030464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464538632425473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:09:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833741794911338497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208464538632425473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464476288307200"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/4YMGENIiBA", "expanded_url": "https://t.co/4YMGENIiBA", "display_url": "t.co/4YMGENIiBA"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:09:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010965290610581505", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:  \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u2705 \ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/4YMGENIiBA", "id": "1208464476288307200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464294934798336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GabrielaSemeria", "id": "1542819975081107457"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:08:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767177298277601280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208459934955954176"}], "text": "RT @GabrielaSemeria: Un argentino se suicida subi\u00e9ndose a su ego y saltando WHEZEEEEEE----", "id": "1208464294934798336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464266916876288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:08:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341123036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208464266916876288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464015439077376"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:07:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3063341747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208464015439077376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464011815088128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:07:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2577735318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208464011815088128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208463938578460672"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:07:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110216139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208463938578460672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208463839307685888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Naku_xD", "id": "780858966129598464"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "xaviromeo84", "id": "3981601035"}]}, "in_reply_to_user_id": "780858966129598464", "created_at": "2019-12-21T19:06:46.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133240041755381760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208426092152922112"}], "text": "@Naku_xD @xaviromeo84 Al final tot es un somni i en novita es suicida am el ganivet d'untar la mantega", "id": "1208463839307685888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208463785838731264"], "created_at": "2019-12-21T19:06:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1726048213", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "JJ"}]}, "text": "JJ muito suicida \nSocorro\nOlha essas altera\u00e7\u00f5es", "geo": {"place_id": "6cbb3f4902362745"}, "id": "1208463785838731264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208463592753729536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:05:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200516788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208463592753729536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208463529487024129"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "2luizy", "id": "1176614487153160193"}]}, "in_reply_to_user_id": "1175809767593394178", "created_at": "2019-12-21T19:05:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1174719389435879426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208353035753283584"}], "text": "@2luizy Que pena desearle la muerte a alguien que ni conoces, luego lloran porque se suicida alg\u00fan idol por bullying y andan \"no al bullying \ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\".", "id": "1208463529487024129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208463388159938560"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/AMM6fW6j0E", "expanded_url": "https://t.co/AMM6fW6j0E", "display_url": "t.co/AMM6fW6j0E"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:04:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "720419957478010880", "text": "Torcer pra time que matou 10 adolescentes queimados e se nega a pagar indeniza\u00e7\u00e3o \u00e0s fam\u00edlias? Eu fico com os ladr\u00f5es de ouro https://t.co/AMM6fW6j0E", "id": "1208463388159938560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208463385014276096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:04:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050371498488287233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "id": "1208463385014276096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208463380375162880"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:04:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981484394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208463380375162880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208463341330415616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:04:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36493345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208463341330415616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208463208048140296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:04:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510783329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208463208048140296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208462999402491905"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/e6UAeX3dEW", "expanded_url": "https://t.co/e6UAeX3dEW", "display_url": "t.co/e6UAeX3dEW"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:03:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010347988", "text": "El h\u00e9roe suicida de la izquierda, que tanto da\u00f1o hizo a nuestro pa\u00eds \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/e6UAeX3dEW", "id": "1208462999402491905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208462916367912962"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:03:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204906374557261826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208462916367912962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208462878006755330"], "created_at": "2019-12-21T19:02:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070479397680005120", "text": "tbm sonhei hoje que uma mulher se suicidou pulando de um pr\u00e9dio enquanto eu olhava pela janela...\n\nme deu uma sensa\u00e7\u00e3o horr\u00edvel  \ud83d\ude23", "id": "1208462878006755330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208462809887100930"], "created_at": "2019-12-21T19:02:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406214451", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}]}, "text": "O F\u00e1bio se inspirou na mulher que matou o marido, o carinha das pipocas", "id": "1208462809887100930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208462789112668160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:02:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513323989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "id": "1208462789112668160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208462713049034752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:02:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158575358159007744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "id": "1208462713049034752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208462672850763776"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:02:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190143759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208462672850763776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208462663115825154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:02:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195529402572050433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208462663115825154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208462659504484358"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/NP4ntoSy9r", "expanded_url": "https://twitter.com/ch7_henrique/status/1208416861668466689", "display_url": "twitter.com/ch7_henrique/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 264, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Dilermando Cruz"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:02:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2438936860", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208416861668466689"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nSdds Dilermando Cruz \ud83d\ude23 https://t.co/NP4ntoSy9r", "id": "1208462659504484358"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208462655230545925"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/WBScisWFK2", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelH88738737/status/1208462655230545925/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBScisWFK2", "media_key": "3_1208462649215852545"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:02:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "954909637102522368", "text": "Descansen en paz nuestros hermanos del accidente de r\u00e1pidos del sur y el tr\u00e1iler suicida https://t.co/WBScisWFK2", "id": "1208462655230545925"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208462609411985409"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:01:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779110639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208462609411985409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208462546749054976"], "created_at": "2019-12-21T19:01:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80689859", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208382827978473473"}], "text": "RT @Beatleana1: No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u2026", "id": "1208462546749054976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208462431594389505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5245, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:01:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97535763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208234845253591041"}], "text": "RT @hectoralonso: Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co\u2026", "id": "1208462431594389505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208462190702977025"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:00:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083905799246807041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208462190702977025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208461936997916673"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:59:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2559343241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208461936997916673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208461849215275011"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "duuda_belarmino", "id": "291805029"}]}, "in_reply_to_user_id": "291805029", "created_at": "2019-12-21T18:58:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2962914664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208446866565877760"}], "text": "@duuda_belarmino uma coisa mais suicida", "id": "1208461849215275011"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208461684223987712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "in_reply_to_user_id": "68861723", "created_at": "2019-12-21T18:58:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199369946536534016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208411467848007680"}], "text": "@Lauraggils @RevistaSemana @DCoronell @MJDuzan @DanielSamperO \u00bfSuicida?, por interpretar el querer nacional, como Noticias Uno?, con la diferencia de que aqu\u00ed no hay compromisos publicitarios que burlen las fuerzas del mercado.", "id": "1208461684223987712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208461436122472448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "20cmTu", "id": "1548115958379978752"}]}, "in_reply_to_user_id": "1139586454391332865", "created_at": "2019-12-21T18:57:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139949576188829698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208435884821024768"}], "text": "@20cmTu Ba\u00f1ar un gato es un acto suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1208461436122472448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208461431978504192"], "created_at": "2019-12-21T18:57:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40491525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "id": "1208461431978504192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208461375976042496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:56:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17523693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208461375976042496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208461286733778944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:56:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048223067347058688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208461286733778944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208461266819436544"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:56:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215055906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208461266819436544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208461123399405568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:55:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81150748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "id": "1208461123399405568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208461118164877318"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:55:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4730325195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208461118164877318"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208461110288015362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:55:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1556282023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}], "text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "id": "1208461110288015362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208460861603557389"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:54:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4290676452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208460861603557389"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208460722201595904"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:54:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128240925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208371556910555136"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "id": "1208460722201595904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208460586184409088"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:53:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071457647331729408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208460586184409088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208460524876390400"], "created_at": "2019-12-21T18:53:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967570302933880837", "text": "vo parar com esses rol\u00ea suicida puts n\u00e3o aguento mais n\u00e3o", "id": "1208460524876390400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208460398535544832"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:53:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949995753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208460398535544832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208460373499748352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:52:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69883903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208460373499748352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208460368391131136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GabrielaSemeria", "id": "1542819975081107457"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:52:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765015364002574336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208459934955954176"}], "text": "RT @GabrielaSemeria: Un argentino se suicida subi\u00e9ndose a su ego y saltando WHEZEEEEEE----", "id": "1208460368391131136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208460248752766976"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:52:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539368625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208460248752766976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208460242029350912"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/WAsHLs12u7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6WF87-A5NY/?igshid=o8h76s72x44j", "display_url": "instagram.com/p/B6WF87-A5NY/\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.6502, "type": "Place", "normalized_text": "Llano Bani"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.6637, "type": "Place", "normalized_text": "Ban\u00ed"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 98, "tag": "NoticiasDeBani"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:52:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468011136", "text": "Joven se suicida ahorc\u00e1ndose en el sector La \u00f1is de la comunidad del Llano Bani\n\n\ud83e\udd6d #NoticiasDeBani \ud83e\udd6d |\ud83c\udde9\ud83c\uddf4| El llano, Ban\u00ed.- Una jovencita de 19 a\u00f1os de edad, la cual viv\u00eda sola en calle 2 del sector La \u00d1is de la\u2026 https://t.co/WAsHLs12u7", "id": "1208460242029350912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208460185326501888"], "created_at": "2019-12-21T18:52:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056010115894120448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208434693642821632"}], "text": "RT @x_lucila_x: Un d\u00eda estoy re suicida y al otro re positiva jajajaj ysi si soy hermosa nie", "id": "1208460185326501888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208460177197821952"], "created_at": "2019-12-21T18:52:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55897921", "text": "Sobre el caso de la chica suicida con motosierra : Wey, no me animo a quitarme la cera de la vulva yo sola, no me chinguen que me voa descuartizar.", "id": "1208460177197821952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208460091491528706"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CollaSantesteve", "id": "986305875672551424"}]}, "in_reply_to_user_id": "986305875672551424", "created_at": "2019-12-21T18:51:52.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4264198216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208434660197445633"}], "text": "@CollaSantesteve Crec que el TJUE m\u00e9s aviat ha alli\u00e7onat sobre la import\u00e0ncia de complir les seves pr\u00f2pies lleis. \u00c9s normal, si el joc es basa en les normes que ha fet la banca, ets la banca i tots els jugadors t'estan mirant, series una mica su\u00efcida (i est\u00fapid) si provessis de fer trampes.", "id": "1208460091491528706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208460065323278336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "adeferr", "id": "195435263"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:51:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162524547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190316060299264"}], "text": "RT @adeferr: Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el ent\u2026", "id": "1208460065323278336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208459973384134657"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:51:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229143864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208459973384134657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208459946595176456"], "created_at": "2019-12-21T18:51:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28196258", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.8644, "type": "Other", "normalized_text": "don't fuck with cats"}]}, "text": "To assistindo don't fuck with cats e 1 - j\u00e1 pausei v\u00e1rias vezes pra chorar pq como algu\u00e9m tortura um animal? e 2 - am I supposed to feel bad pelo cara que se matou por causa do hate pq acharam que ele era o cara do primeiro v\u00eddeo? a criatura colocou fogo num gato numa gaiola!", "id": "1208459946595176456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208459934955954176"], "created_at": "2019-12-21T18:51:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "921461264731328512", "text": "Un argentino se suicida subi\u00e9ndose a su ego y saltando WHEZEEEEEE----", "id": "1208459934955954176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208459871655358465"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:51:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42603300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208459871655358465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208459865674436610"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ssisT1PKcF", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgdioogo/status/1208421899904147457", "display_url": "twitter.com/crvgdioogo/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:50:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025907844711890945", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208421899904147457"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ssisT1PKcF", "id": "1208459865674436610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208459850818183168"], "created_at": "2019-12-21T18:50:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "142787706", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5978, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5141, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "text": "Triste la noticia del suicida en el Sambil Caracas.Hoy me siento igual de desesperanzada como el 7 Feb.2019 cuando en Colombia una joven madre se lanza de un puente con su hijo de 10.\nNo somos NADIE para juzgar a los dem\u00e1s.\nSolo le pido a Dios que considere sus situaciones.", "id": "1208459850818183168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208459844514189313"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:50:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969080949429489664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208459844514189313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208459763576647682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:50:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3279004790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "id": "1208459763576647682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208459618961313792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:49:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78195630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208459618961313792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208459552972267522"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:49:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551462619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}], "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "id": "1208459552972267522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208459323761987585"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/43SJAYLCqb", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/M3u7sK", "display_url": "goo.gl/fb/M3u7sK"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8035, "type": "Place", "normalized_text": "Llano Bani"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:48:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435722382", "text": "Joven se suicida ahorc\u00e1ndose en el sector La \u00f1is de la comunidad del Llano Bani https://t.co/43SJAYLCqb", "id": "1208459323761987585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208459278266380290"], "created_at": "2019-12-21T18:48:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "871817940332576770", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 259, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "Espert"}]}, "text": "Ayer llev\u00e9 al trabajo 2 pandulces (es el plural?) con chocochips q compr\u00e9 para compartir y le prest\u00e9 a alguien mi monitor, fueron mi buena acci\u00f3n del a\u00f1o, ahora vuelvo a ser un asco d persona q golpea cachorros, le recomienda a la gente q vea Escuadr\u00f3n Suicida y vota por Espert?)", "id": "1208459278266380290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208459127380480007"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:48:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972230969058119680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208459127380480007"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208459097525411840"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:47:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3051558138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208459097525411840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208459060091244545"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/9kRn51E13R", "expanded_url": "https://twitter.com/Nyx_Airgetlam/status/1208459060091244545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9kRn51E13R", "media_key": "3_1208459040055025665"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.4464, "type": "Organization", "normalized_text": "DLC"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.571, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.6056, "type": "Other", "normalized_text": "El hombre de"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4254, "type": "Other", "normalized_text": "Acero"}, {"start": 127, "end": 146, "probability": 0.9095, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.6015, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104487135", "created_at": "2019-12-21T18:47:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1104487135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208441962073874434"}], "text": "QUE EL JUEGO ME VINO CON TODOS LOS DLC Y NO LO SAB\u00cdA\n\nTengo los personajes de Arrow, la trilog\u00eda de Nolan, El hombre de Acero, El Escuadr\u00f3n Suicida y un mont\u00f3n de versiones super raras de batman https://t.co/9kRn51E13R", "id": "1208459060091244545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458901877919744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:47:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005944488781602816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208361113735368704"}], "text": "RT @FuerzasMilCol: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aument\u2026", "id": "1208458901877919744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458832730558464"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "fakeghwstin", "id": "4138022158"}]}, "in_reply_to_user_id": "936980575436595203", "created_at": "2019-12-21T18:46:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1050760954135351297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208457244855148545"}], "text": "@impolishbarbie @fakeghwstin ent\u00e3o quer dizer que crist\u00e3o sofre de intoler\u00e2ncia.\n\nmas zuar mu\u00e7ulmano e dizer \"chuta que \u00e9 macumba\" t\u00e1 tranquilo n\u00e9? zuar a religi\u00e3o dos outros pode, mas se a gente exp\u00f5e FATOS da hist\u00f3ria que mostram que a sua matou milh\u00f5es de pessoas por anos, a\u00ed \u00e9 intoler\u00e2ncia", "id": "1208458832730558464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458831661092864"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:46:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282630455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208458831661092864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458808076443648"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:46:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061754688121520129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208458808076443648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458724412493824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:46:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21767412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208458724412493824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458710714114048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:46:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110309546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208458710714114048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458690602373125"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:46:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145909099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208458690602373125"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458658855739392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lugocastle", "id": "61360085"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fmonroy", "id": "764036"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:46:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757692478036275200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208442109134594048"}], "text": "RT @lugocastle: @fmonroy Un tipo de varios tipos de suicidio. En este caso el suicida decide tomar la vida de su ser querido pues estima qu\u2026", "id": "1208458658855739392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458643659722752"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:46:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106449064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208458643659722752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458587451863041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:45:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3256115432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208458587451863041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458558070759424"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:45:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900063527762878465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208458558070759424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458508527685638"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:45:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263665160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}], "text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "id": "1208458508527685638"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458399836323840"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:45:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312265308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208458399836323840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458387123511297"], "created_at": "2019-12-21T18:45:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3581907855", "text": "Acabo de escuchar en la tele el chiste de c\u00f3mo se suicida un argentino", "id": "1208458387123511297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458361978658823"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Ul3r6txX89", "expanded_url": "http://elcandelazo.com/hombre-lanza-a-su-hija-al-vacio-y-luego-se-suicida-en-el-sambil/", "display_url": "elcandelazo.com/hombre-lanza-a\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Cln7CxhoXS", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCandelazoNews/status/1208458361978658823/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cln7CxhoXS", "media_key": "3_1208377381448224768"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3997, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.4336, "type": "Person", "normalized_text": "MP\n\nLee"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "21dic"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "ElCandelazo"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704495653", "text": "#21dic|\u00a1Lamentable! Hombre lanza al vac\u00edo a su hija y luego se suicida\nEl d\u00eda de ayer, fallecieron padre e hija, luego de que este los arrojara a ambos al vac\u00edo en el Sambil de Caracas. El sr era Fiscal del MP\n\nLee m\u00e1s sobre esta noticia en \nhttps://t.co/Ul3r6txX89\n\n#ElCandelazo https://t.co/Cln7CxhoXS", "id": "1208458361978658823"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458151810482176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:44:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020203286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208458151810482176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458102539993089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "perritoamigu", "id": "1048230620860751872"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:43:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3662616740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208458058155921410"}], "text": "RT @perritoamigu: @KelsyIs mi padre muere mi madre llora mi hermana se suicida", "id": "1208458102539993089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458061532352519"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:43:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104585257439895557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "id": "1208458061532352519"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458058155921410"], "in_reply_to_user_id": "3662616740", "created_at": "2019-12-21T18:43:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048230620860751872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208457962668412929"}], "text": "@KelsyIs mi padre muere mi madre llora mi hermana se suicida", "id": "1208458058155921410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208457994729664517"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:43:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837303806526357504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208457994729664517"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208457905172832256"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/TQtwBEvUXv", "expanded_url": "https://twitter.com/Felppsant/status/1208452076247891969", "display_url": "twitter.com/Felppsant/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:43:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "933781292101054465", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/TQtwBEvUXv", "id": "1208457905172832256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208457863405817856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:43:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349510659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208457863405817856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208457848742653952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:42:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179481158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208457848742653952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208457784645148672"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:42:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1486098920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208457784645148672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208457711110758400"], "created_at": "2019-12-21T18:42:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2198243862", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "The Witness"}]}, "text": "Ya he conseguido activar todos los pu\u00f1eteros l\u00e1seres de The Witness\nPr\u00f3xima sesi\u00f3n, el final\nY luego, a conseguir todos los puzzles ambientales con una gu\u00eda porque no soy un suicida", "id": "1208457711110758400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208457699307991042"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/J4iGcRZoGF", "expanded_url": "http://bit.ly/2sNbpLR", "display_url": "bit.ly/2sNbpLR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.4121, "type": "Place", "normalized_text": "C"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.406, "type": "Place", "normalized_text": "C Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:42:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731967175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208456368631496704"}], "text": "RT @RConfidencial: (FOTOS) Era Fiscal de Ministerio Publico el homicida -suicida del C.C Sambil de\u00a0Caracas.- https://t.co/J4iGcRZoGF https:\u2026", "id": "1208457699307991042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208457668832182273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:42:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053814400950382592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208457668832182273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208457663044034560"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:42:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718036400420036608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208457663044034560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208457651517964289"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451834254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208457651517964289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208457620945854464"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/d0bfhEf5Vp", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z9XHyG", "display_url": "bit.ly/2Z9XHyG", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiasdequeretaro.com.mx/2019/12/21/joven-se-suicida-en-el-cerrito/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "El Cerrito"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6614, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:42:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "396049840", "text": "Joven se suicida en El Cerrito - Noticias de Quer\u00e9taro https://t.co/d0bfhEf5Vp", "id": "1208457620945854464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208457585034190850"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:41:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714634458880741376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208457585034190850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208457525231849473"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:41:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946770517989707776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208457525231849473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208457462283677697"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Notvic2", "id": "1161103057251385345"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "ani_ttttta", "id": "4098729575"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161103057251385345", "created_at": "2019-12-21T18:41:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1133797559988883457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208453941643685888"}], "text": "@Notvic2 @ani_ttttta Para mi va a ser como Romeo y Julieta, uno muere o se suicida y el oreo se suicida por amor (alicia)\nAmbos con mismo veneno ser\u00eda genial", "id": "1208457462283677697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208456947856527361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:39:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779345912430792704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "id": "1208456947856527361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208456840633344000"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:38:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151866343056125952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208456840633344000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208456797507538944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:38:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367533740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208456797507538944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208456630263779328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:38:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319145029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "id": "1208456630263779328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208456421341196288"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/d0bfhEwGMX", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z9XHyG", "display_url": "bit.ly/2Z9XHyG"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:37:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396049840", "text": "#Lo\u00daltimo | El cuerpo fue encontrado en las inmediaciones de las v\u00edas del tren \ud83d\udc47\ud83c\udffchttps://t.co/d0bfhEwGMX", "id": "1208456421341196288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208456382653046786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NandoJRocha", "id": "100019889"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Fernand\u00e3o"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Mota"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:37:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72303102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208444098597785600"}], "text": "RT @NandoJRocha: Todo Mundial eu lembro do que o Fernand\u00e3o se disp\u00f4s a fazer pelo time naquele jogo. Jogou atr\u00e1s marcando o Thiago Mota e a\u2026", "id": "1208456382653046786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208456368631496704"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/J4iGcRZoGF", "expanded_url": "http://bit.ly/2sNbpLR", "display_url": "bit.ly/2sNbpLR"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/iJugydhuSi", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1208456368631496704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJugydhuSi", "media_key": "3_1208456366630866945"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "C.C Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:37:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99187264", "text": "(FOTOS) Era Fiscal de Ministerio Publico el homicida -suicida del C.C Sambil de\u00a0Caracas.- https://t.co/J4iGcRZoGF https://t.co/iJugydhuSi", "id": "1208456368631496704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208456290256719873"], "created_at": "2019-12-21T18:36:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713194373412954112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}], "text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "id": "1208456290256719873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208456220354457602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:36:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889828676573028352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208456220354457602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208456193653575683"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:36:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144782459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "id": "1208456193653575683"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208455980100603905"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:35:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162859967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208455980100603905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208455938501312513"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:35:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181834049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208455938501312513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208455934617501705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:35:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40990783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "id": "1208455934617501705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208455816879190018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:34:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846437662517051393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208455816879190018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208455634166931456"], "created_at": "2019-12-21T18:34:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525525606", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5845, "type": "Organization", "normalized_text": "adc"}]}, "text": "Para que sacarle 30 minions al adc contrario si ya va tu supp y se suicida 3 veces hehehe", "id": "1208455634166931456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208455615338754051"], "created_at": "2019-12-21T18:34:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "977122958828294145", "text": "ven\u00eda hablando con un pibe re bien siempre tir\u00e9 la mejor no met\u00ed ning\u00fan comentario suicida ni que me odio ni nadA y reci\u00e9n me dijo me di cuenta que no est\u00e1s conforme con vos misma jsksksj la puta madre acaso sos psic\u00f3logo y no me avisaste", "id": "1208455615338754051"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208455573093658626"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Buhita15", "id": "1198949865763553280"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pollipris", "id": "247772056"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "buho21D"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "buho21D"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:33:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858969579133034496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208372911595241472"}], "text": "RT @Buhita15: @pollipris Jajajajajaja la pobre m\u00e1s de una se suicida jajajajaja #buho21D  \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "id": "1208455573093658626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208455503174623232"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:33:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762375226835472384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208455503174623232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208455403048243202"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/eSjSTLjeiK", "expanded_url": "https://www.primastampa.eu/cronaca-caltanissetta-poliziotto-si-spara-in-casa-muore-suicida/", "display_url": "primastampa.eu/cronaca-caltan\u2026"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/Rb2f7lE39N", "expanded_url": "https://twitter.com/PrimaStampa_eu/status/1208455403048243202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rb2f7lE39N", "media_key": "3_1208455401303429122"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:33:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836297314155253760", "text": "CRONACA CALTANISSETTA - Poliziotto si spara in casa: muore suicida nel garage di casa sua. Sono in corso delle indagini per chiarire quanto accaduto https://t.co/eSjSTLjeiK https://t.co/Rb2f7lE39N", "id": "1208455403048243202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208455353572175872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:33:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030650807644037125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "id": "1208455353572175872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208455303114743808"], "created_at": "2019-12-21T18:32:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939302052412485633", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "id": "1208455303114743808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208455292037541890"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:32:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795136746547777536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "id": "1208455292037541890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208455206972706816"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016796337596030977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208455206972706816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208455205685284864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NandoJRocha", "id": "100019889"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Fernand\u00e3o"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Mota"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:32:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716649644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208444098597785600"}], "text": "RT @NandoJRocha: Todo Mundial eu lembro do que o Fernand\u00e3o se disp\u00f4s a fazer pelo time naquele jogo. Jogou atr\u00e1s marcando o Thiago Mota e a\u2026", "id": "1208455205685284864"}], "includes": {"users": [{"name": "Nachito \ud83c\udf36\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 466, "tweet_count": 6250, "listed_count": 1}, "id": "982016543214194694", "location": "R\u00edo Grande, Argentina ", "username": "Nachito_Ahre"}, {"name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "id": "821869276252532737", "username": "soofidashi"}, {"name": "heliooo\ud83c\udf42COMMS PAUSED", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 115, "tweet_count": 64689, "listed_count": 11}, "id": "773939063174955008", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "HelioDoNot"}, {"name": "\ud83d\udcab \u0573aby \u2728| \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\uf894\ud83c\uddec\ud83c\udde7 SPUK BRAINROT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 579, "tweet_count": 121135, "listed_count": 20}, "id": "921461264731328512", "username": "xGaby_SH"}, {"name": "Lima Duarte de Guarulhos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 271, "tweet_count": 15683, "listed_count": 0}, "id": "3059616310", "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "itsmemari0_"}, {"name": "Bakela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 150, "tweet_count": 69219, "listed_count": 0}, "id": "2803749301", "username": "bakela31"}, {"name": "Mar\u00eda del PRO.#MacriBullrich2023. Grieta moral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12791, "following_count": 8022, "tweet_count": 105973, "listed_count": 15}, "id": "1113824976589807617", "username": "XxiJusticia"}, {"name": "Yeismar Araque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 134, "tweet_count": 17550, "listed_count": 0}, "id": "254653055", "location": "Lima, Peru", "username": "OhYei_"}, {"name": "oiccaF uaM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 143, "tweet_count": 2581, "listed_count": 3}, "id": "1133775426722160642", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "oiccaf"}, {"name": "BomFaccinho (Mascote Semi-oficial)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 183, "tweet_count": 812, "listed_count": 2}, "id": "1133744846156513283", "location": "B\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sitedobom"}, {"name": "Mar\u00eda Braun", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1250, "tweet_count": 62880, "listed_count": 0}, "id": "1008764309189603330", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "MarieBraun27"}, {"name": "Laura Gil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}, "id": "68861723", "location": "Bogot\u00e1", "username": "Lauraggils"}, {"name": "\u03c1r\u0454\u03c4i\u0e17\u043d\u03b1 \ud83d\udca8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 218, "tweet_count": 9733, "listed_count": 0}, "id": "1106901053268738048", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "jemenezes9"}, {"name": "Nando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57823, "following_count": 22989, "tweet_count": 232195, "listed_count": 180}, "id": "100019889", "location": "Covilh\u00e3, Portugal", "username": "NandoJRocha"}, {"name": "Tata \u267b\ufe0f\ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 LULA \u2763\ufe0f Brasil Democr\u00e1tico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 883, "tweet_count": 6209, "listed_count": 1}, "id": "1060327201088946178", "location": "Gua\u00edra, Brasil", "username": "Scrapcoco2"}, {"name": "Flamenguista absoluto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 232, "tweet_count": 9820, "listed_count": 0}, "id": "4867745543", "username": "crfabsoluto"}, {"name": "CENTRAL DA NA\u00c7\u00c3O \u1566\ud83d\ude0e\u1564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434846, "following_count": 1185, "tweet_count": 176881, "listed_count": 446}, "id": "3241296297", "location": "Rio de Janeiro - Petrolina-PE", "username": "centraldanacao"}, {"name": "\u064b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 215, "tweet_count": 8953, "listed_count": 1}, "id": "731564550869372928", "location": "Colombia", "username": "yepes_x"}, {"name": "JotaDeDiez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 94, "tweet_count": 18052, "listed_count": 11}, "id": "788031288", "username": "JotaDe37"}, {"name": "Sil Sanz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 223, "tweet_count": 15591, "listed_count": 0}, "id": "1031615213429288960", "location": "Formosa, Argentina", "username": "Sil_sanz1"}, {"name": "Antena Noticias 7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26887, "following_count": 883, "tweet_count": 119758, "listed_count": 141}, "id": "2471369190", "location": "Santo Domingo", "username": "ANoticias7"}, {"name": "Cob", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 315, "tweet_count": 292101, "listed_count": 34}, "id": "2982617513", "location": "Paesello ", "username": "Cobretti_80"}, {"name": "Keith Tikaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 393, "tweet_count": 67004, "listed_count": 6}, "id": "453279579", "username": "dedaIux"}, {"name": "me llamo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 653, "tweet_count": 4983, "listed_count": 0}, "id": "702138161217015808", "username": "mellamopor"}, {"name": "Juan Guaid\u00f3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2675613, "following_count": 2893, "tweet_count": 48912, "listed_count": 3305}, "id": "39176902", "location": "Vargas", "username": "jguaido"}, {"name": "Marinho Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 945, "tweet_count": 8999, "listed_count": 6}, "id": "78066423", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "mario_ssantiago"}, {"name": "jose a. duran c.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 561, "tweet_count": 100924, "listed_count": 17}, "id": "102239567", "username": "fatjey"}, {"name": "Felipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 142, "tweet_count": 17464, "listed_count": 0}, "id": "1421159366", "location": "Rio de Janeiro", "username": "ffelipenunes_"}, {"name": "Juan Terranova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6517, "following_count": 896, "tweet_count": 74616, "listed_count": 118}, "id": "16786398", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "username": "juanterranova"}, {"name": "Juninho \ud83d\udca5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1348, "tweet_count": 42701, "listed_count": 0}, "id": "1403859355", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "R0bertoJunior"}, {"name": "Caf\u00e9 com Liverpool", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10012, "following_count": 122, "tweet_count": 20856, "listed_count": 31}, "id": "1148778713850494976", "username": "CafecomLFC"}, {"name": "Vladimir Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1205, "tweet_count": 31586, "listed_count": 0}, "id": "877312944652136449", "username": "vladrosan"}, {"name": "Teo Pierre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1289, "tweet_count": 7442, "listed_count": 2}, "id": "449970619", "location": "Uchaux, France", "username": "teoserafini"}, {"name": "nelson mijares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 4769, "tweet_count": 224528, "listed_count": 15}, "id": "2377905949", "location": "EN EL CDSM", "username": "MijaresPop"}, {"name": "INFORMACION VERAZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62990, "following_count": 2151, "tweet_count": 46116, "listed_count": 637}, "id": "76178336", "location": "Massachusetts, USA", "username": "URlibre"}, {"name": "lacactus\ud83e\uddcd\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 234, "tweet_count": 2965, "listed_count": 0}, "id": "1119370333541281792", "location": "Algeciras, Spain\ud83d\udccd", "username": "marinasiles"}, {"name": "H\u00e9ctor Herrera Cabral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55094, "following_count": 2780, "tweet_count": 100895, "listed_count": 94}, "id": "151955407", "location": "R.D", "username": "hectorherrerac"}, {"name": "CDN 37", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1227273, "following_count": 1479, "tweet_count": 860471, "listed_count": 2614}, "id": "145802745", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "CDN37"}, {"name": "Tayn\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 371, "tweet_count": 3133, "listed_count": 0}, "id": "2773488369", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "tbtayna81"}, {"name": "Enlace Nacional RD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "id": "824438812646465538", "location": "Dominican Republic", "username": "Enlace_Nacional"}, {"name": "Patricia Solano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153097, "following_count": 1087, "tweet_count": 85299, "listed_count": 348}, "id": "91379496", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "solanopat"}, {"name": "Marcos Barinas Uribe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9563, "following_count": 1478, "tweet_count": 63157, "listed_count": 53}, "id": "148819649", "username": "marcosbarinas"}, {"name": "pix girl \ud83e\udd11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 1616, "tweet_count": 108184, "listed_count": 3}, "id": "794521026461888512", "location": "errejota", "username": "raytrindad"}, {"name": "Alysson Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 2884, "tweet_count": 73848, "listed_count": 23}, "id": "167955511", "username": "_ARodrigues93"}, {"name": "rian #DRXWIN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 97, "tweet_count": 3671, "listed_count": 0}, "id": "986176253806989312", "username": "syrensoverparis"}, {"name": "Comp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 817, "tweet_count": 56187, "listed_count": 3}, "id": "1135265309441581056", "location": "any pronouns", "username": "Sta_Comp"}, {"name": "pasoapasord", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 60, "tweet_count": 92910, "listed_count": 6}, "id": "2352029509", "username": "pasoapasord"}, {"name": "Mario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 643, "tweet_count": 1721, "listed_count": 0}, "id": "1108534828545249282", "username": "Mario_ordz"}, {"name": "lojadogalego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 13, "tweet_count": 4625, "listed_count": 0}, "id": "989424354", "username": "lojadogalego"}, {"name": "Eliana Andrade B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 309, "tweet_count": 4967, "listed_count": 1}, "id": "954289838", "location": "Maracaibo", "username": "elianabelloso"}, {"name": "Freddy Guevara", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}, "id": "53678101", "location": "Venezuela", "username": "FreddyGuevaraC"}, {"name": "Silvio Netto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 824, "tweet_count": 54084, "listed_count": 44}, "id": "254709550", "username": "siilvionetto"}, {"name": "\ud83d\udc8eMaay\ud83d\udc8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 398, "tweet_count": 8634, "listed_count": 1}, "id": "3157711708", "location": "Avellaneda, Argentina", "username": "MaayyMaidanaa"}, {"name": "Eric Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 93, "tweet_count": 29042, "listed_count": 0}, "id": "942460375232139265", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "EricGarcia1895"}, {"name": "Flamengo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9720354, "following_count": 162, "tweet_count": 268001, "listed_count": 7333}, "id": "59591856", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Flamengo"}, {"name": "Ahhh, Cerveja!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1879, "tweet_count": 14906, "listed_count": 2}, "id": "27655064", "location": "Brasil", "username": "thimeneghiti"}, {"name": "noticiasatiempotv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 804, "tweet_count": 33992, "listed_count": 4}, "id": "242351738", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "username": "noticiaatiempo"}, {"name": "d.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 35, "tweet_count": 4938, "listed_count": 0}, "id": "877261095899213825", "username": "mrc_dre"}, {"name": "Vith\u00f3ria \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 593, "tweet_count": 158095, "listed_count": 2}, "id": "284307726", "location": "Porto Alegre", "username": "vithmessa"}, {"name": "Cristais \ud83d\udc8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 920, "tweet_count": 67937, "listed_count": 0}, "id": "811326384765186049", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Silveira_Chriss"}, {"name": "lujan elvira tocci.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 235, "tweet_count": 115325, "listed_count": 0}, "id": "1065454481469566976", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "LujanTocci"}, {"name": "Patria Libre \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43212, "following_count": 34537, "tweet_count": 280450, "listed_count": 83}, "id": "176669543", "location": "Donde se ejerza el peronismo", "username": "Tano2412"}, {"name": "Jose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4067, "following_count": 1375, "tweet_count": 63618, "listed_count": 22}, "id": "2650863011", "username": "joseluisrubin"}, {"name": "Toni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 931, "tweet_count": 5454, "listed_count": 0}, "id": "2548479757", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "tonicd84"}, {"name": "Um mameluco chamado Marcelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 185, "tweet_count": 128219, "listed_count": 5}, "id": "152360415", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "calazaki"}, {"name": "Informandoyeducando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2125, "tweet_count": 11463, "listed_count": 0}, "id": "749033515191193600", "location": "Nagua, Dominican Republic", "username": "Informayeducan2"}, {"name": "M\u00e1rcio K", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 390, "tweet_count": 23685, "listed_count": 14}, "id": "15597644", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "marcio_k"}, {"name": "Cadelinha do Cetim // TEAM BLACKS\ud83d\udc09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1678, "tweet_count": 15457, "listed_count": 0}, "id": "993914476880687106", "location": "Paris dos tr\u00f3picos", "username": "Isummerborn"}, {"name": "sheppard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 679, "tweet_count": 122214, "listed_count": 1}, "id": "280300053", "location": "Bel\u00e9m", "username": "tabomluan"}, {"name": "Renato Soares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 3195, "tweet_count": 23635, "listed_count": 8}, "id": "2548715386", "location": "Brasil", "username": "Hajji_Renato"}, {"name": "CACTUS24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20893, "following_count": 711, "tweet_count": 572259, "listed_count": 151}, "id": "3534491063", "location": "Punto Fijo, Venezuela", "username": "cactus24noticia"}, {"name": "gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 953, "tweet_count": 25691, "listed_count": 5}, "id": "734899660922441728", "location": "ela/dela", "username": "heygguedes"}, {"name": "duda plus \u00a9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 478, "tweet_count": 19752, "listed_count": 0}, "id": "1019433065993723904", "location": " Safo ilha de lesbos", "username": "duardacoxta"}, {"name": "Jos\u00e9 Alfredo Espinal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 108, "tweet_count": 184892, "listed_count": 20}, "id": "280877178", "location": "Santiago, RD", "username": "josealfredoe"}, {"name": "Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 286, "tweet_count": 30133, "listed_count": 0}, "id": "905447144164925440", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eduardaverao"}, {"name": "Mauro Cordeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 963, "tweet_count": 6373, "listed_count": 19}, "id": "1186480951813197830", "location": "Rio de Janeiro", "username": "maurocordeirojr"}, {"name": "tali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 307, "tweet_count": 51697, "listed_count": 7}, "id": "2280723799", "username": "safismo"}, {"name": "Rommy Rodr\u00edguez M \ud83d\udcbb \ud83d\udeb2 \u26be\ufe0f\ud83d\udcf2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 292, "tweet_count": 17944, "listed_count": 5}, "id": "76400369", "location": "Aqu\u00ed mismo es!", "username": "rommyrod"}, {"name": "Noticia al D\u00eda", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 484085, "following_count": 1444, "tweet_count": 940857, "listed_count": 1358}, "id": "27066139", "location": "Maracaibo, Venezuela.", "username": "noticiaaldia"}, {"name": "FRAN \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 399, "tweet_count": 88680, "listed_count": 5}, "id": "273667986", "location": "Brasil/Brazil Rio de Janeiro", "username": "marstvdforever"}, {"name": "Lua, the eclipse \ud81a\udd10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 587, "tweet_count": 21551, "listed_count": 3}, "id": "962117644940922880", "location": "7\ud83d\udcda", "username": "eutonoceu"}, {"name": "Marc \ud83d\udc51\ud83c\udf97 || \u273f5 days\u273f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 216, "tweet_count": 56101, "listed_count": 11}, "id": "3690956237", "location": "https://www.twitch.tv/marc__vt", "username": "MarcRivera_art"}, {"name": "Monik, con K\ud83c\udf3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 243, "tweet_count": 8066, "listed_count": 0}, "id": "1184312229530873856", "location": "Aragua", "username": "Lemonique__"}, {"name": "Alejan D. Ro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 793, "tweet_count": 61645, "listed_count": 5}, "id": "334451272", "location": "Orbis Tertius", "username": "alejandrobrioc"}, {"name": "Danae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 1251, "tweet_count": 228477, "listed_count": 84}, "id": "32947370", "location": "Sierra Nororiental, Puebla ", "username": "danitafashion"}, {"name": "ROCIO LEON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 260, "tweet_count": 55680, "listed_count": 14}, "id": "139432681", "location": "Lima", "username": "rocioleonrodrig"}, {"name": "Leonardo Rafael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6002, "following_count": 2521, "tweet_count": 109999, "listed_count": 7}, "id": "456922641", "location": "Lima, Peru", "username": "leo_valra"}, {"name": "delf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 613, "tweet_count": 14094, "listed_count": 0}, "id": "3296571236", "username": "delfvillalbaa"}, {"name": "Miss Sunshine \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 532, "tweet_count": 67942, "listed_count": 3}, "id": "141720789", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "AnaPrayers"}, {"name": "J! \u262e\u2665 \u01b8\u04dc\u01b7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 784, "tweet_count": 56432, "listed_count": 0}, "id": "192094629", "location": "Fuckland", "username": "Ohjesica"}, {"name": "AK\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98 PE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1371, "tweet_count": 20572, "listed_count": 0}, "id": "94989825", "location": "Recife", "username": "educbrvet"}, {"name": "Anpekla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2771, "tweet_count": 29497, "listed_count": 4}, "id": "1104120714196668419", "username": "anpekla"}, {"name": "Yaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 41, "tweet_count": 6636, "listed_count": 0}, "id": "1203935004662861824", "username": "mxnicxx"}, {"name": "Emanuel, o Vargas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 1969, "tweet_count": 44924, "listed_count": 5}, "id": "3378893379", "location": "momentaneamente no RJ", "username": "oemanuelvargas"}, {"name": "Anselmo L\u00f3pez Espino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 786, "tweet_count": 17153, "listed_count": 0}, "id": "807818294", "location": "Reynosa", "username": "rolandoalvara10"}, {"name": "Irving Gatell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "username": "IrvingGatell"}, {"name": "Noticias en tiempo real", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 0}, "id": "141627342", "location": "Montero, Bolivia", "username": "TulioNoticias"}, {"name": "maria luiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 217, "tweet_count": 5355, "listed_count": 0}, "id": "3700228042", "username": "mariavolpato_"}, {"name": "aralu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 366, "tweet_count": 10982, "listed_count": 1}, "id": "2859091341", "location": "via l\u00e1ctea", "username": "loveroffhigh"}, {"name": "natalia lafourloko", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1268, "tweet_count": 104541, "listed_count": 8}, "id": "368037321", "location": "Costa Rica", "username": "GrabrielCs"}, {"name": "\u0618ari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13519, "following_count": 9599, "tweet_count": 82457, "listed_count": 7}, "id": "997814019070353408", "location": "cora\u00e7\u00e3o da selena gomez", "username": "tayfoIks"}, {"name": "Deadrender2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1413, "tweet_count": 220414, "listed_count": 1}, "id": "802218651604504576", "location": "M\u00e9xico", "username": "deadrender2"}, {"name": "Diego \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 797, "tweet_count": 34598, "listed_count": 1}, "id": "740298511942586368", "location": "cabello", "username": "yellsKira"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1, "tweet_count": 3799, "listed_count": 0}, "id": "951804193236488192", "location": "lugar nenhum", "username": "lisvinho"}, {"name": "Jme.los", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 873, "tweet_count": 3927, "listed_count": 1}, "id": "219691876", "location": "Santiago, Chile", "username": "Jme_los"}, {"name": "Glenda Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4644, "following_count": 1022, "tweet_count": 27787, "listed_count": 7}, "id": "108000994", "location": "Bag\u00e9, Brasil", "username": "glendaoli"}, {"name": "O Hemofilico \u2697\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 295, "tweet_count": 73963, "listed_count": 0}, "id": "3009007175", "location": "Brasil", "username": "Glaaalves"}, {"name": "Matheus Akio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 1804, "tweet_count": 50521, "listed_count": 0}, "id": "906207975467077632", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Matheus_akio"}, {"name": "Duda\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1258, "tweet_count": 14808, "listed_count": 0}, "id": "3193329881", "username": "dudasev"}, {"name": "Ariana Valdasa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 338, "tweet_count": 12951, "listed_count": 0}, "id": "251267253", "location": "Caracas", "username": "ArianValda"}, {"name": "Erik Del Bufalo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 196548, "following_count": 1952, "tweet_count": 47000, "listed_count": 772}, "id": "72466209", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas, Venezuela", "username": "ekbufalo"}, {"name": "Amaury Mo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 625, "tweet_count": 86258, "listed_count": 7}, "id": "1263163604", "location": "Santo Domingo", "username": "centralmediard"}, {"name": "Jos\u00e9 Peguero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88017, "following_count": 5485, "tweet_count": 224695, "listed_count": 277}, "id": "16199942", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "josepeguero"}, {"name": "MarlonSz.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 49, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "id": "1208092775683690497", "location": "Na tua", "username": "MarlonSz7"}, {"name": "\ud835\udd16\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7270, "following_count": 630, "tweet_count": 50370, "listed_count": 40}, "id": "212731347", "location": "Espanha", "username": "OficialSanti"}, {"name": "jimensa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 527, "tweet_count": 5631, "listed_count": 0}, "id": "1458864896", "location": ":p", "username": "JimenAdame"}, {"name": "Bloom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1974, "tweet_count": 35415, "listed_count": 0}, "id": "46943217", "location": "Brasil", "username": "Fpasmo"}, {"name": "A\u00ed que horror \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11095, "following_count": 7325, "tweet_count": 34636, "listed_count": 0}, "id": "207142087", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "r_camilotti"}, {"name": "chinito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 156, "tweet_count": 6536, "listed_count": 0}, "id": "1060945170223505408", "username": "Benjaa28326806"}, {"name": "SanDiegoYa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5059, "following_count": 733, "tweet_count": 73524, "listed_count": 144}, "id": "69382700", "location": "San Diego", "username": "SanDiegoYa"}, {"name": "Liza Mart\u00ednez D.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1630, "tweet_count": 16918, "listed_count": 0}, "id": "132361580", "location": "Caracas,Venezuela", "username": "LizaDucros"}, {"name": "Ella Bric", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7982, "following_count": 1126, "tweet_count": 9631, "listed_count": 80}, "id": "66567277", "location": "NY", "username": "Ellabric"}, {"name": "PepeSsj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 331, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}, "id": "795087413034876928", "location": "Celaya, Guanajuato", "username": "maldonado_ssj"}, {"name": "Emilio Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 263, "tweet_count": 5770, "listed_count": 2}, "id": "461447884", "location": "Mexico", "username": "EmilioTorres223"}, {"name": "Antonella Lanna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 555, "tweet_count": 14458, "listed_count": 0}, "id": "969023707640422402", "username": "lanna_antonella"}, {"name": "Guilherme Schelb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13865, "following_count": 152, "tweet_count": 3576, "listed_count": 23}, "id": "1178651779", "location": "Bras\u00edlia", "username": "GuilhermeSchelb"}, {"name": "Hery Su\u00e1rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1164, "tweet_count": 65312, "listed_count": 0}, "id": "1080305252396609536", "location": "CUBA", "username": "suarez_hery"}, {"name": "MES\u00cdAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "username": "MEF1964"}, {"name": "Bezerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 443, "tweet_count": 27677, "listed_count": 0}, "id": "1013427463790252033", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gaabrielbezerra"}, {"name": "adriana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 135, "tweet_count": 44092, "listed_count": 1}, "id": "1281754075", "username": "aadrianarobles"}, {"name": "maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 3388, "tweet_count": 97494, "listed_count": 21}, "id": "944425584955977728", "location": "Anthony Mackie '78.", "username": "stoneydun"}, {"name": "Lima \ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 151, "tweet_count": 33861, "listed_count": 0}, "id": "895027155154894848", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BrendaLimaOli"}, {"name": "rodrigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1627, "tweet_count": 38472, "listed_count": 0}, "id": "1201820214", "username": "serialtavares"}, {"name": "Spooky Scary Bela\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 662, "tweet_count": 12829, "listed_count": 0}, "id": "1101076583832522755", "location": "ela/dela", "username": "BelaDePote"}, {"name": "Duvan H", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 3298, "tweet_count": 66384, "listed_count": 2}, "id": "1107835700", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "HoyosDuvan"}, {"name": "blue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 329, "tweet_count": 46144, "listed_count": 3}, "id": "396802188", "username": "DelfinaMQ"}, {"name": "groot (1-0)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 427, "tweet_count": 82277, "listed_count": 10}, "id": "788256655901396992", "location": "Acre, Brasil", "username": "naosouofabyan"}, {"name": "IG: @joshgb20 \ud83e\udd19\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5222, "following_count": 4796, "tweet_count": 123809, "listed_count": 22}, "id": "145662399", "location": "Lima, Peru", "username": "joshgb20"}, {"name": "AlbertoRodNews", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 570850, "following_count": 507, "tweet_count": 380826, "listed_count": 1744}, "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "AlbertoRodNews"}, {"name": "Mercedes Valera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 578, "tweet_count": 7562, "listed_count": 3}, "id": "127375896", "location": "Valencia venezuela", "username": "mercedesvalera"}, {"name": "Roman Camacho", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 457603, "following_count": 1237, "tweet_count": 43001, "listed_count": 1710}, "id": "218387076", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "RCamachoVzla"}, {"name": "maran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 721, "tweet_count": 243797, "listed_count": 30}, "id": "3012602445", "username": "manalvgah"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "Caroline", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 294, "tweet_count": 12093, "listed_count": 0}, "id": "934560814702489602", "location": "rj", "username": "carolppera"}, {"name": "vis\u00e3o hot doug", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 148, "tweet_count": 1200, "listed_count": 0}, "id": "754835971498270720", "location": "tereshit", "username": "dougraskpt"}, {"name": "augusto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 338, "tweet_count": 6265, "listed_count": 1}, "id": "62091564", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "augoogli"}, {"name": "Claudio Sep\u00falveda Araos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2215, "tweet_count": 31636, "listed_count": 5}, "id": "1121342250020159488", "username": "AraosSepulveda"}, {"name": "Isabel Allende Bussi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 176735, "following_count": 1146, "tweet_count": 8420, "listed_count": 781}, "id": "58946189", "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile", "username": "iallendebussi"}, {"name": "Venezolano de Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24386, "following_count": 1842, "tweet_count": 91071, "listed_count": 248}, "id": "163102283", "location": "Panam\u00e1", "username": "ElVenezolanoP"}, {"name": "Juan Cespedes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 473, "tweet_count": 2110, "listed_count": 0}, "id": "271142467", "location": "Montecristi", "username": "rdinformativa"}, {"name": "Maria Mu\u00f1oz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 955, "tweet_count": 4575, "listed_count": 0}, "id": "964114896949514240", "username": "CrisbelBaez"}, {"name": "Noticias SIN", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1609185, "following_count": 381, "tweet_count": 505133, "listed_count": 3185}, "id": "55660696", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "SIN24Horas"}, {"name": "Barata de uma perna s\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 3582, "tweet_count": 47308, "listed_count": 4}, "id": "61916390", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "naosoumaisfake"}, {"name": "29/10 FBC EM SALVADOR", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 170532, "following_count": 25369, "tweet_count": 63638, "listed_count": 52}, "id": "996353709683740673", "location": "Cabana Pai Tomaz, Belo Horizonte", "username": "fbctadoido"}, {"name": "Ten misericordia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 3729, "tweet_count": 242640, "listed_count": 20}, "id": "407317037", "username": "Yannilett_"}, {"name": "Oriana Carusso \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8320, "following_count": 8128, "tweet_count": 272453, "listed_count": 27}, "id": "272234106", "location": "En Narnia", "username": "Oriana_3006"}, {"name": "El Pel\u00f3n \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 887, "tweet_count": 35135, "listed_count": 1}, "id": "114915295", "location": "1313 Mockingbird Lane", "username": "Jrsq9"}, {"name": "Adan Celis M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4295, "following_count": 74, "tweet_count": 2078, "listed_count": 24}, "id": "96766457", "location": "Venezuela", "username": "adancelism"}, {"name": "Luz Mar\u00eda Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4198, "following_count": 4272, "tweet_count": 210770, "listed_count": 9}, "id": "732368680089231360", "username": "luzzmar170"}, {"name": "NN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 270, "tweet_count": 1425, "listed_count": 0}, "id": "829712580801335297", "username": "annafc08"}, {"name": "Beb\u00ea Elitube", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 788, "tweet_count": 53162, "listed_count": 8}, "id": "61831276", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "isabelpraxedes_"}, {"name": "Kido-Sama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 401, "tweet_count": 29804, "listed_count": 0}, "id": "771027269573763072", "username": "kidin__"}, {"name": "Felpudoariel \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 648, "tweet_count": 3357, "listed_count": 1}, "id": "3066066670", "username": "Felpudoariel"}, {"name": "guilhotine | lula 2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 368, "tweet_count": 21553, "listed_count": 0}, "id": "939683845192015872", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "gui_veira13"}, {"name": "pedr\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 964, "tweet_count": 8480, "listed_count": 1}, "id": "1053216419473698821", "location": "Goi\u00e1s", "username": "pedrao27"}, {"name": "Maria Izabel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 652, "tweet_count": 13788, "listed_count": 0}, "id": "931157269072502785", "location": "Teres\u00f3polis/RJ", "username": "m4riaiz4bel"}, {"name": "eua8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1060, "tweet_count": 41019, "listed_count": 3}, "id": "32010139", "username": "enriqueua"}, {"name": "\ud835\udc34\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc4e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 158, "tweet_count": 22512, "listed_count": 0}, "id": "998655756", "username": "AmericaCorrales"}, {"name": "maria figueroa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "id": "105139744", "username": "figueroa1420"}, {"name": "ActualidadDo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}, "id": "2239957297", "location": "Santo Domingo", "username": "actualidaddo"}, {"name": "anti hero \ud83d\udc3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1858, "tweet_count": 24740, "listed_count": 4}, "id": "823954058964848644", "location": "Brasil", "username": "not4devoz8"}, {"name": "Inalmar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14411, "following_count": 14942, "tweet_count": 78731, "listed_count": 8}, "id": "274556397", "location": "Recife, Brasil", "username": "InalmarABR"}, {"name": "Favorite Book\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24906, "following_count": 24622, "tweet_count": 258796, "listed_count": 105}, "id": "797257949555097600", "location": "https://twitter.com/HLfavorito", "username": "HLfavorito1"}, {"name": "Luis.F.Sam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 590, "tweet_count": 17610, "listed_count": 4}, "id": "892508282", "username": "JL100792"}, {"name": "wendy wu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 163, "tweet_count": 9686, "listed_count": 1}, "id": "779158882727833601", "location": "she/her", "username": "iblamemolly"}, {"name": "Juliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 70, "tweet_count": 116, "listed_count": 0}, "id": "1206326356725977088", "username": "Juliana73286782"}, {"name": "Lucas Viana", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 231361, "following_count": 3409, "tweet_count": 6730, "listed_count": 50}, "id": "928839647614193664", "location": "1\u00ba Corintios 2:9 \ud83c\udf7c", "username": "eulucasviana"}, {"name": "alyal\ud83d\udc1d\u26af\u035b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 483, "tweet_count": 8834, "listed_count": 0}, "id": "1148348152652677120", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "LazzariLayla"}, {"name": "Cris \ud83e\udd70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 133, "tweet_count": 23493, "listed_count": 0}, "id": "1087902649658339333", "location": "Belo Horizonte, Brasil ", "username": "cristalmartiins"}, {"name": "Regie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}, "id": "2833282657", "username": "CRomoRegina"}, {"name": "Clars Kent", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7193, "following_count": 1491, "tweet_count": 69703, "listed_count": 62}, "id": "1142895493", "location": "Oyambre", "username": "HeyEsClars"}, {"name": "Savage Opress", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 68, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "id": "1204223478305640449", "location": "Brasil", "username": "SavageOpress13"}, {"name": "Cleithsania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 467, "tweet_count": 7560, "listed_count": 0}, "id": "872215416185253888", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "CleithsaniaT"}, {"name": "NIMITZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27149, "following_count": 13540, "tweet_count": 516207, "listed_count": 175}, "id": "45139339", "location": "Newport News, VA", "username": "NIMITZCVN68"}, {"name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10327, "following_count": 5724, "tweet_count": 12166, "listed_count": 10}, "id": "225417106", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Loli_lolita_lo"}, {"name": "Iron Will Alterna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 635, "tweet_count": 5933, "listed_count": 1}, "id": "1191449541104422912", "location": "CdMx", "username": "SrDonBotAlterna"}, {"name": "una Diana m\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1534, "tweet_count": 14458, "listed_count": 0}, "id": "156992258", "location": "Colombia", "username": "1Diana_mas"}, {"name": "Dudinha\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 370, "tweet_count": 11781, "listed_count": 0}, "id": "941700694054244352", "location": "Centro, Nil\u00f3polis", "username": "eududinha_crf0"}, {"name": "Esteban es??", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 2080, "tweet_count": 3987, "listed_count": 2}, "id": "44104857", "location": "El Calafate, Argentina", "username": "Estefrank12"}, {"name": "C. Barbosa G.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2203, "tweet_count": 147396, "listed_count": 0}, "id": "2447723853", "username": "CarlosBgut"}, {"name": "Blue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 3997, "tweet_count": 116912, "listed_count": 18}, "id": "3079483271", "location": "Miami Springs, FL", "username": "azulchirel"}, {"name": "VDebb. \ud83d\udc2f\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 240, "tweet_count": 51267, "listed_count": 5}, "id": "543207329", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "username": "_debanyalfaro"}, {"name": "Araujo \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1207, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}, "id": "1195455396737093637", "location": "Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro", "username": "Araujooo26"}, {"name": "Junior saint hilaire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 127, "tweet_count": 55201, "listed_count": 9}, "id": "998361061", "location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "JuniorSainthila"}, {"name": "Rodrigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 272, "tweet_count": 1007, "listed_count": 1}, "id": "133039982", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Rodrigo_M87"}, {"name": "abelardo Lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 4996, "tweet_count": 329296, "listed_count": 0}, "id": "514955583", "location": "morristown ", "username": "abelardolopez6"}, {"name": "duque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 233, "tweet_count": 41643, "listed_count": 1}, "id": "178589837", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "renaaancarvalho"}, {"name": "Pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 202, "tweet_count": 27023, "listed_count": 0}, "id": "833184542936748032", "username": "__santos_01"}, {"name": "Luiz Vabre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1152, "tweet_count": 17825, "listed_count": 0}, "id": "1157822263271546881", "location": "Arena Corinthians", "username": "LuizVabre"}, {"name": "Bruno Andrade", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 72156, "following_count": 2448, "tweet_count": 55867, "listed_count": 386}, "id": "68201543", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "brunoandrd"}, {"name": "Rafael Mendez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 236, "tweet_count": 9567, "listed_count": 4}, "id": "274243319", "username": "entrecomillas57"}, {"name": "Public Image Limited", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 3952, "tweet_count": 25949, "listed_count": 3}, "id": "27762591", "location": "Brasil", "username": "marc_pil"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1188, "tweet_count": 18725, "listed_count": 13}, "id": "1072649174087278599", "username": "footSEP"}, {"name": "daniel agostino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1193, "tweet_count": 23518, "listed_count": 2}, "id": "2452202413", "username": "agostino_daniel"}, {"name": "\u2661\u0f04", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 762, "tweet_count": 40342, "listed_count": 8}, "id": "1185738043971526657", "location": "ela/dela", "username": "taeyongiron"}, {"name": "Mundinho Charles Emmanuel dublando Harry Shum Jr \u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 741, "tweet_count": 7517, "listed_count": 2}, "id": "1182008018776535046", "username": "uris_baby"}, {"name": "DORA PRIETO B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1882, "tweet_count": 246869, "listed_count": 0}, "id": "878061735483240449", "username": "DORAPRIETOB1"}, {"name": "Arturo Noya Hdez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 887, "tweet_count": 3318, "listed_count": 0}, "id": "795366853", "username": "ArturoNoya"}, {"name": "Ramon Alexandria \ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13443, "following_count": 1085, "tweet_count": 16233, "listed_count": 0}, "id": "484353223", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RamonOFICIAL_38"}, {"name": "Milton Neves", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2333558, "following_count": 19948, "tweet_count": 419943, "listed_count": 5021}, "id": "80306410", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Miltonneves"}, {"name": "pows", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 344, "tweet_count": 2167, "listed_count": 0}, "id": "1165403260385222656", "location": "O", "username": "trashsashim1"}, {"name": "abi \ud83c\udf19\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 212, "tweet_count": 16583, "listed_count": 0}, "id": "1027822464", "location": "East Blue", "username": "abilenebrabbit"}, {"name": "Ol\u00e9 do Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173370, "following_count": 2105, "tweet_count": 94291, "listed_count": 1092}, "id": "158092325", "username": "Oledobrasil"}, {"name": "\ud83d\udc7e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 99, "tweet_count": 13241, "listed_count": 3}, "id": "2680907985", "location": "Argentina", "username": "mi2chondrihanna"}, {"name": "Carlos Echeverri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 3978, "tweet_count": 131147, "listed_count": 34}, "id": "149128633", "username": "carloseb3"}, {"name": "Flavio Restrepo G\u00f3mez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 2380, "tweet_count": 60910, "listed_count": 5}, "id": "469819328", "location": "Colombia", "username": "FlavioRestrepo"}, {"name": "bruna \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 2050, "tweet_count": 88547, "listed_count": 0}, "id": "953344871611453440", "location": "Cariria\u00e7u, Cear\u00e1 ", "username": "eubrunagomes"}, {"name": "Gabriel Vaquer", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 42091, "following_count": 999, "tweet_count": 49658, "listed_count": 168}, "id": "49132320", "location": "Aracaju, Brasil", "username": "bielvaquer"}, {"name": "\ud835\ude7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 115, "tweet_count": 3149, "listed_count": 0}, "id": "918260814011879426", "username": "marr__tina"}, {"name": "zahora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 188, "tweet_count": 10495, "listed_count": 0}, "id": "991383890391597058", "username": "BrendaZahory1"}, {"name": "leo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 414, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}, "id": "270943308", "username": "leonardo_168"}, {"name": "clau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 190, "tweet_count": 3257, "listed_count": 0}, "id": "1156554790270394369", "username": "_calba__"}, {"name": "Professora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 1918, "tweet_count": 218032, "listed_count": 4}, "id": "4816980142", "location": "puta que me pariu", "username": "arraxxxca_crf"}, {"name": "\ud83d\udc9b\ud83c\udf08\ud83d\udc9c\ud83d\udd2c Eris Liberta \ud83d\udda4\u262e\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 4506, "tweet_count": 34819, "listed_count": 4}, "id": "3021060701", "username": "erisliberta"}, {"name": "cristina \ud83d\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6436, "following_count": 530, "tweet_count": 8846, "listed_count": 24}, "id": "764114942056394752", "username": "gocersei"}, {"name": "Caco da Motta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4128, "following_count": 2169, "tweet_count": 15405, "listed_count": 36}, "id": "35226790", "location": "Porto Alegre", "username": "CacodaMotta"}, {"name": "Adolfo Gil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 140, "tweet_count": 2927, "listed_count": 0}, "id": "1144013451171454977", "username": "adolfogilag"}, {"name": "N Digital", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1459447, "following_count": 464, "tweet_count": 87319, "listed_count": 2258}, "id": "34935938", "username": "nuriapiera"}, {"name": "Adri\u00e1n Zigar\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 2380, "tweet_count": 91375, "listed_count": 1}, "id": "926433138754146304", "location": "Salta, Argentina", "username": "AdrianZigaran"}, {"name": "Activos Noticias RD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 190, "tweet_count": 16096, "listed_count": 4}, "id": "377777777", "location": "Republica Dominicana", "username": "paulinojdh"}, {"name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 1289, "tweet_count": 466854, "listed_count": 146}, "id": "42332041", "username": "zezaLulaestrela"}, {"name": "cat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 317, "tweet_count": 12433, "listed_count": 0}, "id": "976187547750748160", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "CatGarridox"}, {"name": "Juan pellegri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1573, "tweet_count": 265667, "listed_count": 0}, "id": "1010670316392255489", "location": "Argentina", "username": "JuanPellegri2"}, {"name": "\u041e\u0431\u0435\u0440\u043e\u043d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 174, "tweet_count": 6850, "listed_count": 0}, "id": "1165844002253524992", "username": "Oberoonn"}, {"name": "draya\ud83e\udd76\u270a\ud83c\udfff\u263b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 289, "tweet_count": 18794, "listed_count": 3}, "id": "1145834727888302081", "location": "Rio de Janeiro,Brasil", "username": "drayareturn"}, {"name": "Urubuzinho81 Dist\u00farbico #ForaKroll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 667, "tweet_count": 100516, "listed_count": 0}, "id": "1189229607997902854", "username": "Urubu811"}, {"name": "Adolfo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 204112, "following_count": 563, "tweet_count": 81092, "listed_count": 0}, "id": "234398871", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "AD0LFZ"}, {"name": "\u200f\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4138, "following_count": 1322, "tweet_count": 247383, "listed_count": 6}, "id": "2320105658", "location": "J", "username": "screnluan"}, {"name": "'", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 936, "tweet_count": 20448, "listed_count": 10}, "id": "946449615267749888", "location": "brasil", "username": "consztellation"}, {"name": "Carlos Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 2183, "tweet_count": 14025, "listed_count": 6}, "id": "123001212", "location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "MartCarlos"}, {"name": "Diario Libre", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1635882, "following_count": 22861, "tweet_count": 373048, "listed_count": 2998}, "id": "34639484", "location": "Dominican Republic", "username": "DiarioLibre"}, {"name": "Ren\u00ea Cavalera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 375, "tweet_count": 12896, "listed_count": 2}, "id": "39433085", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "renecavalera"}, {"name": "Osvaldo Rocha... El Internacional", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 851, "tweet_count": 29614, "listed_count": 1}, "id": "525937959", "location": "ESTADOS UNIDOS.", "username": "OSVALDOROCHA6"}, {"name": "Helio Fenix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 312, "tweet_count": 2420, "listed_count": 0}, "id": "1199745102941474817", "username": "fenix_helio"}, {"name": "UOL Not\u00edcias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4669610, "following_count": 151, "tweet_count": 565972, "listed_count": 7113}, "id": "14594698", "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias"}, {"name": "Selascanto\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 3129, "tweet_count": 43550, "listed_count": 2}, "id": "126406341", "location": "Canad\u00e1", "username": "IohannGO"}, {"name": "Rafael Mendez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 534, "tweet_count": 21096, "listed_count": 3}, "id": "184441324", "location": "Dominican Republic", "username": "fogondesanjuan"}, {"name": "Se\u00f1or Rajuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 422, "tweet_count": 28925, "listed_count": 0}, "id": "2583363405", "location": "Piedradura", "username": "misterrajuela"}, {"name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Canedo\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8018, "following_count": 6269, "tweet_count": 101112, "listed_count": 36}, "id": "156374454", "username": "Canedo"}, {"name": "Pedro L Prince mobilsocial.com \u2730\ud83d\udcaf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 4894, "tweet_count": 86919, "listed_count": 3}, "id": "1121382796495392769", "location": "Mobilsocial ", "username": "PedroLuisPrinc5"}, {"name": "Luis Alberto Sol\u00f3rzano Samblas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 2224, "tweet_count": 94488, "listed_count": 4}, "id": "78607381", "location": "caracas-venezuela", "username": "LLANERO19566"}, {"name": "Carlos Ramirez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 478, "tweet_count": 22137, "listed_count": 0}, "id": "1464908930", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Chramirez77"}, {"name": "Beichi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 538, "tweet_count": 33341, "listed_count": 0}, "id": "955563678211952643", "username": "Beichi1"}, {"name": "Reporte Confidencial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535349, "following_count": 2046, "tweet_count": 629868, "listed_count": 2465}, "id": "99187264", "username": "RConfidencial"}, {"name": "M.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1608, "tweet_count": 296785, "listed_count": 6}, "id": "1160431860", "username": "mgutruiz"}, {"name": "Jandra.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13904, "following_count": 1884, "tweet_count": 90534, "listed_count": 0}, "id": "4003466841", "location": "\u2764\ud83d\udc9b\u2764", "username": "Jandra44"}, {"name": "rocio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 224, "tweet_count": 63891, "listed_count": 2}, "id": "1964842892", "username": "xNokto"}, {"name": "Asamblea No a la Mina - Esquel \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udca7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6515, "following_count": 1147, "tweet_count": 20488, "listed_count": 48}, "id": "449962416", "location": "Esquel", "username": "NoalaminaEsquel"}, {"name": "Diego Ibarra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10898, "following_count": 9175, "tweet_count": 174370, "listed_count": 0}, "id": "858301179188654080", "location": "Quilmes, Argentina", "username": "Diegoo_Ibarra"}, {"name": "mirelys k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 322, "tweet_count": 53645, "listed_count": 0}, "id": "1116535659714498561", "location": "Puerto Rico", "username": "_mvrelysk"}, {"name": "Calientes del Sur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 5044, "tweet_count": 165137, "listed_count": 11}, "id": "1008774926", "location": "San Juan de la Maguana", "username": "calientesdelsur"}, {"name": "@reporterosenlineard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 4691, "tweet_count": 20306, "listed_count": 0}, "id": "1062050731170127872", "location": "Dominican Republic", "username": "reporteros_rd"}, {"name": "Anyi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 33, "tweet_count": 23504, "listed_count": 3}, "id": "529509757", "location": "USA", "username": "AngiolinaPena"}, {"name": "Escobedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1597, "tweet_count": 67026, "listed_count": 1}, "id": "1109494797377654785", "location": "en alg\u00fan lugar del universo ", "username": "AlonsoEscobed15"}, {"name": "carlos federico kohn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 1960, "tweet_count": 41703, "listed_count": 10}, "id": "1205240731", "location": "Argentina", "username": "kohn_federico"}, {"name": "Pato Gorza \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6378, "following_count": 2239, "tweet_count": 30772, "listed_count": 10}, "id": "263770074", "location": "9 de Julio Pcia Buenos Aires", "username": "PatriciaG9dj"}, {"name": "DesOrmes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 107, "tweet_count": 519, "listed_count": 0}, "id": "1067620419228835840", "username": "OrmesDes"}, {"name": "J \ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 139, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}, "id": "1038049479490854913", "location": "M\u00e9xico", "username": "idkjustchill"}, {"name": "Netflix Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2937874, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}, "id": "3143260474", "location": "Spain", "username": "NetflixES"}, {"name": "\ud835\udc3f\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 963, "tweet_count": 52273, "listed_count": 5}, "id": "2842233279", "username": "lauracxsta"}, {"name": "Nacho\u2744\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump"}, {"name": "Antonella. \u22c6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 846, "tweet_count": 30322, "listed_count": 31}, "id": "65542215", "location": "En todos y en ning\u00fan lugar.", "username": "AntowMusic"}, {"name": "\ud835\udd7a\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 192, "tweet_count": 5691, "listed_count": 0}, "id": "297174326", "location": "Venezuela con mente en Europa", "username": "AStrangerPsycho"}, {"name": "nicolas sanchez t", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 2165, "tweet_count": 133646, "listed_count": 8}, "id": "332338550", "username": "nicolassantab"}, {"name": "\u00c9ber \u271d\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1787, "tweet_count": 85299, "listed_count": 7}, "id": "136096895", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "eberlima82"}, {"name": "Beatriz \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13689, "following_count": 4444, "tweet_count": 46000, "listed_count": 7}, "id": "748200662660423680", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "beatriz23750"}, {"name": "Naclara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 236, "tweet_count": 3573, "listed_count": 0}, "id": "985636999334907905", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "username": "AnaCanto09"}, {"name": "sarai rivas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 191, "tweet_count": 366507, "listed_count": 37}, "id": "1056075607", "username": "rivassarai19"}, {"name": "Anna Brookes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 322, "tweet_count": 10162, "listed_count": 2}, "id": "3207396491", "username": "annabrookes13"}, {"name": "Azote casa de apuestas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 239, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "id": "1004015853535457282", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "SuperSoria2"}, {"name": "Marathonbet Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5048, "following_count": 412, "tweet_count": 21251, "listed_count": 16}, "id": "756484513123954688", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Marathonbet_es"}, {"name": "No puede quedar en blanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 488, "tweet_count": 8777, "listed_count": 1}, "id": "1260619279", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Biscochuel4"}, {"name": "Anderson Zotto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 907, "tweet_count": 9404, "listed_count": 0}, "id": "2364693390", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "zottoanderson"}, {"name": "\ud83d\udc9aBama Worley\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 613, "tweet_count": 52468, "listed_count": 79}, "id": "9759222", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "alabamaworley"}, {"name": "bet365 ES", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 107944, "following_count": 365, "tweet_count": 107548, "listed_count": 263}, "id": "398836690", "username": "bet365_es"}, {"name": "Nora Navas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 778, "tweet_count": 15339, "listed_count": 0}, "id": "132657837", "username": "ca22ti"}, {"name": "Margarita Bayruti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4311, "following_count": 4998, "tweet_count": 84247, "listed_count": 3}, "id": "2196893040", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MBayruti"}, {"name": "Augusto Huber", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 756, "tweet_count": 1190, "listed_count": 0}, "id": "923418115", "username": "AugustoHuber"}, {"name": "Noticias ba\u00fal de nadie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 405, "tweet_count": 18452, "listed_count": 0}, "id": "801810369169608704", "location": "Barahona, Dominican Republic", "username": "AntonioCuelo"}, {"name": "bwin_UK", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 66721, "following_count": 1004, "tweet_count": 110706, "listed_count": 487}, "id": "48642111", "username": "bwin_uk"}, {"name": "Nuby Peer \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 442, "tweet_count": 7944, "listed_count": 0}, "id": "1176338740995862528", "location": "United States", "username": "NubyPeer"}, {"name": "\ud83c\udf1fyo soy Alpha\ud83c\udf1f #27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 171, "tweet_count": 7293, "listed_count": 6}, "id": "802568354162679808", "location": "Kaer Morhen ", "username": "Alpha_S11"}, {"name": "best of jurnee smollett", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 82, "tweet_count": 19372, "listed_count": 8}, "id": "1072826515296059392", "location": "she/her", "username": "bestofjurnee"}, {"name": "Vinicius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 372, "tweet_count": 9636, "listed_count": 0}, "id": "745329627258847232", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Marcosv_62"}, {"name": "Faf \ud80c\udd90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 821, "tweet_count": 15864, "listed_count": 5}, "id": "71948619", "location": "Paris, France", "username": "elotrofaf"}, {"name": "Lore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 689, "tweet_count": 45125, "listed_count": 7}, "id": "308172112", "username": "yentoncesclaro"}, {"name": "Vinicius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 402, "tweet_count": 15113, "listed_count": 0}, "id": "997290041440440320", "username": "ngviniciusr"}, {"name": "Loui$e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 938, "tweet_count": 42439, "listed_count": 2}, "id": "4221999999", "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ", "username": "Loualves3"}, {"name": "Ars\u00e9ne Lupin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 373, "tweet_count": 49981, "listed_count": 0}, "id": "220611607", "location": "M\u00e9xico", "username": "arsenelupin2905"}, {"name": "blitz \ud83d\udd77\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 154, "tweet_count": 11421, "listed_count": 1}, "id": "4904829747", "username": "arthurbltz"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5877, "following_count": 860, "tweet_count": 49171, "listed_count": 5}, "id": "2675884702", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "abandoneiessa"}, {"name": "Little Miss T Social", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 471, "tweet_count": 3189, "listed_count": 4}, "id": "4916448472", "username": "LittleMsTSocial"}, {"name": "Mia Iza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 186, "tweet_count": 4755, "listed_count": 0}, "id": "869569027848404994", "location": "Texas, USA", "username": "MiaIza2"}, {"name": "martha meier m.q", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "username": "meiermq"}, {"name": "El turkito Marketing", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 136, "tweet_count": 3737, "listed_count": 0}, "id": "1085938748142116864", "location": "Panam\u00e1", "username": "elturKitoMarket"}, {"name": "Alv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 243, "tweet_count": 8809, "listed_count": 1}, "id": "835699454", "username": "alvaro_RamosR"}, {"name": "BeTMary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1082, "tweet_count": 25822, "listed_count": 2}, "id": "1054789550923530242", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "BeTMary_"}, {"name": "Mar\u00eda Souto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 168, "tweet_count": 1961, "listed_count": 0}, "id": "860857725764370432", "location": "Padr\u00f3n", "username": "mariaasouto_"}, {"name": "St. Jimmy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 593, "tweet_count": 16892, "listed_count": 0}, "id": "102797298", "location": "Ciudad de los R\u00edos Invisibles ", "username": "GerardoCaast"}, {"name": "Mi dulce Abue dec\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 347, "tweet_count": 11100, "listed_count": 0}, "id": "975531586644045824", "username": "decia_miabue"}, {"name": "Carmen M. Mesa R.\u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6355, "following_count": 6991, "tweet_count": 162073, "listed_count": 248}, "id": "10418762", "location": "S. C. de Tenerife, Espa\u00f1a", "username": "Adictisima"}, {"name": "Lele Maldonado Zacarias IG:@soyleledigital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1346, "tweet_count": 20795, "listed_count": 3}, "id": "133016757", "location": "Coronel Bogado, Paraguay", "username": "pudienciamemete"}, {"name": "\u21b7\u2661\u208a\u02da nanchuu !! 61 / 90 \u208a \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 519, "tweet_count": 18432, "listed_count": 2}, "id": "891035024996347904", "location": "\u00e9l / ella ", "username": "tohmaswife__"}, {"name": "El Cambio es Imparable", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12484, "following_count": 8434, "tweet_count": 427368, "listed_count": 26}, "id": "987996306", "location": "Bello, Colombia", "username": "anatolykarpovv"}, {"name": "Israel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 209, "tweet_count": 2074, "listed_count": 0}, "id": "1630468711", "username": "IsraelFilipi"}, {"name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 148132, "following_count": 312, "tweet_count": 821450, "listed_count": 1296}, "id": "11436952", "location": "Canada (Nascido em Fortaleza)", "username": "izzynobre"}, {"name": "Capricorniana \u2651", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 54, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "id": "1073564208070082561", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Becaloka01"}, {"name": "Lourdes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1028, "tweet_count": 10385, "listed_count": 0}, "id": "721845992534974464", "location": "Chaco, Argentina", "username": "lourdesayalap"}, {"name": "\u03b7\u03b1z\u03b1\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3501, "following_count": 841, "tweet_count": 29590, "listed_count": 0}, "id": "419223125", "username": "NazaMarin"}, {"name": "jorg\u03a3 luis galofr\u03a3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 252, "tweet_count": 2636, "listed_count": 0}, "id": "2285621220", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "jlgalofre"}, {"name": "Randol Virguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2410, "tweet_count": 1553, "listed_count": 1}, "id": "2478989736", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "RandolVirguez"}, {"name": "rangah 18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 240, "tweet_count": 4165, "listed_count": 0}, "id": "1047881374294839296", "username": "acraposo_"}, {"name": "Florcita. \ud83c\udf40 \ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 178, "tweet_count": 7378, "listed_count": 0}, "id": "1327841892", "location": "Castelli, Buenos Aires. ", "username": "Celestina28f"}, {"name": "Jacki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6682, "following_count": 5800, "tweet_count": 360046, "listed_count": 1}, "id": "1080352563218841601", "location": "Misiones Argentina", "username": "Jacki13253805"}, {"name": "BOCEAME LIRIANO LR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 809, "tweet_count": 1481, "listed_count": 3}, "id": "1149732985", "username": "23Kobi"}, {"name": "tcbahn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1758, "tweet_count": 71967, "listed_count": 5}, "id": "633846984", "location": "SP", "username": "tchanmil"}, {"name": "Caboklo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 567, "tweet_count": 4163, "listed_count": 0}, "id": "1188614357330079749", "location": "colo do capeta", "username": "caboklo1"}, {"name": "GILBERTO I. MORENO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 204, "tweet_count": 7769, "listed_count": 0}, "id": "2555174437", "username": "gilbert44082517"}, {"name": "j \u00d7\u1dfc\u00d7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 531, "tweet_count": 3737, "listed_count": 0}, "id": "726933328281128960", "location": "VILA ISABEL ZN ", "username": "c_dazzi"}, {"name": "Ma.Eugenia Orozco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 2433, "tweet_count": 160316, "listed_count": 67}, "id": "788178542", "location": "Cali, Colombia", "username": "Marucha472"}, {"name": "C\u00e9sar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 105, "tweet_count": 14242, "listed_count": 0}, "id": "946221036336484357", "username": "Csar27952473"}, {"name": "WomenWrestlingStars", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4559, "following_count": 200, "tweet_count": 4240, "listed_count": 25}, "id": "1674656046", "location": "CIUDAD DE MEXICO", "username": "WWSMEXICO"}, {"name": "Pawi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 190, "tweet_count": 3033, "listed_count": 0}, "id": "1031233144995774471", "username": "paninaalvz"}, {"name": "-----", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1207, "tweet_count": 17000, "listed_count": 0}, "id": "824282542308282369", "location": "Jundia\u00ed", "username": "carloszeiro1921"}, {"name": "LEGAD\u00c3O\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456292, "following_count": 1180, "tweet_count": 83261, "listed_count": 463}, "id": "3875236456", "location": "Brasil", "username": "legadaodamassa"}, {"name": "Farru \u2693\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 516, "tweet_count": 30481, "listed_count": 3}, "id": "1918370976", "location": "Jose. A. Guisasola", "username": "BraianFarret1"}, {"name": "Alba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 83, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}, "id": "1169600596405563404", "username": "AlbaBG1995"}, {"name": "\u029f\u028fa\u1802\u08ed. \u20dd\u0f18\u20d5 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u00b4\u0748| BLACK SWAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4955, "following_count": 5884, "tweet_count": 16214, "listed_count": 0}, "id": "786359520922664960", "username": "byumochi"}, {"name": "Shut the fuckcupcakes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 498, "tweet_count": 176181, "listed_count": 1}, "id": "963576270788345856", "username": "Becksenchones"}, {"name": "Jos\u00e9 Luis Jim\u00e9nez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 491, "tweet_count": 4536, "listed_count": 8}, "id": "122294258", "username": "psychobillyjose"}, {"name": "Bru\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 600, "tweet_count": 7823, "listed_count": 0}, "id": "1166099051475021824", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Calil_bru"}, {"name": "BERNARDO RIVILLAS C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 3149, "listed_count": 0}, "id": "1134629191507488768", "username": "BERNARDORIVILL1"}, {"name": "Gonzalo Camacho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 3157, "tweet_count": 126008, "listed_count": 2}, "id": "899789457104220160", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Gonzafalso564"}, {"name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "id": "1081974090922184704", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "username": "PenarolPapa"}, {"name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 242, "tweet_count": 45202, "listed_count": 3}, "id": "84871921", "location": "Santiago, Chile", "username": "_Juusto"}, {"name": "NTN24 Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4132969, "following_count": 4560, "tweet_count": 418895, "listed_count": 5719}, "id": "200267797", "location": "Venezuela", "username": "NTN24ve"}, {"name": "joyce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16321, "following_count": 62, "tweet_count": 65337, "listed_count": 18}, "id": "1485922128", "username": "cubancutest"}, {"name": "La Emejota \u262d\u20e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 454, "tweet_count": 33826, "listed_count": 0}, "id": "1036811588429377536", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "marijodibuja"}, {"name": "Marco Antonio Su\u00e1rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 839, "tweet_count": 14084, "listed_count": 7}, "id": "494612605", "location": "All over. Aqu\u00ed y all\u00e1", "username": "zerausm"}, {"name": "Ariel Stagger", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 483, "tweet_count": 8885, "listed_count": 1}, "id": "777122308108480512", "username": "ArielStagger"}, {"name": "\u00c1lvaro Vereza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 4991, "tweet_count": 18030, "listed_count": 1}, "id": "937410635549302784", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "AhcVereza"}, {"name": "hektorado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3991, "tweet_count": 19160, "listed_count": 7}, "id": "35546690", "location": "La ciudad de los Palacios", "username": "hektoradoo"}, {"name": "Esteban Guerrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1391, "tweet_count": 36227, "listed_count": 1}, "id": "3074397992", "username": "EgEstiib"}, {"name": "Nicolas Carrascal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 2639, "tweet_count": 4852, "listed_count": 0}, "id": "1197955490", "location": "Bogota D.C.", "username": "abogadocomercia"}, {"name": "Romero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 802, "tweet_count": 69441, "listed_count": 0}, "id": "288460390", "location": "Hermosillo ", "username": "RenatoRomero1"}, {"name": "Aquiles Villarreal D\u00edaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 3475, "tweet_count": 131282, "listed_count": 74}, "id": "64206357", "location": "Homewood, AL", "username": "aquilesevd"}, {"name": "Dr Rafael Lugo C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 4995, "tweet_count": 21815, "listed_count": 27}, "id": "61360085", "location": "\u00dcT: 10.490772,-66.880757", "username": "lugocastle"}, {"name": "gabe \u272813", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 809, "tweet_count": 30207, "listed_count": 3}, "id": "55918347", "location": "Rio de Janeiro", "username": "visualgabe"}, {"name": "Geraldine Prince\ud83e\udd81\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 5000, "tweet_count": 39415, "listed_count": 74}, "id": "24430870", "location": "Berlin. Bogot\u00e1. Rio de Janeiro.", "username": "sauterelle21"}, {"name": "predo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 899, "tweet_count": 21977, "listed_count": 0}, "id": "1120346019403902981", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "pedrohvaldez"}, {"name": "\u039c\u03b1\u0433\u03b9\u03b1 G\u03b1b\u0433\u03b9\u0454l\u03b1 R.\u0421\u2764\u273f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 3471, "tweet_count": 24033, "listed_count": 16}, "id": "227781486", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AquiGabs50s"}, {"name": "C\u00e9sar Caballero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34249, "following_count": 3598, "tweet_count": 43892, "listed_count": 171}, "id": "410228042", "location": "Colombia", "username": "C_CaballeroR"}, {"name": "S\u2206M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 607, "tweet_count": 18577, "listed_count": 0}, "id": "885755707282386944", "username": "samanteex"}, {"name": "Vanessa Dal Cin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 2416, "tweet_count": 109936, "listed_count": 8}, "id": "3745064961", "location": "Menino Deus, Porto Alegre", "username": "VanessaDalCin1"}, {"name": "Laura Elisa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #AMLOReyDelCash", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 55, "tweet_count": 192685, "listed_count": 7}, "id": "627609592", "location": "Gustavo A. Madero", "username": "Laueliperavi"}, {"name": "Alex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 2040, "tweet_count": 28763, "listed_count": 11}, "id": "162869286", "location": "France", "username": "Kfortuit"}, {"name": "J.Martins. #MarcoTemporalN\u00c3O!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 558, "tweet_count": 12935, "listed_count": 0}, "id": "258133344", "username": "Josibertolima"}, {"name": "fernando manzano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1311, "tweet_count": 119349, "listed_count": 8}, "id": "580266554", "username": "Fernandoemag"}, {"name": "Alexander Aranguren\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 2506, "tweet_count": 134508, "listed_count": 3}, "id": "882629143891980288", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "AlexArang"}, {"name": "Carmen Medina_Berlin\ud83c\udf39\ud83d\udc08\ud83d\udc02\ud83d\udc05", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4616, "following_count": 4207, "tweet_count": 168642, "listed_count": 52}, "id": "560312739", "location": "Berl\u00edn - M\u00e1laga", "username": "CMedinaBerlin"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 763, "tweet_count": 104138, "listed_count": 0}, "id": "891171542729711617", "location": "rj", "username": "_pxstefani"}, {"name": "Isabelha \ud83d\udc1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 166, "tweet_count": 110383, "listed_count": 1}, "id": "348033049", "location": "DISNEY", "username": "IsabelaCuba"}, {"name": "lola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 57, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "id": "1051995210018955264", "username": "ElDuendeAzul5"}, {"name": "Thor DoSantos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 724, "tweet_count": 5442, "listed_count": 3}, "id": "199377397", "username": "ThorDoSantos"}, {"name": "\u1d9c\u02b0\u1d49\u02b3\u02b3\u02b8\u1d4e \u2022 \u1d47\u1d47 \ud83d\udc8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 720, "tweet_count": 12673, "listed_count": 3}, "id": "1174719389435879426", "username": "cherry_lacky"}, {"name": "Gustavo Martinez \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1709, "tweet_count": 69153, "listed_count": 0}, "id": "304172698", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "guamart"}, {"name": "Ricardo Sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 383, "tweet_count": 28152, "listed_count": 0}, "id": "1090018401479806976", "username": "Ricardo32897970"}, {"name": "lolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 739, "tweet_count": 52051, "listed_count": 0}, "id": "824541872", "location": "rio ", "username": "lomanhaes"}, {"name": "Angelo Paiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 247, "tweet_count": 952, "listed_count": 0}, "id": "1204195370114408448", "username": "AngeloPaiva19"}, {"name": "Marta Luc\u00eda Rivera\ud83e\udd51\ud83e\udd51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6510, "following_count": 6613, "tweet_count": 311068, "listed_count": 3}, "id": "833741794911338497", "location": "Cartagena", "username": "MartaLucaRiver3"}, {"name": "Xavier \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 2886, "tweet_count": 59875, "listed_count": 1}, "id": "1010965290610581505", "location": "Paci\u00eancia, Rio de Janeiro", "username": "crvg_tatah"}, {"name": "\ud83d\udc97\u2b50 \u2022 Abi \u2022\u2b50\ud83d\udc97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 325, "tweet_count": 19091, "listed_count": 0}, "id": "767177298277601280", "location": "She/He", "username": "abimontserrat22"}, {"name": "jct", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 4998, "tweet_count": 171738, "listed_count": 25}, "id": "341123036", "username": "buque09"}, {"name": "Back to Anon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 930, "tweet_count": 18843, "listed_count": 0}, "id": "3063341747", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "Back_to_Anon"}, {"name": "Paco Vega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4028, "following_count": 5003, "tweet_count": 200047, "listed_count": 8}, "id": "2577735318", "location": "Mexico", "username": "PacoVega77"}, {"name": "pupi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 64, "tweet_count": 5051, "listed_count": 1}, "id": "1110216139", "location": "lp", "username": "tripoppxxx"}, {"name": "Shaggy, aix\u00f2 no \u00e9s herba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 141, "tweet_count": 1311, "listed_count": 2}, "id": "1133240041755381760", "username": "kekboi1337"}, {"name": "Naku", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 295, "tweet_count": 260, "listed_count": 3}, "id": "780858966129598464", "location": "Spain", "username": "Naku_xD"}, {"name": "Ray", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1807, "tweet_count": 70313, "listed_count": 1}, "id": "1726048213", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "username": "RayaneKely28"}, {"name": "Odioso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2872, "tweet_count": 70126, "listed_count": 7}, "id": "200516788", "location": "en la tercera roca del sol", "username": "odioso_grunon"}, {"name": "Hud\u1d9c\u1d49\u1d9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1117, "tweet_count": 2449, "listed_count": 0}, "id": "720419957478010880", "username": "hhugo_07"}, {"name": "M\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1900, "tweet_count": 13443, "listed_count": 1}, "id": "1050371498488287233", "location": "Bambolandia de las Torres", "username": "BamboleaMe"}, {"name": "Wolfboy \ud83d\udc3a\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 436, "tweet_count": 7982, "listed_count": 1}, "id": "2981484394", "location": "Colombia", "username": "juansalas819305"}, {"name": "Il Sicilian.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5159, "following_count": 3968, "tweet_count": 112608, "listed_count": 143}, "id": "36493345", "location": "\"El no tiempo\" ", "username": "ilsicilian"}, {"name": "Ut benedicat tibi Dominus. \ud83d\udc98 \ud83e\udd70 \u2764\ufe0f\ud83c\udf0c\u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 609, "tweet_count": 669096, "listed_count": 56}, "id": "510783329", "username": "diligitis19"}, {"name": "B\u00e1rbara Torres S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 262, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}, "id": "1010347988", "username": "btorressaavedra"}, {"name": "Conra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 257, "tweet_count": 1027, "listed_count": 0}, "id": "1204906374557261826", "location": "Mar de Aj\u00f3, Argentina", "username": "gc_conra14"}, {"name": "mariana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 669, "tweet_count": 23257, "listed_count": 0}, "id": "1070479397680005120", "username": "xmarianadias"}, {"name": "Sthefani\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 236, "tweet_count": 7127, "listed_count": 0}, "id": "3406214451", "location": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha, Bra", "username": "_SSSilva_"}, {"name": "Ivan Dur\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 239, "tweet_count": 55621, "listed_count": 0}, "id": "513323989", "username": "Aelotwitt"}, {"name": "Posts Bestos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 13, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "id": "1158575358159007744", "username": "postbestos"}, {"name": "Mauro Cezar", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1223786, "following_count": 3215, "tweet_count": 183654, "listed_count": 2670}, "id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "maurocezar"}, {"name": "Eliana L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 219, "tweet_count": 63844, "listed_count": 21}, "id": "190143759", "username": "ElianaLopez_"}, {"name": "Soymuyfifi \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2824, "tweet_count": 205401, "listed_count": 1}, "id": "1195529402572050433", "username": "soymuyfifi"}, {"name": "biani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 2033, "tweet_count": 83234, "listed_count": 2}, "id": "2438936860", "location": "xenas guerreiras \u2694\ufe0f", "username": "fabi_crvg98"}, {"name": "black \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10817, "following_count": 8524, "tweet_count": 180483, "listed_count": 1}, "id": "4177535291", "location": "cora\u00e7\u00e3o dela", "username": "ch7_henrique"}, {"name": "Manuel Hernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 660, "tweet_count": 109733, "listed_count": 1}, "id": "954909637102522368", "username": "ManuelH88738737"}, {"name": "Maktub", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 405, "tweet_count": 5690, "listed_count": 0}, "id": "779110639", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SilvanaaCoronel"}, {"name": "Just Auka \u2665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 962, "tweet_count": 28325, "listed_count": 15}, "id": "80689859", "username": "SoloAuka"}, {"name": "Mayilda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1487, "tweet_count": 11387, "listed_count": 5}, "id": "97535763", "location": "\u00dcT: 9.376091,-69.381829", "username": "mayilda"}, {"name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17961, "following_count": 19288, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}, "id": "54135935", "location": "Caracas-Venezuela.", "username": "hectoralonso"}, {"name": "D", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 823, "tweet_count": 11568, "listed_count": 0}, "id": "1083905799246807041", "location": "Venezuela", "username": "everynasatime"}, {"name": "Nila :3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 149, "tweet_count": 29961, "listed_count": 1}, "id": "2559343241", "username": "brocio08"}, {"name": "isap", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 473, "tweet_count": 19715, "listed_count": 0}, "id": "2962914664", "username": "_isapiacci"}, {"name": "duda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 245, "tweet_count": 27811, "listed_count": 0}, "id": "291805029", "username": "duuda_belarmino"}, {"name": "Carlos Pi\u00f1eros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 134, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}, "id": "1199369946536534016", "username": "CarlosP04312207"}, {"name": "Mar azul *", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1285, "tweet_count": 12336, "listed_count": 0}, "id": "1139949576188829698", "location": "La Libertad, El Salvador", "username": "playazul24"}, {"name": "David Vali\u00f1o Vazquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 1880, "tweet_count": 61312, "listed_count": 24}, "id": "40491525", "location": "Oviedo, Spain", "username": "davidvalino"}, {"name": "Ruletero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1629, "tweet_count": 145606, "listed_count": 4}, "id": "17523693", "username": "ruletero1"}, {"name": "GAAL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 774, "tweet_count": 44984, "listed_count": 0}, "id": "1048223067347058688", "location": "Mineral de la Reforma, Hidalgo", "username": "GAALmex"}, {"name": "Baudi D. Nacho \u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1579, "tweet_count": 10889, "listed_count": 0}, "id": "215055906", "location": "Santiago", "username": "nachobaudi"}, {"name": "Josi Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 971, "tweet_count": 9378, "listed_count": 2}, "id": "81150748", "location": "Florianopolis, Brasil ", "username": "Josienecustodio"}, {"name": "\ud835\udd3b\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 240, "tweet_count": 8308, "listed_count": 0}, "id": "4730325195", "location": "Resistencia, Argentina", "username": "DdanielaaVargas"}, {"name": "Claudia Laudano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7712, "following_count": 7850, "tweet_count": 14035, "listed_count": 28}, "id": "1556282023", "location": "Argentina", "username": "Claudia_Laudano"}, {"name": "Gilberto Eulogio S\u00e1nchez Ortiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 5007, "tweet_count": 56131, "listed_count": 2}, "id": "4290676452", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "gilsanztiz"}, {"name": "MERCHE MALDONADO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}, "id": "128240925", "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "username": "MaldonadoMerche"}, {"name": "Vale\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 370, "tweet_count": 2826, "listed_count": 0}, "id": "1071457647331729408", "location": "Mexico", "username": "RuizVale28"}, {"name": "gabriella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 347, "tweet_count": 18061, "listed_count": 0}, "id": "967570302933880837", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "gabiarantes4"}, {"name": "KriKtura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 213, "tweet_count": 12046, "listed_count": 0}, "id": "2949995753", "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "Agrl_"}, {"name": "Miguel Bacca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1574, "tweet_count": 196880, "listed_count": 3}, "id": "69883903", "username": "MiguelBacca"}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Cherry\u2661's Tomura\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 454, "tweet_count": 49921, "listed_count": 8}, "id": "765015364002574336", "location": "Argentina", "username": "_Cherry_Bby_"}, {"name": "\u271d\ufe0f\u271d\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1057, "tweet_count": 2547, "listed_count": 1}, "id": "539368625", "location": "Barsiria", "username": "RutoJery"}, {"name": "Quisqueyano Donde Quiera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 418, "tweet_count": 4175, "listed_count": 0}, "id": "468011136", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "QDondeQ"}, {"name": "carolina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 393, "tweet_count": 8979, "listed_count": 0}, "id": "1056010115894120448", "location": "ezeiza, buenos aires ", "username": "_caroabril"}, {"name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82\u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 183, "tweet_count": 41959, "listed_count": 0}, "id": "869763046247456768", "location": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina", "username": "lucilaab1"}, {"name": "Fulanita Detal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1128, "tweet_count": 11956, "listed_count": 2}, "id": "55897921", "location": "Colima, M\u00e9xico", "username": "sara_flores"}, {"name": "P\u00e0vel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15198, "following_count": 2514, "tweet_count": 25997, "listed_count": 75}, "id": "4264198216", "username": "__Ilich__"}, {"name": "Colla Gegantera Sant Esteve De Les Roures", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 2349, "tweet_count": 13885, "listed_count": 23}, "id": "986305875672551424", "location": "Sant esteve de les roures", "username": "CollaSantesteve"}, {"name": "Nyurka Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 407, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "id": "162524547", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "kitarodri"}, {"name": "Ade Ferro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4234, "following_count": 2628, "tweet_count": 95711, "listed_count": 45}, "id": "195435263", "location": "Miami, FL", "username": "adeferr"}, {"name": "mich . \u265b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 303, "tweet_count": 33211, "listed_count": 4}, "id": "229143864", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "username": "michellemm_"}, {"name": "Clarisse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 187, "tweet_count": 22789, "listed_count": 15}, "id": "28196258", "location": "Brasil", "username": "_clarisse_"}, {"name": "Humberto Suarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1051, "tweet_count": 4726, "listed_count": 4}, "id": "42603300", "location": "Mexico D.F.", "username": "kokomx"}, {"name": "Juju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1437, "tweet_count": 23747, "listed_count": 0}, "id": "1025907844711890945", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "crvgjujju"}, {"name": "Ara\u00fajo \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 3578, "tweet_count": 173015, "listed_count": 0}, "id": "712370507191078912", "location": "Rio de Janeiro.", "username": "crvgdioogo"}, {"name": "Tania Samuele D.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 1661, "tweet_count": 35345, "listed_count": 0}, "id": "142787706", "location": "Caracas - Venezuela", "username": "TaniaSamuele"}, {"name": "glitter #midnights \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 424, "tweet_count": 65312, "listed_count": 1}, "id": "969080949429489664", "location": "she/ella ", "username": "hobimidnights"}, {"name": "Reyna DL de Pontillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 845, "tweet_count": 53949, "listed_count": 7}, "id": "3279004790", "location": "Valencia, Venezuela", "username": "DePontillo"}, {"name": "Pilar Borbolla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 4973, "tweet_count": 67874, "listed_count": 4}, "id": "78195630", "username": "pilyborbollap"}, {"name": "Nicol\u00e1s Maletti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1722, "tweet_count": 24698, "listed_count": 1}, "id": "551462619", "location": "Rosario, Argentina", "username": "nicolasmaletti"}, {"name": "Rebord", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106829, "following_count": 1174, "tweet_count": 16035, "listed_count": 77}, "id": "747898915", "username": "tomasrebord"}, {"name": "Elpoderdelsur.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 386, "tweet_count": 19220, "listed_count": 2}, "id": "2435722382", "location": "Barahona RD", "username": "elpoderdelsur1"}, {"name": "Link Snow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 52, "tweet_count": 2145, "listed_count": 0}, "id": "871817940332576770", "location": "Mi casa, la de shingeki no kyo", "username": "LinkTimelord"}, {"name": "Martha Isabel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 2596, "tweet_count": 242850, "listed_count": 2}, "id": "972230969058119680", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "MarthaIsabelBa9"}, {"name": "la rache\ud83e\udd70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 305, "tweet_count": 9126, "listed_count": 1}, "id": "3051558138", "username": "rachely125"}, {"name": "\u2727\ua4e5\u03b9rg\u03b5\u03c4l\u03b1m\u2727 \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 470, "tweet_count": 157680, "listed_count": 18}, "id": "1104487135", "location": "Canaria \u2d63", "username": "Nyx_Airgetlam"}, {"name": "Carlos Alberto C\u00e1rdenas Ferrer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 381, "tweet_count": 71329, "listed_count": 0}, "id": "1005944488781602816", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "CARLOSA01306608"}, {"name": "Fuerzas Militares de Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 531731, "following_count": 1001, "tweet_count": 56086, "listed_count": 608}, "id": "133112225", "location": "Colombia", "username": "FuerzasMilCol"}, {"name": "sam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 495, "tweet_count": 10226, "listed_count": 0}, "id": "1050760954135351297", "location": "in the lap of the gods ", "username": "readyfreddiah"}, {"name": "bibishe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 389, "tweet_count": 923, "listed_count": 0}, "id": "936980575436595203", "location": "Demacia", "username": "biibiiellaa"}, {"name": "Queen in the North \ud83d\udc3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 768, "tweet_count": 27939, "listed_count": 0}, "id": "282630455", "username": "Lu_Robsten"}, {"name": "anto\ud83d\udd77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 720, "tweet_count": 7676, "listed_count": 0}, "id": "1061754688121520129", "username": "notstraightthoo"}, {"name": "JuanCa\u20bfo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3979, "following_count": 4307, "tweet_count": 45937, "listed_count": 134}, "id": "21767412", "location": "\u20bfarranquilla, Colombia", "username": "juancabo"}, {"name": "luis gerardo torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3533, "following_count": 5000, "tweet_count": 270307, "listed_count": 0}, "id": "1110309546", "username": "lugetorres12"}, {"name": "joako", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 4963, "tweet_count": 46745, "listed_count": 6}, "id": "145909099", "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "joak28"}, {"name": "Nersa Zambrano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 3272, "tweet_count": 81498, "listed_count": 8}, "id": "757692478036275200", "username": "ZambranoNersa"}, {"name": "Paula Juliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 502, "tweet_count": 29949, "listed_count": 2}, "id": "106449064", "location": "Colombia", "username": "PaulaJulianaPi"}, {"name": "FJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 5000, "tweet_count": 311831, "listed_count": 1}, "id": "3256115432", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "FrJuHeAl"}, {"name": "\u2022\u1dc4\u029a\u2022\u1dc5\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 356, "tweet_count": 35194, "listed_count": 0}, "id": "900063527762878465", "username": "__cattto__"}, {"name": "Marcelo Scoppa \ud83e\udde1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1301, "tweet_count": 47647, "listed_count": 2}, "id": "263665160", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "marceloscoppa"}, {"name": "Alex Rdz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 297, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}, "id": "312265308", "username": "AlexRdz6"}, {"name": "\u2600\ufe0f; Giu | \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2661\ud83c\uddec\ud83c\udde7 BRAINROT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 870, "tweet_count": 64183, "listed_count": 12}, "id": "3581907855", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "_Giula_"}, {"name": "El Candelazo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106035, "following_count": 6891, "tweet_count": 151378, "listed_count": 76}, "id": "704495653", "location": "Venezuela", "username": "ElCandelazoNews"}, {"name": "Danilo Peralta B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1236, "tweet_count": 26996, "listed_count": 0}, "id": "1020203286", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "DaniloPeralta7"}, {"name": "Paula?\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 793, "tweet_count": 93576, "listed_count": 0}, "id": "3662616740", "location": "Scadrial", "username": "sanwichdenata"}, {"name": "\u273f.\uff61:*Elsidabeth*:\uff61.\u273f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 247, "tweet_count": 32020, "listed_count": 0}, "id": "1048230620860751872", "location": "Okala omaaaa", "username": "perritoamigu"}, {"name": "@rielias22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14763, "following_count": 14390, "tweet_count": 256992, "listed_count": 4}, "id": "1104585257439895557", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "rielias22"}, {"name": "Ismael \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 310, "tweet_count": 26605, "listed_count": 0}, "id": "837303806526357504", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "MuriaIsmael"}, {"name": "pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 713, "tweet_count": 22840, "listed_count": 0}, "id": "933781292101054465", "location": "021.", "username": "limaxs_"}, {"name": "Giss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 2710, "tweet_count": 49682, "listed_count": 15}, "id": "3349510659", "location": "M\u00e9xico", "username": "Gissell56842765"}, {"name": "D A V I D L O P E Z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 609, "tweet_count": 7123, "listed_count": 0}, "id": "1179481158", "location": "Monter\u00eda, Colombia", "username": "Davilomo"}, {"name": "Tonicol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 526, "tweet_count": 2565, "listed_count": 0}, "id": "1486098920", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "UnIdiotoMas"}, {"name": "Vizu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 391, "tweet_count": 48561, "listed_count": 4}, "id": "2198243862", "username": "VizuDraws"}, {"name": "\uf8e7\u0323\u0323 Esperanza \uf8e7\u0323\u0323", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1058, "tweet_count": 27507, "listed_count": 2}, "id": "731967175", "username": "laprofe_anita"}, {"name": "Mateo Sanabria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8738, "following_count": 8676, "tweet_count": 251098, "listed_count": 1}, "id": "1053814400950382592", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "MateoSanabria37"}, {"name": "Yasna Villegas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 631, "tweet_count": 7008, "listed_count": 0}, "id": "718036400420036608", "location": "Calama, Chile", "username": "YasnaYoga"}, {"name": "Natalia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 355, "tweet_count": 8315, "listed_count": 1}, "id": "451834254", "username": "NataliaMarqz"}, {"name": "Noticias Quer\u00e9taro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73916, "following_count": 5688, "tweet_count": 191487, "listed_count": 337}, "id": "396049840", "location": "Quer\u00e9taro", "username": "noticiasdeqro"}, {"name": "Flor\ud83c\udf20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 318, "tweet_count": 18001, "listed_count": 0}, "id": "714634458880741376", "username": "Floor_sancheez"}, {"name": "\u043a\u03b9\u03b1\u044f\u03b1 \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 253, "tweet_count": 1650, "listed_count": 0}, "id": "946770517989707776", "username": "Kiaratramirez"}, {"name": "Cuerva Troll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 361, "tweet_count": 25870, "listed_count": 0}, "id": "1133797559988883457", "location": "ArgenTONIA", "username": "cuerva_troll"}, {"name": "Notvic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 14, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}, "id": "1161103057251385345", "username": "Notvic2"}, {"name": "Tolalola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7454, "following_count": 8070, "tweet_count": 309839, "listed_count": 23}, "id": "779345912430792704", "username": "Tolalolaarg"}, {"name": "M hoy se empeda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 435, "tweet_count": 24257, "listed_count": 0}, "id": "1151866343056125952", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "__marcelap"}, {"name": "antonio olmos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4113, "following_count": 4971, "tweet_count": 48521, "listed_count": 3}, "id": "367533740", "username": "antonioolmos8"}, {"name": "Jorge Soto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1526, "tweet_count": 120206, "listed_count": 70}, "id": "319145029", "username": "jsoto_"}, {"name": "Pablo Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 937, "tweet_count": 4924, "listed_count": 1}, "id": "72303102", "username": "Alletche"}, {"name": "Rosely Barboza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2849, "following_count": 2567, "tweet_count": 192685, "listed_count": 3}, "id": "713194373412954112", "username": "rosely_barboza"}, {"name": "Colect Perrotrespata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 968, "tweet_count": 79257, "listed_count": 0}, "id": "889828676573028352", "location": "Ibagu\u00e9, Tolima, Colombia", "username": "perrotrespatas"}, {"name": "Concha Santamar\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 320, "tweet_count": 4375, "listed_count": 4}, "id": "144782459", "username": "conchasan"}, {"name": "Waltentwitt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 870, "tweet_count": 15363, "listed_count": 0}, "id": "162859967", "location": "Rosario, Argentina", "username": "Waltentwitt"}, {"name": "Diana Cano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 620, "tweet_count": 2666, "listed_count": 2}, "id": "181834049", "username": "d_canop"}, {"name": "Sara Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5494, "following_count": 2733, "tweet_count": 4098, "listed_count": 73}, "id": "40990783", "location": "Madrid", "username": "SaraEspana"}, {"name": "El Beto.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 150, "tweet_count": 20707, "listed_count": 0}, "id": "846437662517051393", "username": "AAmayaZ1"}, {"name": "Feel like Bojack", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 391, "tweet_count": 14096, "listed_count": 4}, "id": "525525606", "location": "Estepona-Malaga", "username": "BelloCualKoala"}, {"name": "juwu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 377, "tweet_count": 3967, "listed_count": 0}, "id": "977122958828294145", "location": "arg", "username": "__ateiluj"}, {"name": "Pablo Priego Jimenez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6912, "following_count": 7375, "tweet_count": 279419, "listed_count": 5}, "id": "858969579133034496", "username": "PabloPriegoJim1"}, {"name": "Buhita 15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1183, "tweet_count": 16997, "listed_count": 2}, "id": "1198949865763553280", "username": "Buhita15"}, {"name": "AmbarGA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 479, "tweet_count": 15046, "listed_count": 0}, "id": "762375226835472384", "location": "Medellin", "username": "GuerreroAmbar15"}, {"name": "PrimaStampa.eu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1, "tweet_count": 15949, "listed_count": 5}, "id": "836297314155253760", "username": "PrimaStampa_eu"}, {"name": "Dasciercita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 4612, "tweet_count": 58532, "listed_count": 0}, "id": "1030650807644037125", "username": "Elizabe22468898"}, {"name": "B.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 108, "tweet_count": 4040, "listed_count": 0}, "id": "939302052412485633", "location": "Jardim Pernambuco, Nova Igua\u00e7u", "username": "falaBruninhaa"}, {"name": "Isabella\u2665HotWife\u2660VIP\ud83d\udc8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59051, "following_count": 23068, "tweet_count": 46687, "listed_count": 197}, "id": "795136746547777536", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "HotWife89VIP"}, {"name": "Sumarium", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197064, "following_count": 1977, "tweet_count": 1909425, "listed_count": 1071}, "id": "519706573", "location": "Venezuela / Espa\u00f1a", "username": "sumariuminfo"}, {"name": "momo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 214, "tweet_count": 1667, "listed_count": 0}, "id": "1016796337596030977", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "montsejmnz"}, {"name": "Raquel Perret Fuckner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 2156, "tweet_count": 19273, "listed_count": 1}, "id": "716649644", "location": "Fraiburgo - SC", "username": "RaquelPerret"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "author_id": "821869276252532737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208217020849958913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208459934955954176"], "created_at": "2019-12-21T18:51:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "921461264731328512", "text": "Un argentino se suicida subi\u00e9ndose a su ego y saltando WHEZEEEEEE----", "id": "1208459934955954176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208451512344752131"], "created_at": "2019-12-21T18:17:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1113824976589807617", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.714, "type": "Other", "normalized_text": "Papas"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7404, "type": "Organization", "normalized_text": "Nerflix"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.6061, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 163, "tag": "CFK"}]}, "text": "Estoy viendo Los dos Papas en Nerflix, esta muy buena\nBergoglio dec\u00eda: \u00bfSabe c\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed \nPara vos #CFK", "id": "1208451512344752131"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208482549070254080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiccaf", "id": "1133775426722160642"}]}, "in_reply_to_user_id": "1133775426722160642", "created_at": "2019-12-21T20:21:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133744846156513283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208481095647408130"}], "text": "@oiccaf HAUAHAHAHAHAUAH Eu estava ansioso pra sua rea\u00e7\u00e3o", "id": "1208482549070254080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}, "author_id": "68861723", "text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?", "id": "1208411467848007680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208444098597785600"], "created_at": "2019-12-21T17:48:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 5, "like_count": 654, "quote_count": 6}, "author_id": "100019889", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.652, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Fernand\u00e3o"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Mota"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.5258, "type": "Person", "normalized_text": "c\u00e2imbras"}]}, "text": "Todo Mundial eu lembro do que o Fernand\u00e3o se disp\u00f4s a fazer pelo time naquele jogo. Jogou atr\u00e1s marcando o Thiago Mota e aproximando dos volantes quando a gente recuperava a bola pra dar o timing do time. Matou a sa\u00edda deles e saiu com c\u00e2imbras pra entrar o autor do gol do t\u00edtulo", "id": "1208444098597785600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208481930385264640"], "created_at": "2019-12-21T20:18:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 412, "reply_count": 24, "like_count": 1735, "quote_count": 13}, "author_id": "3241296297", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7223, "type": "Person", "normalized_text": "gabigol"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4441, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "gabigol"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9329, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 235, "end": 248, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}]}, "text": "Flamengo HOJE precisa mais do Bruno Henrique que do gabigol, empres\u00e1rio dele est\u00e1 todo faceiro pela \u00c1sia oferecendo ele pra todo mundo, se o gabigol ficar, perfeito, mas o jogar mais importante do Flamengo e que n\u00e3o pode sair se chama Bruno Henrique, jogou demais hoje.", "id": "1208481930385264640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208187283205169152"], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 40, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 154, "end": 165, "username": "gilbercaro", "id": "77287557"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 119, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-21T00:47:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1322, "reply_count": 380, "like_count": 1881, "quote_count": 89}, "author_id": "39176902", "text": "Justo en la semana en que la @AsambleaVE demostr\u00f3 m\u00e1s fuerza y uni\u00f3n que nunca en una s\u00f3lida mayor\u00eda, hoy Nicol\u00e1s Maduro ordena el secuestro del diputado @GilberCaro\n\nVenezuela: prestemos atenci\u00f3n a las contradicciones de la dictadura, que da muestras de extrav\u00edo pol\u00edtico.", "id": "1208187283205169152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208476165071147009"], "created_at": "2019-12-21T19:55:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "1148778713850494976", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.5903, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.9269, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Jorge Jesus foi genial a temporada toda e se mostrou o melhor t\u00e9cnico da Am\u00e9rica do Sul.\n\nMas ele matou o time tirando o Arrascaeta. Nem o titulo do Flamengo apagaria isso.", "id": "1208476165071147009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208354483241193472"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/z8O200hg1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/URlibre/status/1208354483241193472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8O200hg1Y", "media_key": "3_1208354467227348992"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/z8O200hg1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/URlibre/status/1208354483241193472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8O200hg1Y", "media_key": "3_1208354467256643584"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "SAMBIL"}, {"start": 163, "end": 188, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.3511, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablico"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:52:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "76178336", "text": "CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando con su pareja. Fue identificado como Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,adscrito a la Direcci\u00f3n Contra La Corrupci\u00f3n... https://t.co/z8O200hg1Y", "id": "1208354483241193472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208380480384651264"], "created_at": "2019-12-21T13:35:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "148819649", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Ratzinger"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Reina Isabel"}]}, "text": "Netflix nos hizo descubrir que Ratzinger y la Reina Isabel tienen sentimientos .... \"son humanos\".", "geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}, "id": "1208380480384651264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475455545860096"], "in_reply_to_user_id": "986176253806989312", "created_at": "2019-12-21T19:52:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135265309441581056", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6493, "type": "Other", "normalized_text": "MARCOU"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.6577, "type": "Other", "normalized_text": "JRPG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208469482588520455"}], "text": "@losethechester \"narrativa profunda\"\nOk\n\nE o jogo \"MARCOU\" na \u00e9poca, eu n\u00e3o joguei na \u00e9poca e sim tempos depois, sendo que eu j\u00e1 tinha pego uma certa bagagem de outros JRPG at\u00e9 o momento. Aquilo era uma narrativa pRoFuNdA pra \u00e9poca, mas n\u00e3o foi pra mim que jogou depois dessa \u00e9poca", "id": "1208475455545860096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"], "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "author_id": "53678101", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante.", "id": "1207843146866085888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208480005111664643"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/4jN9DEDpNB", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1208480005111664643/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4jN9DEDpNB", "media_key": "3_1208479985830432768"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 167, "username": "AlexandreVidal1", "id": "310508008"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 145, "tag": "ObrigadoNa\u00e7\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:11:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21980, "reply_count": 7187, "like_count": 67662, "quote_count": 4518}, "author_id": "59591856", "text": "Fim de jogo e de temporada! Jogamos bem, batemos de frente e perdemos de cabe\u00e7a erguida. Resgatamos o orgulho de todo rubro-negro! #ObrigadoNa\u00e7\u00e3o \n\n\ud83d\udcf8: @AlexandreVidal1 /CRF https://t.co/4jN9DEDpNB", "id": "1208480005111664643"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468487934488576"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/HcmuYlKXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/marcosdvxx/status/1208466166890553344", "display_url": "twitter.com/marcosdvxx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:25:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "811326384765186049", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HcmuYlKXGt", "id": "1208468487934488576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208374097123696640"], "created_at": "2019-12-21T13:10:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 12, "like_count": 227, "quote_count": 1}, "author_id": "176669543", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Lagomarsino"}]}, "text": "Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado por Lagomarsino.", "id": "1208374097123696640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208479345846689792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joseluisrubin", "id": "2650863011"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.4229, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "digibook"}]}, "in_reply_to_user_id": "2650863011", "created_at": "2019-12-21T20:08:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2548479757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208477373122973702"}], "text": "@joseluisrubin La edici\u00f3n coleccionista de BvS te refieres al digibook con portada lenticular? Ese tambi\u00e9n lo tengo y complicad\u00edsimo encontrar hoy en d\u00eda.", "id": "1208479345846689792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208454248662470657"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/sD84RGv6i4", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrao27/status/1208448456437706753", "display_url": "twitter.com/pedrao27/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:28:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1019433065993723904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208448456437706753"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 (a que mais dorme)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/sD84RGv6i4", "id": "1208454248662470657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208454926583640064"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/UXxmRtIpkq", "expanded_url": "https://twitter.com/marstvdforever/status/1208447342472548352", "display_url": "twitter.com/marstvdforever\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:31:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962117644940922880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208447342472548352"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 de discutir s\u00f3\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/UXxmRtIpkq", "id": "1208454926583640064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208450556198629376"], "created_at": "2019-12-21T18:13:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334451272", "text": "Lamentablemente vi el video del padre que lanza a la ni\u00f1a y se suicida y lo que me caus\u00f3 fue arrechera. Qu\u00e9 mamag\u00fcevo ese tipo.", "id": "1208450556198629376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208137513958817793"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/hgAt4JPntX", "expanded_url": "https://twitter.com/leo_valra/status/1208137513958817793/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hgAt4JPntX", "media_key": "7_1208137138300182528"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "QueTodosVean"}]}, "created_at": "2019-12-20T21:30:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 9, "like_count": 122, "quote_count": 9}, "author_id": "456922641", "text": "Se habla de guerra interna, se liberan terroristas, se les hacen museos, mausoleos, monumentos, se les indemniza, emplea en el estado y hasta los meten en el congreso pero les molesta que se haga p\u00fablica su relaci\u00f3n.\n#QueTodosVean https://t.co/hgAt4JPntX", "id": "1208137513958817793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208456754918547456"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "AnaPrayers", "id": "141720789"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.3784, "type": "Organization", "normalized_text": "infoatvs"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.4953, "type": "Person", "normalized_text": "Panchita"}, {"start": 235, "end": 236, "probability": 0.4968, "type": "Person", "normalized_text": "Lu"}]}, "in_reply_to_user_id": "974776345", "created_at": "2019-12-21T18:38:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192094629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208455172634169344"}], "text": "@nikilove_19 @AnaPrayers ahh yo lo le\u00ed ac\u00e1 a infoatvs(dps la silenci\u00e9). Entonces no s\u00e9. Pero s\u00ed son muy capaces de dejar como h\u00e9roes a Panchita o el in\u00fatil de su hermano. S\u00ed y super contradictorio tor4. Xq lo primero q hace es mirar a Lu y luego le dice me imp una mierda. \ud83d\ude02", "id": "1208456754918547456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208228885818679297"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/aISbdIGH1r", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/12/20/world/americas/brazil-police-shootings-murder.html", "display_url": "nytimes.com/2019/12/20/wor\u2026"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-21T03:33:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "author_id": "1104120714196668419", "text": "Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas todos os dias no Brasil no ano passado...\"Sou um her\u00f3i para o meu povo\", disse um l\u00edder da mil\u00edcia.\n\nhttps://t.co/aISbdIGH1r", "id": "1208228885818679297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208433210897494017"], "in_reply_to_user_id": "304958799", "created_at": "2019-12-21T17:05:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 6, "like_count": 507, "quote_count": 1}, "author_id": "304958799", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.5941, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00e9mex"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208433209198837760"}], "text": "6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a ganar. Que en 2022 (h\u00e1ganme el fabr\u00f3n cavor...) P\u00e9mex estar\u00e1 reactivado y los resultados positivos cambiar\u00e1n la realidad del pa\u00eds.", "id": "1208433210897494017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208389001859796993"], "created_at": "2019-12-21T14:09:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7290, "reply_count": 529, "like_count": 11884, "quote_count": 308}, "author_id": "72466209", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 225, "probability": 0.6055, "type": "Other", "normalized_text": "Nutella"}]}, "text": "Mientras ayer un avi\u00f3n ca\u00eda lleno de lujuria y abundancia mal habida, un padre desesperado se suicidaba con su hija de cuatro a\u00f1os en medio de una falsa econom\u00eda Quien no ve ese abismo, quien no ve este horror lleno de Nutella y pacotilla, no ha entendido cu\u00e1l es nuestro da\u00f1o.", "id": "1208389001859796993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208453104900943877"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/wOgCjdPwq8", "expanded_url": "https://twitter.com/camilotti_rafa/status/1208453104900943877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wOgCjdPwq8", "media_key": "3_1208453074139975685"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:24:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "207142087", "text": "Talvez o cl\u00e3 Bolsonaro n\u00e3o tenha nada haver, diretamente,  com a morte de Marielle Franco.  Mas voc\u00ea j\u00e1 pensou se a bala que a matou foi comprada com o DINHEIRO que saiu do gabinete de um Bolsonaro? https://t.co/wOgCjdPwq8", "id": "1208453104900943877"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208401598831087617"], "created_at": "2019-12-21T14:59:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "66567277", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Luis Guevara"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.6354, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5259, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.5372, "type": "Place", "normalized_text": "Guaire"}]}, "text": "1.- Jose Luis Guevara (Funcionario del Ministerio P\u00fablico), se suicida en el Sambil tomando la vida de su hija (4 a\u00f1os) con \u00e9l.\n2.- Aparece el cuerpo de una mujer  en el r\u00edo Guaire a la altura del Rosal.\nTitulares de esta semana.\nLa supuesta \u201cnormalidad\u201d del pa\u00eds tiene su precio.", "id": "1208401598831087617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208317796297461760"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ijPFkzmI2w", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeSchelb/status/1208317796297461760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ijPFkzmI2w", "media_key": "3_1208317785572593667"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:26:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "author_id": "1178651779", "text": "\u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijPFkzmI2w", "id": "1208317796297461760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208197571836989441"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Z6dJP8VRVV", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1047993125338324993", "display_url": "twitter.com/MEF1964/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "created_at": "2019-12-21T01:28:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 2}, "author_id": "102830647", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1047993125338324993"}], "text": "\" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorismo hambreador, corrupto y suicida.\nAlberto Fujimori ser\u00e1 el pol\u00edtico m\u00e1s c\u00ednico, cobarde y sinverg\u00fcenza que se hace el moribundo rumbo al bicentenario. https://t.co/Z6dJP8VRVV", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "id": "1208197571836989441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208466782031400960"], "in_reply_to_user_id": "1101076583832522755", "created_at": "2019-12-21T19:18:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101076583832522755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208463556829700098"}], "text": "N esteja morto pfvr\nPode ser o vil\u00e3o final\nO cara do mau, o traidor\nFaz o q vc quiser, mas n esteja morto pfvr", "id": "1208466782031400960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208185139353833472"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/LvmTUsb4FH", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/ultima-hora-padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ult\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.402, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T00:39:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 21, "like_count": 37, "quote_count": 20}, "author_id": "2334661493", "text": "\u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/LvmTUsb4FH", "id": "1208185139353833472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208182107157217281"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/ynR0dKII4p", "expanded_url": "https://twitter.com/RCamachoVzla/status/1208182107157217281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ynR0dKII4p", "media_key": "3_1208182104015736832"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T00:27:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1662, "reply_count": 366, "like_count": 680, "quote_count": 409}, "author_id": "218387076", "text": "#Caracas Situaci\u00f3n en el CC Sambil. En el nivel autopista se encuentra un hombre sin signos vitales y en un nivel superior una ni\u00f1a sin signos vitales. Seg\u00fan testigos, eran padre e hija, el pap\u00e1 lanza a la ni\u00f1a al vac\u00edo y luego salta para quitarse la vida. Funcionarios de https://t.co/ynR0dKII4p", "id": "1208182107157217281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208371556910555136"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/eNZgCvpJFl", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1208371556910555136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNZgCvpJFl", "media_key": "7_1208371473670389760"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:00:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/eNZgCvpJFl", "id": "1208371556910555136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469683617370113"], "created_at": "2019-12-21T19:29:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "754835971498270720", "text": "Esse jogo vai matar algu\u00e9m do cora\u00e7\u00e3o, se n\u00e3o j\u00e1 matou", "id": "1208469683617370113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208402205071618049"], "in_reply_to_user_id": "58946189", "created_at": "2019-12-21T15:01:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 147, "like_count": 177, "quote_count": 15}, "author_id": "58946189", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.6255, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 49, "end": 66, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar P\u00e9rez Cortez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208399159914586121"}], "text": "El nombre del joven atropellado x Carabineros es Oscar P\u00e9rez Cortez.", "id": "1208402205071618049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470823360749569"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/W9A2h31BJf", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/orea-mujer-asesinada-encuentran-doctora-estrangulada-en-azua-y-se-sospecha-fue-asesinada-por-su-concubino/", "display_url": "pasoapaso.com.do/orea-mujer-ase\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Azua"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:34:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "151955407", "text": "Otro feminicidio, encuentran doctora estrangulada en Azua y se sospecha fue asesinada por su concubino https://t.co/W9A2h31BJf v\u00eda @Paso A Paso", "id": "1208470823360749569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208457350690099207"], "created_at": "2019-12-21T18:40:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2446, "reply_count": 257, "like_count": 9701, "quote_count": 685}, "author_id": "996353709683740673", "text": "N\u00e3o acredito que um brasileiro com conciencia de classe possa torcer para um time brit\u00e2nico", "id": "1208457350690099207"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208475456388976641"], "created_at": "2019-12-21T19:52:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "272234106", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 52, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guevara Castillo"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.4494, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}]}, "text": "Un alma negra y desequilibrada, Luis Guevara Castillo, Fiscal 56\u00b0 Ministerio P\u00fablico, chavista, asesina a su hija de 4 a\u00f1os, se suicida, seg\u00fan discuti\u00f3 con su pareja\n\nCh\u00e1vez fue un aborto de la vieja Elena, no ten\u00eda principios ni \u00e9tica, no era humano, un engendro", "id": "1208475456388976641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208448456437706753"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/sA4kbsiYsO", "expanded_url": "https://t.co/sA4kbsiYsO", "display_url": "t.co/sA4kbsiYsO"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:05:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 9}, "author_id": "1053216419473698821", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (pelas palha\u00e7ada)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/sA4kbsiYsO", "id": "1208448456437706753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208359587931414529"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/aISbdIGH1r", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/12/20/world/americas/brazil-police-shootings-murder.html", "display_url": "nytimes.com/2019/12/20/wor\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-12-21T12:12:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1104120714196668419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208350764751638528"}], "text": "@SF_Moro Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas todos os dias no Brasil no ano passado...\"Sou um her\u00f3i para o meu povo\", disse um l\u00edder da mil\u00edcia.\n\nhttps://t.co/aISbdIGH1r", "id": "1208359587931414529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474437491871746"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/nXGCxPlnb4", "expanded_url": "https://t.co/nXGCxPlnb4", "display_url": "t.co/nXGCxPlnb4"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:48:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1087902649658339333", "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 50 https://t.co/nXGCxPlnb4", "id": "1208474437491871746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473729245822979"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SavageOpress13", "id": "1204223478305640449"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "BardoOmar", "id": "1455152803"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Lulinha"}]}, "in_reply_to_user_id": "1204223478305640449", "created_at": "2019-12-21T19:46:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872215416185253888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208432299085357058"}], "text": "@SavageOpress13 @BardoOmar @LulaOficial nessa imagem pra mim a melhor estrela \u00e9 o Lulinha ali presente.\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "id": "1208473729245822979"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208382827978473473"], "created_at": "2019-12-21T13:44:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 13, "like_count": 220, "quote_count": 5}, "author_id": "225417106", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.3812, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "text": "No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u00f3n de ning\u00fan tipo. No hab\u00eda necesidad de quitarle la vida a esa ni\u00f1a de tan solo 4 a\u00f1os. Ese tipo que se queme en el infierno.", "id": "1208382827978473473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208474456315899906"], "created_at": "2019-12-21T19:48:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941700694054244352", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "Firmino"}]}, "text": "Vai para pqp Firmino", "id": "1208474456315899906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472816313667586"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "calazaki", "id": "152360415"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Roth"}]}, "in_reply_to_user_id": "152360415", "created_at": "2019-12-21T19:42:26.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178589837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208472592979509249"}], "text": "@calazaki Celso Roth", "id": "1208472816313667586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473634454622208"], "created_at": "2019-12-21T19:45:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 73, "quote_count": 1}, "author_id": "68201543", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "text": "Resumo do placar parcial: Jorge Jesus mexeu mal; Setor defensivo do Flamengo dormiu no ponto; Liverpool, sempre perigoso, acertou um contra-ataque perfeito", "id": "1208473634454622208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208452392301334531"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/uIC7dbH1gc", "expanded_url": "https://t.co/uIC7dbH1gc", "display_url": "t.co/uIC7dbH1gc"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:21:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1182008018776535046", "text": "\"Pai possessivo\"\n\n\"Gay\"\n\n\"Suicida\"\n\n\"Precisa de fonoaudi\u00f3logo\"\n\n\"M\u00e3e possessiva\"\n\n\"Sinceramente, ele ta apaixonado por essa garota por 28 anos guardando uma p\u00e1gina do anu\u00e1rio com o nome dela\" https://t.co/uIC7dbH1gc", "id": "1208452392301334531"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472626823385093"], "created_at": "2019-12-21T19:41:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 61, "like_count": 520, "quote_count": 3}, "author_id": "80306410", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.8053, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Pratto"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9092, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9532, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Calma que tem um Lucas Pratto do Liverpool pra entregar pra voc\u00eas, Flamengo", "id": "1208472626823385093"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208473055498055687"], "created_at": "2019-12-21T19:43:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 28, "like_count": 657, "quote_count": 9}, "author_id": "158092325", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6034, "type": "Person", "normalized_text": "Malandro"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9831, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "text": "Malandro \u00e9 o Flamengo que deixou o Liverpool fazer um gol porque sempre que toma o primeiro acaba fazendo 2", "id": "1208473055498055687"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208446500801564674"], "entities": {"urls": [{"start": 332, "end": 355, "url": "https://t.co/bLeFndtq9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/FlavioRestrepo/status/1208446500801564674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLeFndtq9Z", "media_key": "3_1208446487136546817"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "Laura"}, {"start": 203, "end": 216, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Viktor Frankel"}]}, "in_reply_to_user_id": "68861723", "created_at": "2019-12-21T17:57:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "469819328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208411467848007680"}], "text": "@Lauraggils @RevistaSemana @DCoronell @MJDuzan @DanielSamperO Laura: disculpa el atrevimiento.\nLa tendencia suicida es producto de la desesperanza. Ocacionalmente de la p\u00e9rdida de sentido.\nBien lo dec\u00eda Viktor Frankel: \u201cCuando uno tiene un porqu\u00e9, encuentra un como\u201d.\nNecesitamos volver a la importancia de lo simple.\nFeliz navidad https://t.co/bLeFndtq9Z", "id": "1208446500801564674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469838336790529"], "created_at": "2019-12-21T19:30:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "49132320", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Arrasca"}, {"start": 155, "end": 169, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Everton Ribeiro"}]}, "text": "Jorge Jesus mexeu mal, n\u00e9? Matou o time colocando o Vitinho no lugar do Arrascaeta. Diego devia ter entrado no lugar do Gerson, se poss\u00edvel. Sem Arrasca e Everton Ribeiro, fica dif\u00edcil.", "geo": {"place_id": "4ced2a0296d13aad"}, "id": "1208469838336790529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471587130761216"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/pV5qYFDpvu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLjrKZ", "display_url": "dlvr.it/RLjrKZ"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/6VLX7yIYGL", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1208471587130761216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6VLX7yIYGL", "media_key": "3_1208471584660344832"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5479, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.3799, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "NDigital"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:37:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "34935938", "text": "Hombre asesina a su pareja y luego se suicida en Hato Mayor https://t.co/pV5qYFDpvu #NDigital https://t.co/6VLX7yIYGL", "id": "1208471587130761216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208472169749065732"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Oberoonn", "id": "1165844002253524992"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165844002253524992", "created_at": "2019-12-21T19:39:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145834727888302081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208471813849833472"}], "text": "@Oberoonn ainda tem mais 15 minutos\nAcabou ainda n", "id": "1208472169749065732"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208471955873189889"], "created_at": "2019-12-21T19:39:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 10, "like_count": 529, "quote_count": 2}, "author_id": "234398871", "text": "no terceiro nao dava pra errar, ne firmino", "id": "1208471955873189889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470956316012552"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/QCE4XorB7w", "expanded_url": "https://bit.ly/2tElUBn", "display_url": "bit.ly/2tElUBn", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-KG16013832"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 32, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Leidi Ozuna Guerrero"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Joselo Ram\u00edrez"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.4143, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "Sucesos"}, {"start": 146, "end": 149, "tag": "DL"}, {"start": 150, "end": 162, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 163, "end": 174, "tag": "Actualidad"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "Noticias"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:35:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "author_id": "34639484", "text": "| #Sucesos | Leidi Ozuna Guerrero, 23 a\u00f1os, fue asesinada con un arma blanca por Joselo Ram\u00edrez, de 46 a\u00f1os, pr\u00f3ximo al mediod\u00eda de este s\u00e1bado.\n\n#DL #DiarioLibre #Actualidad #Noticias\n https://t.co/QCE4XorB7w", "id": "1208470956316012552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208470305334796290"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/YePx0NyPEK", "expanded_url": "http://zpr.io/tXvZt", "display_url": "zpr.io/tXvZt", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/12/21/bolsonaro-projeta-candidatura-com-moro-para-2022-uma-chapa-imbativel.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:32:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 306, "like_count": 276, "quote_count": 48}, "author_id": "14594698", "text": "Bolsonaro projeta candidatura com Moro para 2022: \"Uma chapa imbat\u00edvel\" https://t.co/YePx0NyPEK", "id": "1208470305334796290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208456368631496704"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/J4iGcRZoGF", "expanded_url": "http://bit.ly/2sNbpLR", "display_url": "bit.ly/2sNbpLR"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/iJugydhuSi", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1208456368631496704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJugydhuSi", "media_key": "3_1208456366630866945"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "C.C Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:37:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99187264", "text": "(FOTOS) Era Fiscal de Ministerio Publico el homicida -suicida del C.C Sambil de\u00a0Caracas.- https://t.co/J4iGcRZoGF https://t.co/iJugydhuSi", "id": "1208456368631496704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208123577435856897"], "in_reply_to_user_id": "4003466841", "created_at": "2019-12-20T20:34:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "author_id": "4003466841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208123574915076098"}], "text": "Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 ser un pa\u00eds autoritario.", "id": "1208123577435856897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208417241458454528"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/5sDzFo2Vyl", "expanded_url": "https://twitter.com/NoalaminaEsquel/status/1208417241458454528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sDzFo2Vyl", "media_key": "3_1208417208990343172"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 219, "probability": 0.4954, "type": "Place", "normalized_text": "Chubut"}]}, "created_at": "2019-12-21T16:01:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 5}, "author_id": "449962416", "text": "Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, con decenas de proyectos mineros de uranio instalados en la cuenca del r\u00edo Chubut? https://t.co/5sDzFo2Vyl", "id": "1208417241458454528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208448990238461952"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9VsIeYnxfP", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaG9dj/status/1208448990238461952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9VsIeYnxfP", "media_key": "3_1208448913407127552"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.677, "type": "Place", "normalized_text": "farmbill"}, {"start": 266, "end": 278, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "crisismundial"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 264, "tag": "farmbill"}, {"start": 265, "end": 279, "tag": "crisismundial"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:07:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "263770074", "text": "La crisis de quienes producen alimentos es mundial.\nEn Australia un productor se suicida cada 4 d\u00edas, 1 por semana en Reino Unido, 1 cada 2 d\u00edas en la India, 1 cada 4 en Francia.\nEn todo el mundo la presi\u00f3n fiscal hace cada vez m\u00e1s dif\u00edcil la vida rural.\n#farmbill #crisismundial https://t.co/9VsIeYnxfP", "id": "1208448990238461952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}]}, "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "author_id": "3143260474", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}], "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "id": "1208072439239979013"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "id": "1171282996047073280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208456667630882816"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/EnNOCJSwdh", "expanded_url": "https://twitter.com/AStrangerPsycho/status/1208456667630882816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EnNOCJSwdh", "media_key": "7_1208456493395324929"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7658, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:38:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "297174326", "text": "Para los que dicen que \u201cfue un accidente\u201d lo que pas\u00f3 ayer en el Sambil, ah\u00ed tienen el video. https://t.co/EnNOCJSwdh", "id": "1208456667630882816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469687027171329"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ic4iV61tEf", "expanded_url": "http://bit.ly/2PK93Gz", "display_url": "bit.ly/2PK93Gz", "status": 404, "unwound_url": "https://noticialdia.com/2019/12/dos-personas-se-lanzan-desde-el-cuarto-piso-del-sambil-caracas/?utm_campaign=twitternad&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.76, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27066139", "text": "Padre lanza a su peque\u00f1a hija desde el cuarto piso del Sambil Caracas y luego se suicida https://t.co/Ic4iV61tEf", "id": "1208469687027171329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1690, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "id": "1171281952990814208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "id": "1171281334297407488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469624389603328"], "created_at": "2019-12-21T19:29:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "748200662660423680", "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra desfazer as substitui\u00e7\u00f5es? \ud83d\ude44", "id": "1208469624389603328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469773107040256"], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/uqZ8NWrrXG", "expanded_url": "https://twitter.com/Marathonbet_es/status/1208469773107040256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqZ8NWrrXG", "media_key": "3_1208469771035062286"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9061, "type": "Organization", "normalized_text": "Valladolid"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9448, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6614, "type": "Organization", "normalized_text": "Banega"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "ValenciaCF"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8479, "type": "Organization", "normalized_text": "Valladolid"}, {"start": 135, "end": 152, "probability": 0.7025, "type": "Organization", "normalized_text": "ValladolidValencia"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 62, "tag": "Liga"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "Banega"}, {"start": 110, "end": 121, "tag": "ValenciaCF"}, {"start": 122, "end": 133, "tag": "Valladolid"}, {"start": 134, "end": 153, "tag": "ValladolidValencia"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:30:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756484513123954688", "text": "Valladolid y Valencia cierran los partidos del s\u00e1bado de #Liga a las 21h.\n\n\u00bfDe qu\u00e9 a\u00f1o es esta foto?\n\n#Banega #ValenciaCF #Valladolid #ValladolidValencia https://t.co/uqZ8NWrrXG", "id": "1208469773107040256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208464299657744384"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/d6i0pe7JAR", "expanded_url": "https://twitter.com/bet365_es/status/1208464299657744384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d6i0pe7JAR", "media_key": "3_1208464293949255682"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa Nadal"}, {"start": 63, "end": 83, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "Mubadala World Tennis"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Dabi"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Djokovic"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}]}, "in_reply_to_user_id": "398836690", "created_at": "2019-12-21T19:08:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "398836690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208452290170048513"}], "text": "\ud83d\udcab Rafa Nadal rompe otro r\u00e9cord ganando su quinto t\u00edtulo en el 'Mubadala World Tennis' de Abu Dabi superando as\u00ed a Djokovic.\n\nAs\u00ed es Rafa. \u00daNICO https://t.co/d6i0pe7JAR", "id": "1208464299657744384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208467951403315200"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/5mMz37n7V5", "expanded_url": "https://twitter.com/bet365_es/status/1208467951403315200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5mMz37n7V5", "media_key": "3_1208467934093418497"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Moi G\u00f3mez"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.989, "type": "Organization", "normalized_text": "Villarreal"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8289, "type": "Organization", "normalized_text": "Getafe"}, {"start": 183, "end": 197, "probability": 0.5632, "type": "Organization", "normalized_text": "LaLigaSantander"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 198, "tag": "LaLigaSantander"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:23:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398836690", "text": "\u26bd\ufe0f Moi G\u00f3mez marca el gol de la victoria del Villarreal.\n\n\ud83d\udc49 Con este resultado se sit\u00faan con 25 puntos en novena posici\u00f3n.\n\n\ud83c\udfe0 No ganaban al Getafe en casa desde febrero de 2018.\n\n\ud83d\udc4f\n\n#LaLigaSantander https://t.co/5mMz37n7V5", "id": "1208467951403315200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208468765131845634"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/FGi6nq3w5m", "expanded_url": "https://twitter.com/bwin/status/1208468765131845634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FGi6nq3w5m", "media_key": "3_1208468754872623107"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/FGi6nq3w5m", "expanded_url": "https://twitter.com/bwin/status/1208468765131845634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FGi6nq3w5m", "media_key": "3_1208468754885206019"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/FGi6nq3w5m", "expanded_url": "https://twitter.com/bwin/status/1208468765131845634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FGi6nq3w5m", "media_key": "3_1208468754855800840"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/FGi6nq3w5m", "expanded_url": "https://twitter.com/bwin/status/1208468765131845634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FGi6nq3w5m", "media_key": "3_1208468754876764160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 82, "probability": 0.8426, "type": "Other", "normalized_text": "FIFAClubWorldCup2019"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 83, "tag": "FIFAClubWorldCup2019"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:26:20.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48642111", "text": "Extra time: 30 minutes to world domination...\u23f2\ufe0f\n\nWho wins the #FIFAClubWorldCup2019 from here?\n\u2764\ufe0fLiverpool\n\ud83d\udd01Flamengo https://t.co/FGi6nq3w5m", "id": "1208468765131845634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469059504922625"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alpha_S11", "id": "802568354162679808"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "dinah"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "helena"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.6303, "type": "Organization", "normalized_text": "dctv"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "laurel"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "dinah"}]}, "in_reply_to_user_id": "802568354162679808", "created_at": "2019-12-21T19:27:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1072826515296059392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208468053329170432"}], "text": "@Alpha_S11 sabe que? ni dinah ni helena son superheroes en bop, no tienen porque tener trajes, compararla con bc de dctv no tiene sentido en absoluto a lo sumo que la comparacion sea laurel siendo abogada o dinah siendo policia. asi que no, no sabe ahi.\n\nalso estoy tranqui don't worry.", "id": "1208469059504922625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208469243316129797"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/7Zwz6Aavjm", "expanded_url": "https://twitter.com/MovistarBasket/status/1208458477435121665/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Zwz6Aavjm", "media_key": "13_1208458450256056321"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 17, "username": "BasketZaragoza", "id": "1308345271374487553"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6469, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:28:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "756484513123954688", "text": "\u00a1\u00a1@BasketZaragoza se clasifica para la Copa!!\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/7Zwz6Aavjm", "id": "1208469243316129797"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208236645125898241"], "created_at": "2019-12-21T04:03:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "308172112", "text": "CHIQUILINES POR QU\u00c9 NADIE ME CONT\u00d3 EL FINAL DE LA SOCIEDAD DE LOS POETAS MUERTOS ANTES QUE LA MIRARA UN VIERNES DE NOCHE? La concha de todo.", "id": "1208236645125898241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208413342823591939"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/rHSv5RVSAU", "expanded_url": "https://twitter.com/CharitoABC/status/1208003627064934400", "display_url": "twitter.com/CharitoABC/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-12-21T15:46:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 184, "like_count": 699, "quote_count": 25}, "author_id": "281769300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208003627064934400"}], "text": "La Dra. .@rosamariabartra es el terror de los corruptos y la representante de los `peruanos decentes. https://t.co/rHSv5RVSAU", "id": "1208413342823591939"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208433074528309249"], "created_at": "2019-12-21T17:04:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054789550923530242", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "Apuestas"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 61, "tag": "Apuestas"}]}, "text": "Necesito por lo menos 3 goles en el juego del Inter #Apuestas", "id": "1208433074528309249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208384180423479296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mendozavanessa", "id": "127406388"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "in_reply_to_user_id": "127406388", "created_at": "2019-12-21T13:50:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "10418762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208369686058024961"}], "text": "@mendozavanessa @AsambleaVE Son polic\u00ecas? resuelven casos? son psic\u00f2logos que no m\u00e0s ver el caso ya tienen claro por qu\u00e8 se suicida la gente? O simplemente SOBRARIAN en un caso de este tipo?\nQue hace un Diputado en un caso de este estilo?", "id": "1208384180423479296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208426151460380673"], "created_at": "2019-12-21T16:37:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "419223125", "text": "alguien para hacer un pacto suicida", "id": "1208426151460380673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208421148297482246"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/HTNJRf9PIO", "expanded_url": "https://twitter.com/RandolVirguez/status/1208421148297482246/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HTNJRf9PIO", "media_key": "7_1208420777827155968"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 141, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3155, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.8655, "type": "Other", "normalized_text": "UltimaHora"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}, {"start": 39, "end": 46, "tag": "Sambil"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "UltimaHora"}]}, "created_at": "2019-12-21T16:17:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 540, "reply_count": 183, "like_count": 480, "quote_count": 273}, "author_id": "2478989736", "text": "#Video de las c\u00e1maras de seguridad del #Sambil del momento en que padre lanza a su hija y posteriormente el se suicida #UltimaHora @ReporteYa https://t.co/HTNJRf9PIO", "id": "1208421148297482246"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208467284915871745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tchanmil", "id": "633846984"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6087, "type": "Person", "normalized_text": "Tchan"}]}, "in_reply_to_user_id": "633846984", "created_at": "2019-12-21T19:20:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188614357330079749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208467115486961665"}], "text": "@tchanmil Vacilou Tchan, perdeu a chance de encontrar sua E-prometida", "id": "1208467284915871745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208207748011319296"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/g8i9IprpIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/WWSMEXICO/status/1208207748011319296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g8i9IprpIQ", "media_key": "7_1208207588036354049"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "hetzzaMexico", "id": "832689254606204928"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "circovolador", "id": "94476841"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "mas_lucha", "id": "122281759"}, {"start": 141, "end": 153, "username": "apolovaldes", "id": "231539531"}, {"start": 154, "end": 164, "username": "mullme664", "id": "4259233872"}, {"start": 165, "end": 181, "username": "TAQUERIACHABELO", "id": "584279445"}, {"start": 182, "end": 191, "username": "isrostro", "id": "395007557"}, {"start": 192, "end": 204, "username": "LEGENDLUCHA", "id": "526069180"}, {"start": 205, "end": 220, "username": "Batalla_Campal", "id": "768293643513802753"}, {"start": 221, "end": 233, "username": "iluchalibre", "id": "1703465850"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:09:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1674656046", "text": "La suicida del ring, @hetzzaMexico tiene un mensaje para todos ustedes, previo a nuestra ultima funcion del a\u00f1o...\n\n@circovolador @mas_lucha @apolovaldes @mullme664 @TAQUERIACHABELO @isrostro @LEGENDLUCHA @Batalla_Campal @iluchalibre https://t.co/g8i9IprpIQ", "id": "1208207748011319296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208466773651206186"], "created_at": "2019-12-21T19:18:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 15, "like_count": 132, "quote_count": 1}, "author_id": "3875236456", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7364, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "text": "AH PELO AMOR DE DEUS NEM FALTA ISSO FOI PORRA NUM FODE", "id": "1208466773651206186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 88}, "author_id": "1081974090922184704", "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "id": "1168735330222190592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208377341505949696"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Jvn8KV0Ft5", "expanded_url": "http://bit.ly/392SBso", "display_url": "bit.ly/392SBso", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/america-latina/venezuela/un-hombre-y-su-hija-de-4-anos-fallecieron-al-caer-al-vacio-en-centro"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 47, "probability": 0.675, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico venezolano"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.3589, "type": "Other", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:23:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 34, "like_count": 74, "quote_count": 16}, "author_id": "200267797", "text": "Un funcionario del Ministerio P\u00fablico venezolano, se quit\u00f3 la vida en horas de la noche de este viernes en el CC Sambil de Caracas. Adem\u00e1s, se presume que minutos antes, lanz\u00f3 al vac\u00edo a su hija de 4 a\u00f1os de edad en el mismo lugar https://t.co/Jvn8KV0Ft5", "id": "1208377341505949696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208258620477116417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}]}, "in_reply_to_user_id": "84195118", "created_at": "2019-12-21T05:31:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "494612605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208172734133329920"}], "text": "@ibepacheco Me da igual la muerte de unos ladrones en plena celebraci\u00f3n de su saqueo. Llenos de oro, rodeados de mujeres. Veinte a\u00f1os rob\u00e1ndonos.\n\n\u00bfSaben que me duele hasta el tu\u00e9tano? El padre que se suicida despu\u00e9s de lanzar su ni\u00f1a de 4 a\u00f1os al vac\u00edo. No hay apor\u00eda posible.", "id": "1208258620477116417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208442109134594048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fmonroy", "id": "764036"}]}, "in_reply_to_user_id": "764036", "created_at": "2019-12-21T17:40:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "author_id": "61360085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208407528406691840"}], "text": "@fmonroy Un tipo de varios tipos de suicidio. En este caso el suicida decide tomar la vida de su ser querido pues estima que su vida va a ser muy dif\u00edcil sin su presencia yen su desesperaci\u00f3n considera que la mejor opci\u00f3n es tomar la vida de su ser querido, hija, esposa o madre. Tragedia", "id": "1208442109134594048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206940302524715015"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/z9t3KLw7J8", "expanded_url": "https://twitter.com/ttdabia_crf/status/1206897842255810560", "display_url": "twitter.com/ttdabia_crf/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:12:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "1204195370114408448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206897842255810560"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/z9t3KLw7J8", "id": "1206940302524715015"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208426092152922112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xaviromeo84", "id": "3981601035"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "kekboi1337", "id": "1133240041755381760"}]}, "in_reply_to_user_id": "3981601035", "created_at": "2019-12-21T16:36:46.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780858966129598464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208392059134107648"}], "text": "@xaviromeo84 @kekboi1337 kek", "id": "1208426092152922112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207754967546769410"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Bcj9iqmd2M", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/19/mprj-devolve-inquerito-sobre-incendio-no-ninho-do-urubu-a-policia-civil.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/19/mprj-devolve-inquerito-sobre-incendio-no-ninho-do-urubu-a-policia-civil.ghtml"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9528, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:09:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 94, "like_count": 3885, "quote_count": 18}, "author_id": "55069015", "text": "Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar as fam\u00edlias financeiramente.\nJ\u00e1 s\u00e3o quase 11 meses do inc\u00eandio que matou 10 meninos das divis\u00f5es de base do Flamengo  https://t.co/Bcj9iqmd2M", "id": "1207754967546769410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208416861668466689"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/xVAdrk3WiS", "expanded_url": "https://twitter.com/bragacrvg98/status/1208263793714900992", "display_url": "twitter.com/bragacrvg98/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T16:00:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 13}, "author_id": "4177535291", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 vesti\u00e1rio\nfoi pego colando: \u2705 (prof era par\u00e7a) https://t.co/xVAdrk3WiS", "id": "1208416861668466689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208234845253591041"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/j4ZKg7l0Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/hectoralonso/status/1208234845253591041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4ZKg7l0Tl", "media_key": "3_1208234812491943936"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.803, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T03:56:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "54135935", "text": "Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co/j4ZKg7l0Tl", "id": "1208234845253591041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208434693642821632"], "created_at": "2019-12-21T17:10:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "869763046247456768", "text": "Un d\u00eda estoy re suicida y al otro re positiva jajajaj ysi si soy hermosa nie", "id": "1208434693642821632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208434660197445633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "__Ilich__", "id": "4264198216"}]}, "in_reply_to_user_id": "4264198216", "created_at": "2019-12-21T17:10:49.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986305875672551424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208263811863580672"}], "text": "@__Ilich__ No acabo de veure quina relaci\u00f3 hi ha entre el terrorisme econ\u00f2mic i la lli\u00e7\u00f3 de separaci\u00f3 de poders que ha donat el TJUE en el cas junqueres.", "id": "1208434660197445633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208190316060299264"], "created_at": "2019-12-21T00:59:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "195435263", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.897, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el entorno, todos juzgan a quien celebra la navidad, todos juzgan a quien no insulta, todos juzgan a quien no piensa igual. Twitter es un gigantesco manicomio.", "id": "1208190316060299264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208421899904147457"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/vp5jlwSJ60", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgdudaa/status/1208417442420187137", "display_url": "twitter.com/crvgdudaa/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T16:20:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "712370507191078912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208417442420187137"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/vp5jlwSJ60", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1208421899904147457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208180818306371587"], "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7109, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "created_at": "2019-12-21T00:22:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 19, "like_count": 484, "quote_count": 5}, "author_id": "747898915", "text": "CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente falopero, suicida o filo-fascista con insomnio. A diferencia de ahora, que se compone principalmente de suicidas, faloperos y filo-fascistas.", "id": "1208180818306371587"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208441962073874434"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/tpSQMI2Jky", "expanded_url": "https://twitter.com/Nyx_Airgetlam/status/1208441962073874434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tpSQMI2Jky", "media_key": "16_1208441953844641793"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104487135", "created_at": "2019-12-21T17:39:50.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1104487135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208441320018190336"}], "text": "https://t.co/tpSQMI2Jky", "id": "1208441962073874434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208361113735368704"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3l10LAY4Fu", "expanded_url": "https://twitter.com/FuerzasMilCol/status/1208361113735368704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3l10LAY4Fu", "media_key": "3_1208361094781317120"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "SanidadMilitar"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:18:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "133112225", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol. \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/3l10LAY4Fu", "id": "1208361113735368704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208458058155921410"], "in_reply_to_user_id": "3662616740", "created_at": "2019-12-21T18:43:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048230620860751872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208457962668412929"}], "text": "@KelsyIs mi padre muere mi madre llora mi hermana se suicida", "id": "1208458058155921410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208457962668412929"], "created_at": "2019-12-21T18:43:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3662616740", "text": "Le tiro una copa de vino a mi hermano en la cabeza sale mal (quemamos la casa)", "id": "1208457962668412929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208453941643685888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ani_ttttta", "id": "4098729575"}]}, "in_reply_to_user_id": "4098729575", "created_at": "2019-12-21T18:27:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161103057251385345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208453506560069633"}], "text": "@ani_ttttta S\u00edii algo asi me imagino", "id": "1208453941643685888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208372911595241472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pollipris", "id": "247772056"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "buho21D"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "buho21D"}]}, "in_reply_to_user_id": "247772056", "created_at": "2019-12-21T13:05:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1198949865763553280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208368574508736514"}], "text": "@pollipris Jajajajajaja la pobre m\u00e1s de una se suicida jajajajaja #buho21D  \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "id": "1208372911595241472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208190606582923264"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/8s3lc9zQJv", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1208190606582923264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8s3lc9zQJv", "media_key": "3_1208190529751662592"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9168, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-21T01:01:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 4}, "author_id": "519706573", "text": "Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/8s3lc9zQJv", "id": "1208190606582923264"}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Aracaju, Brasil", "id": "4ced2a0296d13aad"}, {"full_name": "Mossor\u00f3, Brasil", "id": "6cbb3f4902362745"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "326177183", "value": "326177183", "detail": "User has been suspended: [326177183].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208481171904094209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208481171904094209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208481171904094209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3931855841", "value": "3931855841", "detail": "User has been suspended: [3931855841].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208129826332258304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208129826332258304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208129826332258304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208481995900248064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208481995900248064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208481995900248064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208474428776075264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208474428776075264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208474428776075264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1208131283706138624", "value": "1208131283706138624", "detail": "User has been suspended: [1208131283706138624].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208460680329756673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208460680329756673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208460680329756673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "925425396547547136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [925425396547547136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "925425396547547136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208472669353660418", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208472669353660418].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208472669353660418", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207620824104091648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1207620824104091648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1207620824104091648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208397060111814656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208397060111814656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208397060111814656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208467835690897408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208467835690897408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208467835690897408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208464958775685120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208464958775685120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208464958775685120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208466524291256320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208466524291256320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208466524291256320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208464958775685120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208464958775685120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208464958775685120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175809767593394178", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1175809767593394178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175809767593394178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208353035753283584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208353035753283584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208353035753283584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208446866565877760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208446866565877760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208446866565877760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1139586454391332865", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1139586454391332865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139586454391332865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208435884821024768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208435884821024768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208435884821024768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208457244855148545", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208457244855148545].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208457244855148545", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1208483199329996801", "oldest_id": "1208455205685284864", "result_count": 446, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmq5vva40eyim900ga22pawozh"}}