{"data": [{"text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114469218", "edit_history_tweet_ids": ["1206221923195207680"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-15T14:38:11.000Z", "lang": "es", "id": "1206221923195207680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2364352313", "edit_history_tweet_ids": ["1206221891201048577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T14:38:04.000Z", "lang": "es", "id": "1206221891201048577"}, {"text": "Al menos suicida primero al Alberto. https://t.co/AqepWb2WpC", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/AqepWb2WpC", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793", "display_url": "twitter.com/CFKArgentina/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269569882", "edit_history_tweet_ids": ["1206221883806498816"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206001814665121793"}], "created_at": "2019-12-15T14:38:02.000Z", "lang": "es", "id": "1206221883806498816"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91614224", "edit_history_tweet_ids": ["1206221821353312256"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:37:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1206221821353312256"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242098375", "edit_history_tweet_ids": ["1206221746380136449"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:37:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1206221746380136449"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129497422", "edit_history_tweet_ids": ["1206221593061531649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T14:36:52.000Z", "lang": "es", "id": "1206221593061531649"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170798772", "edit_history_tweet_ids": ["1206221540141993985"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:36:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1206221540141993985"}, {"text": "@mthstvr a sun se ofereceu pra ir p prisao no lugar do irm\u00e3o pro nome da empresa deles nao ir pra lama e o pai dela mudou de decis\u00e3o e decidiu falar toda verdade p tirar ela da prisao e nisso o irmao dela matou o pai pois n quer ser preso e agora ta tentando matar ela dentro da prisao", "in_reply_to_user_id": "333612338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "2998557094", "edit_history_tweet_ids": ["1206221510832263170"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.3353, "type": "Person", "normalized_text": "sun"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4776, "type": "Place", "normalized_text": "lama"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mthstvr", "id": "333612338"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206209598102867970"}], "created_at": "2019-12-15T14:36:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1206221510832263170"}, {"text": "Ultimo momento: gemelo suicida mata hermano por error.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189569050499829768", "edit_history_tweet_ids": ["1206221391760166912"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6074, "type": "Person", "normalized_text": "gemelo"}]}, "created_at": "2019-12-15T14:36:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1206221391760166912"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51589813", "edit_history_tweet_ids": ["1206221336680574978"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:35:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1206221336680574978"}, {"text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970366510521815040", "edit_history_tweet_ids": ["1206221307509198848"], "created_at": "2019-12-15T14:35:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1206221307509198848"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176135530645512194", "edit_history_tweet_ids": ["1206221293416259584"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:35:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1206221293416259584"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udeab\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ud83d\udeab\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/Effcvzxgvx", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Effcvzxgvx", "expanded_url": "https://twitter.com/emilydaniellii/status/1206219813665808384", "display_url": "twitter.com/emilydaniellii\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059389590644158465", "edit_history_tweet_ids": ["1206221257286594560"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206219813665808384"}], "created_at": "2019-12-15T14:35:32.000Z", "geo": {"place_id": "1f7a5319e26b74a0"}, "lang": "pt", "id": "1206221257286594560"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 quem nunca kkkkkkk https://t.co/NpIdiUJE76", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/NpIdiUJE76", "expanded_url": "https://twitter.com/maluturcatto/status/1206013783791017984", "display_url": "twitter.com/maluturcatto/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "897940039665147904", "edit_history_tweet_ids": ["1206221223551799296"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206013783791017984"}], "created_at": "2019-12-15T14:35:24.000Z", "geo": {"place_id": "784a45289f33cc4c"}, "lang": "pt", "id": "1206221223551799296"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69761788", "edit_history_tweet_ids": ["1206221127263109120"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:35:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1206221127263109120"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423552715", "edit_history_tweet_ids": ["1206221062473764866"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T14:34:46.000Z", "lang": "es", "id": "1206221062473764866"}, {"text": "a bette falando que a jenny se suicidou, sempre soube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2735634628", "edit_history_tweet_ids": ["1206220920152567813"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "bette"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8611, "type": "Person", "normalized_text": "jenny"}]}, "created_at": "2019-12-15T14:34:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1206220920152567813"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900388094180024321", "edit_history_tweet_ids": ["1206220889521561600"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:34:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1206220889521561600"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74332189", "edit_history_tweet_ids": ["1206220882777165824"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:34:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1206220882777165824"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29024401", "edit_history_tweet_ids": ["1206220844088774656"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:33:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1206220844088774656"}, {"text": "RT @allfordestiel: Eu n\u00e3o sei se o que me matou foi a legenda ou a foto https://t.co/OCMBHldDAg", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936452430897152"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936463822696450"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "allfordestiel", "id": "1540500114334179329"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796665739", "edit_history_tweet_ids": ["1206220764732674048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205936468704792577"}], "created_at": "2019-12-15T14:33:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1206220764732674048"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274e\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716696433278263296", "edit_history_tweet_ids": ["1206220707744681985"], "created_at": "2019-12-15T14:33:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1206220707744681985"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17310286", "edit_history_tweet_ids": ["1206220706649952258"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:33:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1206220706649952258"}, {"text": "@filipencio1 \u00c9 de verdade, s\u00f3 que est\u00e1 invertido. As cobras regurgitam r\u00e1pido as suas presas quando se sentem em situa\u00e7\u00e3o de perigo.\n\nAgora me pergunto, a conta matou o bicho, e teve que \u201cvomitar\u201d pra poder fugir pq um monte de idiota n\u00e3o a deixou em paz. Agr ela vai ter que matar outro bicho", "in_reply_to_user_id": "318610942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1092879864582029313", "edit_history_tweet_ids": ["1206220608314466306"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Filipencio1", "id": "1494375535048368137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206038797227626498"}], "created_at": "2019-12-15T14:32:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1206220608314466306"}, {"text": "Te amo con aquella esperanza del suicida poeta que se meci\u00f3 en el mar, con la m\u00e1s grande de las perezas rom\u00e1nticas.\nTe miro as\u00ed como mirar\u00edan las violetas una ma\u00f1ana ahogada en un rocio de recuerdos.\nEs la primera vez que un absoluto amor de oro hace rumbo en mis venas.", "in_reply_to_user_id": "4754136512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4754136512", "edit_history_tweet_ids": ["1206220602526355456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206219245228625920"}], "created_at": "2019-12-15T14:32:56.000Z", "lang": "es", "id": "1206220602526355456"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201605312", "edit_history_tweet_ids": ["1206220422481678341"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:32:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1206220422481678341"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2289870546", "edit_history_tweet_ids": ["1206220415527510017"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:32:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1206220415527510017"}, {"text": "A m\u00ed lo que me preocupa es la \"facilidad\" con la que ahora se suicida la gente, cualquier pretexto es \"bueno\" para llegar a ese extremo, creo que algo est\u00e1 muy, muy mal si en lugar de cambiarte de escuela o dejar una de tus dos carreras escoges dejar de vivir. Y que conste...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "131384407", "edit_history_tweet_ids": ["1206220405406609408"], "created_at": "2019-12-15T14:32:09.000Z", "lang": "es", "id": "1206220405406609408"}, {"text": "RT @JooLuca72050955: A @claravalerio201 se diz vegana mas matou a pomba sufocada akxjakdjakxjKdj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937408737052168197", "edit_history_tweet_ids": ["1206220219091488768"], "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 39, "username": "claravalerio201", "id": "846551728476573697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206132702967160832"}], "created_at": "2019-12-15T14:31:25.000Z", "lang": "ca", "id": "1206220219091488768"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/Ek0YhqlRqA", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Ek0YhqlRqA", "expanded_url": "https://twitter.com/dbhlzr/status/1206217765641691137", "display_url": "twitter.com/dbhlzr/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3154295908", "edit_history_tweet_ids": ["1206220131552108547"], "created_at": "2019-12-15T14:31:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1206220131552108547"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370213197", "edit_history_tweet_ids": ["1206220097666396167"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:30:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1206220097666396167"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/5tfYkqTkLt", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/5tfYkqTkLt", "expanded_url": "https://twitter.com/dreslwy/status/1206216415289782275", "display_url": "twitter.com/dreslwy/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118795902", "edit_history_tweet_ids": ["1206219981450567680"], "created_at": "2019-12-15T14:30:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1206219981450567680"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/t7rBk8ZsWq", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/t7rBk8ZsWq", "expanded_url": "https://twitter.com/fernanda_leao_/status/1205683365673947136", "display_url": "twitter.com/fernanda_leao_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "927286661175828485", "edit_history_tweet_ids": ["1206219910566809602"], "created_at": "2019-12-15T14:30:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1206219910566809602"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891368693149683714", "edit_history_tweet_ids": ["1206219865536782336"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:30:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1206219865536782336"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \ud83d\udeab\nse popularizou: \ud83d\udeab\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/6GJmevuYJE", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/6GJmevuYJE", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaoCurtarelli/status/1206046634305609729", "display_url": "twitter.com/JoaoCurtarelli\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "907326974829490182", "edit_history_tweet_ids": ["1206219813665808384"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206046634305609729"}], "created_at": "2019-12-15T14:29:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1206219813665808384"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16378449", "edit_history_tweet_ids": ["1206219801300889601"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:29:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1206219801300889601"}, {"text": "@PENI_PLANE Pobre ser desubicado. Enfermo . Si se bota de su ego se suicida", "in_reply_to_user_id": "435249429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3335815167", "edit_history_tweet_ids": ["1206219702642642945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PENI_PLANE", "id": "435249429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205916274418683904"}], "created_at": "2019-12-15T14:29:22.000Z", "lang": "es", "id": "1206219702642642945"}, {"text": "RT @haticos: Un extrav\u00edo suicida. https://t.co/rD8t7ZB0cD", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rD8t7ZB0cD", "expanded_url": "https://twitter.com/infocracia/status/1206052775802605568", "display_url": "twitter.com/infocracia/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "haticos", "id": "46542802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169454901", "edit_history_tweet_ids": ["1206219657209925638"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206210466193780737"}], "created_at": "2019-12-15T14:29:11.000Z", "lang": "es", "id": "1206219657209925638"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085983381878390786", "edit_history_tweet_ids": ["1206219550074818560"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:28:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1206219550074818560"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44353220", "edit_history_tweet_ids": ["1206219456852234240"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:28:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1206219456852234240"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263186963", "edit_history_tweet_ids": ["1206219363575091200"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:28:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1206219363575091200"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17193340", "edit_history_tweet_ids": ["1206219337624883200"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:27:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1206219337624883200"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/yTTwFuYIt9", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/yTTwFuYIt9", "expanded_url": "https://twitter.com/hanaaddi0/status/1206218942739599360", "display_url": "twitter.com/hanaaddi0/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1117628572712222720", "edit_history_tweet_ids": ["1206219274798485510"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206218942739599360"}], "created_at": "2019-12-15T14:27:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1206219274798485510"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2631420766", "edit_history_tweet_ids": ["1206219237884407809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T14:27:31.000Z", "lang": "es", "id": "1206219237884407809"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 (voltei e o sor saiu)\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 (+500 vezes)\npegou algm no banheiro: \u274c (banheiro n) https://t.co/jBd6JhnJk1", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/jBd6JhnJk1", "expanded_url": "https://twitter.com/juangbromero/status/1205985798073593856", "display_url": "twitter.com/juangbromero/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "126139247", "edit_history_tweet_ids": ["1206219103888912385"], "created_at": "2019-12-15T14:26:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1206219103888912385"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/uTwXiw64w4", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/uTwXiw64w4", "expanded_url": "https://t.co/uTwXiw64w4", "display_url": "t.co/uTwXiw64w4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1029940681278668802", "edit_history_tweet_ids": ["1206218942739599360"], "created_at": "2019-12-15T14:26:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218942739599360"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173817113", "edit_history_tweet_ids": ["1206218939199606784"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:26:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218939199606784"}, {"text": "RT @_rosamimpuque: Dizias que amavas mas n\u00e3o mostravas\nSabias que erravas mas nunca mudavas\nFizeste tudo errado e agora \u00e9s passado\nRespiro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146525256309465089", "edit_history_tweet_ids": ["1206218905246687232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206211523473002497"}], "created_at": "2019-12-15T14:26:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218905246687232"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715894299376947200", "edit_history_tweet_ids": ["1206218885265006592"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:26:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218885265006592"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46403304", "edit_history_tweet_ids": ["1206218876326993920"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:26:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218876326993920"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927945873660809216", "edit_history_tweet_ids": ["1206218781648916481"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:25:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218781648916481"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55611632", "edit_history_tweet_ids": ["1206218775261040641"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:25:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218775261040641"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133532772", "edit_history_tweet_ids": ["1206218734387572737"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:25:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218734387572737"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 27, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4886, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Se suicida alumna del #ITAM y se levantan estudiantes. \nAlguno \u00bfYa di\u00f3 sus condolencias a la familia de la oxcisa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191899720903319553", "edit_history_tweet_ids": ["1206218703097880576"], "created_at": "2019-12-15T14:25:23.000Z", "lang": "es", "id": "1206218703097880576"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257512265", "edit_history_tweet_ids": ["1206218579508711425"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:24:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218579508711425"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961953796250316800", "edit_history_tweet_ids": ["1206218573032689664"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:24:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218573032689664"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3155024644", "edit_history_tweet_ids": ["1206218535556583426"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:24:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218535556583426"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/LdWGxkNVS2", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/LdWGxkNVS2", "expanded_url": "https://twitter.com/ju_conter/status/1205972196264468481", "display_url": "twitter.com/ju_conter/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240739584", "edit_history_tweet_ids": ["1206218497694617600"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205972196264468481"}], "created_at": "2019-12-15T14:24:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218497694617600"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2472824999", "edit_history_tweet_ids": ["1206218494209134597"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:24:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218494209134597"}, {"text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50651616", "edit_history_tweet_ids": ["1206218397622640640"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "created_at": "2019-12-15T14:24:11.000Z", "lang": "es", "id": "1206218397622640640"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2279583212", "edit_history_tweet_ids": ["1206218391608070149"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "created_at": "2019-12-15T14:24:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218391608070149"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780874424870432769", "edit_history_tweet_ids": ["1206218387984207877"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:24:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218387984207877"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2549462843", "edit_history_tweet_ids": ["1206218332011151360"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:23:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218332011151360"}, {"text": "Foto in\u00e9dita de Jared Leto em 'Esquadr\u00e3o Suicida' mostra Coringa com maquiagem assustadora - https://t.co/ObQvmIlduT https://t.co/3QaNBEdSpB", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ObQvmIlduT", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/foto-inedita-de-jared-leto-em-esquadrao-suicida-mostra-coringa-com-maquiagem-assustadora-232605", "display_url": "cinepop.com.br/foto-inedita-d\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/3QaNBEdSpB", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1206218246040543234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3QaNBEdSpB", "media_key": "3_1206218244111192066"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8583, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "14500217", "edit_history_tweet_ids": ["1206218246040543234"], "created_at": "2019-12-15T14:23:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218246040543234"}, {"text": "RT @cgxm_sby: @Niemich trat\u00e1ndose de tu salud mental bien vale la pena hace un esfuerzo con un trabajo de medio tiempo o vendiendo alitas f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117791154", "edit_history_tweet_ids": ["1206218184128442368"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "Niemich", "id": "186922259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206217869509431298"}], "created_at": "2019-12-15T14:23:20.000Z", "lang": "es", "id": "1206218184128442368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113901256903471104", "edit_history_tweet_ids": ["1206218159499464704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T14:23:14.000Z", "lang": "es", "id": "1206218159499464704"}, {"text": "Esto es irresponsable. \nImagina el riesgo alt\u00edsimo al que nos expondriamos por   la potencia qu\u00edmica que tendrian los desodorantes y jabones si los formularsn para quitarle lo apestoso oy mugroso s un chairo.\nSuicida https://t.co/WszaIw44Lw", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/WszaIw44Lw", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanazazo/status/1205966108995358720", "display_url": "twitter.com/hermanazazo/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "175457232", "edit_history_tweet_ids": ["1206218148933799937"], "created_at": "2019-12-15T14:23:11.000Z", "lang": "es", "id": "1206218148933799937"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149724992889872384", "edit_history_tweet_ids": ["1206218144244736001"], "created_at": "2019-12-15T14:23:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218144244736001"}, {"text": "Que Juana de arco que? Se suicida antes de hacer histor\u00eda! https://t.co/JxtA1JDwes", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/JxtA1JDwes", "expanded_url": "https://twitter.com/paolaarche/status/1206217855311720448", "display_url": "twitter.com/paolaarche/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "Juana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211219618", "edit_history_tweet_ids": ["1206218133037600768"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206217855311720448"}], "created_at": "2019-12-15T14:23:08.000Z", "geo": {"place_id": "01570cb824e2c3e0"}, "lang": "es", "id": "1206218133037600768"}, {"text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112888762", "edit_history_tweet_ids": ["1206218124837543937"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}], "created_at": "2019-12-15T14:23:06.000Z", "lang": "es", "id": "1206218124837543937"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/CUKlozjoK1", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/CUKlozjoK1", "expanded_url": "https://twitter.com/aj_gomess/status/1206043087430148096", "display_url": "twitter.com/aj_gomess/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "958720152811565056", "edit_history_tweet_ids": ["1206218124577705989"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206043087430148096"}], "created_at": "2019-12-15T14:23:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218124577705989"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983765495387181056", "edit_history_tweet_ids": ["1206218113143975936"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:23:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218113143975936"}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056209008044978178", "edit_history_tweet_ids": ["1206218108274434048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}], "created_at": "2019-12-15T14:23:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218108274434048"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294914822", "edit_history_tweet_ids": ["1206218089328709632"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:22:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218089328709632"}, {"text": "RT @mjmacul_lima: Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126112707", "edit_history_tweet_ids": ["1206218050128826373"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mjmacul_lima", "id": "869662809075929088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206206555877761024"}], "created_at": "2019-12-15T14:22:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218050128826373"}, {"text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225470690", "edit_history_tweet_ids": ["1206217999155441664"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "created_at": "2019-12-15T14:22:36.000Z", "lang": "es", "id": "1206217999155441664"}, {"text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/ugLW4rzbIk", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ugLW4rzbIk", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/NZbddj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/NZbddj"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282190597", "edit_history_tweet_ids": ["1206217956587458560"], "created_at": "2019-12-15T14:22:25.000Z", "lang": "es", "id": "1206217956587458560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129662352", "edit_history_tweet_ids": ["1206217945560563713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T14:22:23.000Z", "lang": "es", "id": "1206217945560563713"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/DivnGBTNSp", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/DivnGBTNSp", "expanded_url": "https://twitter.com/vvampirovegano/status/1206194783565340672", "display_url": "twitter.com/vvampirovegano\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3199839875", "edit_history_tweet_ids": ["1206217889285582849"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206194783565340672"}], "created_at": "2019-12-15T14:22:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1206217889285582849"}, {"text": "@Niemich trat\u00e1ndose de tu salud mental bien vale la pena hace un esfuerzo con un trabajo de medio tiempo o vendiendo alitas fines de semana y pagar tu Psicologo, psiquiatra o lo que requieras. \nEse chilla por 600 pesos si supiera cu\u00e1nto cuestan los medicamentos controlados se suicida.", "in_reply_to_user_id": "186922259", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "117791154", "edit_history_tweet_ids": ["1206217869509431298"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Niemich", "id": "186922259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205580546723565568"}], "created_at": "2019-12-15T14:22:05.000Z", "lang": "es", "id": "1206217869509431298"}, {"text": "Num ato suicida eu emendei uma balada na sexta e uma festinha no s\u00e1bado. Sugest\u00f5es sobre o que estar\u00e1 escrito em minha l\u00e1pide?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "author_id": "3302113060", "edit_history_tweet_ids": ["1206217825083375617"], "created_at": "2019-12-15T14:21:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1206217825083375617"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "882317681164263424", "edit_history_tweet_ids": ["1206217750517039104"], "created_at": "2019-12-15T14:21:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1206217750517039104"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HSTSH7qSL8", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/HSTSH7qSL8", "expanded_url": "https://twitter.com/BeatrizBegnami/status/1206079539601907713", "display_url": "twitter.com/BeatrizBegnami\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161440876377378816", "edit_history_tweet_ids": ["1206217690408464385"], "created_at": "2019-12-15T14:21:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1206217690408464385"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385991363", "edit_history_tweet_ids": ["1206217404642201600"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:20:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1206217404642201600"}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2816355846", "edit_history_tweet_ids": ["1206217347905785856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "created_at": "2019-12-15T14:20:00.000Z", "lang": "es", "id": "1206217347905785856"}, {"text": "Voltando as minhas merdas suicidas, a minha vida suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105930820773138433", "edit_history_tweet_ids": ["1206217317824258049"], "created_at": "2019-12-15T14:19:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1206217317824258049"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274e\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274e\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274e https://t.co/bnbi5sle05", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/bnbi5sle05", "expanded_url": "https://twitter.com/02thzo/status/1205998788051161089", "display_url": "twitter.com/02thzo/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072671840844288000", "edit_history_tweet_ids": ["1206217259867410433"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205998788051161089"}], "created_at": "2019-12-15T14:19:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1206217259867410433"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274e\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u274e\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274e\npegou algm no banheiro:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176125284912947205", "edit_history_tweet_ids": ["1206217130712154112"], "created_at": "2019-12-15T14:19:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1206217130712154112"}, {"text": "RT @_rosamimpuque: Dizias que amavas mas n\u00e3o mostravas\nSabias que erravas mas nunca mudavas\nFizeste tudo errado e agora \u00e9s passado\nRespiro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009132304059559936", "edit_history_tweet_ids": ["1206217064303734784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206211523473002497"}], "created_at": "2019-12-15T14:18:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1206217064303734784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221215359", "edit_history_tweet_ids": ["1206216900025475074"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T14:18:14.000Z", "lang": "es", "id": "1206216900025475074"}, {"text": "@ThiagoOurives Amigos, vcs trouxeram o elenco inteiro de star Wars pro Brasil, j\u00e1 tem o que contar pro netos, desapega desse amor ao esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "68026940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "53282527", "edit_history_tweet_ids": ["1206216580788629504"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "star Wars"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9163, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ThiagoOurives", "id": "68026940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206216293076090881"}], "created_at": "2019-12-15T14:16:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1206216580788629504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrCalleros", "id": "139169389"}]}, "text": "RT @DrCalleros: #Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247426299", "edit_history_tweet_ids": ["1206216450798583815"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593618624503810"}], "created_at": "2019-12-15T14:16:26.000Z", "lang": "es", "id": "1206216450798583815"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40329047", "edit_history_tweet_ids": ["1206216347551707136"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:16:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1206216347551707136"}, {"text": "@rulosk_el @EdgarcOchoa @javrodriguezp @BenjWalt @YoInvierto @MauroFerreira75 @ecomundouy @JMCarzolio A la carne tambi\u00e9n le dieron con un fierro. Ahora van por bienes personales en Argentina y exterior. Imag\u00ednate si Uruguay sigue suicida dando informaci\u00f3n. Por eso la plata los argentinos la llevan a usa.", "in_reply_to_user_id": "377162832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "489428255", "edit_history_tweet_ids": ["1206216324969578496"], "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 189, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.8768, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 301, "end": 303, "probability": 0.8739, "type": "Place", "normalized_text": "usa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rulosk_el", "id": "377162832"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "EdgarcOchoa", "id": "372472993"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "javrodriguezp", "id": "952164786"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "BenjWalt", "id": "17537743"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "YoInvierto", "id": "309943390"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "MauroFerreira75", "id": "343327592"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "ecomundouy", "id": "3400874044"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "JMCarzolio", "id": "607614072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206018829270290432"}], "created_at": "2019-12-15T14:15:56.000Z", "lang": "es", "id": "1206216324969578496"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112909531519094785", "edit_history_tweet_ids": ["1206216315603750913"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:15:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1206216315603750913"}, {"text": "RT @mjmacul_lima: Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147172464159596544", "edit_history_tweet_ids": ["1206216184468844544"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mjmacul_lima", "id": "869662809075929088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206206555877761024"}], "created_at": "2019-12-15T14:15:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1206216184468844544"}, {"text": "Quem matou? \nQuem enfim hoje se mostra chefiando a Mil\u00edcia que matou Marielle? https://t.co/BrqJGbeJm0", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/BrqJGbeJm0", "expanded_url": "https://twitter.com/ChicoPinto8/status/1205994144201658370", "display_url": "twitter.com/ChicoPinto8/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.3581, "type": "Other", "normalized_text": "Mil\u00edcia"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1119595839138213888", "edit_history_tweet_ids": ["1206215773062094848"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205994144201658370"}], "created_at": "2019-12-15T14:13:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1206215773062094848"}, {"text": "Creio haver uma puls\u00e3o suicida que est\u00e1 se acelerando e nos empurrando ao abismo. A civiliza\u00e7\u00e3o do consumo \u00e9 insana, doentia, destrutiva. Essa puls\u00e3o de morte \u00e9 anti-natureza, \u00e9 cinza, cega e avassaladora https://t.co/zm0jMdU7wn", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/zm0jMdU7wn", "expanded_url": "https://twitter.com/FridaLulaKhalo/status/1206044556447354881", "display_url": "twitter.com/FridaLulaKhalo\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50091864", "edit_history_tweet_ids": ["1206215684788756480"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206044556447354881"}], "created_at": "2019-12-15T14:13:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1206215684788756480"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/lIbzmkRFMa", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/lIbzmkRFMa", "expanded_url": "https://t.co/lIbzmkRFMa", "display_url": "t.co/lIbzmkRFMa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958556002936348674", "edit_history_tweet_ids": ["1206215626588663809"], "created_at": "2019-12-15T14:13:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1206215626588663809"}, {"text": "RT @cgxm_sby: @Xlencia_Ovidio Siendo estudiantes de medicina Nos traen en friega con el stress del hospital, estudiar para ex\u00e1menes, prepar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117791154", "edit_history_tweet_ids": ["1206215562000510976"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "Xlencia_Ovidio", "id": "1193394541996363778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206214077724401664"}], "created_at": "2019-12-15T14:12:55.000Z", "lang": "es", "id": "1206215562000510976"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (No COAG)\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/LmrXlEeHGq", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/LmrXlEeHGq", "expanded_url": "https://twitter.com/hhenryyyc/status/1206214819977814016", "display_url": "twitter.com/hhenryyyc/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "821900551357079552", "edit_history_tweet_ids": ["1206215547999936512"], "created_at": "2019-12-15T14:12:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1206215547999936512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrCalleros", "id": "139169389"}]}, "text": "RT @DrCalleros: #Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1377616130", "edit_history_tweet_ids": ["1206215512738410496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593618624503810"}], "created_at": "2019-12-15T14:12:43.000Z", "lang": "es", "id": "1206215512738410496"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2663692842", "edit_history_tweet_ids": ["1206215471000932353"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:12:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1206215471000932353"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905832907528433664", "edit_history_tweet_ids": ["1206215441426857984"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:12:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1206215441426857984"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303954943", "edit_history_tweet_ids": ["1206215381465075713"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:12:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1206215381465075713"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029411537222610944", "edit_history_tweet_ids": ["1206215381326737408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "created_at": "2019-12-15T14:12:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1206215381326737408"}, {"text": "@anyuyume Di que si, que nadie te diga que no te obsesiones con un suicida muy guapo y listo con una de las mejores voces del anime https://t.co/WbhlSDno4T", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/WbhlSDno4T", "expanded_url": "https://twitter.com/Pblubw/status/1206215362439720960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbhlSDno4T", "media_key": "3_1206215356576079872"}]}, "in_reply_to_user_id": "1039179399906643970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910132011301515264", "edit_history_tweet_ids": ["1206215362439720960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206213111541317634"}], "created_at": "2019-12-15T14:12:07.000Z", "lang": "es", "id": "1206215362439720960"}, {"text": "-Crea universos y \u00e9chate a dormir. Le dijo Dios a Dios.\n\n-Suicida procrastrinador. El que lo dej\u00f3 para despu\u00e9s.\n\n-Somos las fantas\u00edas por las que la realidad se desliza.\n\n-Las cuatro estaciones del d\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68387146", "edit_history_tweet_ids": ["1206215329334091778"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4098, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-15T14:11:59.000Z", "lang": "es", "id": "1206215329334091778"}, {"text": "@sweetwhitez @_venicebicth N\u00e3o bicha o veio q se matou", "in_reply_to_user_id": "868219205618987008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747492437183049728", "edit_history_tweet_ids": ["1206215215920173060"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "_venicebicth", "id": "2674940898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206215114560548864"}], "created_at": "2019-12-15T14:11:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1206215215920173060"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154235570", "edit_history_tweet_ids": ["1206215177152221190"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:11:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1206215177152221190"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367529125", "edit_history_tweet_ids": ["1206215139399262209"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:11:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1206215139399262209"}, {"text": "RT @Monica_Araujo05: \u201cQuase ningu\u00e9m se suicida mas quase todos nos autodestru\u00edmos. De alguma forma, nalguma altura da vida.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3256717096", "edit_history_tweet_ids": ["1206215078472814592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Monica_Araujo05", "id": "2428957988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206211294065549312"}], "created_at": "2019-12-15T14:10:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1206215078472814592"}, {"text": "Se suicida la mujer investigada por la muerte de sus dos hijas en Girona. Basta ya, ni un ni\u00f1o ni una ni\u00f1a menos. https://t.co/Q0Qoh5t8Aj v\u00eda @20m", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Q0Qoh5t8Aj", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4087657/0/ninas-muertas-girona/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/408765\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 146, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1260059676", "edit_history_tweet_ids": ["1206215045866233857"], "created_at": "2019-12-15T14:10:51.000Z", "lang": "es", "id": "1206215045866233857"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398732670", "edit_history_tweet_ids": ["1206215027600101381"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:10:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1206215027600101381"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623404443", "edit_history_tweet_ids": ["1206214999942803457"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:10:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1206214999942803457"}, {"text": "@KarlaCalle Anda y ve, ll\u00e9vale flores a tu l\u00edder suicida, que su alma debe estar penando, de tanta maldad que ha hecho al Per\u00fa.", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565524277", "edit_history_tweet_ids": ["1206214965880918016"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205834518596337667"}], "created_at": "2019-12-15T14:10:32.000Z", "lang": "es", "id": "1206214965880918016"}, {"text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n - RT https://t.co/vDRNFzVw8L", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vDRNFzVw8L", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/336821-hombre-muertas-hijas-mujer-suicidarse-camion-espana", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/336\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82609265", "edit_history_tweet_ids": ["1206214924214710272"], "created_at": "2019-12-15T14:10:22.000Z", "lang": "es", "id": "1206214924214710272"}, {"text": "provavelmente minha mente projetou o Jared Leto pq recentemente o diretor de Esquadr\u00e3o Suicida postou uma foto nova desse Coringa..", "in_reply_to_user_id": "86838898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "86838898", "edit_history_tweet_ids": ["1206214836708937728"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8701, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206214504985645056"}], "created_at": "2019-12-15T14:10:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1206214836708937728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Campeche"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/czdOAWZFRA", "expanded_url": "http://www.cronicacampeche.com/?p=150961", "display_url": "cronicacampeche.com/?p=150961"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/tU1r4We2CW", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaCampOfic/status/1206214829192540161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tU1r4We2CW", "media_key": "3_1206109362747514890"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6159, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}]}, "text": "#Campeche Enterrados de la Foca somete al Escuadr\u00f3n Suicida\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n:\nhttps://t.co/czdOAWZFRA https://t.co/tU1r4We2CW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738728290391883776", "edit_history_tweet_ids": ["1206214829192540161"], "created_at": "2019-12-15T14:10:00.000Z", "lang": "es", "id": "1206214829192540161"}, {"text": "\u2014 nO, NO PUEDE LLORAR POR ELLA. \n\nQue se suicida ahora-. https://t.co/W15jezPuSv", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/W15jezPuSv", "expanded_url": "https://twitter.com/itxlianwings/status/1206214314501251072", "display_url": "twitter.com/itxlianwings/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2377840164", "edit_history_tweet_ids": ["1206214804383379456"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206214314501251072"}], "created_at": "2019-12-15T14:09:54.000Z", "lang": "es", "id": "1206214804383379456"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42924878", "edit_history_tweet_ids": ["1206214802844073984"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:09:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1206214802844073984"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239957730", "edit_history_tweet_ids": ["1206214800478527488"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:09:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1206214800478527488"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193190771568054272", "edit_history_tweet_ids": ["1206214718182043653"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:09:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1206214718182043653"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118457295", "edit_history_tweet_ids": ["1206214693796360195"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:09:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1206214693796360195"}, {"text": "RT @Monica_Araujo05: \u201cQuase ningu\u00e9m se suicida mas quase todos nos autodestru\u00edmos. De alguma forma, nalguma altura da vida.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4763943863", "edit_history_tweet_ids": ["1206214659780628482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Monica_Araujo05", "id": "2428957988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206211294065549312"}], "created_at": "2019-12-15T14:09:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1206214659780628482"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1297208461", "edit_history_tweet_ids": ["1206214636879695879"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:09:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1206214636879695879"}, {"text": "@rsuncion54 @juanalvarezm Anda y ve, ll\u00e9vale flores a tu l\u00edder suicida!!!", "in_reply_to_user_id": "781119662503391232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "565524277", "edit_history_tweet_ids": ["1206214577467334656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rsuncion54", "id": "781119662503391232"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206076289163157504"}], "created_at": "2019-12-15T14:09:00.000Z", "lang": "es", "id": "1206214577467334656"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155853006363144194", "edit_history_tweet_ids": ["1206214496223674370"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:08:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1206214496223674370"}, {"text": "RT @com_direitos: S\u00e1bado (14/12) os chilenos voltaram para as ruas. Protestaram contra o gov de Sebastian Pineda q j\u00e1 matou 30 pessoas, fer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55259370", "edit_history_tweet_ids": ["1206214436777799680"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pineda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "com_direitos", "id": "1195873140137742336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206170108328054785"}], "created_at": "2019-12-15T14:08:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1206214436777799680"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093327388266635267", "edit_history_tweet_ids": ["1206214428418617344"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:08:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1206214428418617344"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311441218", "edit_history_tweet_ids": ["1206214409590317063"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:08:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1206214409590317063"}, {"text": "csm \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/hHV35KRIvb", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/hHV35KRIvb", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330613817", "edit_history_tweet_ids": ["1206214381723406337"], "created_at": "2019-12-15T14:08:13.000Z", "lang": "und", "id": "1206214381723406337"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086085357777625088", "edit_history_tweet_ids": ["1206214361867575298"], "created_at": "2019-12-15T14:08:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1206214361867575298"}, {"text": "@JoseCarlosVelho Era um idealista. Retornou \u00e0 Argentina para colaborar e melhorar o n\u00edvel da Medicina nesse pa\u00eds. Criou uma Funda\u00e7\u00e3o, mas se suicidou em 2000 devido a d\u00edvidas gigantescas da sua funda\u00e7\u00e3o cardiol\u00f3gica (o governo argentino cortou as verbas da funda\u00e7\u00e3o)", "in_reply_to_user_id": "894266232412786688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "19838897", "edit_history_tweet_ids": ["1206214229587570688"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseCarlosVelho", "id": "894266232412786688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206209645439836165"}], "created_at": "2019-12-15T14:07:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1206214229587570688"}, {"text": "@_xQuake_Johnson \n\nprimera impresion: Chica suicida, Pietro 2.0\nme caes bien?: Yes\nsos mi: \u00bfAmiga?\npara ser honesto: La vida se puede vivir\nalguna vez te tuve de crush?: Nunca.", "in_reply_to_user_id": "1189236756329185286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189236756329185286", "edit_history_tweet_ids": ["1206214085660020738"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7049, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.714, "type": "Other", "normalized_text": "Pietro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206046624948064279"}], "created_at": "2019-12-15T14:07:03.000Z", "lang": "es", "id": "1206214085660020738"}, {"text": "@Xlencia_Ovidio Siendo estudiantes de medicina Nos traen en friega con el stress del hospital, estudiar para ex\u00e1menes, preparar clases y s\u00famale el trato que algunos maestros nos dan, ese wey se suicida despu\u00e9s de su primera revolcada en el pase de visita. \ud83d\ude21", "in_reply_to_user_id": "1193394541996363778", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "117791154", "edit_history_tweet_ids": ["1206214077724401664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Xlencia_Ovidio", "id": "1193394541996363778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206052106618179585"}], "created_at": "2019-12-15T14:07:01.000Z", "lang": "es", "id": "1206214077724401664"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: n sei \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/rwOlWWo0ar", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/rwOlWWo0ar", "expanded_url": "https://twitter.com/vvampirovegano/status/1206194783565340672", "display_url": "twitter.com/vvampirovegano\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162537443607928832", "edit_history_tweet_ids": ["1206214067372904449"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206194783565340672"}], "created_at": "2019-12-15T14:06:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1206214067372904449"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925496212", "edit_history_tweet_ids": ["1206213909566361600"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:06:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1206213909566361600"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135943507", "edit_history_tweet_ids": ["1206213878188838917"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:06:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1206213878188838917"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2709938803", "edit_history_tweet_ids": ["1206213864133742595"], "created_at": "2019-12-15T14:06:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1206213864133742595"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588029968", "edit_history_tweet_ids": ["1206213857280172033"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:06:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1206213857280172033"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/zddWApLpvI", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/zddWApLpvI", "expanded_url": "https://t.co/zddWApLpvI", "display_url": "t.co/zddWApLpvI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738447392043859969", "edit_history_tweet_ids": ["1206213804046061569"], "created_at": "2019-12-15T14:05:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1206213804046061569"}, {"text": "Ai, minha dignidade se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1107804879697993729", "edit_history_tweet_ids": ["1206213741764923393"], "created_at": "2019-12-15T14:05:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1206213741764923393"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2307627871", "edit_history_tweet_ids": ["1206213702384541696"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:05:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1206213702384541696"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195567500", "edit_history_tweet_ids": ["1206213548155789316"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:04:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1206213548155789316"}, {"text": "RT @erabizzlex: \u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918964411", "edit_history_tweet_ids": ["1206213450759909382"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196247474383605760"}], "created_at": "2019-12-15T14:04:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1206213450759909382"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75640164", "edit_history_tweet_ids": ["1206213414764179458"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T14:04:23.000Z", "lang": "es", "id": "1206213414764179458"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205212266", "edit_history_tweet_ids": ["1206213344773980160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T14:04:06.000Z", "lang": "es", "id": "1206213344773980160"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149737068597317632", "edit_history_tweet_ids": ["1206213311274143746"], "created_at": "2019-12-15T14:03:58.000Z", "geo": {"place_id": "0e6870f8d60ebf34"}, "lang": "pt", "id": "1206213311274143746"}, {"text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918964411", "edit_history_tweet_ids": ["1206213159511633921"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "created_at": "2019-12-15T14:03:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1206213159511633921"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190908029748858880", "edit_history_tweet_ids": ["1206212961213267973"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T14:02:34.000Z", "lang": "es", "id": "1206212961213267973"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818123243924160513", "edit_history_tweet_ids": ["1206212868317859840"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:02:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1206212868317859840"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849616322", "edit_history_tweet_ids": ["1206212865566359552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T14:02:12.000Z", "lang": "es", "id": "1206212865566359552"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705 3\u00b0 do m\u00e9dio, s\u00f3 \nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705 por ficar com um guri no p\u00e1tio kkkk\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/M290f0xS32", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/M290f0xS32", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080991109936017408", "edit_history_tweet_ids": ["1206212756401262592"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "created_at": "2019-12-15T14:01:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1206212756401262592"}, {"text": "meu primo de 2 anos pro tio do g\u00e1s:\n-o tio\n-que?\n-eu sou o capit\u00e3o am\u00e9rica e o morcego do batman! \nKKKKKKKKKK a gnt se matou de rir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1005555336072323072", "edit_history_tweet_ids": ["1206212748591411203"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.4241, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "created_at": "2019-12-15T14:01:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1206212748591411203"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17363642", "edit_history_tweet_ids": ["1206212605389549568"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:01:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1206212605389549568"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2882125365", "edit_history_tweet_ids": ["1206212576868229121"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T14:01:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1206212576868229121"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106333057861251072", "edit_history_tweet_ids": ["1206212551635329024"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:00:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1206212551635329024"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618305677", "edit_history_tweet_ids": ["1206212468843962371"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-12-15T14:00:37.000Z", "lang": "es", "id": "1206212468843962371"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70139140", "edit_history_tweet_ids": ["1206212412459888640"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T14:00:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1206212412459888640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "Ohio"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/W1wlsDTQbY", "expanded_url": "https://mundohispanico.com/ohio-pistolero-suicida-matar-mujer/", "display_url": "mundohispanico.com/ohio-pistolero\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "Pistolero"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}]}, "text": "Pistolero se suicida en iglesia tras matar a una mujer en una casa #Ohio https://t.co/W1wlsDTQbY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29778623", "edit_history_tweet_ids": ["1206212403656110081"], "created_at": "2019-12-15T14:00:22.000Z", "lang": "es", "id": "1206212403656110081"}, {"text": "@JefeUrbano Ya nadie se suicida con diablillos, decepciona ver como se han ido perdiendo viejas costumbres. \ud83d\ude1e", "in_reply_to_user_id": "267773175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845674182", "edit_history_tweet_ids": ["1206212392541143040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JefeUrbano", "id": "267773175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205862660870307840"}], "created_at": "2019-12-15T14:00:19.000Z", "lang": "es", "id": "1206212392541143040"}, {"text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto bizarra de teste de maquiagem do Coringa https://t.co/KNvzUxROL7 https://t.co/3SAZPSHQWR", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/KNvzUxROL7", "expanded_url": "http://bit.ly/34m1PMX", "display_url": "bit.ly/34m1PMX"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3SAZPSHQWR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1206212312341733377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3SAZPSHQWR", "media_key": "3_1205974594928201729"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 3}, "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1206212312341733377"], "created_at": "2019-12-15T14:00:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1206212312341733377"}, {"text": "@Indignado_esp_ @Afriquilla2 @antoniocondelop @Alvisepf Es lo que siempre he defendido, la presi\u00f2n que tiene que estar sufriendo ese hombre para llegar a cometer esa locura que es tal, que \u00e9l mismo se suicida; c\u00f3mo ser\u00e1 el infierno al q estar\u00e1 sometido por parte de unos y de otros se entiende jueces familia hijos y claro su mujer o ex", "in_reply_to_user_id": "596945552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1152274159050924032", "edit_history_tweet_ids": ["1206212177985753089"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "Afriquilla2", "id": "1113798789620535297"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "antoniocondelop", "id": "319590697"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205828354999562240"}], "created_at": "2019-12-15T13:59:28.000Z", "lang": "es", "id": "1206212177985753089"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2316217760", "edit_history_tweet_ids": ["1206212115566137344"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:59:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1206212115566137344"}, {"text": "@llildeath @vitormrtns E o personagem \u00e9 super complexo prele chegar e dizer que ele se matou pra motivar personagem branca, leu o livro com o cu", "in_reply_to_user_id": "885183916461654017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "885183916461654017", "edit_history_tweet_ids": ["1206212033793974273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LLildeath", "id": "1555557482113769472"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "vitormrtns", "id": "772715664968736768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206211858006454272"}], "created_at": "2019-12-15T13:58:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1206212033793974273"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1704220410", "edit_history_tweet_ids": ["1206211917972475905"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:58:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211917972475905"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454609156", "edit_history_tweet_ids": ["1206211844072972289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T13:58:08.000Z", "lang": "es", "id": "1206211844072972289"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836997764735184900", "edit_history_tweet_ids": ["1206211648341577729"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:57:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211648341577729"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/tOCW60V0a2", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/tOCW60V0a2", "expanded_url": "https://twitter.com/venanciiiooo/status/1206066847503863808", "display_url": "twitter.com/venanciiiooo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172634613405159424", "edit_history_tweet_ids": ["1206211625235238913"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206066847503863808"}], "created_at": "2019-12-15T13:57:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211625235238913"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2246902523", "edit_history_tweet_ids": ["1206211537360347136"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:56:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211537360347136"}, {"text": "Dizias que amavas mas n\u00e3o mostravas\nSabias que erravas mas nunca mudavas\nFizeste tudo errado e agora \u00e9s passado\nRespiro de novo este ar renovado\nMas tou bem, tou bem assim\nTu n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9s pra mim\nChegou, chegou ao fim\nSe n\u00e3o me matou tornou-me mais forte", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "340637129", "edit_history_tweet_ids": ["1206211523473002497"], "created_at": "2019-12-15T13:56:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211523473002497"}, {"text": "RT @VengaLaAlegria: \u00a1El actor Alejandro Tommasi nos habla sobre el mensaje suicida que public\u00f3 en sus redes sociales y dice fue un momento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831481931846000640", "edit_history_tweet_ids": ["1206211493584343040"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VengaLaAlegria", "id": "179958120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204883638963171330"}], "created_at": "2019-12-15T13:56:45.000Z", "lang": "es", "id": "1206211493584343040"}, {"text": "@AndaluciaVox @vox_es Art\u00edculo 14 de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola:\nLos espa\u00f1oles son iguales ante la ley, sin que pueda prevalecer discriminaci\u00f3n alguna por raz\u00f3n de nacimiento, raza, sexo, religi\u00f3n, opini\u00f3n o cualquier otra condici\u00f3n o circunstancia personal o social. @ramon_vox \nhttps://t.co/vTHNWAuRvD", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vTHNWAuRvD", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 60, "probability": 0.4512, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AndaluciaVox", "id": "1095238556530995200"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "in_reply_to_user_id": "1095238556530995200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1194258979465187328", "edit_history_tweet_ids": ["1206211477058805760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206184394135932928"}], "created_at": "2019-12-15T13:56:41.000Z", "lang": "es", "id": "1206211477058805760"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/0ilW0pZn4X", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/0ilW0pZn4X", "expanded_url": "https://twitter.com/DomanskiHelo/status/1206136088038952960", "display_url": "twitter.com/DomanskiHelo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1129550951638085637", "edit_history_tweet_ids": ["1206211468976414720"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206136088038952960"}], "created_at": "2019-12-15T13:56:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211468976414720"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139039730291630080", "edit_history_tweet_ids": ["1206211466493345793"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:56:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211466493345793"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2616452605", "edit_history_tweet_ids": ["1206211457668526083"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:56:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211457668526083"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167074010", "edit_history_tweet_ids": ["1206211446012596225"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:56:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211446012596225"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/THIFn2mZhN", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/THIFn2mZhN", "expanded_url": "https://twitter.com/MfVitin/status/1206209608777375744", "display_url": "twitter.com/MfVitin/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4145087055", "edit_history_tweet_ids": ["1206211424470654977"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206209608777375744"}], "created_at": "2019-12-15T13:56:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211424470654977"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68503128", "edit_history_tweet_ids": ["1206211357730856960"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:56:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211357730856960"}, {"text": "\u201cQuase ningu\u00e9m se suicida mas quase todos nos autodestru\u00edmos. De alguma forma, nalguma altura da vida.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2428957988", "edit_history_tweet_ids": ["1206211294065549312"], "created_at": "2019-12-15T13:55:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211294065549312"}, {"text": "@Luciana_FR Gente, parem de usar o cad\u00e1ver dessa vereadora, pra alicer\u00e7ar discuss\u00e3o pol\u00edtica. \n\nQuem matou essa mulher, foi um pav\u00e3o do mesmo partido. \n\nPois ela vinha se destacando em todas as comunidades cariocas. \n\nE se estivesse viva, seria prefeita do RJ com os p\u00e9s nas costas.", "in_reply_to_user_id": "56798913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703289630876106753", "edit_history_tweet_ids": ["1206211222011621376"], "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 258, "probability": 0.8601, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Luciana_FR", "id": "56798913"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206204200281104384"}], "created_at": "2019-12-15T13:55:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211222011621376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}]}, "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424706494", "edit_history_tweet_ids": ["1206211175400136704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "created_at": "2019-12-15T13:55:29.000Z", "lang": "es", "id": "1206211175400136704"}, {"text": "RT @mjmacul_lima: Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113547547572867072", "edit_history_tweet_ids": ["1206211086736936960"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mjmacul_lima", "id": "869662809075929088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206206555877761024"}], "created_at": "2019-12-15T13:55:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211086736936960"}, {"text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4045506617", "edit_history_tweet_ids": ["1206211051873820675"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "created_at": "2019-12-15T13:54:59.000Z", "lang": "es", "id": "1206211051873820675"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030888600", "edit_history_tweet_ids": ["1206211001823191041"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:54:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211001823191041"}, {"text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289462835", "edit_history_tweet_ids": ["1206210996290936832"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}], "created_at": "2019-12-15T13:54:46.000Z", "lang": "es", "id": "1206210996290936832"}, {"text": "@Omarquesadamart Alguien con pantalones no se suicida", "in_reply_to_user_id": "783471864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191154595319304192", "edit_history_tweet_ids": ["1206210845686063104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "created_at": "2019-12-15T13:54:10.000Z", "lang": "es", "id": "1206210845686063104"}, {"text": "@DonGarcia_ Pero nadie est\u00e1 demeritando la salud mental de nadie. Hay gente de todo tipo que se suicida: amas de casa, adultos mayores, profesionistas, deportistas, homeless, etc. No tiene nada que ver. En efecto, el tema no es el suicidio ni si la escuela presiona mucho o no.", "in_reply_to_user_id": "45450273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133525291", "edit_history_tweet_ids": ["1206210838505254913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dongarcia_", "id": "1363941184545112068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206113668074758146"}], "created_at": "2019-12-15T13:54:08.000Z", "lang": "es", "id": "1206210838505254913"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67382496", "edit_history_tweet_ids": ["1206210769181978624"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:53:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1206210769181978624"}, {"text": "\"Quando digo que a democracia se suicida diariamente, perde espessura e se desgasta, diminuindo a sua densidade, estou a falar de um sentimento que nos afeta, a n\u00f3s, cidad\u00e3os.... https://t.co/MS5PjqVSou", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/MS5PjqVSou", "expanded_url": "https://www.revistaecosdosaber.com/reflexoes-acidas-do-escritor-jose-saramago-sobre-a-cidadania/", "display_url": "revistaecosdosaber.com/reflexoes-acid\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210530002", "edit_history_tweet_ids": ["1206210629368979460"], "created_at": "2019-12-15T13:53:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1206210629368979460"}, {"text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto bizarra de teste de maquiagem do Coringa https://t.co/KNvzUxAdTz https://t.co/yCighf\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KNvzUxAdTz", "expanded_url": "http://bit.ly/34m1PMX", "display_url": "bit.ly/34m1PMX"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4164, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918964411", "edit_history_tweet_ids": ["1206210554500661249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205974433778872320"}], "created_at": "2019-12-15T13:53:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1206210554500661249"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182712164", "edit_history_tweet_ids": ["1206210496103436288"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:52:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1206210496103436288"}, {"text": "Un extrav\u00edo suicida. https://t.co/rD8t7ZB0cD", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/rD8t7ZB0cD", "expanded_url": "https://twitter.com/infocracia/status/1206052775802605568", "display_url": "twitter.com/infocracia/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "46542802", "edit_history_tweet_ids": ["1206210466193780737"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206052775802605568"}], "created_at": "2019-12-15T13:52:40.000Z", "lang": "es", "id": "1206210466193780737"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26263828", "edit_history_tweet_ids": ["1206210376452493314"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:52:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1206210376452493314"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4718296342", "edit_history_tweet_ids": ["1206210250170404865"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:51:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1206210250170404865"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3732419595", "edit_history_tweet_ids": ["1206210219702923266"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:51:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1206210219702923266"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399624221", "edit_history_tweet_ids": ["1206210201608708099"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:51:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1206210201608708099"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61965020", "edit_history_tweet_ids": ["1206210110076444673"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:51:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1206210110076444673"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3184600748", "edit_history_tweet_ids": ["1206209992539475968"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:50:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1206209992539475968"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/1j8WgcMj42", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/1j8WgcMj42", "expanded_url": "https://twitter.com/gmmadu_/status/1206200662314369024", "display_url": "twitter.com/gmmadu_/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191165130568060928", "edit_history_tweet_ids": ["1206209966207569920"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206200662314369024"}], "created_at": "2019-12-15T13:50:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1206209966207569920"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89967573", "edit_history_tweet_ids": ["1206209852185427970"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:50:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1206209852185427970"}, {"text": "RT @gasparalvarez: En Hamlet, cuando el cura se niega a darle los ritos funerarios a Ofelia por suicida, Laertes lo aparta y, como bien esc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9064342", "edit_history_tweet_ids": ["1206209800977240066"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7276, "type": "Other", "normalized_text": "Hamlet"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ofelia"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Laertes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gasparalvarez", "id": "53996119"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206202771688611840"}], "created_at": "2019-12-15T13:50:01.000Z", "lang": "es", "id": "1206209800977240066"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2716\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/0GOqkw48Mw", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/0GOqkw48Mw", "expanded_url": "https://twitter.com/IingridCca/status/1206197487842856962", "display_url": "twitter.com/IingridCca/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385049589", "edit_history_tweet_ids": ["1206209716835229696"], "created_at": "2019-12-15T13:49:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1206209716835229696"}, {"text": "@PerloIre_1 jajajajajajajjaa suicida", "in_reply_to_user_id": "4834046285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817928711555125250", "edit_history_tweet_ids": ["1206209695263924224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PerloIre_1", "id": "1394949346924322816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206206841333731329"}], "created_at": "2019-12-15T13:49:36.000Z", "lang": "es", "id": "1206209695263924224"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/kNkNEDt5e5", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/kNkNEDt5e5", "expanded_url": "https://twitter.com/steffalmeida027/status/1206088342842068992", "display_url": "twitter.com/steffalmeida02\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "726576585520873473", "edit_history_tweet_ids": ["1206209608777375744"], "created_at": "2019-12-15T13:49:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1206209608777375744"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499477199", "edit_history_tweet_ids": ["1206209540330536961"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:48:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1206209540330536961"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835302276331933696", "edit_history_tweet_ids": ["1206209398768635905"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:48:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1206209398768635905"}, {"text": "RT @Delorenzoanna1: Mentre le sarde sguazzano x distrarci,domani ci rifilano una finanziaria suicida colma di tasse..rimandate, ma sempre t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092166154783809536", "edit_history_tweet_ids": ["1206209357677027329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Delorenzoanna1", "id": "1061429985494347776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194654670151681"}], "created_at": "2019-12-15T13:48:15.000Z", "lang": "it", "id": "1206209357677027329"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/OdeX76FuNj", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/OdeX76FuNj", "expanded_url": "https://twitter.com/AlineFilipini/status/1206099579785154560", "display_url": "twitter.com/AlineFilipini/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "812676070768001024", "edit_history_tweet_ids": ["1206209337393401859"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206099579785154560"}], "created_at": "2019-12-15T13:48:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1206209337393401859"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959265648323932160", "edit_history_tweet_ids": ["1206209311220936705"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:48:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1206209311220936705"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084525988250353664", "edit_history_tweet_ids": ["1206209292493316097"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:48:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1206209292493316097"}, {"text": "@maridwtra @maderiuarda como assim mariana vc se matou", "in_reply_to_user_id": "822273410797621249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1098758703090683904", "edit_history_tweet_ids": ["1206209209769103363"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5432, "type": "Person", "normalized_text": "mariana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maridwtra", "id": "822273410797621249"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "maderiuarda", "id": "1110317307685933058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206208855895617536"}], "created_at": "2019-12-15T13:47:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1206209209769103363"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235319946", "edit_history_tweet_ids": ["1206209116269694977"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:47:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1206209116269694977"}, {"text": "RT @Delorenzoanna1: Mentre le sarde sguazzano x distrarci,domani ci rifilano una finanziaria suicida colma di tasse..rimandate, ma sempre t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4189354889", "edit_history_tweet_ids": ["1206209105528012801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Delorenzoanna1", "id": "1061429985494347776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194654670151681"}], "created_at": "2019-12-15T13:47:15.000Z", "lang": "it", "id": "1206209105528012801"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16952901", "edit_history_tweet_ids": ["1206209053078249472"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:47:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1206209053078249472"}, {"text": "RT @Delorenzoanna1: Mentre le sarde sguazzano x distrarci,domani ci rifilano una finanziaria suicida colma di tasse..rimandate, ma sempre t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1473979718", "edit_history_tweet_ids": ["1206208926938779648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Delorenzoanna1", "id": "1061429985494347776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194654670151681"}], "created_at": "2019-12-15T13:46:33.000Z", "lang": "it", "id": "1206208926938779648"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75382043", "edit_history_tweet_ids": ["1206208840007598080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T13:46:12.000Z", "lang": "es", "id": "1206208840007598080"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3437292147", "edit_history_tweet_ids": ["1206208745149214721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-12-15T13:45:49.000Z", "lang": "es", "id": "1206208745149214721"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120330430", "edit_history_tweet_ids": ["1206208655831556097"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:45:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1206208655831556097"}, {"text": "Se liga na agenda da DC nos cinemas.\n\u2022 Aves de Rapina - 6 de Fevereiro de 2020\n\u2022 Mulher Maravilha 1984 - 4 de Junho de 2020\n\u2022 The Batman - 25 de Junho de 2021\n\u2022 Esquadr\u00e3o Suicida - 6 de Agosto de 2021\n\u2022 Ad\u00e3o Negro - 22 de Dezembro de 2021\n\u2022 Shazam! 2 - 1\u00ba de Abril de 2022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1201270947480788996", "edit_history_tweet_ids": ["1206208589007904770"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.3861, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.673, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.5956, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-15T13:45:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1206208589007904770"}, {"text": "@BernardoMF @TMaranhao Na \u00e9poca da Ditadura Militar do Brasil essa pr\u00e1tica de cometer crimes e mentir em seguida era corriqueira,mataram o jornalista Herzog e disseram que ele se matou ,coitado do policial civil Lucas Arcanjo de Minas Gerais que denunciou A\u00e9cio Neves e Perrela.", "in_reply_to_user_id": "18122496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835757684", "edit_history_tweet_ids": ["1206208581399433216"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6676, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Arcanjo"}, {"start": 229, "end": 240, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Gerais"}, {"start": 256, "end": 266, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio Neves"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Perrela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "TMaranhao", "id": "733375951158018048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197126755066241024"}], "created_at": "2019-12-15T13:45:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1206208581399433216"}, {"text": "@Todosmehaman Si tan suicida eres por qu\u00e9 no contratas a nadie y te quedas con los 25$? No sense", "in_reply_to_user_id": "347258819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191131614845243395", "edit_history_tweet_ids": ["1206208493377769472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Todosmehaman", "id": "347258819"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206208138015322112"}], "created_at": "2019-12-15T13:44:49.000Z", "lang": "es", "id": "1206208493377769472"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871147448852508674", "edit_history_tweet_ids": ["1206208379963789312"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:44:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1206208379963789312"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/mGCATKDc2m", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mGCATKDc2m", "expanded_url": "https://twitter.com/amarilu_/status/1206207180757782528", "display_url": "twitter.com/amarilu_/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1150592288353075200", "edit_history_tweet_ids": ["1206208190658043906"], "created_at": "2019-12-15T13:43:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1206208190658043906"}, {"text": "RT @mjmacul_lima: Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110274574166437888", "edit_history_tweet_ids": ["1206208157887991808"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mjmacul_lima", "id": "869662809075929088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206206555877761024"}], "created_at": "2019-12-15T13:43:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1206208157887991808"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811705825521729536", "edit_history_tweet_ids": ["1206208109385043968"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:43:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1206208109385043968"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: j\u00e1\nnota vermelha: obv\nreprova\u00e7\u00e3o: sim \nrecupera\u00e7\u00e3o: j\u00e1\nmatou aula: obv\nexpulso de sala: quem nunca jkk\naluno destaque: sdds\nse popularizou: nop\ndiretoria: simmm\nchorou na sala: sempre \npegou algm no banheiro:sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1042047209863360513", "edit_history_tweet_ids": ["1206208066552762368"], "created_at": "2019-12-15T13:43:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1206208066552762368"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896156028580057088", "edit_history_tweet_ids": ["1206208029550620673"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:42:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1206208029550620673"}, {"text": "RT @mjmacul_lima: Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25439090", "edit_history_tweet_ids": ["1206208017848569856"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mjmacul_lima", "id": "869662809075929088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206206555877761024"}], "created_at": "2019-12-15T13:42:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1206208017848569856"}, {"text": "Ogni volta che sento le sardine parlare mi sale un potente istinto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "843249550139805696", "edit_history_tweet_ids": ["1206207969555288065"], "created_at": "2019-12-15T13:42:44.000Z", "lang": "it", "id": "1206207969555288065"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830855131", "edit_history_tweet_ids": ["1206207969278484480"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:42:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1206207969278484480"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76159540", "edit_history_tweet_ids": ["1206207928107241474"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:42:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1206207928107241474"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198014461", "edit_history_tweet_ids": ["1206207907798405121"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:42:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1206207907798405121"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083779532308574219", "edit_history_tweet_ids": ["1206207878547345409"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:42:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1206207878547345409"}, {"text": "RT @DasTier92: Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770615426543779840", "edit_history_tweet_ids": ["1206207868908834816"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7785, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205311071319396353"}], "created_at": "2019-12-15T13:42:20.000Z", "lang": "es", "id": "1206207868908834816"}, {"text": "All\u00ed confirma q Nisman\nSe suicida de dos tiros en la cabeza https://t.co/r6BS1zv7Db", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/r6BS1zv7Db", "expanded_url": "https://twitter.com/tunykollmann/status/1206185260054126593", "display_url": "twitter.com/tunykollmann/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162724272", "edit_history_tweet_ids": ["1206207837355024384"], "created_at": "2019-12-15T13:42:13.000Z", "lang": "es", "id": "1206207837355024384"}, {"text": "@jenarovillamil Por favor se\u00f1or Villamil ...esa es una posici\u00f3n ideol\u00f3gica para explicar un fen\u00f3meno tan delicado como es el suicidio. Soy psic\u00f3logo cl\u00ednico y en el suicida siempre hay un precipitador y las notas suicidas tienen como objetivo dejar culpa exaltando el suicida su papel de v\u00edctima.", "in_reply_to_user_id": "132346487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862818513731321859", "edit_history_tweet_ids": ["1206207718240993281"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6683, "type": "Person", "normalized_text": "Villamil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205723089473945602"}], "created_at": "2019-12-15T13:41:44.000Z", "lang": "es", "id": "1206207718240993281"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850744323243216901", "edit_history_tweet_ids": ["1206207707184795648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T13:41:42.000Z", "lang": "es", "id": "1206207707184795648"}, {"text": "RT @mjmacul_lima: Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3545493497", "edit_history_tweet_ids": ["1206207567745159168"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mjmacul_lima", "id": "869662809075929088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206206555877761024"}], "created_at": "2019-12-15T13:41:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1206207567745159168"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806300520", "edit_history_tweet_ids": ["1206207496991465472"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:40:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1206207496991465472"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740703826", "edit_history_tweet_ids": ["1206207290686267392"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:40:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1206207290686267392"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478997573", "edit_history_tweet_ids": ["1206207033269268480"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:39:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1206207033269268480"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135672532", "edit_history_tweet_ids": ["1206207005511356421"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:38:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1206207005511356421"}, {"text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n - https://t.co/B72x2msJeB https://t.co/t1ese99Or4", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/B72x2msJeB", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/internacionales/205001/halla-muertas-a-sus-dos-hijas-en-casa-y-poco-despues-su-mujer-se-suicida-arrojandose-contra-un-camion.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/internacionale\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/t1ese99Or4", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1206206989505892352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t1ese99Or4", "media_key": "3_1206206987911999494"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008774926", "edit_history_tweet_ids": ["1206206989505892352"], "created_at": "2019-12-15T13:38:51.000Z", "lang": "es", "id": "1206206989505892352"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043906096", "edit_history_tweet_ids": ["1206206714640523265"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:37:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1206206714640523265"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757225430", "edit_history_tweet_ids": ["1206206658365534208"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:37:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1206206658365534208"}, {"text": "@oraverga3000 @Best_Joselo De verdad espero en Dios, que no estudies en el itam, por tu foto de perfil y tus comentarios, eres la pr\u00f3xima suicida.", "in_reply_to_user_id": "129898981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "108680405", "edit_history_tweet_ids": ["1206206655995809792"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6384, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.3993, "type": "Other", "normalized_text": "itam"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "Best_Joselo", "id": "140845846"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206106931418423296"}], "created_at": "2019-12-15T13:37:31.000Z", "lang": "es", "id": "1206206655995809792"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: j\u00e1\nnota vermelha: obv\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: j\u00e1\nmatou aula: j\u00e1\nexpulso de sala: j\u00e1\naluno destaque: sdds\nse popularizou: acho q sim\ndiretoria: j\u00e1\nchorou na sala: sempre \npegou algm no banheiro:n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "860894540143759361", "edit_history_tweet_ids": ["1206206596910583808"], "created_at": "2019-12-15T13:37:17.000Z", "geo": {"place_id": "4a68e91cad70ba69"}, "lang": "pt", "id": "1206206596910583808"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64315683", "edit_history_tweet_ids": ["1206206558050361344"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:37:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1206206558050361344"}, {"text": "Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um Presidente de esquerda, iriam fazer a mesma coisa com ele, a cada hora iriam culpar algu\u00e9m, conforme a conveni\u00eancia do momento!", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "author_id": "869662809075929088", "edit_history_tweet_ids": ["1206206555877761024"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-12-15T13:37:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1206206555877761024"}, {"text": "@pvz_wow @pauloteixeira13 @wilsonwitzel Deixa eu ver se entendi se o PT matou o Celso Daniel dar o direito da fam\u00edlia Bolso matar Marielle?\nEnt\u00e3o com sua l\u00f3gica PT quebrou a Petrobras vamos deixar Embraer ser quebrada tbm....\n\nRealmente n\u00e3o entendo sua l\u00f3gica de racioc\u00ednio....", "in_reply_to_user_id": "825470012353814530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954089573646290944", "edit_history_tweet_ids": ["1206206470557229057"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7544, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 161, "end": 162, "probability": 0.8725, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.774, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pvz_wow", "id": "825470012353814530"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "pauloteixeira13", "id": "25562342"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206204516976091138"}], "created_at": "2019-12-15T13:36:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1206206470557229057"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030888600", "edit_history_tweet_ids": ["1206206442337902595"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:36:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1206206442337902595"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545905233", "edit_history_tweet_ids": ["1206206419353124864"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:36:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1206206419353124864"}, {"text": "RT @gatoyazz: llevo 9 horas montando, no he cenado, no hay agua caliente, debo montar al menos 3 horas m\u00e1s\n\ndurante el render el ordenador\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783297743800369152", "edit_history_tweet_ids": ["1206206403976843264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gatoyazz", "id": "301518411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205991082204553216"}], "created_at": "2019-12-15T13:36:31.000Z", "lang": "es", "id": "1206206403976843264"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2677992746", "edit_history_tweet_ids": ["1206206381323411457"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:36:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1206206381323411457"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323962044", "edit_history_tweet_ids": ["1206206377837965312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-12-15T13:36:25.000Z", "lang": "es", "id": "1206206377837965312"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2922713326", "edit_history_tweet_ids": ["1206206349132140544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T13:36:18.000Z", "lang": "es", "id": "1206206349132140544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "DeLaSemana"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: #DeLaSemana | Una alumna del @ITAM_mx se suicid\u00f3 e inmediatamente compa\u00f1eros de la instituci\u00f3n se\u00f1alaron la presi\u00f3n a l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923481644", "edit_history_tweet_ids": ["1206206296346652672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206189663343595520"}], "created_at": "2019-12-15T13:36:05.000Z", "lang": "es", "id": "1206206296346652672"}, {"text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\nhttps://t.co/CZOZ3NKBmX", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/CZOZ3NKBmX", "expanded_url": "https://eljacaguero.com/halla-muertas-a-sus-dos-hijas-en-casa-y-poco-despues-su-mujer-se-suicida-arrojandose-contra-un-camion/", "display_url": "eljacaguero.com/halla-muertas-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137475165", "edit_history_tweet_ids": ["1206206102377029634"], "created_at": "2019-12-15T13:35:19.000Z", "lang": "es", "id": "1206206102377029634"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169458022", "edit_history_tweet_ids": ["1206206098757292032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T13:35:18.000Z", "lang": "es", "id": "1206206098757292032"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193507720659423232", "edit_history_tweet_ids": ["1206205982109507584"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:34:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1206205982109507584"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106168044", "edit_history_tweet_ids": ["1206205880104112129"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:34:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1206205880104112129"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706913688750583808", "edit_history_tweet_ids": ["1206205857979076608"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:34:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1206205857979076608"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/7uuHvOzaBa", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/7uuHvOzaBa", "expanded_url": "https://twitter.com/LizziEmilly/status/1206186480202395649", "display_url": "twitter.com/LizziEmilly/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "4852038455", "edit_history_tweet_ids": ["1206205814618415104"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206186480202395649"}], "created_at": "2019-12-15T13:34:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1206205814618415104"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264485409", "edit_history_tweet_ids": ["1206205782653571072"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:34:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1206205782653571072"}, {"text": "bom dia, algu\u00e9m gostaria de tornar o meu domingo um pouco menos suicida? https://t.co/7yYpcnK5sA", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/7yYpcnK5sA", "expanded_url": "https://curiouscat.me/odetolaughter?t=1576416839", "display_url": "curiouscat.me/odetolaughter?\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081344721287565312", "edit_history_tweet_ids": ["1206205766002196480"], "created_at": "2019-12-15T13:33:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1206205766002196480"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nQuase td https://t.co/DPlQOewWwp", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/DPlQOewWwp", "expanded_url": "https://twitter.com/PerriMat23/status/1206037487241572352", "display_url": "twitter.com/PerriMat23/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "948651300518055938", "edit_history_tweet_ids": ["1206205757085147136"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206037487241572352"}], "created_at": "2019-12-15T13:33:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1206205757085147136"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4166704979", "edit_history_tweet_ids": ["1206205592433561600"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:33:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1206205592433561600"}, {"text": "Aparentemente, se eu disser:\n\nCarlos \u00e9 um criminoso pq espancou sua mulher.\nE depois eu disser:\nRobinho \u00e9 um criminoso pq matou um cara.\n\nA compara\u00e7\u00e3o que estou fazendo \u00e9 absurda.\nPq s\u00e3o crimes diferentes.\n\nDEDU\u00c7\u00d5ES foda desse tweet.", "in_reply_to_user_id": "1086226174693568513", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "author_id": "1086226174693568513", "edit_history_tweet_ids": ["1206205551522258945"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206058308769058817"}], "created_at": "2019-12-15T13:33:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1206205551522258945"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281363342", "edit_history_tweet_ids": ["1206205545331470336"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:33:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1206205545331470336"}, {"text": "acordando com a not\u00edcia de que mais algu\u00e9m tirou a pr\u00f3pria vida........", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1061088401166872576", "edit_history_tweet_ids": ["1206205453090394119"], "created_at": "2019-12-15T13:32:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1206205453090394119"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/jBi1o5kHCk", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/jBi1o5kHCk", "expanded_url": "https://twitter.com/BeatrizBegnami/status/1206079539601907713", "display_url": "twitter.com/BeatrizBegnami\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1150468014845939720", "edit_history_tweet_ids": ["1206205380197572615"], "created_at": "2019-12-15T13:32:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1206205380197572615"}, {"text": "@KAIIOCESAR13 @tgabrielbutera not\u00edcia boa? saber que mais uma pessoa se suicidou por causa da depress\u00e3o? not\u00edcia boa?", "in_reply_to_user_id": "735157929947615234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754754861573480449", "edit_history_tweet_ids": ["1206205355295940609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kaiiocesar13", "id": "1485762079919333377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194785173591732225"}], "created_at": "2019-12-15T13:32:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1206205355295940609"}, {"text": "@elenalandau Gangorra suicida direita-esquerda. S\u00f3 o centro conduz conciliando interesses antag\u00f4nicos para o bem comum. O eleitor faz bem quando mant\u00e9m o foco nos pol\u00edticos desse segmento. A preocupa\u00e7\u00e3o se reduz a separar joio de trigo. Nosso centro, por exemplo, est\u00e1 cheio de joio.", "in_reply_to_user_id": "4877825038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930555704393568264", "edit_history_tweet_ids": ["1206205197384605698"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElenaLandau", "id": "1385058800126898180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205908265932075008"}], "created_at": "2019-12-15T13:31:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1206205197384605698"}, {"text": "@Lilanino2 @Antoni297 M\u00e1s bien suicida", "in_reply_to_user_id": "1179793528731381760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "865704866999668736", "edit_history_tweet_ids": ["1206205196205989890"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "Antoni297", "id": "2419517701"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206177358295764993"}], "created_at": "2019-12-15T13:31:43.000Z", "lang": "es", "id": "1206205196205989890"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369533284", "edit_history_tweet_ids": ["1206205107555180545"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:31:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1206205107555180545"}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2400085754", "edit_history_tweet_ids": ["1206205035941629953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}], "created_at": "2019-12-15T13:31:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1206205035941629953"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76203787", "edit_history_tweet_ids": ["1206204854051491842"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:30:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1206204854051491842"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301534656", "edit_history_tweet_ids": ["1206204845058863105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T13:30:19.000Z", "lang": "es", "id": "1206204845058863105"}, {"text": "@IDL_Rivera @Jhonny23091791 Sr. C. Rivera, el titulo de libro del Suicida debio ser \"METAROBOS\", unica forma q le hubiera dedicado tiempo para leerlo sabiendo que en el libro iba ha encontrar toda la informacion como hizo para dejar al Pais con una Economia tan desastrosa y calamitosa de la Era Republicana. https://t.co/G1lW4e4qAb", "entities": {"urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/G1lW4e4qAb", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206204715945603073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G1lW4e4qAb", "media_key": "3_1206204702129610758"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/G1lW4e4qAb", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206204715945603073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G1lW4e4qAb", "media_key": "3_1206204704432234496"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/G1lW4e4qAb", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206204715945603073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G1lW4e4qAb", "media_key": "3_1206204707120832514"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/G1lW4e4qAb", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206204715945603073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G1lW4e4qAb", "media_key": "3_1206204714146304000"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6593, "type": "Person", "normalized_text": "C. Rivera"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.6734, "type": "Other", "normalized_text": "METAROBOS"}, {"start": 292, "end": 306, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "Era Republicana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048"}]}, "in_reply_to_user_id": "176549955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "edit_history_tweet_ids": ["1206204715945603073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205889809971056640"}], "created_at": "2019-12-15T13:29:49.000Z", "lang": "es", "id": "1206204715945603073"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105115305", "edit_history_tweet_ids": ["1206204643715551232"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:29:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1206204643715551232"}, {"text": "RT @CarlosMonTy10: Aqu\u00ed Guant\u00e1namo, Aqu\u00ed el CIE de Zapadores donde la gente se autolesiona de desesperaci\u00f3n, se suicida o la \"suicidan\" mie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2379300140", "edit_history_tweet_ids": ["1206204342556082181"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.335, "type": "Place", "normalized_text": "Zapadores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosMonTy10", "id": "4129992377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206148563207688193"}], "created_at": "2019-12-15T13:28:20.000Z", "lang": "es", "id": "1206204342556082181"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336727472", "edit_history_tweet_ids": ["1206204274490908672"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:28:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1206204274490908672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 192, "tag": "TheBlacklist"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Katarina"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.457, "type": "Person", "normalized_text": "Red"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.5087, "type": "Person", "normalized_text": "Kat"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.7204, "type": "Person", "normalized_text": "Liz"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Liz"}, {"start": 180, "end": 191, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "TheBlacklist"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Danilosvg", "id": "1497269824560541697"}]}, "text": "@danilosvg Se Katarina morrer certamente n\u00e3o pode ser pelas m\u00e3os de Red. Red n\u00e3o matou Tom, n\u00e3o mataria Kat, pois Liz o odiaria para sempre. \nMas eu n\u00e3o acho que Liz seria capaz.\n#TheBlacklist", "in_reply_to_user_id": "1057249143624814592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "124515689", "edit_history_tweet_ids": ["1206204158371663872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206185709079613445"}], "created_at": "2019-12-15T13:27:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1206204158371663872"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858048556732690432", "edit_history_tweet_ids": ["1206204087496298496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T13:27:19.000Z", "lang": "es", "id": "1206204087496298496"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2325855680", "edit_history_tweet_ids": ["1206203953542782976"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:26:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1206203953542782976"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nmatou aula: \ud83d\udc4e\nexpulso de sala: \ud83d\udc4e\naluno destaque: \ud83d\udc4d\nse popularizou: \ud83d\udc4d\ud83d\udc4e\ndiretoria: \ud83d\udc4e\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\npegou algu\u00e9m no banheiro:\ud83d\udc4e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188903398776721408", "edit_history_tweet_ids": ["1206203916209262592"], "created_at": "2019-12-15T13:26:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1206203916209262592"}, {"text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084641918519255041", "edit_history_tweet_ids": ["1206203860785750017"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}], "created_at": "2019-12-15T13:26:25.000Z", "lang": "es", "id": "1206203860785750017"}, {"text": "@PCaterianoB Aprista falto de gram\u00e1tica b\u00e1sica, seguro le hecha la culpa al apuro. As\u00ed ocup\u00f3 un cargo p\u00fablico en los gobiernos del suicida. Verg\u00fcenza ajena!", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1447423574", "edit_history_tweet_ids": ["1206203838266560513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205962543908478976"}], "created_at": "2019-12-15T13:26:19.000Z", "lang": "es", "id": "1206203838266560513"}, {"text": "@jamesgreeneyes @rmapalacios Puede ser. Pero los presos del fronton rstaban drsarmados rendidos y muy lejos de la costa. El suicida Alan pens\u00f3 entonces qoe el ser presidente lo facultaba a disponer de la vida de los peruanos y posteriormente de sus dineros. Omar, el Apra nunca m\u00e1s sera gobierno.", "in_reply_to_user_id": "1006815908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853946040659177473", "edit_history_tweet_ids": ["1206203745547235328"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.4722, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jamesgreeneyes", "id": "1006815908"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206149878126125057"}], "created_at": "2019-12-15T13:25:57.000Z", "lang": "es", "id": "1206203745547235328"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Wbxnx4puig", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Wbxnx4puig", "expanded_url": "https://twitter.com/oliveira1_luara/status/1206070392437313536", "display_url": "twitter.com/oliveira1_luar\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "951882867843457027", "edit_history_tweet_ids": ["1206203712751968256"], "created_at": "2019-12-15T13:25:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1206203712751968256"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231584562", "edit_history_tweet_ids": ["1206203692879417345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T13:25:45.000Z", "lang": "es", "id": "1206203692879417345"}, {"text": "@edgarkhouri Concordo , acho absurdo as pessoas n\u00e3o se indignarem com 02 homic\u00eddios  . N\u00e3o consigo entender isso . Nada , absolutamente nada justifica essa atitude , a n\u00e3o ser medo de se descobrir quem matou e a mando de quem.", "in_reply_to_user_id": "53947065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309327010", "edit_history_tweet_ids": ["1206203674147610624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205960825204330498"}], "created_at": "2019-12-15T13:25:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1206203674147610624"}, {"text": "RT @erickbecerra1: Alumna del ITAM se suicida; acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico https://t.co/lNa6IS6dx0", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lNa6IS6dx0", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4138, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "erickbecerra1", "id": "107280900"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531630487", "edit_history_tweet_ids": ["1206203562323300352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205869361728303104"}], "created_at": "2019-12-15T13:25:14.000Z", "lang": "es", "id": "1206203562323300352"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1326759505", "edit_history_tweet_ids": ["1206203444115181568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T13:24:45.000Z", "lang": "es", "id": "1206203444115181568"}, {"text": "@insurgente17 @GiuseppeNoc Nadie actua solo a menosque sea un suicida", "in_reply_to_user_id": "243651586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592861897", "edit_history_tweet_ids": ["1206203327639367680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "insurgente17", "id": "243651586"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "GiuseppeNoc", "id": "532229126"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205846326191243264"}], "created_at": "2019-12-15T13:24:18.000Z", "lang": "es", "id": "1206203327639367680"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2928478499", "edit_history_tweet_ids": ["1206203312577617920"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:24:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1206203312577617920"}, {"text": "@ItaiHagman @vivicanosaok Correlaci\u00f3n no implica causalidad. La desocupaci\u00f3n aument\u00f3 porque emplear gente en Argentina es suicida! Vetar esa Ley era un pasito de beb\u00e9, quedaron millones de cosas por hacer y ahora @alferdez est\u00e1 haciendo todas mal.", "in_reply_to_user_id": "162465278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167918905005936640", "edit_history_tweet_ids": ["1206203176342429702"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ItaiHagman", "id": "162465278"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "vivicanosaok", "id": "480860644"}, {"start": 213, "end": 222, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205680627355455488"}], "created_at": "2019-12-15T13:23:42.000Z", "lang": "es", "id": "1206203176342429702"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312417931", "edit_history_tweet_ids": ["1206203172039122945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T13:23:41.000Z", "lang": "es", "id": "1206203172039122945"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}]}, "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4907935861", "edit_history_tweet_ids": ["1206203155924406273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "created_at": "2019-12-15T13:23:37.000Z", "lang": "es", "id": "1206203155924406273"}, {"text": "Boludeenme un poco m\u00e1s a ver si al fin el Emi se suicida jaja salu2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1123615346991214592", "edit_history_tweet_ids": ["1206203118536536071"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "Emi"}]}, "created_at": "2019-12-15T13:23:28.000Z", "lang": "es", "id": "1206203118536536071"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263827162", "edit_history_tweet_ids": ["1206203055458455552"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:23:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1206203055458455552"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893491285", "edit_history_tweet_ids": ["1206203023321714688"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:23:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1206203023321714688"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39886732", "edit_history_tweet_ids": ["1206202938286325760"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:22:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1206202938286325760"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75825420", "edit_history_tweet_ids": ["1206202933051826177"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:22:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1206202933051826177"}, {"text": "RT @goslum: De querer separarse del estado opresor a ser colaboradores necesarios para la gobernabilidad del estado opresor. Menuda hoja de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974783574", "edit_history_tweet_ids": ["1206202930770124800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goslum", "id": "769466948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206148826916151296"}], "created_at": "2019-12-15T13:22:43.000Z", "lang": "es", "id": "1206202930770124800"}, {"text": "RT @vivaldogabriel: A sociedade matou esse jovem, por causa dos tais padr\u00f5es aceites pela mesma, se tu reprovas \u00e9s burro, n\u00e3o vales nada, \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1424639580", "edit_history_tweet_ids": ["1206202920804462593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205993340304531458"}], "created_at": "2019-12-15T13:22:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1206202920804462593"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227898986", "edit_history_tweet_ids": ["1206202899946180609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T13:22:36.000Z", "lang": "es", "id": "1206202899946180609"}, {"text": "En Hamlet, cuando el cura se niega a darle los ritos funerarios a Ofelia por suicida, Laertes lo aparta y, como bien escribe Al \u00c1lvarez en El Dios salvaje, apasionado y convencido exclama:\n\nTe digo, cura pat\u00e1n,\nque mi hermana ser\u00e1 un angel mediador\ncuando t\u00fa a\u00falles en la fosa.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "53996119", "edit_history_tweet_ids": ["1206202771688611840"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7369, "type": "Other", "normalized_text": "Hamlet"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Ofelia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Laertes"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Al \u00c1lvarez"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.3915, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-15T13:22:05.000Z", "lang": "es", "id": "1206202771688611840"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24870624", "edit_history_tweet_ids": ["1206202765908819969"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:22:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1206202765908819969"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226944284", "edit_history_tweet_ids": ["1206202658861862912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T13:21:38.000Z", "lang": "es", "id": "1206202658861862912"}, {"text": "\u00c9 manos... mais uma pessoa se suicida\nA gente se pergunta cada vez mais qual o sentido da vida\n\u00c0s vezes alegre, \u00e0s vezes sofrida\nAlmejando por for\u00e7as externas e internas \nA dor existe, t\u00e1 ali\nE mesmo assim passa despercebida", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "3429310157", "edit_history_tweet_ids": ["1206202608593096705"], "created_at": "2019-12-15T13:21:26.000Z", "geo": {"place_id": "4d5364cb09439a1f"}, "lang": "pt", "id": "1206202608593096705"}, {"text": "Mano eu virei suicida denovo aiai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202585794319441920", "edit_history_tweet_ids": ["1206202590440099841"], "created_at": "2019-12-15T13:21:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1206202590440099841"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957391704", "edit_history_tweet_ids": ["1206202542088175616"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:21:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1206202542088175616"}, {"text": "maluco se enforcou do nada vei, t\u00e1 doido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122817298769772546", "edit_history_tweet_ids": ["1206202503940980739"], "created_at": "2019-12-15T13:21:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1206202503940980739"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139510467", "edit_history_tweet_ids": ["1206202489625882626"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:20:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1206202489625882626"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2829127160", "edit_history_tweet_ids": ["1206202478741602304"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:20:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1206202478741602304"}, {"text": "@IDL_Rivera @Jhonny23091791 Sr. C. Rivera, el titulo de libro del Suicida debio ser \"METAROBOS\", unica forma q le hubiera dedicado tiempo para leerlo sabiendo que en el libro iba ha encontrar toda la informacion como hizo para dejar al Pais con una Economia tan desastrosa y calamitosa de la Era Republicana. https://t.co/E90bxTmNtI", "entities": {"urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/E90bxTmNtI", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206202444243492864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E90bxTmNtI", "media_key": "3_1206202431928963072"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/E90bxTmNtI", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206202444243492864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E90bxTmNtI", "media_key": "3_1206202434160345090"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/E90bxTmNtI", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206202444243492864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E90bxTmNtI", "media_key": "3_1206202436861476871"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/E90bxTmNtI", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206202444243492864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E90bxTmNtI", "media_key": "3_1206202442213445632"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6593, "type": "Person", "normalized_text": "C. Rivera"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.6734, "type": "Other", "normalized_text": "METAROBOS"}, {"start": 292, "end": 306, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "Era Republicana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048"}]}, "in_reply_to_user_id": "415001653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "edit_history_tweet_ids": ["1206202444243492864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206201755282952192"}], "created_at": "2019-12-15T13:20:47.000Z", "lang": "es", "id": "1206202444243492864"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3228389289", "edit_history_tweet_ids": ["1206202358000242691"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:20:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1206202358000242691"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927709590988484609", "edit_history_tweet_ids": ["1206202345023057920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T13:20:23.000Z", "lang": "es", "id": "1206202345023057920"}, {"text": "Se a dor n\u00e3o me matou, me fez ficar mais forte\nMe derrubar? Nem pensar. Quer tentar? Vai na sorte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239343818", "edit_history_tweet_ids": ["1206202079762665472"], "created_at": "2019-12-15T13:19:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1206202079762665472"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800968357", "edit_history_tweet_ids": ["1206202044656304129"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:19:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1206202044656304129"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46218735", "edit_history_tweet_ids": ["1206201894563127296"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:18:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1206201894563127296"}, {"text": "@lean7010 Racing jug\u00f3 igual que siempre, se vio favorecido por el inocente planteo de Gorosito que jug\u00f3 igual que contra Defe , es suicida jugar de esa manera , es un esquema muy facil de vulnerar, ya esta perimido", "in_reply_to_user_id": "740169792796119040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302388029", "edit_history_tweet_ids": ["1206201865194659840"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Gorosito"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Defe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lean7010", "id": "740169792796119040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206184308811145216"}], "created_at": "2019-12-15T13:18:29.000Z", "lang": "es", "id": "1206201865194659840"}, {"text": "@IDL_Rivera @Jhonny23091791 Sr. C. Rivera, el titulo de libro del Suicida debio ser \"METAROBOS\", unica forma q le hubiera dedicado tiempo para leerlo sabiendo que en el libro iba ha encontrar toda la informacion como hizo para dejar al Pais con una Economia tan desastrosa y calamitosa de la Era Republicana. https://t.co/rYpiy3shBC", "entities": {"urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/rYpiy3shBC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206201755282952192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rYpiy3shBC", "media_key": "3_1206201739554312198"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/rYpiy3shBC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206201755282952192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rYpiy3shBC", "media_key": "3_1206201742066683905"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/rYpiy3shBC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206201755282952192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rYpiy3shBC", "media_key": "3_1206201744776220672"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/rYpiy3shBC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206201755282952192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rYpiy3shBC", "media_key": "3_1206201752325885952"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6593, "type": "Person", "normalized_text": "C. Rivera"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.6734, "type": "Other", "normalized_text": "METAROBOS"}, {"start": 292, "end": 306, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "Era Republicana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048"}]}, "in_reply_to_user_id": "176549955", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "edit_history_tweet_ids": ["1206201755282952192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205889809971056640"}], "created_at": "2019-12-15T13:18:03.000Z", "lang": "es", "id": "1206201755282952192"}, {"text": "@clarincom A buenoooo ya comenz\u00f3 la chorra reaparecen a la ley mordaza jajajajajaja jajajajajaja y los q apoyaron a ese retorno suicida", "in_reply_to_user_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75113243", "edit_history_tweet_ids": ["1206201693588905989"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206008230796771328"}], "created_at": "2019-12-15T13:17:48.000Z", "lang": "es", "id": "1206201693588905989"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1437071826", "edit_history_tweet_ids": ["1206201474700783618"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:16:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1206201474700783618"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737433639370252289", "edit_history_tweet_ids": ["1206201466102394881"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:16:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1206201466102394881"}, {"text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144040871702269952", "edit_history_tweet_ids": ["1206201394212081664"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "created_at": "2019-12-15T13:16:37.000Z", "lang": "es", "id": "1206201394212081664"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175746701853900801", "edit_history_tweet_ids": ["1206201282375106562"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:16:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1206201282375106562"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/Wg8LfbtJfx", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Wg8LfbtJfx", "expanded_url": "https://t.co/Wg8LfbtJfx", "display_url": "t.co/Wg8LfbtJfx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100610142264049665", "edit_history_tweet_ids": ["1206201275840434176"], "created_at": "2019-12-15T13:16:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1206201275840434176"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2928098511", "edit_history_tweet_ids": ["1206201273961369601"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:16:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1206201273961369601"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/yAfCN6UvkN", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/yAfCN6UvkN", "expanded_url": "https://twitter.com/hidroxidodeodio/status/1206077039134027776", "display_url": "twitter.com/hidroxidodeodi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830486277820669952", "edit_history_tweet_ids": ["1206201250880147456"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206077039134027776"}], "created_at": "2019-12-15T13:16:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1206201250880147456"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068456875417583616", "edit_history_tweet_ids": ["1206201200078721026"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-15T13:15:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1206201200078721026"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42421272", "edit_history_tweet_ids": ["1206201055748513794"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:15:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1206201055748513794"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2917351757", "edit_history_tweet_ids": ["1206201021929787392"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:15:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1206201021929787392"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178798816", "edit_history_tweet_ids": ["1206200932092002305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T13:14:46.000Z", "lang": "es", "id": "1206200932092002305"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400177673", "edit_history_tweet_ids": ["1206200875410173953"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:14:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1206200875410173953"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843143329", "edit_history_tweet_ids": ["1206200870830039041"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:14:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1206200870830039041"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96369003", "edit_history_tweet_ids": ["1206200799442931712"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:14:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1206200799442931712"}, {"text": "korn si no puede estar con vos en esta vida, se suicida, reencarna y te busca hasta encontrarte\nhablame de hombres q valen la pena\n(??\u00bf)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2485426435", "edit_history_tweet_ids": ["1206200757449560064"], "created_at": "2019-12-15T13:14:05.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "id": "1206200757449560064"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46006173", "edit_history_tweet_ids": ["1206200663014825985"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:13:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1206200663014825985"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/oYpH9TAiPx", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/oYpH9TAiPx", "expanded_url": "https://twitter.com/Cristal_h7/status/1206199868068417536", "display_url": "twitter.com/Cristal_h7/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1001217692119060480", "edit_history_tweet_ids": ["1206200662314369024"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206199868068417536"}], "created_at": "2019-12-15T13:13:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1206200662314369024"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2584464604", "edit_history_tweet_ids": ["1206200647961497600"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:13:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1206200647961497600"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103155179057221632", "edit_history_tweet_ids": ["1206200638012559360"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:13:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1206200638012559360"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54368455", "edit_history_tweet_ids": ["1206200636653658112"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:13:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1206200636653658112"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161005917376253952", "edit_history_tweet_ids": ["1206200556055924737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T13:13:17.000Z", "lang": "es", "id": "1206200556055924737"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53445109", "edit_history_tweet_ids": ["1206200550565535745"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:13:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1206200550565535745"}, {"text": "Vean ni\u00f1as... https://t.co/QWHLA9PV6p", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/QWHLA9PV6p", "expanded_url": "https://www.tvazteca.com/azteca7/rosario-tijeras/lo-impactante/videos/dylan-ejecuta-a-daniel-salgado-el-angel-le-hace-justicia-a-su-familia-la-venganza-llego-a-su-fin-dylan-se-suicida-por-desamor-y-tristeza", "display_url": "tvazteca.com/azteca7/rosari\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63723069", "edit_history_tweet_ids": ["1206200442134450176"], "created_at": "2019-12-15T13:12:50.000Z", "lang": "es", "id": "1206200442134450176"}, {"text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164981743830622211", "edit_history_tweet_ids": ["1206200354892918785"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}], "created_at": "2019-12-15T13:12:29.000Z", "lang": "es", "id": "1206200354892918785"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275689171", "edit_history_tweet_ids": ["1206200354389577730"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:12:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1206200354389577730"}, {"text": "@mimarly @hugofreitas_r @rafaelvelame n\u00e3o \u00e9 essa a quest\u00e3o,um miliciano vai matar em prol dos seus interesses,o traficante que matou 4 trabalhadores por que \u201cse recusaram\u201d a atende-lo no topo do morro \u00e9 um psicopata. ambas as a\u00e7\u00f5es s\u00e3o p\u00e9ssimas e devem ser condenadas,mas uma coisa n\u00e3o tem haver com a outra", "in_reply_to_user_id": "403510974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829109349167534080", "edit_history_tweet_ids": ["1206200338795114501"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mimarly", "id": "403510974"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "hugofreitas_r", "id": "732618239650455552"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206197942639583232"}], "created_at": "2019-12-15T13:12:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1206200338795114501"}, {"text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044374927103717376", "edit_history_tweet_ids": ["1206200115356143616"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "created_at": "2019-12-15T13:11:32.000Z", "lang": "es", "id": "1206200115356143616"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916052725091262469", "edit_history_tweet_ids": ["1206200060612153345"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:11:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1206200060612153345"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500040971", "edit_history_tweet_ids": ["1206199988642025472"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:11:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1206199988642025472"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872117896", "edit_history_tweet_ids": ["1206199981826199553"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:11:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1206199981826199553"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2855684781", "edit_history_tweet_ids": ["1206199906328809472"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:10:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1206199906328809472"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962425033867087872", "edit_history_tweet_ids": ["1206199900339408897"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:10:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1206199900339408897"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: discuss\u00e3o sim \u2705nota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Hx8HomxHii", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Hx8HomxHii", "expanded_url": "https://twitter.com/heyvllx/status/1206056249219014656", "display_url": "twitter.com/heyvllx/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1176232664308887554", "edit_history_tweet_ids": ["1206199895939592192"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206056249219014656"}], "created_at": "2019-12-15T13:10:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1206199895939592192"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705 https://t.co/aw3ETfRDUi", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aw3ETfRDUi", "expanded_url": "https://twitter.com/mah_ricas/status/1206086776131076097", "display_url": "twitter.com/mah_ricas/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1096575665275658241", "edit_history_tweet_ids": ["1206199868068417536"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206086776131076097"}], "created_at": "2019-12-15T13:10:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1206199868068417536"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151225865348554752", "edit_history_tweet_ids": ["1206199723046113280"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:09:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1206199723046113280"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57164281", "edit_history_tweet_ids": ["1206199667106734081"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:09:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1206199667106734081"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140235303", "edit_history_tweet_ids": ["1206199652871225344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T13:09:42.000Z", "lang": "es", "id": "1206199652871225344"}, {"text": "RT @Delorenzoanna1: Mentre le sarde sguazzano x distrarci,domani ci rifilano una finanziaria suicida colma di tasse..rimandate, ma sempre t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010937306516217861", "edit_history_tweet_ids": ["1206199495421247488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Delorenzoanna1", "id": "1061429985494347776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194654670151681"}], "created_at": "2019-12-15T13:09:04.000Z", "lang": "it", "id": "1206199495421247488"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69034370", "edit_history_tweet_ids": ["1206199337207947264"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:08:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1206199337207947264"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/wtnKn3G3uU", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/wtnKn3G3uU", "expanded_url": "https://twitter.com/becaabc/status/1206104604057976832", "display_url": "twitter.com/becaabc/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194397165550022656", "edit_history_tweet_ids": ["1206199314709651461"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206104604057976832"}], "created_at": "2019-12-15T13:08:21.000Z", "geo": {"place_id": "4690c9906b96f649"}, "lang": "pt", "id": "1206199314709651461"}, {"text": "@SinistroKun adolescente suicida", "in_reply_to_user_id": "1013129886179975170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121554153451470848", "edit_history_tweet_ids": ["1206199031426359296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205686347547197440"}], "created_at": "2019-12-15T13:07:13.000Z", "lang": "es", "id": "1206199031426359296"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2557414240", "edit_history_tweet_ids": ["1206199022148608006"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:07:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1206199022148608006"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58097671", "edit_history_tweet_ids": ["1206198884659351552"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:06:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1206198884659351552"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912090728964218880", "edit_history_tweet_ids": ["1206198821648289794"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:06:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1206198821648289794"}, {"text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728256444559179777", "edit_history_tweet_ids": ["1206198810743062528"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "created_at": "2019-12-15T13:06:21.000Z", "lang": "es", "id": "1206198810743062528"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358832375", "edit_history_tweet_ids": ["1206198794116841472"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-15T13:06:17.000Z", "lang": "es", "id": "1206198794116841472"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40107269", "edit_history_tweet_ids": ["1206198753385951232"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:06:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1206198753385951232"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2829010687", "edit_history_tweet_ids": ["1206198727599374337"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:06:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1206198727599374337"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/VIGHcGQlVf", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/VIGHcGQlVf", "expanded_url": "https://twitter.com/AndrielleTavar8/status/1205947708743323650", "display_url": "twitter.com/AndrielleTavar\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "803465032491298816", "edit_history_tweet_ids": ["1206198723505786880"], "created_at": "2019-12-15T13:06:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1206198723505786880"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139248076055633925", "edit_history_tweet_ids": ["1206198636952129541"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:05:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1206198636952129541"}, {"text": "Ciudad de suicida as\u00ed misma https://t.co/Kco9jBm5uG", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Kco9jBm5uG", "expanded_url": "https://m.malagahoy.es/malaga/Calle-Larios-Malaga-muerte-por-chocolate_0_1418258508.amp.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web&__twitter_impression=true", "display_url": "m.malagahoy.es/malaga/Calle-L\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.726, "type": "Place", "normalized_text": "de"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131250629408677893", "edit_history_tweet_ids": ["1206198504881893376"], "created_at": "2019-12-15T13:05:08.000Z", "lang": "es", "id": "1206198504881893376"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125795843162955776", "edit_history_tweet_ids": ["1206198421973032960"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:04:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1206198421973032960"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215095522", "edit_history_tweet_ids": ["1206198399625842693"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-12-15T13:04:43.000Z", "lang": "es", "id": "1206198399625842693"}, {"text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215095522", "edit_history_tweet_ids": ["1206198381204426754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "created_at": "2019-12-15T13:04:38.000Z", "lang": "es", "id": "1206198381204426754"}, {"text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215095522", "edit_history_tweet_ids": ["1206198352205041664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "created_at": "2019-12-15T13:04:31.000Z", "lang": "es", "id": "1206198352205041664"}, {"text": "@RosadoCede @iBarbarellah - 27 de noviembre de 2014.- Un hombre de 55 a\u00f1os mata a sus hijas de siete y nueve a\u00f1os en la localidad asturiana de San Juan de la Arena, y se suicida tir\u00e1ndose desde un viaducto. El homicida hab\u00eda sido denunciado por maltrato por su mujer que lleg\u00f3 a pedir en el juzgado....", "in_reply_to_user_id": "555879787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555879787", "edit_history_tweet_ids": ["1206198181278756866"], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 162, "probability": 0.8689, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan de la Arena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RosadoCede", "id": "522628928"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206197874058571777"}], "created_at": "2019-12-15T13:03:51.000Z", "lang": "es", "id": "1206198181278756866"}, {"text": "@nasciday Ele te matou na ida ou j\u00e1 volta da sonoora ? Se foi na volta ta suave", "in_reply_to_user_id": "719198286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152716782", "edit_history_tweet_ids": ["1206198093504495616"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "sonoora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nasciday", "id": "719198286"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206180493194137601"}], "created_at": "2019-12-15T13:03:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1206198093504495616"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101396600", "edit_history_tweet_ids": ["1206197975233499136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T13:03:02.000Z", "lang": "es", "id": "1206197975233499136"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80600315", "edit_history_tweet_ids": ["1206197859344932864"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:02:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1206197859344932864"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/bRw3mJddUq", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/bRw3mJddUq", "expanded_url": "https://twitter.com/OhNunes1/status/1206192250776117249", "display_url": "twitter.com/OhNunes1/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988455766884483073", "edit_history_tweet_ids": ["1206197671834378240"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206192250776117249"}], "created_at": "2019-12-15T13:01:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1206197671834378240"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967169064", "edit_history_tweet_ids": ["1206197640897138688"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T13:01:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1206197640897138688"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946263993", "edit_history_tweet_ids": ["1206197628490469377"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T13:01:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1206197628490469377"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930541639", "edit_history_tweet_ids": ["1206197342644375555"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T13:00:31.000Z", "lang": "es", "id": "1206197342644375555"}, {"text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n - https://t.co/kMrSpNk4ak https://t.co/1a0Nfwpzlc", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/kMrSpNk4ak", "expanded_url": "http://www.delabahia.com.ar/halla-muertas-a-sus-dos-hijas-en-casa-y-poco-despues-su-mujer-se-suicida-arrojandose-contra-un-camion/", "display_url": "delabahia.com.ar/halla-muertas-\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/1a0Nfwpzlc", "expanded_url": "https://twitter.com/delabahiafm/status/1206197276257013760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1a0Nfwpzlc", "media_key": "3_1206197274298195968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1880331884", "edit_history_tweet_ids": ["1206197276257013760"], "created_at": "2019-12-15T13:00:15.000Z", "lang": "es", "id": "1206197276257013760"}, {"text": "La bruja de escuadr\u00f3n suicida (?)\ud83d\udc40 https://t.co/QqkifHfN8m", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/QqkifHfN8m", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1244159865771068&id=100005311981165", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267714455", "edit_history_tweet_ids": ["1206197217876488193"], "created_at": "2019-12-15T13:00:01.000Z", "lang": "es", "id": "1206197217876488193"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2797681043", "edit_history_tweet_ids": ["1206197055754047488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T12:59:22.000Z", "lang": "es", "id": "1206197055754047488"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068278264655949824", "edit_history_tweet_ids": ["1206196990222258176"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T12:59:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1206196990222258176"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031608613356351488", "edit_history_tweet_ids": ["1206196947964567553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T12:58:57.000Z", "lang": "es", "id": "1206196947964567553"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731922261163298816", "edit_history_tweet_ids": ["1206196906461929477"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:58:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1206196906461929477"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568709880", "edit_history_tweet_ids": ["1206196889898668032"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T12:58:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1206196889898668032"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589154056", "edit_history_tweet_ids": ["1206196853332729856"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:58:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1206196853332729856"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2584410812", "edit_history_tweet_ids": ["1206196794255912962"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T12:58:20.000Z", "lang": "es", "id": "1206196794255912962"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/idfP1S7nIR", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/idfP1S7nIR", "expanded_url": "https://twitter.com/victoriadpianti/status/1206014945403518976", "display_url": "twitter.com/victoriadpiant\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019077255987912704", "edit_history_tweet_ids": ["1206196668670066688"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206014945403518976"}], "created_at": "2019-12-15T12:57:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1206196668670066688"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175831937413521408", "edit_history_tweet_ids": ["1206196460016062464"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:57:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1206196460016062464"}, {"text": "E eu que sonhei que o Eric Nam era meu professor e matou um gajo da minha turma que se estava a passar na aula...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613379467", "edit_history_tweet_ids": ["1206196456832540672"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Eric Nam"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:57:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1206196456832540672"}, {"text": "@AlamutDreams @Alvisepf Buenos d\u00edas, perdone, no tengo ganas de pol\u00e9mica pero usted mismo dice que las reacciones son distintas, no existen causas objetivas para el suicidio.\nDepresi\u00f3n y suicidio est\u00e1n en relaci\u00f3n, se suicida m\u00e1s gente en Groenlandia o Suecia que en M\u00e9xico.\nDepresi\u00f3n es una enfermedad.", "in_reply_to_user_id": "1851505717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397962277", "edit_history_tweet_ids": ["1206196373055512576"], "entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 249, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "Groenlandia"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9933, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlamutDreams", "id": "1851505717"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206185338210832384"}], "created_at": "2019-12-15T12:56:40.000Z", "lang": "es", "id": "1206196373055512576"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344047999", "edit_history_tweet_ids": ["1206196288158666754"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:56:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1206196288158666754"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701551816685838340", "edit_history_tweet_ids": ["1206196208747864064"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:56:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1206196208747864064"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550514498", "edit_history_tweet_ids": ["1206196101545648129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T12:55:35.000Z", "lang": "es", "id": "1206196101545648129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737500336403816453", "edit_history_tweet_ids": ["1206196092049735683"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T12:55:33.000Z", "lang": "es", "id": "1206196092049735683"}, {"text": "Mano como assim a mari se suicidou,eu to chocada...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1050922298650386433", "edit_history_tweet_ids": ["1206196018016071680"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "mari"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:55:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1206196018016071680"}, {"text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621851026", "edit_history_tweet_ids": ["1206195944699629569"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "created_at": "2019-12-15T12:54:57.000Z", "lang": "es", "id": "1206195944699629569"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987677341085290497", "edit_history_tweet_ids": ["1206195874877124608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T12:54:41.000Z", "lang": "es", "id": "1206195874877124608"}, {"text": "Bozo n\u00e3o cai nem mesmo se ele confessar que matou Marielle. Acorda meu povo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "53113186", "edit_history_tweet_ids": ["1206195781281169413"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7001, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:54:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1206195781281169413"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865215373465063424", "edit_history_tweet_ids": ["1206195759194034176"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:54:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1206195759194034176"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748210879234183168", "edit_history_tweet_ids": ["1206195751870763008"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:54:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1206195751870763008"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388616855", "edit_history_tweet_ids": ["1206195736163102721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T12:54:08.000Z", "lang": "es", "id": "1206195736163102721"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411920154", "edit_history_tweet_ids": ["1206195615786557440"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:53:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1206195615786557440"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335308535", "edit_history_tweet_ids": ["1206195493686120448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T12:53:10.000Z", "lang": "es", "id": "1206195493686120448"}, {"text": "RT @la_patilla: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/9xzRyRBCdB", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9xzRyRBCdB", "expanded_url": "http://j.mp/2Pc9vNn", "display_url": "j.mp/2Pc9vNn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941004603", "edit_history_tweet_ids": ["1206195488938242048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205812928315887616"}], "created_at": "2019-12-15T12:53:09.000Z", "lang": "es", "id": "1206195488938242048"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121858009", "edit_history_tweet_ids": ["1206195380913950725"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T12:52:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1206195380913950725"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c espero q esse ano isso n\u00e3o aconte\u00e7a kkkkk\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/JWgSqYbAOv", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/JWgSqYbAOv", "expanded_url": "https://t.co/JWgSqYbAOv", "display_url": "t.co/JWgSqYbAOv"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108893168060239875", "edit_history_tweet_ids": ["1206195339813949442"], "created_at": "2019-12-15T12:52:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1206195339813949442"}, {"text": "RT @fernandausher: Ni\u00f1o: Med y vet\nCole: Med y vet\nSecundaria: Med\nHice: Medicina \nSoy: una suicida en potencia \nQuiero: ser miyonaria y Do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315907167", "edit_history_tweet_ids": ["1206195320683712512"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4086, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fernandausher", "id": "276663493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206045875446992896"}], "created_at": "2019-12-15T12:52:29.000Z", "lang": "es", "id": "1206195320683712512"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: Aguardando a resposta do concelho kkk\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/b0QOncKfnm", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/b0QOncKfnm", "expanded_url": "https://twitter.com/Duda_394/status/1205945364001546240", "display_url": "twitter.com/Duda_394/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117178956556509184", "edit_history_tweet_ids": ["1206195255533551616"], "created_at": "2019-12-15T12:52:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1206195255533551616"}, {"text": "RT @alemo781: El Trump ingl\u00e9s llega por los mayores de 45 a los que les importa una mierda la hiperprecarizaci\u00f3n laboral o la #crisisclim\u00e1t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200561536", "edit_history_tweet_ids": ["1206195140718710785"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alemo781", "id": "3964851203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206172357364244480"}], "created_at": "2019-12-15T12:51:46.000Z", "lang": "es", "id": "1206195140718710785"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 \ud83e\udd16 https://t.co/u1eTFXU95Y https://t.co/kXcBgnoQGv", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/u1eTFXU95Y", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/kXcBgnoQGv", "expanded_url": "https://twitter.com/VickyEspinalM/status/1206195110301650944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kXcBgnoQGv", "media_key": "3_1206195105536851968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156693141", "edit_history_tweet_ids": ["1206195110301650944"], "created_at": "2019-12-15T12:51:38.000Z", "lang": "es", "id": "1206195110301650944"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142425513", "edit_history_tweet_ids": ["1206195086146576384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T12:51:33.000Z", "lang": "es", "id": "1206195086146576384"}, {"text": "Hiruzen que foi um completo babaca com ele e o Naruto. Itachi matou a desgra\u00e7a do cl\u00e3 e pediu para ele cuidar do Sasuke, Minato se sacrificou e pediu para ele cuidar do Naruto, ambas pela vila, e o velho me vem com um envelope para crian\u00e7as de 5 anos e acha que t\u00e1 cuidando. https://t.co/kppmeT2LNh", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/kppmeT2LNh", "expanded_url": "https://twitter.com/nejittebayo/status/1206044269728940033", "display_url": "twitter.com/nejittebayo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Hiruzen"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5631, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9417, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "Minato"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.4607, "type": "Person", "normalized_text": "Naruto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3121782136", "edit_history_tweet_ids": ["1206195058325827584"], "created_at": "2019-12-15T12:51:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1206195058325827584"}, {"text": "RT @alemo781: El Trump ingl\u00e9s llega por los mayores de 45 a los que les importa una mierda la hiperprecarizaci\u00f3n laboral o la #crisisclim\u00e1t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3157316962", "edit_history_tweet_ids": ["1206194990004817921"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alemo781", "id": "3964851203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206172357364244480"}], "created_at": "2019-12-15T12:51:10.000Z", "lang": "es", "id": "1206194990004817921"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978328152568102912", "edit_history_tweet_ids": ["1206194968810926080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T12:51:05.000Z", "lang": "es", "id": "1206194968810926080"}, {"text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183770037028610048", "edit_history_tweet_ids": ["1206194960644620294"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}], "created_at": "2019-12-15T12:51:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1206194960644620294"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45209020", "edit_history_tweet_ids": ["1206194884857737216"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:50:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1206194884857737216"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021157093234143232", "edit_history_tweet_ids": ["1206194870060277760"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:50:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1206194870060277760"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2988629751", "edit_history_tweet_ids": ["1206194822001938433"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:50:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1206194822001938433"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/AK3lqaJh3q", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/AK3lqaJh3q", "expanded_url": "https://t.co/AK3lqaJh3q", "display_url": "t.co/AK3lqaJh3q"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "author_id": "1069388552591548421", "edit_history_tweet_ids": ["1206194783565340672"], "created_at": "2019-12-15T12:50:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1206194783565340672"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65769814", "edit_history_tweet_ids": ["1206194764644786176"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T12:50:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1206194764644786176"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2232676065", "edit_history_tweet_ids": ["1206194738661150720"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T12:50:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1206194738661150720"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68416240", "edit_history_tweet_ids": ["1206194685519319045"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T12:49:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1206194685519319045"}, {"text": "Mentre le sarde sguazzano x distrarci,domani ci rifilano una finanziaria suicida colma di tasse..rimandate, ma sempre tasse saranno sul groppone di tutti\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1061429985494347776", "edit_history_tweet_ids": ["1206194654670151681"], "created_at": "2019-12-15T12:49:50.000Z", "lang": "it", "id": "1206194654670151681"}, {"text": "@allantercalivre @wilsonwitzel Comunista sempre matou os seus, n\u00e3o vai ser agora q v\u00e3o se importar.", "in_reply_to_user_id": "3984632307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131191753", "edit_history_tweet_ids": ["1206194587171270667"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206170494392840192"}], "created_at": "2019-12-15T12:49:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1206194587171270667"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052017886112477184", "edit_history_tweet_ids": ["1206194535585456130"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:49:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1206194535585456130"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "DeLaSemana"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: #DeLaSemana | Una alumna del @ITAM_mx se suicid\u00f3 e inmediatamente compa\u00f1eros de la instituci\u00f3n se\u00f1alaron la presi\u00f3n a l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1962352603", "edit_history_tweet_ids": ["1206194531496071170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206189663343595520"}], "created_at": "2019-12-15T12:49:20.000Z", "lang": "es", "id": "1206194531496071170"}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1683560257", "edit_history_tweet_ids": ["1206194530850086913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "created_at": "2019-12-15T12:49:20.000Z", "lang": "es", "id": "1206194530850086913"}, {"text": "A pesar que el PAP ten\u00eda candidato. Pero al suicida le importaba un comino el pa\u00eds y menos su partido cuando de ganar \"alguito\" se tratara. \u00bfQu\u00e9dicen los \"cuarentones\"? \u00bfPerdieron la voz y la independencia? https://t.co/36yymxTc2u", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/36yymxTc2u", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1205842791961640961", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.9006, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197226430", "edit_history_tweet_ids": ["1206194451992981505"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205842791961640961"}], "created_at": "2019-12-15T12:49:02.000Z", "lang": "es", "id": "1206194451992981505"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 4, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "author_id": "15648827", "edit_history_tweet_ids": ["1206194449136656389"], "created_at": "2019-12-15T12:49:01.000Z", "lang": "es", "id": "1206194449136656389"}, {"text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732717476073639937", "edit_history_tweet_ids": ["1206194420107923456"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "created_at": "2019-12-15T12:48:54.000Z", "lang": "es", "id": "1206194420107923456"}, {"text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116698946561282048", "edit_history_tweet_ids": ["1206194372095688704"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "created_at": "2019-12-15T12:48:42.000Z", "lang": "es", "id": "1206194372095688704"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86768859", "edit_history_tweet_ids": ["1206194291791581186"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T12:48:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1206194291791581186"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409", "edit_history_tweet_ids": ["1206194155854159873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T12:47:51.000Z", "lang": "es", "id": "1206194155854159873"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191503651", "edit_history_tweet_ids": ["1206194106344648704"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T12:47:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1206194106344648704"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716788440893898752", "edit_history_tweet_ids": ["1206194058789445632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T12:47:28.000Z", "lang": "es", "id": "1206194058789445632"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "710091317683101696", "edit_history_tweet_ids": ["1206193951801303041"], "created_at": "2019-12-15T12:47:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1206193951801303041"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126498058", "edit_history_tweet_ids": ["1206193903646519296"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T12:46:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1206193903646519296"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482475946", "edit_history_tweet_ids": ["1206193865293795329"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T12:46:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1206193865293795329"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "DeLaSemana"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: #DeLaSemana | Una alumna del @ITAM_mx se suicid\u00f3 e inmediatamente compa\u00f1eros de la instituci\u00f3n se\u00f1alaron la presi\u00f3n a l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99213732", "edit_history_tweet_ids": ["1206193763477049344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206189663343595520"}], "created_at": "2019-12-15T12:46:17.000Z", "lang": "es", "id": "1206193763477049344"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726734230626156544", "edit_history_tweet_ids": ["1206193747031199746"], "created_at": "2019-12-15T12:46:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1206193747031199746"}, {"text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226955231", "edit_history_tweet_ids": ["1206193557272485888"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "created_at": "2019-12-15T12:45:28.000Z", "lang": "es", "id": "1206193557272485888"}, {"text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941119495782961152", "edit_history_tweet_ids": ["1206193529262952448"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "created_at": "2019-12-15T12:45:22.000Z", "lang": "es", "id": "1206193529262952448"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38169685", "edit_history_tweet_ids": ["1206193515375529984"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:45:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1206193515375529984"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38189257", "edit_history_tweet_ids": ["1206193500351545344"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:45:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1206193500351545344"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266570531", "edit_history_tweet_ids": ["1206193498275352577"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:45:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1206193498275352577"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83682170", "edit_history_tweet_ids": ["1206193425231560705"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T12:44:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1206193425231560705"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967437384135692288", "edit_history_tweet_ids": ["1206193329333055489"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T12:44:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1206193329333055489"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/CLQuargIx3", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/CLQuargIx3", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabyzinha_MB/status/1205929100231299072", "display_url": "twitter.com/Gabyzinha_MB/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1107376941718478848", "edit_history_tweet_ids": ["1206193267290836998"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205929100231299072"}], "created_at": "2019-12-15T12:44:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1206193267290836998"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76344655", "edit_history_tweet_ids": ["1206193183065030668"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T12:43:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1206193183065030668"}, {"text": "'M\u00edster Muerte, el anzuelo retuviste durante mi primer declive, como suelen decir, y a esta ni\u00f1a suicida que celebrara dijiste en su propia obra de t\u00edteres su propio partir. Me fui atiborrando de p\u00edldoras y gritando ad\u00edo en mi campo de muerte con mi peque\u00f1o jud\u00edo.'\n\n- Anne Sexton", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184522390723846144", "edit_history_tweet_ids": ["1206193153868533760"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5211, "type": "Other", "normalized_text": "Muerte"}, {"start": 269, "end": 279, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:43:52.000Z", "lang": "es", "id": "1206193153868533760"}, {"text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/0wYQmpNjqv", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0wYQmpNjqv", "expanded_url": "https://ahoranoticiasrd.com/?p=16642", "display_url": "ahoranoticiasrd.com/?p=16642"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285408025", "edit_history_tweet_ids": ["1206193133605621766"], "created_at": "2019-12-15T12:43:47.000Z", "lang": "es", "id": "1206193133605621766"}, {"text": "Alguien que le diga a @JuanitaGoe  que admitir que la cag\u00f3 no es pecado, es mejor retractarse y retomar el camino .\nAhhh que vaina en este pa\u00eds admitir un error parece un acto casi suicida .\nDefender lo indefendible .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "858422409468276737", "edit_history_tweet_ids": ["1206193058213183488"], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 33, "username": "JuanitaGoe", "id": "373138480"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:43:29.000Z", "lang": "es", "id": "1206193058213183488"}, {"text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un\u00a0cami\u00f3n https://t.co/0wYQmq4UP5 https://t.co/0xjhuEJ0ZQ", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0wYQmq4UP5", "expanded_url": "https://ahoranoticiasrd.com/?p=16642", "display_url": "ahoranoticiasrd.com/?p=16642"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/0xjhuEJ0ZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/prensard1/status/1206192961651908608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0xjhuEJ0ZQ", "media_key": "3_1206192959626055680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285408025", "edit_history_tweet_ids": ["1206192961651908608"], "created_at": "2019-12-15T12:43:06.000Z", "lang": "es", "id": "1206192961651908608"}, {"text": "Una madre lanza a sus dos hijas por la ventana y se suicida https://t.co/HWUOW1jZUT", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/HWUOW1jZUT", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225116290", "edit_history_tweet_ids": ["1206192850221912066"], "created_at": "2019-12-15T12:42:40.000Z", "lang": "es", "id": "1206192850221912066"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567789577", "edit_history_tweet_ids": ["1206192747251720195"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T12:42:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1206192747251720195"}, {"text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155748313632825350", "edit_history_tweet_ids": ["1206192577323683841"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "created_at": "2019-12-15T12:41:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1206192577323683841"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015434136797044736", "edit_history_tweet_ids": ["1206192548731068416"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T12:41:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1206192548731068416"}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3883148537", "edit_history_tweet_ids": ["1206192509409513472"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T12:41:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1206192509409513472"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/4NnYrPoA5g", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/4NnYrPoA5g", "expanded_url": "https://twitter.com/Ls_oPitt/status/1206181311922212864", "display_url": "twitter.com/Ls_oPitt/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1124753235116535808", "edit_history_tweet_ids": ["1206192343990317057"], "created_at": "2019-12-15T12:40:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1206192343990317057"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/RJfPGIrFB9", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/RJfPGIrFB9", "expanded_url": "https://twitter.com/UckermannGabi/status/1206108611480576000", "display_url": "twitter.com/UckermannGabi/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1159659141805346816", "edit_history_tweet_ids": ["1206192250776117249"], "created_at": "2019-12-15T12:40:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1206192250776117249"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135655459", "edit_history_tweet_ids": ["1206192202902376449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T12:40:05.000Z", "lang": "es", "id": "1206192202902376449"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/4kuKiSoNqc", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/4kuKiSoNqc", "expanded_url": "https://twitter.com/mluisa027/status/1206186875427467264", "display_url": "twitter.com/mluisa027/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "897960393565495296", "edit_history_tweet_ids": ["1206192201212080128"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206186875427467264"}], "created_at": "2019-12-15T12:40:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1206192201212080128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "BTSWins10s"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.5421, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSWins10s"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 55, "end": 63, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "@Jeonparkarmy @BTS_twt esquadr\u00e3o suicida \n#BTSWins10s  @BTS_twt", "in_reply_to_user_id": "1231267663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054815005672173568", "edit_history_tweet_ids": ["1206192133985710081"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205972784654036994"}], "created_at": "2019-12-15T12:39:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1206192133985710081"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707530742859964417", "edit_history_tweet_ids": ["1206192069154344960"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:39:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1206192069154344960"}, {"text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371932589", "edit_history_tweet_ids": ["1206192051781550080"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}], "created_at": "2019-12-15T12:39:29.000Z", "lang": "es", "id": "1206192051781550080"}, {"text": "@Enricicca \"Chi dice falsit\u00e0 non \u00e8 persona falsa\"\n= \"Dire falsit\u00e0 \u00e8 essere sinceri\"\n\nE Aristotele si suicida anche adesso\nMa si sa, era un manipolatore\n\ud83d\ude02\n\nCiao Enrico", "in_reply_to_user_id": "142982449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593769519", "edit_history_tweet_ids": ["1206192018839474176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Enricicca", "id": "142982449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206187778364579845"}], "created_at": "2019-12-15T12:39:21.000Z", "lang": "it", "id": "1206192018839474176"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79866788", "edit_history_tweet_ids": ["1206192017262424067"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:39:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1206192017262424067"}, {"text": "@Ana1uSalazar @xnacs @unna_chilanga \u00bfY en lugar de que los familiares atiendan a los suicidas tratan de cambiar al mundo?\n\nEl mundo es un sitio dif\u00edcil para la mayor\u00eda, pero si tu pariente da pintas de suicida, trabajas en el/ella, no en el mundo\n\nAplica a la universidad, con la ventaja que te puedes salir de ella", "in_reply_to_user_id": "218224825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30808195", "edit_history_tweet_ids": ["1206192012170579969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ana1uSalazar", "id": "218224825"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "xnacs", "id": "55623842"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "unna_chilanga", "id": "29195272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205970144134139907"}], "created_at": "2019-12-15T12:39:20.000Z", "lang": "es", "id": "1206192012170579969"}, {"text": "@xicosa @guidorezende @UOLNoticias \"Sem provas PF encerra inqu\u00e9rito que levou Reitor Cancellier ao suic\u00eddio\"\n\"Ele se sentiu humilhado e impotente\u2019, diz irm\u00e3o de reitor que se suicidou\"\nE as vi\u00favas? Quem ampara?\nCUIDADO POVO, QUALQUER CIDAD\u00c3O PODE SER VITIMA...", "in_reply_to_user_id": "45447020", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "811597442823110656", "edit_history_tweet_ids": ["1206191922936786944"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.548, "type": "Person", "normalized_text": "Reitor Cancellier"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xicosa", "id": "45447020"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "guidorezende", "id": "131197124"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206172969371877376"}], "created_at": "2019-12-15T12:38:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1206191922936786944"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887638430804529152", "edit_history_tweet_ids": ["1206191921993060352"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:38:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1206191921993060352"}, {"text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2300387455", "edit_history_tweet_ids": ["1206191918901792768"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "created_at": "2019-12-15T12:38:58.000Z", "lang": "es", "id": "1206191918901792768"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705/\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/xsAr1kIw2B", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/xsAr1kIw2B", "expanded_url": "https://twitter.com/julianalukasiak/status/1206077881115389952", "display_url": "twitter.com/julianalukasia\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008233963192836098", "edit_history_tweet_ids": ["1206191812798496769"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206077881115389952"}], "created_at": "2019-12-15T12:38:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1206191812798496769"}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101293639", "edit_history_tweet_ids": ["1206191782666457089"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T12:38:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1206191782666457089"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 657, "tweet_count": 21407, "listed_count": 3}, "username": "ProfeMontes", "location": "Escarcega, Campeche, M\u00e9xico", "name": "M. M. Montes de Oca", "id": "114469218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}, "username": "CartonCalderon", "location": "M\u00e9xico", "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1957798104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 78, "tweet_count": 10778, "listed_count": 0}, "username": "JesusMigGomz", "location": "Dubai", "name": "Jes\u00fas G\u00f3mez", "id": "2364352313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "username": "LaSalitadelSin", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 208, "tweet_count": 35114, "listed_count": 2}, "username": "Eduardrcc", "location": "Random Access Memories", "name": "Ed", "id": "269569882"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6112252, "following_count": 240, "tweet_count": 15724, "listed_count": 14450}, "username": "CFKArgentina", "location": "Argentina", "name": "Cristina Kirchner", "id": "138814032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 646, "tweet_count": 108590, "listed_count": 7}, "username": "abrunanaopensa", "name": "bruna.", "id": "91614224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}, "username": "rafaelvelame", "location": "Bahia", "name": "Rafael Velame", "id": "28108748"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 2451, "tweet_count": 351085, "listed_count": 26}, "username": "Fuckingleben", "location": "dharma ville ", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f H\u2a5c\u20ddmster Dylan '\u3145'", "id": "242098375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 824, "tweet_count": 40989, "listed_count": 17}, "username": "ORTARU_25", "name": "ANDREE", "id": "1129497422"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 257, "tweet_count": 17888, "listed_count": 0}, "username": "leo_elisio", "name": "Leolis", "id": "170798772"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "username": "FBDemocratico", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "id": "1155206270644830208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60105, "following_count": 419, "tweet_count": 12555, "listed_count": 21}, "username": "DALElyJournal", "location": "MME", "name": "Maymay Entrata Journal", "id": "2998557094"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 264, "tweet_count": 23047, "listed_count": 0}, "username": "mthstvr", "location": "Juazeiro do Norte, Brasil", "name": "mateus nulo 0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "id": "333612338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 327, "tweet_count": 2798, "listed_count": 0}, "username": "iam_angelgab", "name": "paraiso", "id": "1189569050499829768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 4964, "tweet_count": 199149, "listed_count": 58}, "username": "South_tropic", "location": "Am\u00e9rica do Sul", "name": "JeanettePR\ud83d\udca5Requi\u00e3o\u270cLula\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "51589813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1008, "tweet_count": 27181, "listed_count": 5}, "username": "sigoamandovoces", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "Lais", "id": "970366510521815040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3361, "following_count": 3982, "tweet_count": 786, "listed_count": 1}, "username": "Ronaldo94800122", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Medo \u00e9 o que sinto", "id": "1176135530645512194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 560, "tweet_count": 15671, "listed_count": 0}, "username": "luancpaludo_", "location": "sc", "name": "luan", "id": "1059389590644158465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 837, "tweet_count": 60322, "listed_count": 0}, "username": "emilydaniellii", "name": "emily", "id": "907326974829490182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 405, "tweet_count": 4650, "listed_count": 0}, "username": "thainaberga", "location": "Blumenau ", "name": "Galega", "id": "897940039665147904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 418, "tweet_count": 24839, "listed_count": 0}, "username": "maluturcatto", "location": "Panambi, Brasil", "name": "mal\u00fa \u274a", "id": "884354494733197312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 314, "tweet_count": 33459, "listed_count": 9}, "username": "edendecastro", "location": "Quixabeira, terra amada.", "name": "\u00c9den de Castro", "id": "69761788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1867, "tweet_count": 49358, "listed_count": 3}, "username": "BeatrizValenzu2", "location": "\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "name": "Watching'u\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa", "id": "423552715"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}, "username": "muyinteresante", "location": "Spain", "name": "MUY Interesante", "id": "15648827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 358, "tweet_count": 71675, "listed_count": 11}, "username": "hauntingporter", "name": "b", "id": "2735634628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 419, "tweet_count": 3437, "listed_count": 0}, "username": "frondosoarroba", "name": "comuna da federal", "id": "900388094180024321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 819, "tweet_count": 214857, "listed_count": 17}, "username": "olaclarice", "location": "the misconceptions of me", "name": "clavin 13 \u2b50", "id": "74332189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 2264, "tweet_count": 12930, "listed_count": 4}, "username": "douglasbaiao", "location": "Belo Horizonte", "name": "Douglas B. A.", "id": "29024401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 1970, "tweet_count": 54362, "listed_count": 24}, "username": "lovmisharius", "location": "station 118", "name": "lari", "id": "2796665739"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1087, "tweet_count": 4471, "listed_count": 5}, "username": "tarlosworld", "name": "Evilly | \ud83d\udcd6", "id": "1006268442121469954"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 234, "tweet_count": 13054, "listed_count": 0}, "username": "ualissonf_", "location": "Morro da goiaba", "name": "Alisson", "id": "716696433278263296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 493, "tweet_count": 25106, "listed_count": 13}, "username": "jpjust", "location": "Feira de Santana, BA, Brazil", "name": "J. P. Just", "id": "17310286"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 166, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "username": "iamcabanass", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "i keep being Caba\u00f1as", "id": "1092879864582029313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1275, "tweet_count": 88586, "listed_count": 4}, "username": "epilefando", "location": "feira de satan\u00e1s", "name": "king gomes", "id": "318610942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 4998, "tweet_count": 49297, "listed_count": 2}, "username": "bellalectora_", "location": "M\u00e9xico", "name": "D jazz,cl\u00e1sica y cronopios .", "id": "4754136512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 251, "tweet_count": 23735, "listed_count": 29}, "username": "Marcelafae", "location": "Berlin", "name": "Marcela Fa\u00e9", "id": "201605312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 2197, "tweet_count": 107878, "listed_count": 3}, "username": "leomrtnss", "location": "Rio do Pires, Brasil", "name": "Leo Martins de R\u00edvia", "id": "2289870546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 382, "tweet_count": 6699, "listed_count": 2}, "username": "carlasofiavm", "name": "Carla VM", "id": "131384407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 192, "tweet_count": 16231, "listed_count": 0}, "username": "ricardodalarme", "location": "na dela", "name": "mc rick", "id": "937408737052168197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 335, "tweet_count": 15461, "listed_count": 0}, "username": "JorLucaz", "location": "Westeros", "name": "jorge \ud83d\udea9", "id": "936006356393451521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 506, "tweet_count": 40448, "listed_count": 1}, "username": "ThataSperandio", "location": "Colatina ES", "name": "Thais", "id": "3154295908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 456, "tweet_count": 6133, "listed_count": 1}, "username": "deajf", "name": "\u262d D\u00e9a R.\u262d\ud83c\udf31", "id": "370213197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 550, "tweet_count": 35418, "listed_count": 0}, "username": "kkuragay", "location": "\ud83c\udfb6 last.fm: Lolitso", "name": "claudio", "id": "118795902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 240, "tweet_count": 10774, "listed_count": 1}, "username": "ellenzy_", "location": "pronome da/minha namorada", "name": "lagartixa 13 \u2b50", "id": "927286661175828485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 1076, "tweet_count": 1795, "listed_count": 0}, "username": "kekmaracuja", "name": "FrutasCristalizadas", "id": "891368693149683714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 644, "tweet_count": 3881, "listed_count": 0}, "username": "JoaoCurtarelli", "location": "Xaxim, Brasil", "name": "Curtarelli", "id": "1096757951681957889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 397, "tweet_count": 6562, "listed_count": 3}, "username": "rodolfomendes00", "location": "Sao Paulo", "name": "Rodolfo", "id": "16378449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 706, "tweet_count": 4896, "listed_count": 0}, "username": "paulaperezd39", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Paula", "id": "3335815167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6269, "following_count": 1852, "tweet_count": 41693, "listed_count": 14}, "username": "PENI_PLANE", "location": "Lima peru", "name": "T. Pati\u00f1o A\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f", "id": "435249429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22429, "following_count": 2251, "tweet_count": 157047, "listed_count": 331}, "username": "infocracia", "location": "Venezuela", "name": "Andr\u00e9s Ca\u00f1iz\u00e1lez", "id": "169454901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6126, "following_count": 3906, "tweet_count": 58222, "listed_count": 129}, "username": "haticos", "location": "Caracas", "name": "Moraima Guanipa", "id": "46542802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1266, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}, "username": "evo_lula", "location": "Paran\u00e1", "name": "Evo Lula \ud83d\udea9\ud83d\udcaf", "id": "1085983381878390786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 91, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "username": "mx_aurelio", "location": "V\u00e1rzea Grande, Brasil", "name": "Marco Aur\u00e9lio", "id": "44353220"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 701, "tweet_count": 31436, "listed_count": 0}, "username": "AlanGabriel07", "location": "Brasil", "name": "Alan Gabriel", "id": "263186963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 4171, "tweet_count": 106814, "listed_count": 21}, "username": "kimiow", "name": ".", "id": "17193340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 122, "tweet_count": 8755, "listed_count": 1}, "username": "IgorSan7os", "location": "Jardim Alegre, Brasil", "name": "Igor \uf8ff", "id": "1117628572712222720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 348, "tweet_count": 3922, "listed_count": 0}, "username": "hanaaddi0", "location": "Jardim Alegre, Brasil", "name": "Haninha", "id": "1029940681278668802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 747, "tweet_count": 10135, "listed_count": 0}, "username": "Sr_Sarkstic", "location": "Lima, Peru", "name": "Peke\u00f1o Demonio", "id": "2631420766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 966, "tweet_count": 28750, "listed_count": 1}, "username": "Ingrid_Camboim", "location": "Rosewood, Pennsylvania", "name": "Serena van der Woodsen", "id": "126139247"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 3050, "tweet_count": 247447, "listed_count": 60}, "username": "MariaFeistauer", "location": "Petr\u00f3polis RJ", "name": "Maria Feistauer", "id": "173817113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 309, "tweet_count": 15486, "listed_count": 0}, "username": "sum1_idk", "name": "marta", "id": "1146525256309465089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 253, "tweet_count": 220951, "listed_count": 7}, "username": "ratasilenciosa", "location": "Coventry, England", "name": "Naomi", "id": "340637129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 2335, "tweet_count": 144234, "listed_count": 4}, "username": "rlsrafals", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "rafalulasilva \ud83d\udea9", "id": "715894299376947200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 755, "tweet_count": 146220, "listed_count": 10}, "username": "jfmacedo", "location": "Recife, Pernambuco", "name": "Jos\u00e9 Fabr\u00edcio Mac\u00eado", "id": "46403304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 751, "tweet_count": 23223, "listed_count": 0}, "username": "JheisCristy", "location": "Brasil", "name": "Jheis", "id": "927945873660809216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2011, "tweet_count": 9227, "listed_count": 0}, "username": "Hathor1979", "location": "Brasil", "name": "Shirlei \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83e\udd91", "id": "55611632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 398, "tweet_count": 2803, "listed_count": 2}, "username": "crisantojunior", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Crisanto Junior", "id": "133532772"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 122, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "username": "Jorge71767066", "name": "Jorge", "id": "1191899720903319553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7900, "following_count": 709, "tweet_count": 393989, "listed_count": 22}, "username": "matheusrmd", "location": "Paris, France", "name": "Lula Charts", "id": "257512265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 2983, "tweet_count": 40225, "listed_count": 4}, "username": "RobertoAbrao2", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Abr\u00e3o", "id": "961953796250316800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 398, "tweet_count": 14155, "listed_count": 0}, "username": "AlmirLob", "location": "Rio de janeiro, Brasil.", "name": "ALMI", "id": "3155024644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 114, "tweet_count": 3186, "listed_count": 0}, "username": "_CezarVeleda", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Ningu\u00e9m", "id": "240739584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 782, "tweet_count": 9791, "listed_count": 0}, "username": "ju_conter", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "ju \u26a2", "id": "1129803576413437955"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 611, "tweet_count": 47993, "listed_count": 0}, "username": "l_larysse", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Larisse", "id": "2472824999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1759, "tweet_count": 49380, "listed_count": 0}, "username": "mariolacv", "location": "Llastres. Ahora Barcelona. ", "name": "Mariola \ud83d\udd3b \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "50651616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "username": "jaime_srr", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "name": "Jaime", "id": "458727413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 256, "tweet_count": 13288, "listed_count": 0}, "username": "joaozmk", "location": "Porto Alegre", "name": "\ud83e\udd87", "id": "2279583212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288954, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 840, "tweet_count": 15941, "listed_count": 2}, "username": "arqrodcarvalho", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rodrigo Carvalho \ud83c\udf35\u2b50\ufe0f\ud83c\udf39", "id": "780874424870432769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8671, "following_count": 7673, "tweet_count": 175419, "listed_count": 55}, "username": "marcostalhari", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "name": "FrenteSaoBernardo\ud83d\udcd6", "id": "2549462843"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 131231, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "username": "cinepop", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "CinePOP", "id": "14500217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4102, "following_count": 4990, "tweet_count": 31932, "listed_count": 10}, "username": "ArvDra", "location": "Estado de M\u00e9xico ", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc77\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc90 \ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc79\ud835\udc96\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82 \ud83d\udc96", "id": "117791154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1283, "tweet_count": 19639, "listed_count": 0}, "username": "Wordlesssssss", "name": "Eduardo", "id": "1113901256903471104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 2653, "tweet_count": 113381, "listed_count": 21}, "username": "tusdea", "location": "soy un burro sin mecate", "name": "tusdea", "id": "175457232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 234, "tweet_count": 2258, "listed_count": 0}, "username": "vitoriabrao_", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "vika", "id": "1149724992889872384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1125, "tweet_count": 36480, "listed_count": 0}, "username": "Jokxer", "location": "National District", "name": "Kelvin C\u00e9sar #TeamGordito", "id": "211219618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 540, "tweet_count": 51028, "listed_count": 5}, "username": "paolaarche", "location": "Dominican Republic", "name": "Paola \ud83c\udf38", "id": "753579097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 681, "tweet_count": 70194, "listed_count": 14}, "username": "hbetocruzmtz", "location": "MEXICO CITY", "name": "jhumbertocruzmtz", "id": "112888762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101805, "following_count": 742, "tweet_count": 623282, "listed_count": 1538}, "username": "EjeCentral", "location": "M\u00e9xico", "name": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 570, "tweet_count": 3266, "listed_count": 0}, "username": "Analuizamglhs", "location": "Barra Mansa, Brasil ", "name": "\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude22 \ud835\ude2d\ud835\ude36\ud835\ude2a\ud835\ude3b\ud835\ude22", "id": "958720152811565056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 682, "tweet_count": 12675, "listed_count": 0}, "username": "aj_gomess", "name": "ana j\u00falia", "id": "949465875559657474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1520, "tweet_count": 96008, "listed_count": 0}, "username": "EDNA_RFRANCO", "name": "Ednafranco", "id": "983765495387181056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 2221, "tweet_count": 181903, "listed_count": 0}, "username": "LeikoSigaki", "name": "LeikoSigaki\ud83c\udf77\ud83d\udd75\ufe0f\ud83e\udd63\ud83d\udc2c\ud83e\udd9e\ud83d\udc62\ud83e\udd80", "id": "1056209008044978178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 277, "tweet_count": 15708, "listed_count": 3}, "username": "dollsiris", "name": "leth\u00edcia", "id": "1175193291412967425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 430, "tweet_count": 5190, "listed_count": 0}, "username": "UJamalz", "location": "Rep\u00fablica da \u00cdndia", "name": "Jamal \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "id": "294914822"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3228, "following_count": 3101, "tweet_count": 137664, "listed_count": 7}, "username": "solange_elisa", "location": "Torrinha/ SP", "name": "Solange", "id": "126112707"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87361, "following_count": 52610, "tweet_count": 89525, "listed_count": 46}, "username": "mjmacul_lima", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Joana Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "869662809075929088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 555, "tweet_count": 62563, "listed_count": 2}, "username": "EvaMartin1998", "name": "Jack el le\u00f1ador.", "id": "225470690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1034, "tweet_count": 43599, "listed_count": 9}, "username": "pepe_casanova", "location": "Ayamonte, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "Pepe Casanova", "id": "282190597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 453, "tweet_count": 23172, "listed_count": 12}, "username": "EricitoForever", "location": "Welthauptstadt", "name": "Rootkit", "id": "129662352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 638, "tweet_count": 8352, "listed_count": 0}, "username": "matossluanaa", "name": "luana", "id": "3199839875"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 160, "tweet_count": 8478, "listed_count": 0}, "username": "vvampirovegano", "name": "vini \ud83e\udd87", "id": "1069388552591548421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 390, "tweet_count": 17479, "listed_count": 5}, "username": "Niemich", "name": "Niemich", "id": "186922259"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15789, "following_count": 1414, "tweet_count": 4560, "listed_count": 53}, "username": "juhfaddul", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Juliana Faddul", "id": "3302113060"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 416, "tweet_count": 5097, "listed_count": 1}, "username": "vitu_ltp", "location": "Srj ", "name": "HotHuvii_ \u30c4", "id": "882317681164263424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 212, "tweet_count": 3933, "listed_count": 0}, "username": "AnyTu_", "name": "May\ud83e\udd8b", "id": "1161440876377378816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 2538, "tweet_count": 12661, "listed_count": 2}, "username": "rjmarxx", "name": "Renato", "id": "3385991363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 591, "tweet_count": 275506, "listed_count": 20}, "username": "Theevilreapeer", "name": "Andrea \ud83d\udc2c", "id": "2816355846"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos", "id": "1103977372955615233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 72, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "username": "21LGold", "location": "Wonderland", "name": "Lil Gold", "id": "1105930820773138433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 180, "tweet_count": 14962, "listed_count": 0}, "username": "eloa_dietrich", "location": "047", "name": "elo", "id": "1072671840844288000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 449, "tweet_count": 12375, "listed_count": 0}, "username": "02thzo", "location": "Zona Oeste ", "name": "Th", "id": "935630069166493697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 109, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "username": "eu_cucuia", "name": "Pedro Henrique", "id": "1176125284912947205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 134, "tweet_count": 8418, "listed_count": 0}, "username": "marthaachii", "name": "\u739b\u838e", "id": "1009132304059559936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 988, "tweet_count": 2463, "listed_count": 0}, "username": "estremera1901", "location": "Florida, USA", "name": "Marco", "id": "221215359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4256, "following_count": 952, "tweet_count": 425967, "listed_count": 74}, "username": "vuintrieri", "location": "Brasil", "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "53282527"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1080, "tweet_count": 89459, "listed_count": 8}, "username": "ThiagoOurives", "location": "Brasil", "name": "Thiago Ourives", "id": "68026940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 304, "tweet_count": 423, "listed_count": 1}, "username": "ahd040884", "location": "Df. ", "name": "Alejandra H.", "id": "247426299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 1747, "tweet_count": 10929, "listed_count": 30}, "username": "DrCalleros", "location": "CDMX", "name": "Dr.Calleros-Zubiate", "id": "139169389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773251, "listed_count": 71}, "username": "silvrib", "name": "silv", "id": "40329047"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 2152, "tweet_count": 116168, "listed_count": 6}, "username": "gzechnas", "name": "George Zechnas", "id": "489428255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 561, "tweet_count": 65929, "listed_count": 22}, "username": "rulosk_el", "location": "\u015eimleu Silvaniei\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4+\u041a\u043e\u0301\u0431\u0440\u044b \ud83c\udde7", "name": "Ven\u00ed Gil \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "377162832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 4715, "tweet_count": 11794, "listed_count": 5}, "username": "rodrigoss_brtux", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "Prof. Grossenfibber (Na luta pelo Brasil)", "id": "1112909531519094785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 478, "tweet_count": 47352, "listed_count": 0}, "username": "RachelMilhomens", "name": "Rachel Milhomens", "id": "1147172464159596544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 105, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}, "username": "Marcile93891042", "name": "Marcilene", "id": "1119595839138213888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24521, "following_count": 27105, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "username": "ChicoPinto8", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Chico Pinto", "id": "1138965305760374784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 1037, "tweet_count": 16442, "listed_count": 36}, "username": "KKardozo", "location": "Benfica - Fortaleza CE", "name": "Karlo Kardozo", "id": "50091864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 2099, "tweet_count": 12130, "listed_count": 1}, "username": "FridaLulaKhalo", "location": "Brasil", "name": "Frida Lula No Seu Khalo \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "69044569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 483, "tweet_count": 27484, "listed_count": 0}, "username": "Thaispetscular", "location": "631, POA CITY", "name": "thata \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "958556002936348674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 963, "tweet_count": 14350, "listed_count": 0}, "username": "apaulaneiman", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil ", "name": "Paula Neiman", "id": "821900551357079552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 721, "tweet_count": 47283, "listed_count": 12}, "username": "AGely29", "name": "Gely.", "id": "1377616130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 3861, "tweet_count": 127811, "listed_count": 7}, "username": "AlecFirreriih", "name": "Ale \ud83d\udd25", "id": "2663692842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1569, "tweet_count": 34720, "listed_count": 3}, "username": "le_mage_borgon", "location": "Guaramiranga, Brasil", "name": "\u2666\ufe0fMago Vermelho \u2666\ufe0f", "id": "905832907528433664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5737, "following_count": 5996, "tweet_count": 114329, "listed_count": 15}, "username": "dornelasmarcos", "location": "Brasil - Pernambuco", "name": "Marcos Dornelas\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "303954943"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 35, "tweet_count": 7097, "listed_count": 0}, "username": "mechamotavares", "location": "Primavera do Leste, Brasil", "name": "Tavares", "id": "1029411537222610944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 504, "tweet_count": 71528, "listed_count": 4}, "username": "Watargo_", "name": "Dead account", "id": "910132011301515264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 759, "tweet_count": 9550, "listed_count": 0}, "username": "kaoxn1h", "name": "\ud83c\udf83\ud83e\udd87\ud83c\udf42 -sp00kyn01h \ud83c\udff9\ud83e\udd42 | sqz4wiwi\ud83e\udd8b 250/18 \ud83c\udf83\ud83e\udd87\ud83c\udf42", "id": "1039179399906643970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 993, "tweet_count": 96732, "listed_count": 10}, "username": "rivonrl", "location": "Quer\u00e9taro", "name": "Ricardo Rivon", "id": "68387146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 294, "tweet_count": 18682, "listed_count": 1}, "username": "camillahoax", "name": "Camilla \ud83e\udd2f", "id": "747492437183049728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 155, "tweet_count": 4719, "listed_count": 0}, "username": "ashubliheys", "location": "Buziet, France", "name": "fernanda hidrate-se", "id": "868219205618987008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 274, "tweet_count": 12690, "listed_count": 2}, "username": "bruxadapocalpsi", "location": "Bras\u00edlia", "name": "BruxaDoApocalipse", "id": "154235570"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 863, "tweet_count": 8064, "listed_count": 1}, "username": "littleboyzyi", "location": "Brasil", "name": "Gui", "id": "367529125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 216, "tweet_count": 17520, "listed_count": 0}, "username": "cfrestevam", "location": "Cartaxo, Portugal", "name": "Estevam", "id": "3256717096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 511, "tweet_count": 60500, "listed_count": 1}, "username": "Monica_Araujo05", "location": "Cartaxo, Portugal", "name": "M\u00f3nica", "id": "2428957988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 574, "tweet_count": 3096, "listed_count": 0}, "username": "FranMGCampos", "location": "Espa\u00f1a", "name": "FR&\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1260059676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 2916, "tweet_count": 3757, "listed_count": 0}, "username": "JBMartins29", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "JBmartins", "id": "398732670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 118, "tweet_count": 54310, "listed_count": 4}, "username": "analulabrasil", "name": "Ana Clara Brasil", "id": "1623404443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 69, "tweet_count": 1853, "listed_count": 0}, "username": "hermergc", "location": "BARRANCA", "name": "hugo gamarra c\u00e1ceres", "id": "565524277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 883, "tweet_count": 52963, "listed_count": 1}, "username": "WACHO_UNIVERSAL", "location": "CONTINENTE TERRICOLA", "name": "SOLDADO UNIVERSAL", "id": "82609265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1983, "tweet_count": 25844, "listed_count": 12}, "username": "FlashTommy96", "location": "MG, Brasil", "name": "Thiago Ribeiro \u26a1", "id": "86838898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 2208, "tweet_count": 82240, "listed_count": 46}, "username": "CronicaCampOfic", "name": "Cr\u00f3nica de Campeche", "id": "738728290391883776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 0, "tweet_count": 11112, "listed_count": 8}, "username": "shiipsd", "location": "\u275dMoon Demon Company\u275e ", "name": "S\u043d\u03b9noa. (au)", "id": "2377840164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 0, "tweet_count": 3413, "listed_count": 3}, "username": "itxlianwings", "name": "\ud835\uddac\ud835\udda0\ud835\uddb1\ud835\udda2\ud835\uddae.", "id": "751066537398771712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 610, "tweet_count": 18331, "listed_count": 4}, "username": "tomcorreia", "location": "Salvador, Bahia", "name": "\u0442\u043e\u043c correia", "id": "42924878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1239, "tweet_count": 16829, "listed_count": 1}, "username": "alandanbri", "location": "Ribeira do Amparo", "name": "Alan Brito", "id": "239957730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 264, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "username": "JEstrasulas", "name": "Joaninha \ud83d\udc1e", "id": "1193190771568054272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 546, "tweet_count": 4198, "listed_count": 0}, "username": "Marcos__Ps", "name": "Marcos P.Silva", "id": "118457295"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 392, "tweet_count": 17898, "listed_count": 0}, "username": "Larissa8andrade", "name": "Larissa", "id": "4763943863"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 700, "tweet_count": 6500, "listed_count": 17}, "username": "alnitelang", "location": "Somewhere in South America", "name": "Nomadic Alien Life-Giver", "id": "1297208461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 781, "tweet_count": 63735, "listed_count": 3}, "username": "rsuncion54", "location": "y ahora ", "name": "No Soy Naranja \ud83d\udc9c \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "781119662503391232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 318, "tweet_count": 36651, "listed_count": 0}, "username": "valksccp", "location": "morrendo de calor em slz", "name": "lolo", "id": "1155853006363144194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18300, "following_count": 11843, "tweet_count": 620208, "listed_count": 134}, "username": "JotaKar", "location": "Taubat\u00e9 - SP", "name": "Comandante Jota", "id": "55259370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 2488, "tweet_count": 1345, "listed_count": 2}, "username": "com_direitos", "location": "Brasil", "name": "DemocraciaComDireitos", "id": "1195873140137742336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 209, "tweet_count": 12222, "listed_count": 0}, "username": "nvlxg", "name": "x", "id": "1093327388266635267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 365, "tweet_count": 124104, "listed_count": 8}, "username": "elmerfla1", "location": "Brasil", "name": "Elmer", "id": "3311441218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 591, "tweet_count": 13671, "listed_count": 0}, "username": "PaulaIturriagaa", "name": "holaquetal\u2716", "id": "330613817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 964, "tweet_count": 57745, "listed_count": 5}, "username": "galaxymalu", "location": "rio grande ", "name": "\u2727.* malu", "id": "1086085357777625088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12495, "following_count": 888, "tweet_count": 8878, "listed_count": 196}, "username": "historymed", "location": "Paran\u00e1, Brazil", "name": "HIST\u00d3RIA DA MEDICINA", "id": "19838897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 382, "tweet_count": 2084, "listed_count": 3}, "username": "JoseCarlosVelho", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Carlos Velho", "id": "894266232412786688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 229, "tweet_count": 10591, "listed_count": 3}, "username": "PONXTXIL", "location": "\u2e3b \ud835\udfd4\ud835\udfcf\ud835\udfd5 \u2e3b", "name": "\ud835\udc46\ud835\udc47\ud835\udc45\ud835\udc34\ud835\udc41\ud835\udc3a\ud835\udc38. \ud835\udc49\ud835\udc3c\ud835\udc41\ud835\udc36\ud835\udc38\ud835\udc41\ud835\udc47", "id": "1189236756329185286"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 381, "tweet_count": 2971, "listed_count": 0}, "username": "z1mmoque", "location": "Lages, Brasil", "name": "Zimmermann", "id": "1162537443607928832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2355, "tweet_count": 69274, "listed_count": 5}, "username": "godbluffo", "location": "BHZ", "name": "DickTetraVigarista", "id": "2925496212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 230, "tweet_count": 117005, "listed_count": 19}, "username": "bakamitty", "name": "bakamitty", "id": "135943507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 601, "tweet_count": 30537, "listed_count": 4}, "username": "Gu_Rocha30", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul-SP", "name": "Gustavo Rocha", "id": "2709938803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 473, "tweet_count": 9459, "listed_count": 5}, "username": "dondiogo_", "location": "Aracaju, Sergipe", "name": "Diogo n\u00e3o aguenta mais ser hackeado", "id": "2588029968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 439, "tweet_count": 11495, "listed_count": 1}, "username": "andradelivia__", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "liv \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "738447392043859969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 314, "tweet_count": 8130, "listed_count": 0}, "username": "M4chadoCarr1lho", "name": "Catarse", "id": "1107804879697993729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 531, "tweet_count": 48683, "listed_count": 1}, "username": "annagatti1681", "name": "Anna \u271d\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffc", "id": "2307627871"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9992, "following_count": 6419, "tweet_count": 125318, "listed_count": 14}, "username": "MazitaChaves", "name": "Mazita \ud83c\udf39", "id": "195567500"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 448, "tweet_count": 410904, "listed_count": 11}, "username": "Firstladybizzle", "name": "Bella", "id": "2918964411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7073, "following_count": 4743, "tweet_count": 54425, "listed_count": 74}, "username": "erabizzlex", "location": "tini, 1997", "name": "malu", "id": "1172504339824488453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 492, "tweet_count": 29234, "listed_count": 0}, "username": "carlosdlc_", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Carlos", "id": "75640164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 975, "tweet_count": 10127, "listed_count": 0}, "username": "jnoveloce", "name": "Jorge Novelo", "id": "2205212266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 578, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "username": "Clara9Maria9", "name": "Clarinha", "id": "1149737068597317632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 130, "tweet_count": 1980, "listed_count": 1}, "username": "industrial_key", "location": "Euskadi", "name": "Industrial Key", "id": "1190908029748858880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 4987, "tweet_count": 92158, "listed_count": 3}, "username": "RduMar2", "name": "Gostosa Estranha! \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "818123243924160513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 330, "tweet_count": 19738, "listed_count": 0}, "username": "paredo1974", "name": "pablo red", "id": "849616322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 375, "tweet_count": 9856, "listed_count": 0}, "username": "rayssa_garoli", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Pequeno Infante", "id": "1080991109936017408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17709, "following_count": 2610, "tweet_count": 38402, "listed_count": 5}, "username": "rolanninha", "location": "RG", "name": "lola", "id": "4854050050"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 271, "tweet_count": 1635, "listed_count": 1}, "username": "nicolyboeno", "name": "n\u00ed\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1005555336072323072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 248, "tweet_count": 53467, "listed_count": 10}, "username": "lipenascimento", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Filipe Nascimento", "id": "17363642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 97, "tweet_count": 21758, "listed_count": 0}, "username": "souza_ea", "name": "Edvaldo Jr.", "id": "2882125365"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1411, "tweet_count": 26021, "listed_count": 1}, "username": "Marcioa71930033", "name": "Bolsominion e tudo pao com ovo", "id": "1106333057861251072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 245, "tweet_count": 28645, "listed_count": 2}, "username": "JatoP", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Tom\u00e1s.", "id": "618305677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6828, "following_count": 7305, "tweet_count": 706904, "listed_count": 0}, "username": "Ahh_Juarez", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Juarez", "id": "70139140"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8430, "following_count": 1802, "tweet_count": 75263, "listed_count": 117}, "username": "MundoNowOficial", "location": "Atlanta, Georgia", "name": "MundoNow", "id": "29778623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 258, "tweet_count": 926, "listed_count": 0}, "username": "ggabrielroman", "location": "Zaruma-El Oro-Ecuador", "name": "l\u01dd\u1d09\u0279q\u0250\u0183", "id": "845674182"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}, "username": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "id": "9612112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 2172, "tweet_count": 30814, "listed_count": 2}, "username": "Santos4Brigida", "name": "Br\u00edgida Santos4 \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "1152274159050924032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 354, "tweet_count": 19571, "listed_count": 0}, "username": "Indi_esp_", "name": "Ale", "id": "596945552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 2108, "tweet_count": 15406, "listed_count": 0}, "username": "erbatista_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "liu Batista \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udea9", "id": "2316217760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1120, "tweet_count": 18314, "listed_count": 0}, "username": "sabs_vilanova", "location": "Sergipe, Brasil", "name": "a la sabrina", "id": "885183916461654017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4279, "following_count": 3365, "tweet_count": 207292, "listed_count": 30}, "username": "ccbillboard", "location": "Brazil", "name": "felipe \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "id": "1704220410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 221, "tweet_count": 82203, "listed_count": 0}, "username": "sagitario211", "name": "israel", "id": "454609156"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 299, "tweet_count": 3253, "listed_count": 0}, "username": "leofsj81", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Leonidas Ferreira", "id": "836997764735184900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 400, "tweet_count": 4467, "listed_count": 1}, "username": "garbriel_g", "location": "Ponta Grossa", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd38\u211d\ud835\udd43\ud835\udd3c\ud835\udd4b", "id": "1172634613405159424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 729, "tweet_count": 3973, "listed_count": 0}, "username": "venanciiiooo", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "name": "Venancinhoooo", "id": "1161462667300810753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 2055, "tweet_count": 49615, "listed_count": 5}, "username": "serafimdea", "name": "Andreia N", "id": "2246902523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 4879, "tweet_count": 284845, "listed_count": 7}, "username": "Jonsonalfasteve", "location": "M\u00e9xico\ud83e\udd20\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "name": "Steve jonson", "id": "831481931846000640"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2083928, "following_count": 84, "tweet_count": 140874, "listed_count": 1391}, "username": "VengaLaAlegria", "location": "M\u00e9xico", "name": "Venga la Alegr\u00eda", "id": "179958120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 161, "tweet_count": 1325, "listed_count": 7}, "username": "FRParedesVox", "location": "San Fernando (C\u00e1diz)", "name": "Francisco Ram\u00f3n VOX", "id": "1194258979465187328"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 35016, "following_count": 90, "tweet_count": 7811, "listed_count": 169}, "username": "AndaluciaVox", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "VOX Parlamento de Andaluc\u00eda", "id": "1095238556530995200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 983, "tweet_count": 11186, "listed_count": 0}, "username": "ZattaGrolli", "location": "Xanxer\u00ea, Brasil", "name": "Zatta \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1129550951638085637"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 788, "tweet_count": 4640, "listed_count": 0}, "username": "DomanskiHelo", "name": "desativada", "id": "1095728797889032193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1150, "tweet_count": 26941, "listed_count": 0}, "username": "ze_ferino10", "name": "Z\u00e9 \ud83d\udcaf%Ferino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "1139039730291630080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1332, "tweet_count": 21727, "listed_count": 0}, "username": "taguabsb", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Tagu\u00e1", "id": "2616452605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 417, "tweet_count": 94001, "listed_count": 0}, "username": "Guto2909", "name": "G U T O", "id": "167074010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 246, "tweet_count": 15786, "listed_count": 0}, "username": "opps_rg", "name": "rafa", "id": "4145087055"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 307, "tweet_count": 27517, "listed_count": 0}, "username": "MfVitin", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Vitin", "id": "726576585520873473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9129, "following_count": 2330, "tweet_count": 339210, "listed_count": 55}, "username": "tathiane_vidal", "location": "ArenaCorinthians", "name": "Short dobrado da Zanotti \u2764", "id": "68503128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 3287, "tweet_count": 14217, "listed_count": 0}, "username": "otaviophorto", "name": "Alexandre Rosa", "id": "703289630876106753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12188, "following_count": 7844, "tweet_count": 12612, "listed_count": 12}, "username": "Luciana_FR", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Luciana Florencio", "id": "56798913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 382, "tweet_count": 7206, "listed_count": 6}, "username": "CoaxialTaxco", "location": "Gran Chilango", "name": "Arturo V\u00e1zquez H.", "id": "2424706494"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 768, "tweet_count": 15103, "listed_count": 29}, "username": "albertofdez73", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "id": "552409782"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 3777, "tweet_count": 44819, "listed_count": 1}, "username": "GaionSilvia", "name": "Silvia Gaion", "id": "1113547547572867072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 232, "tweet_count": 59256, "listed_count": 0}, "username": "marjose2162", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Mario Segovia", "id": "4045506617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}, "username": "SLBurstein", "name": "Sergio Burstein", "id": "472392232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 2149, "tweet_count": 312685, "listed_count": 9}, "username": "marcolinomths", "location": "Guaianases, S\u00e3o Paulo", "name": "Matheus \u00e9 Lula 13 \u2b50", "id": "3030888600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 2127, "tweet_count": 80437, "listed_count": 0}, "username": "SuyaiDifusiones", "location": "Monte Grande, Argentina", "name": "\u270c\ufe0fNo fue un sue\u00f1o\u270c\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "id": "289462835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 2606, "tweet_count": 21464, "listed_count": 0}, "username": "Andy53995935", "name": "Andy", "id": "1045463405077962753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 2634, "tweet_count": 3564, "listed_count": 3}, "username": "charliespecter1", "name": "Charlie", "id": "1191154595319304192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "username": "Omarquesadamart", "name": "Omar Quesada", "id": "783471864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14850, "following_count": 2575, "tweet_count": 101903, "listed_count": 25}, "username": "pereztroycko", "location": "Mexico", "name": "Pereztroycko", "id": "133525291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3885, "following_count": 1522, "tweet_count": 67776, "listed_count": 23}, "username": "Chuckchuckz_", "location": "CDMX / Veracruz", "name": "El Volovanero", "id": "45450273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 740, "tweet_count": 315571, "listed_count": 59}, "username": "daechw1ta_", "location": "+083", "name": "rt no fixado // r to the roque 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "67382496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 77, "tweet_count": 40795, "listed_count": 0}, "username": "marcioeliasreis", "location": "Arcos MG ", "name": "M\u00e1rcio Reis", "id": "210530002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 693, "tweet_count": 38745, "listed_count": 0}, "username": "andreiabrega", "location": "Brasilia", "name": "Andr\u00e9ia Braga", "id": "1182712164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 461, "tweet_count": 79269, "listed_count": 29}, "username": "boofrnds", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "brunin", "id": "26263828"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1700, "tweet_count": 14996, "listed_count": 2}, "username": "nicolasvprais", "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "name": "N\u00edcolas", "id": "4718296342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 1500, "tweet_count": 74546, "listed_count": 5}, "username": "eupassosp29", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Beta\ud83c\udf35\ud83d\ude37 #SereiResistencia", "id": "3732419595"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1090, "tweet_count": 162191, "listed_count": 6}, "username": "AndreySarmento", "location": "Somewhere in Paran\u00e1, Brazil", "name": "Andrey Sarmento", "id": "399624221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1006, "tweet_count": 38866, "listed_count": 4}, "username": "jimmyfolk", "name": "Les yeux sans visage", "id": "61965020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 539, "tweet_count": 26671, "listed_count": 3}, "username": "httpsisx", "location": "Caraguatatuba, Brasil", "name": "\u24be\u24e2\u24d0 \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "3184600748"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 86, "tweet_count": 3696, "listed_count": 0}, "username": "myl_machado", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86_ \ud835\udd92\ud835\udd9e \ud83d\udc7b", "id": "1191165130568060928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 620, "tweet_count": 15555, "listed_count": 0}, "username": "gmmadu_", "location": "vix", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd98", "id": "1001217692119060480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1300, "tweet_count": 23601, "listed_count": 6}, "username": "NicollasLopes_", "location": "Macondo", "name": "N\u00edcollas Lopes \u26fe", "id": "89967573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 677, "tweet_count": 42155, "listed_count": 46}, "username": "aelete", "location": "Santiago", "name": "El Richi", "id": "9064342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 739, "tweet_count": 82658, "listed_count": 30}, "username": "gasparalvarez", "name": "Gaspar \u00c1lvarez", "id": "53996119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1535, "tweet_count": 26522, "listed_count": 0}, "username": "nycsbalbi", "location": "Passo Fundo, Brasil", "name": "nycole \ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "id": "385049589"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 436, "tweet_count": 9062, "listed_count": 2}, "username": "MiliiiJuarez", "name": "milagros", "id": "817928711555125250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 3237, "tweet_count": 34975, "listed_count": 12}, "username": "bhcolin", "name": "\ud83d\udea9Quilombo Invenc\u00edvel\ud83d\udea9Sempre a esquerda\ud83d\udea9", "id": "499477199"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 432, "tweet_count": 102047, "listed_count": 1}, "username": "aryahcomenta", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "aryah", "id": "835302276331933696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 673, "tweet_count": 49407, "listed_count": 1}, "username": "OSpeleologo", "location": "Orsolandia al mare", "name": "Orso Speleologo", "id": "1092166154783809536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1776, "tweet_count": 74901, "listed_count": 0}, "username": "Delorenzoanna1", "name": "Deloren Anna", "id": "1061429985494347776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 981, "tweet_count": 11029, "listed_count": 0}, "username": "martinabessow", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "\ud83c\udf0a\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea", "id": "812676070768001024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 356, "tweet_count": 7279, "listed_count": 0}, "username": "AlineFilipini", "location": "Santa Maria, rs", "name": "Alinen\u00ea", "id": "1066078153590927360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 2520, "tweet_count": 26986, "listed_count": 0}, "username": "oberoncomsono", "location": "Detalhe", "name": "Oberon\ud83d\udc10", "id": "959265648323932160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10704, "following_count": 10660, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "username": "Joclau53", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jose Claudio", "id": "1084525988250353664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 120, "tweet_count": 12881, "listed_count": 0}, "username": "caiovinisos", "location": "localiza ai comedia", "name": "ff", "id": "1098758703090683904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 155, "tweet_count": 7493, "listed_count": 0}, "username": "maridwtra", "name": "marEana", "id": "822273410797621249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 298, "tweet_count": 6547, "listed_count": 1}, "username": "lizzydrey", "name": "manu", "id": "2235319946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 389, "tweet_count": 98427, "listed_count": 1}, "username": "disicaterina", "name": "Disi Caterina \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "4189354889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 735, "tweet_count": 16868, "listed_count": 0}, "username": "CarolPistelli", "name": "Carol", "id": "16952901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10066, "following_count": 11069, "tweet_count": 98368, "listed_count": 62}, "username": "DonniniMario", "location": "Dolo, Venezia", "name": "mario donnini", "id": "1473979718"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 335, "tweet_count": 7073, "listed_count": 2}, "username": "valecillaobviam", "name": "Vale", "id": "75382043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5155, "following_count": 5670, "tweet_count": 362416, "listed_count": 13}, "username": "martalanza77", "name": "Marta lanza", "id": "3437292147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 3720, "tweet_count": 3314, "listed_count": 0}, "username": "jaugustopires", "location": "Gyn.GO.BR.!", "name": "J. A. Pires", "id": "120330430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 163, "tweet_count": 598, "listed_count": 1}, "username": "Cinepagina", "location": "No Cinema ", "name": "P\u00e1gina Not\u00edcias Cin\u00e9filas", "id": "1201270947480788996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 866, "tweet_count": 159188, "listed_count": 6}, "username": "Ramesojalves", "location": "Brasil", "name": "RAMESOJALVES", "id": "2835757684"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 205921, "following_count": 1790, "tweet_count": 27125, "listed_count": 1066}, "username": "BernardoMF", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bernardo Mello Franco", "id": "18122496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 99, "tweet_count": 6232, "listed_count": 0}, "username": "2nrEQZJGdTtlZ6s", "location": "Galiza", "name": "Klein lecker (riqui\u00f1o)\ud83e\udd14", "id": "1191131614845243395"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 51, "tweet_count": 76196, "listed_count": 3}, "username": "Todosmehaman", "name": "S.", "id": "347258819"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1071, "tweet_count": 137511, "listed_count": 2}, "username": "GilsonS21698261", "location": "Franco da Rocha, Brasil", "name": "Gilson Santos", "id": "871147448852508674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 405, "tweet_count": 24762, "listed_count": 0}, "username": "zaykowskii", "name": "\u2022 vick \u2022", "id": "1150592288353075200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12546, "following_count": 13796, "tweet_count": 158341, "listed_count": 5}, "username": "MarciaSAlmeida", "location": "Brasil", "name": "M\u00e1rcia Silveira", "id": "1110274574166437888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 210, "tweet_count": 42503, "listed_count": 0}, "username": "Mas_PensaComigo", "name": "Ei, pensa comigo?!", "id": "811705825521729536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1163, "tweet_count": 12260, "listed_count": 0}, "username": "Wld_30_27", "location": "sem rumo ", "name": "O.K \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1042047209863360513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 245, "tweet_count": 4456, "listed_count": 1}, "username": "foxmanipulative", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Cadelinha de Stranger Things \u270c\ud83c\udffd", "id": "896156028580057088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1330, "tweet_count": 153448, "listed_count": 4}, "username": "dezhorasdez", "name": "Fl\u00e1via Horas", "id": "25439090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 493, "tweet_count": 9328, "listed_count": 3}, "username": "ChristianeF17", "name": "Christiane F.", "id": "843249550139805696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5868, "following_count": 5027, "tweet_count": 82519, "listed_count": 1}, "username": "fuckingweslley", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "the dracarys who never was\ud83e\udde3", "id": "2830855131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 333, "tweet_count": 68279, "listed_count": 5}, "username": "nathy_almeida_", "name": "NathyQueEuT\u00f4Passando", "id": "76159540"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 368, "tweet_count": 28592, "listed_count": 3}, "username": "avozdocerrado_", "location": "Goi\u00e2nia - GO", "name": "A Voz do Cerrado", "id": "198014461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3740, "following_count": 3870, "tweet_count": 177876, "listed_count": 5}, "username": "ba_hage", "name": "Ricardo Hage BA", "id": "1083779532308574219"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 84, "tweet_count": 115774, "listed_count": 1}, "username": "exosnk", "name": "julieta", "id": "770615426543779840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 467, "tweet_count": 101184, "listed_count": 21}, "username": "DasTier92", "name": "DasTier", "id": "542796178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 2276, "tweet_count": 107098, "listed_count": 14}, "username": "LEOIESCRIBO", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "LEOIESCRIBO", "id": "162724272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 124, "tweet_count": 1379, "listed_count": 1}, "username": "VctorMuozE1", "name": "V\u00edctor Mu\u00f1oz E.", "id": "862818513731321859"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 617352, "following_count": 28654, "tweet_count": 194586, "listed_count": 2950}, "username": "jenarovillamil", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "Jenaro Villamil", "id": "132346487"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 102, "tweet_count": 1678, "listed_count": 0}, "username": "Zanti_Rebelde", "name": "Santiago Suarez", "id": "850744323243216901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 2932, "tweet_count": 94097, "listed_count": 0}, "username": "josedalbosco", "name": "Jos\u00e9 Luiz Dal Bosco", "id": "3545493497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 242, "tweet_count": 5184, "listed_count": 2}, "username": "VitorBSa", "name": "Vitor de S\u00e1", "id": "2806300520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 284, "tweet_count": 25812, "listed_count": 4}, "username": "Min_YoonMillie", "location": "Salvador - Ba - Nordeste City", "name": "Guinha do Guinho\u2077 \ud83c\udf77\ud83d\udc51 Sra. Min \ud83d\udc31", "id": "2740703826"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 270, "tweet_count": 9400, "listed_count": 0}, "username": "souojota", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "JOTA LEAL", "id": "478997573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1269, "tweet_count": 33532, "listed_count": 0}, "username": "brunikaro", "name": "mosca dist\u00f3pica hacker alien superstar", "id": "135672532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 5044, "tweet_count": 165138, "listed_count": 11}, "username": "calientesdelsur", "location": "San Juan de la Maguana", "name": "Calientes del Sur", "id": "1008774926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 1076, "tweet_count": 164583, "listed_count": 5}, "username": "SouzaCaveirao", "location": "Feira de Santana", "name": "Souza \ud83d\udc0a", "id": "1043906096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 448, "tweet_count": 12657, "listed_count": 0}, "username": "marcos1paes", "location": "An\u00e1polis / Uberl\u00e2ndia ", "name": "marcos", "id": "2757225430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 170, "tweet_count": 5167, "listed_count": 1}, "username": "alejandrojaimes", "name": "alejandro jaimes", "id": "108680405"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6878, "following_count": 471, "tweet_count": 51128, "listed_count": 10}, "username": "camarones3000", "name": "chinga tu madre pique", "id": "129898981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 442, "tweet_count": 22243, "listed_count": 1}, "username": "Camilly_tr", "location": "ES/ 027", "name": "p7", "id": "860894540143759361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 281, "tweet_count": 22984, "listed_count": 0}, "username": "lemosisabela", "name": "coach de bom senso", "id": "64315683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 1273, "tweet_count": 3751, "listed_count": 0}, "username": "GuerreiroAlex12", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Guerreiro Alex", "id": "954089573646290944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 4542, "tweet_count": 78179, "listed_count": 0}, "username": "rcsm777", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rafael Maia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "545905233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 384, "tweet_count": 13046, "listed_count": 6}, "username": "Achejiji", "location": "xatafi", "name": "Achejojotas", "id": "783297743800369152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 220, "tweet_count": 13187, "listed_count": 0}, "username": "gatoyazz", "name": "dr3amy.d0gz", "id": "301518411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 804, "tweet_count": 39188, "listed_count": 1}, "username": "doiscomet", "location": "Hellcife, PE", "name": "Batmacumba", "id": "2677992746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 2051, "tweet_count": 17973, "listed_count": 12}, "username": "carogerstmayer", "location": "Argentina", "name": "Carolina Gerstmayer", "id": "323962044"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1500, "tweet_count": 154267, "listed_count": 107}, "username": "34DT036", "name": "Isidro.\u00ae\ufe0f\ud83d\udc7d\ud83d\udd96\ud83d\ude1c\ud83d\ude0b\ud83e\udd24\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6", "id": "2922713326"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 3808, "tweet_count": 423622, "listed_count": 73}, "username": "JosAntoniomas", "location": "Mexico", "name": "Jos\u00e9 Antonio", "id": "923481644"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 974149, "following_count": 729, "tweet_count": 340289, "listed_count": 5881}, "username": "Reporte_Indigo", "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "name": "Reporte \u00cdndigo", "id": "31023547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 1393, "tweet_count": 110202, "listed_count": 31}, "username": "eljacaguero", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "name": "El Jacag\u00fcero", "id": "137475165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 549, "tweet_count": 229496, "listed_count": 14}, "username": "davidsolo90", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "name": "David licona Padilla", "id": "1169458022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 240, "tweet_count": 853, "listed_count": 0}, "username": "xsofiaguimaraes", "location": "Brasil", "name": "Sofia", "id": "1193507720659423232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 580, "tweet_count": 5942, "listed_count": 0}, "username": "peppylegal1985", "name": "peppytricolor", "id": "106168044"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1195, "tweet_count": 54110, "listed_count": 6}, "username": "pesquisador_m", "location": "Brazil", "name": "Marcus #PelaDemocracia", "id": "706913688750583808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 340, "tweet_count": 25351, "listed_count": 0}, "username": "helena_nodari", "location": "Guapor\u00e9/Camargo RS", "name": "Helena\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "4852038455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 446, "tweet_count": 11805, "listed_count": 0}, "username": "LizziEmilly", "name": "Emilly Lizzi", "id": "1002346865390772224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 705, "tweet_count": 117367, "listed_count": 10}, "username": "Rck_Crds", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil ", "name": "Rickardoso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "264485409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2237, "tweet_count": 41106, "listed_count": 31}, "username": "whywenever", "location": "moving to new york", "name": "straus 6MORE IS COMING \u26a2\ufe0e", "id": "1081344721287565312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 524, "tweet_count": 11804, "listed_count": 0}, "username": "yagerhard", "location": "Na, Indonesia", "name": "Barbie Maconheira", "id": "948651300518055938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 388, "tweet_count": 20649, "listed_count": 0}, "username": "PerriMat23", "location": "somewhere", "name": "Perri", "id": "4845902470"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 3459, "tweet_count": 8654, "listed_count": 1}, "username": "wjmello1955", "location": "Setor Central, Ribeir\u00e3o Preto", "name": "2012 Ano M\u00e1gico Fim Do Nunca Ser\u00e3o", "id": "4166704979"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 1629, "tweet_count": 33516, "listed_count": 20}, "username": "LudensAugusto", "location": "twitch.tv/ludensaugusto", "name": "Augusto D.Ludens", "id": "1086226174693568513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 519, "tweet_count": 970, "listed_count": 0}, "username": "anunesrod", "name": "Anunes", "id": "281363342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 224, "tweet_count": 9599, "listed_count": 0}, "username": "carolfraulob", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": ".", "id": "1061088401166872576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 175, "tweet_count": 5047, "listed_count": 0}, "username": "eae_vinimano", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Malandro", "id": "1150468014845939720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 160, "tweet_count": 1845, "listed_count": 1}, "username": "elisaholandas", "location": "Brasil", "name": "holanda || #1 Grace Blood stan", "id": "754754861573480449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 323, "tweet_count": 919, "listed_count": 0}, "username": "TerrosoMR", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Terroso", "id": "930555704393568264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 1553, "tweet_count": 106157, "listed_count": 1}, "username": "cfcuartero01", "name": "legionariA", "id": "865704866999668736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 3400, "tweet_count": 16191, "listed_count": 0}, "username": "_LILANINO2", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Lilanino2", "id": "1179793528731381760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 527, "tweet_count": 36027, "listed_count": 1}, "username": "mpmadureira", "location": "BH - Minas Gerais", "name": "Marcos Paulo", "id": "369533284"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 995, "tweet_count": 106304, "listed_count": 11}, "username": "sheiladoloreslo", "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "name": "sheila dolores  loba", "id": "2400085754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 717, "tweet_count": 42207, "listed_count": 0}, "username": "Gabiruolimpio", "location": "Brasil", "name": "gabriel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "76203787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 361, "tweet_count": 8642, "listed_count": 3}, "username": "rcalvo62", "location": "Logro\u00f1o", "name": "Roberto Calvo", "id": "301534656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova", "id": "415001653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68210, "following_count": 524, "tweet_count": 57178, "listed_count": 172}, "username": "IDL_Rivera", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Rivera Paz", "id": "176549955"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 2999, "tweet_count": 35858, "listed_count": 2}, "username": "Fabiobombinha45", "name": "Fabio Oliveira", "id": "3105115305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 182, "tweet_count": 17451, "listed_count": 2}, "username": "portemor1", "name": "Pau", "id": "2379300140"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 362, "tweet_count": 2064, "listed_count": 4}, "username": "CarlosMonTy10", "name": "Carlos MonTy", "id": "4129992377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 566, "tweet_count": 1132, "listed_count": 0}, "username": "romuloramosn", "name": "R\u00f4mulo Ramos", "id": "336727472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 269, "tweet_count": 35411, "listed_count": 4}, "username": "JKheaven_", "location": "My Memory Palace", "name": "\u2726  [ JK ] \u2726", "id": "124515689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 324, "tweet_count": 14079, "listed_count": 0}, "username": "elreidider", "location": "Recife, Brasil", "name": "d\ud83d\udc79", "id": "1057249143624814592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 113, "tweet_count": 112368, "listed_count": 0}, "username": "Aninazti", "name": "Ani", "id": "858048556732690432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4934, "following_count": 2096, "tweet_count": 230291, "listed_count": 21}, "username": "sarahpaulsorn", "name": "fernanda \u2b50", "id": "2325855680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 508, "tweet_count": 6161, "listed_count": 0}, "username": "cachinhosdcf", "name": "cachinhos dourados \ud83e\udd8b", "id": "1188903398776721408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 2232, "tweet_count": 50825, "listed_count": 0}, "username": "Martin_javier19", "name": "Basta de usura UVA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1084641918519255041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 16, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}, "username": "jual284", "location": "Callao,Peru", "name": "julio  alberto roca huiman", "id": "1447423574"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "username": "PCaterianoB", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "id": "1975354388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 24, "tweet_count": 601, "listed_count": 0}, "username": "atomo343", "name": "\u00c1tomo", "id": "853946040659177473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 73, "tweet_count": 18574, "listed_count": 37}, "username": "jamesgreeneyes", "location": "Herning, Denmark", "name": "James Olano", "id": "1006815908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 271, "tweet_count": 28076, "listed_count": 0}, "username": "trindadluisa", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "Lu", "id": "951882867843457027"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1066, "tweet_count": 33235, "listed_count": 5}, "username": "esto_no_prendio", "location": "Algarrobo", "name": "@josefariasy", "id": "231584562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2391, "tweet_count": 20363, "listed_count": 0}, "username": "elisalmeida2", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Elis\u00e2ngela Almeida", "id": "309327010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 178, "tweet_count": 967, "listed_count": 0}, "username": "marigela1", "name": "marigela", "id": "531630487"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12144, "following_count": 3996, "tweet_count": 85827, "listed_count": 125}, "username": "erickbecerra1", "location": "Puebla, M\u00e9xico.", "name": "Erick Becerra", "id": "107280900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 499, "tweet_count": 9821, "listed_count": 0}, "username": "rs4ntos_g", "location": "Sanl\u00facar de Barrameda, Espa\u00f1a", "name": "\ud835\udd17\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd08\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud83c\udf39", "id": "1326759505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 819, "tweet_count": 94488, "listed_count": 8}, "username": "HeinzFGuderian", "name": "@HeinzFGuderian", "id": "592861897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 875, "tweet_count": 16125, "listed_count": 7}, "username": "insurgente17", "location": "FUERA INVASOR CUBANO CHINO NWO", "name": "Engel Schlagst\u00f6cke", "id": "243651586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 225, "tweet_count": 41712, "listed_count": 5}, "username": "GdsNando", "name": "Nando Gds", "id": "2928478499"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 65, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}, "username": "TrevisanJavier", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "Javier Trevisan", "id": "1167918905005936640"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 41555, "following_count": 1004, "tweet_count": 15662, "listed_count": 201}, "username": "ItaiHagman", "name": "Itai Hagman", "id": "162465278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 285, "tweet_count": 45413, "listed_count": 5}, "username": "MaryBayona", "name": "mbc", "id": "312417931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 191, "tweet_count": 2638, "listed_count": 1}, "username": "JCLF1705", "name": "JC", "id": "4907935861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 82, "tweet_count": 2683, "listed_count": 0}, "username": "ElEmiKstro", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "emi", "id": "1123615346991214592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 4709, "tweet_count": 43847, "listed_count": 0}, "username": "marquitufas", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "marcos dantas", "id": "263827162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3269, "following_count": 5001, "tweet_count": 99113, "listed_count": 1}, "username": "EraldoFrancisc2", "name": "Eraldo Francisco ", "id": "893491285"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 296, "tweet_count": 17323, "listed_count": 3}, "username": "tati_borin", "location": "Porto Alegre", "name": "Ruivinha do rabet\u00e3o", "id": "39886732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 576, "tweet_count": 135348, "listed_count": 19}, "username": "redfield_jojo", "name": "JoJo", "id": "75825420"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3907, "following_count": 3555, "tweet_count": 559929, "listed_count": 104}, "username": "aurorab933", "location": "\u05e1\u05b0\u05e4\u05b8\u05e8\u05b7\u05d3", "name": "borealis", "id": "974783574"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12008, "following_count": 352, "tweet_count": 90227, "listed_count": 88}, "username": "goslum", "name": "goslum (Vive la vida al menos una vez)", "id": "769466948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 750, "tweet_count": 10500, "listed_count": 0}, "username": "baldamovar", "location": "Chez Moi", "name": "Alfibassi\u2693", "id": "1424639580"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 75, "tweet_count": 871, "listed_count": 0}, "username": "OracleofLuanda", "location": "Angola", "name": "The oracle of Luanda", "id": "755584632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1248, "tweet_count": 1001135, "listed_count": 260}, "username": "maybel65", "location": "Venezuela", "name": "Maybel Sofia", "id": "227898986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 309, "tweet_count": 22189, "listed_count": 15}, "username": "xandesantos", "location": "Cachoeira Paulista-SP ", "name": "Alexandre Santos", "id": "24870624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 218, "tweet_count": 77, "listed_count": 3}, "username": "juliomorales7", "location": "Corrientes", "name": "morales julio", "id": "226944284"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 318, "tweet_count": 38555, "listed_count": 1}, "username": "wilma_viannarj", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "wilm\u00e3e", "id": "3429310157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 17, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}, "username": "Lunessolid", "location": "Olinda, Brasil", "name": "Lune \ud83d\udc31", "id": "1202585794319441920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 1815, "tweet_count": 130458, "listed_count": 6}, "username": "ViniCroix", "location": "Londrina, Brasil", "name": "Vinicius 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "957391704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 769, "tweet_count": 13713, "listed_count": 0}, "username": "daniferreirx", "location": "Conselheiro Lafaiete, Brasil", "name": "ferreirx", "id": "1122817298769772546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 586, "tweet_count": 6067, "listed_count": 1}, "username": "aalicebb", "location": "Santo Andr\u00e9", "name": "Alice", "id": "139510467"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 701, "tweet_count": 405575, "listed_count": 7}, "username": "owanabia", "name": "anab\u00ea", "id": "2829127160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 592, "tweet_count": 9360, "listed_count": 2}, "username": "mtwolf7", "location": "Salvador, Brasil", "name": "lobo bobo", "id": "3228389289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1157, "tweet_count": 14755, "listed_count": 1}, "username": "RamonYauri", "location": "Santa Anita, Peru", "name": "Christian YR", "id": "927709590988484609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 162, "tweet_count": 16809, "listed_count": 0}, "username": "Lcs_Hames", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Santa Catarina", "name": "Lu'caco'", "id": "239343818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 4973, "tweet_count": 27900, "listed_count": 0}, "username": "pvaIiente", "name": "pedro.", "id": "2800968357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 386, "tweet_count": 22558, "listed_count": 0}, "username": "Leo_jack", "location": "canoas", "name": "Apreciador de K-Dramas e 1\u00b0 f\u00e3 brasileiro do Stayc", "id": "46218735"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 152, "tweet_count": 37462, "listed_count": 3}, "username": "diegodeolivos", "name": "Diego Fernando", "id": "302388029"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 634, "tweet_count": 23908, "listed_count": 1}, "username": "lean7010", "location": "Tandil, Argentina", "name": "lean1970", "id": "740169792796119040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 762, "tweet_count": 24855, "listed_count": 10}, "username": "gatacatira", "location": "Venezuela", "name": "GataCatira", "id": "75113243"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3444327, "following_count": 270, "tweet_count": 554255, "listed_count": 11532}, "username": "clarincom", "location": "Argentina", "name": "Clar\u00edn", "id": "8105922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 502, "tweet_count": 17411, "listed_count": 1}, "username": "poetagelada", "location": "Manaus, Brasil", "name": "\uac70\ubbf8\ucd9c", "id": "1437071826"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1348, "tweet_count": 6787, "listed_count": 2}, "username": "tchontchons", "location": "setor Norte Maracan\u00e3 \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd25", "name": "Arrascaeeeeeeetaaaaa", "id": "737433639370252289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 849, "tweet_count": 32761, "listed_count": 1}, "username": "checho777samser", "name": "Checho777samser Antonio", "id": "1144040871702269952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 723, "tweet_count": 8873, "listed_count": 0}, "username": "exausta_rj", "name": "Sophie", "id": "1175746701853900801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 309, "tweet_count": 2517, "listed_count": 0}, "username": "nathy_silvadz7", "location": "Linhares, Brasil", "name": "Nathy \ud83e\udd8b", "id": "1100610142264049665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 550, "tweet_count": 41704, "listed_count": 1}, "username": "gleecia", "name": "13 \u2b50", "id": "2928098511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1083, "tweet_count": 20463, "listed_count": 1}, "username": "Rafaeltriumpho", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd99 \ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd8b", "id": "830486277820669952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 670, "tweet_count": 31066, "listed_count": 1}, "username": "hidroxidodeodio", "location": "iwa", "name": "augusto \ud83c\udfd7\ufe0f", "id": "746079306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 2668, "tweet_count": 19533, "listed_count": 0}, "username": "RaminSilvana", "name": "@Ravara", "id": "1068456875417583616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "username": "GMonteiroRJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 1569, "tweet_count": 38175, "listed_count": 10}, "username": "davimarttins", "location": "Dublin City, Ireland", "name": "davi martins", "id": "42421272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 641, "tweet_count": 49491, "listed_count": 2}, "username": "agnbaz", "name": "Agn\u00e8s Bazire", "id": "2917351757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 924, "tweet_count": 45617, "listed_count": 4}, "username": "alejandrocharry", "name": "Alejandro charry", "id": "178798816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8339, "following_count": 5754, "tweet_count": 182586, "listed_count": 33}, "username": "RegisGalo_13", "location": "Nova Lima, Brasil", "name": "RegisGalo13", "id": "400177673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 929, "tweet_count": 29557, "listed_count": 0}, "username": "allciddes06", "name": "Alcides", "id": "2843143329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 570, "tweet_count": 9311, "listed_count": 0}, "username": "OjuaraCarioca", "name": "Ojuara Brasiliensis", "id": "96369003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 292, "tweet_count": 29145, "listed_count": 3}, "username": "torikoshi_gurou", "location": "Buenos Aires", "name": "\u272e mile is the babiest\u272e", "id": "2485426435"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 970, "tweet_count": 5859, "listed_count": 1}, "username": "mauricegama", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Maurice Gama", "id": "46006173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 214, "tweet_count": 3255, "listed_count": 0}, "username": "Cristal_h7", "location": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasi", "name": "CRISTAL", "id": "1096575665275658241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 4340, "tweet_count": 71199, "listed_count": 1}, "username": "joaovianna62", "name": "Esquerdopata de telefone", "id": "2584464604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1033, "tweet_count": 6660, "listed_count": 1}, "username": "AleFranca2019", "name": "Athletico \ud83d\udd6f PACTOENSE \ud83d\udd6f", "id": "1103155179057221632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 2030, "tweet_count": 73788, "listed_count": 40}, "username": "myjacques", "location": "Meiembipe - Abya Yala", "name": "vermelhorr\u00e1gica #Lulal\u00e1", "id": "54368455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 499, "tweet_count": 14424, "listed_count": 0}, "username": "ConLuiss", "name": "Luis Ed", "id": "1161005917376253952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 745, "tweet_count": 64513, "listed_count": 18}, "username": "ninaemsaopaulo", "location": "Brasil", "name": "Nina Galdina", "id": "53445109"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 108, "tweet_count": 14600, "listed_count": 1}, "username": "chayito_837", "name": "L'unique Moustritha", "id": "63723069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 478, "tweet_count": 2775, "listed_count": 0}, "username": "YOtoqueUNpobre", "name": "ElTrollDeMarquitos", "id": "1164981743830622211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 680, "tweet_count": 245101, "listed_count": 5}, "username": "hiilber", "location": "Fortaleza ", "name": "thiago galhardo stan account", "id": "275689171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1151, "tweet_count": 7963, "listed_count": 1}, "username": "kdIuba", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "g", "id": "829109349167534080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6837, "following_count": 6193, "tweet_count": 140799, "listed_count": 2}, "username": "Lmas94230039", "location": "Argentina", "name": "Lmas", "id": "1044374927103717376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 740, "tweet_count": 8150, "listed_count": 0}, "username": "agiselevalverde", "location": "Salvador, Brasil", "name": "pobre ousada", "id": "916052725091262469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 108, "tweet_count": 57832, "listed_count": 0}, "username": "corradigiu", "name": "giulianna", "id": "2500040971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 2208, "tweet_count": 18984, "listed_count": 0}, "username": "jctinin", "name": "Julio Cesar Tinin", "id": "2872117896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 81, "tweet_count": 98330, "listed_count": 5}, "username": "AnaAnanobrega1", "name": "Ana Pereira", "id": "2855684781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 127, "tweet_count": 15535, "listed_count": 0}, "username": "chokowhite2", "location": "Mundo das fadas ", "name": "\ud83c\udf38 J\u00e9ssica St \ud83c\udf38", "id": "962425033867087872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 220, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}, "username": "guerrieribea", "location": "RJ", "name": "B\u00eaa", "id": "1176232664308887554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 1565, "tweet_count": 78724, "listed_count": 0}, "username": "heyvllx", "location": "campo grande, Rio de Janeiro ", "name": "vlad", "id": "756175144297631744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 703, "tweet_count": 9838, "listed_count": 0}, "username": "mah_ricas", "location": "\ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud80c\udc83\uff65\ua702\u2b51\u05c1\ud834\udd7c\u3164\u3164", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e", "id": "3473404096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 498, "tweet_count": 2090, "listed_count": 0}, "username": "Maggiar2", "name": "Maggiar", "id": "1151225865348554752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 285, "tweet_count": 17930, "listed_count": 2}, "username": "marcosams", "name": "Mendes", "id": "57164281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 816, "tweet_count": 85590, "listed_count": 0}, "username": "jhro1211", "location": "Per\u00fa", "name": "Hector Jairo Quevedo", "id": "140235303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 715, "tweet_count": 42496, "listed_count": 3}, "username": "DanelliGiusepp3", "location": "Abruzzo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "Danelli Giuseppe\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1010937306516217861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 151, "tweet_count": 3025, "listed_count": 3}, "username": "JuFelzke", "location": "Indaiatuba", "name": "JuFelzke", "id": "69034370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 63, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}, "username": "franlacer", "location": "Santa Rita de Jacutinga, Brasi", "name": "Fran", "id": "1194397165550022656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 660, "tweet_count": 11972, "listed_count": 0}, "username": "becaabc", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "#Lula2022\u2764\ufe0f", "id": "937736219403972608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 14, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "username": "MrAnimes4", "name": "Mr Animes", "id": "1121554153451470848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 700, "tweet_count": 4464, "listed_count": 7}, "username": "namixrange", "location": "Magnolia-Reino de Fiore-Ishgar", "name": "\ud83e\udde1Srta. Nami | Bot da Nami\ud83e\udde1", "id": "1013129886179975170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 891, "tweet_count": 35829, "listed_count": 5}, "username": "clabenaa", "name": "Lizz", "id": "2557414240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1521, "tweet_count": 184176, "listed_count": 7}, "username": "freitasdiogo", "name": "di 13 \u2b50\ufe0f", "id": "58097671"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1375, "tweet_count": 9535, "listed_count": 0}, "username": "MViniOf", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "MARCOS", "id": "912090728964218880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 401, "tweet_count": 68135, "listed_count": 0}, "username": "sergiohsalta", "location": "Salta, Argentina", "name": "Sergio", "id": "728256444559179777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 4861, "tweet_count": 134954, "listed_count": 40}, "username": "lobito680", "location": "Atlanta Ga U.S", "name": "Nicolas Flores", "id": "358832375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1050, "tweet_count": 74561, "listed_count": 92}, "username": "criadivo", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Jur\u00eddico \ud835\udc02\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc28\ud835\udc13\ud835\udc15\u2728", "id": "40107269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 2026, "tweet_count": 26752, "listed_count": 0}, "username": "RichardsonLyrio", "location": "Cariacica, Brasil", "name": "Richardson Lyrio", "id": "2829010687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 308, "tweet_count": 6847, "listed_count": 0}, "username": "leonalice13", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Alice leon \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "803465032491298816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1420, "tweet_count": 8318, "listed_count": 0}, "username": "ClvisFerreira13", "location": "longe da FAMIL\u00cdCIA", "name": "Cl\u00f3vis Ferreira", "id": "1139248076055633925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 9, "tweet_count": 1004, "listed_count": 0}, "username": "Boke12080108", "name": "Boke", "id": "1131250629408677893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 89, "tweet_count": 2268, "listed_count": 0}, "username": "fuckleeh", "name": "Let\u2661", "id": "1125795843162955776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 477, "tweet_count": 95214, "listed_count": 6}, "username": "cristafilo", "name": "M.Cristina Borroni", "id": "215095522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7174, "following_count": 6560, "tweet_count": 89831, "listed_count": 33}, "username": "ForreMarti", "name": "B\u00e0rbara", "id": "555879787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 279, "tweet_count": 37868, "listed_count": 1}, "username": "Kendao13", "name": "Kennedy", "id": "152716782"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 68711, "listed_count": 0}, "username": "nasciday", "name": "13 com for\u00e7a e confirma \ud83e\udd91", "id": "719198286"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 185, "tweet_count": 4931, "listed_count": 0}, "username": "marinawhite2", "name": "mari", "id": "101396600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 516, "tweet_count": 31584, "listed_count": 4}, "username": "Dretinoco", "location": "Brasil", "name": "Andr\u00e9 Tinoco", "id": "80600315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1552, "tweet_count": 74686, "listed_count": 0}, "username": "suprema_bitch", "location": "reconstruindo a casa Lannister", "name": "Katy liens \ud83d\udc0d", "id": "988455766884483073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 199, "tweet_count": 2093, "listed_count": 0}, "username": "OhNunes1", "location": "Canoas, Brasil", "name": "Teteuzinho", "id": "1159659141805346816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 121, "tweet_count": 65409, "listed_count": 6}, "username": "Ricktere_beatle", "name": "Ricktere_beatles", "id": "967169064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 540, "tweet_count": 209044, "listed_count": 4}, "username": "dr7go_", "name": "didigo. 7\ufe0f\u20e3\u23f3", "id": "2946263993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 108, "tweet_count": 170, "listed_count": 3}, "username": "gmctelecom", "name": "Gerald Mendez", "id": "930541639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6763, "following_count": 31, "tweet_count": 138413, "listed_count": 39}, "username": "delabahia915", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "De la Bahia 91.5", "id": "1880331884"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 154, "tweet_count": 2028, "listed_count": 0}, "username": "Micaela63885234", "location": "Fcio.Varela-Procasa ;)) ", "name": "Mica Fili Wey \u029a\u00ef\u025e", "id": "2267714455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1152, "tweet_count": 153050, "listed_count": 18}, "username": "alvaroh1408", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00c1lvaro d l H #NiOlvidoNiPerd\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2797681043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 641, "tweet_count": 5938, "listed_count": 0}, "username": "lolii8888", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "loide M \ud83c\udd98\ud83c\udf0e", "id": "1068278264655949824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 994, "tweet_count": 81092, "listed_count": 0}, "username": "PedroPabloPrad4", "location": "Leticia", "name": "Pedro Pablo Prado Da silva", "id": "1031608613356351488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 279, "tweet_count": 29215, "listed_count": 0}, "username": "venusmercurio12", "name": "Venus Mercurio", "id": "731922261163298816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 195, "tweet_count": 50268, "listed_count": 1}, "username": "aCrazyDita_", "name": "kitsune", "id": "568709880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23388, "following_count": 10230, "tweet_count": 1397162, "listed_count": 146}, "username": "diraholanda", "location": "  BRASIL", "name": "Valdira de Holanda", "id": "589154056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8240, "following_count": 7299, "tweet_count": 306612, "listed_count": 110}, "username": "PersonaTalante", "location": "\u2b07\ufe0fESTA ES MI WEB ACTULIZADA:", "name": "Persona Talante Positivo\ud83d\ude0a\ud83d\udc95\u2764", "id": "2584410812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 220, "tweet_count": 16277, "listed_count": 0}, "username": "carlitin09", "location": "Aracruz, Brasil", "name": "Junior\u2604", "id": "1019077255987912704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 521, "tweet_count": 18539, "listed_count": 0}, "username": "victoriadpianti", "location": " 027", "name": "vix", "id": "1082828374442196993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 60, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}, "username": "SintiVenancio", "location": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil", "name": "Sintiane Venancio", "id": "1175831937413521408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 221, "tweet_count": 26322, "listed_count": 3}, "username": "leoxxsakura7", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\ub808\uc6b0", "id": "613379467"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 373, "tweet_count": 21554, "listed_count": 0}, "username": "Rgbango", "location": "Madrid", "name": "Rafa Garc\u00eda-Bango", "id": "397962277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 2648, "tweet_count": 53647, "listed_count": 1}, "username": "AlamutDreams", "name": "Alamut Dreams \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udc3b", "id": "1851505717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1435, "tweet_count": 22672, "listed_count": 5}, "username": "CacaAcre", "location": "Acre Brasil", "name": "Carlos Alberto", "id": "344047999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 2860, "tweet_count": 28798, "listed_count": 9}, "username": "joaoclcosta", "location": "Brasil", "name": "Jo\u00e3o Carlos", "id": "701551816685838340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 663, "tweet_count": 9071, "listed_count": 43}, "username": "virgiliusfdez", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "name": "Virgilio F.M.", "id": "550514498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 293, "tweet_count": 2515, "listed_count": 0}, "username": "Luisi93015630", "name": "Luisi", "id": "737500336403816453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 203, "tweet_count": 8461, "listed_count": 0}, "username": "MayaraMillanii", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "Milllani", "id": "1050922298650386433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 997, "tweet_count": 12357, "listed_count": 2}, "username": "ush_avenger", "location": "Ushuaia", "name": "si te gusta el durazno bancate la pelusa", "id": "621851026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}, "username": "hanalfabeto", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Beto Hanalfa", "id": "172976690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 81, "tweet_count": 4526, "listed_count": 0}, "username": "py_rony", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Rony_Py", "id": "987677341085290497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1537, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}, "username": "TevoJock", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tevo", "id": "53113186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 77, "tweet_count": 286, "listed_count": 0}, "username": "MarleneBandeir2", "location": "Ipanema, Rio de Janeiro", "name": "Marlene Bandeira", "id": "865215373465063424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 211, "tweet_count": 7968, "listed_count": 0}, "username": "brooomstix", "name": "cansei de ser feia \ud83d\udc8a", "id": "748210879234183168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 756, "tweet_count": 149421, "listed_count": 2}, "username": "vera_coutinho", "name": "vera lucia coutinho", "id": "388616855"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 2510, "tweet_count": 4121, "listed_count": 1}, "username": "yghor_nayllonn", "location": "cedro", "name": "BICHAAA", "id": "411920154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 332, "tweet_count": 32504, "listed_count": 3}, "username": "javierarroyave2", "location": "Rionegro, Antioquia, Colombia", "name": "Tod@s Educamos 2\ud83c\udf04", "id": "335308535"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 217, "tweet_count": 130822, "listed_count": 12}, "username": "villalobosdgon1", "name": "Elsa GonZalez", "id": "2941004603"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315475, "listed_count": 15371}, "username": "la_patilla", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "id": "124172948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 403, "tweet_count": 30402, "listed_count": 0}, "username": "neves_paulo", "name": "Paulo Neves \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "id": "121858009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 488, "tweet_count": 6514, "listed_count": 0}, "username": "crvg_oliveira1", "location": "VASCO DA GAMA,S\u00c3O JANU\u00c1RIO ", "name": "Vasca\u00edna\u25e4\u2720\u25e2", "id": "1108893168060239875"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 496, "tweet_count": 4493, "listed_count": 0}, "username": "LenisOrue", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud83c\udf38\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2", "id": "315907167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 509, "tweet_count": 19248, "listed_count": 0}, "username": "fernandausher", "name": "Fernanda Usher", "id": "276663493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 340, "tweet_count": 12417, "listed_count": 0}, "username": "Maria_Viitoria_", "location": "47", "name": "mavih", "id": "1117178956556509184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 4397, "tweet_count": 32238, "listed_count": 25}, "username": "borrasensenyat", "location": "Palma (Illes Balears)", "name": "Rafel Borr\u00e0s Ensenyat \ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\udded", "id": "200561536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 1572, "tweet_count": 20349, "listed_count": 45}, "username": "alemo781", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Conlacomidanosejuega", "id": "3964851203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 641, "tweet_count": 15618, "listed_count": 19}, "username": "VickyEspinalM", "name": "Victoria Espinal M.", "id": "156693141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 591, "tweet_count": 73437, "listed_count": 41}, "username": "ZeusRevolution", "location": "Vnz, Los Teques", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Ram\u00f3n \ud83d\udcbb", "id": "142425513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4134, "following_count": 352, "tweet_count": 118981, "listed_count": 15}, "username": "pikesaturns", "location": "neverland", "name": "habib", "id": "3121782136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31462, "following_count": 840, "tweet_count": 34300, "listed_count": 435}, "username": "JorgeRiechmann", "location": "Cercedilla, Sierra de Guadarrama", "name": "Jorge Riechmann", "id": "3157316962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 127, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}, "username": "jackdota255", "name": "Juan Manuel", "id": "978328152568102912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7267, "following_count": 2607, "tweet_count": 61225, "listed_count": 10}, "username": "isabelasofridx", "location": "01.01.2021", "name": "\ud835\udc70\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82 \u00e9 13", "id": "1183770037028610048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27430, "following_count": 415, "tweet_count": 144577, "listed_count": 37}, "username": "caioxe", "location": "recife", "name": "caio jornalista #FicaDeolane", "id": "569504477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 789, "tweet_count": 107022, "listed_count": 8}, "username": "AlexsandroLuiz", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Alexsandro \ud83c\udf52", "id": "45209020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 1413, "tweet_count": 61275, "listed_count": 8}, "username": "sp0tifybea", "name": "\u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f", "id": "1021157093234143232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 5, "tweet_count": 80701, "listed_count": 14}, "username": "Paninodesu", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Panino, o Mo\u00e7o \ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "id": "2988629751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 714, "tweet_count": 28581, "listed_count": 11}, "username": "menasmaim", "name": "Meu Preisdente \u00e9 Lula", "id": "65769814"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 626, "tweet_count": 58970, "listed_count": 0}, "username": "LuckFFC", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Lucancelotti Cano", "id": "2232676065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1106, "tweet_count": 16815, "listed_count": 1}, "username": "profcarlosandre", "location": "Brasil", "name": "Carlos Andr\u00e9", "id": "68416240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 7, "tweet_count": 5255, "listed_count": 0}, "username": "alicekfs", "location": "Belo Horizonte", "name": "K. Alice", "id": "131191753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 5001, "tweet_count": 70294, "listed_count": 1}, "username": "Eliane79835128", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Eliane G V \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1052017886112477184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 555, "tweet_count": 6879, "listed_count": 4}, "username": "josalb99", "name": "jose andres albarran", "id": "1962352603"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 21, "tweet_count": 31251, "listed_count": 14}, "username": "white_blue_redd", "location": "Spain", "name": "W_B_R", "id": "1683560257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 9}, "username": "LMSaraviaC", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Luis Miguel Saravia", "id": "197226430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461223, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 2144, "tweet_count": 128668, "listed_count": 3}, "username": "MindiQ74", "name": "Mindi", "id": "732717476073639937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 534, "tweet_count": 116437, "listed_count": 0}, "username": "_danyJkings", "location": "Haedo", "name": "CRISTINA PRESIDENTA!!!", "id": "1116698946561282048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 248, "tweet_count": 40658, "listed_count": 2}, "username": "joaoboyridi", "location": "Bel\u00e9m/PA", "name": "prospector de araque", "id": "86768859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}, "username": "isabeldiceesto", "location": "lima", "name": "#CuartaDosis", "id": "378375409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 3045, "tweet_count": 71519, "listed_count": 1}, "username": "anna_r30", "location": "Brasil", "name": "Anna \u00ae", "id": "191503651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1391, "tweet_count": 43690, "listed_count": 4}, "username": "XimR_R", "location": "Lima, Peru", "name": "Jim\u00ae", "id": "716788440893898752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 308, "tweet_count": 8894, "listed_count": 0}, "username": "paulacerq_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Paula", "id": "710091317683101696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6882, "following_count": 7562, "tweet_count": 449014, "listed_count": 282}, "username": "umbrios", "location": "S\u00e3o Paulo/SP Brasil", "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33 Lula la e Haddad 13!", "id": "126498058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4300, "following_count": 4989, "tweet_count": 154667, "listed_count": 2}, "username": "PAULONEY2", "location": "BRASIL", "name": "PAULO NEY#BBMP\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "id": "482475946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1346, "tweet_count": 32073, "listed_count": 2}, "username": "dianaflores37", "name": "diana flores", "id": "99213732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 568, "tweet_count": 17951, "listed_count": 1}, "username": "bielhonoratooo", "location": "zero vinte e sete", "name": "honorato", "id": "726734230626156544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1589, "tweet_count": 10789, "listed_count": 11}, "username": "voyconelsol", "location": "Argentina", "name": "elpoetaerestu", "id": "226955231"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1498, "tweet_count": 252626, "listed_count": 0}, "username": "manuelonook", "location": "Grand  Bourg", "name": "Manuelo", "id": "941119495782961152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 463, "tweet_count": 452, "listed_count": 1}, "username": "AlexCoelhoMtb", "location": "Avar\u00e9 SP", "name": "Alex Coelho", "id": "38169685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5579, "following_count": 5557, "tweet_count": 44149, "listed_count": 10}, "username": "carolaqueiroz", "location": "Brasil", "name": "Carol Queiroz", "id": "38189257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1130, "tweet_count": 15252, "listed_count": 1}, "username": "ejuniorjaime", "name": "Jaime", "id": "266570531"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9863, "following_count": 7988, "tweet_count": 215892, "listed_count": 89}, "username": "bethcharizard", "location": "Brazil", "name": "\ud83d\udcda maria \ud83d\udc1d", "id": "83682170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 4999, "tweet_count": 234254, "listed_count": 4}, "username": "Simonefilo", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Tiamatgeo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "967437384135692288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1088, "tweet_count": 13331, "listed_count": 0}, "username": "nathygonsalvess", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "natzinhaa \uf8ff", "id": "1107376941718478848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 216, "tweet_count": 1517, "listed_count": 0}, "username": "Gabyzinha_MB", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "name": "M A C H A D O\ud83e\udd8b", "id": "1129997221754265600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 294, "tweet_count": 42972, "listed_count": 0}, "username": "carolllb_", "name": "Carol", "id": "76344655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 2025, "listed_count": 0}, "username": "laesenciadelsol", "name": "Brillo.", "id": "1184522390723846144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1242, "tweet_count": 33858, "listed_count": 5}, "username": "prensard1", "location": "Republica Dominicana", "name": "Francisco Gonz\u00e1lez/ @estassonnoticiasrd.net", "id": "285408025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1050, "tweet_count": 60365, "listed_count": 2}, "username": "MRprocaz", "location": "Este maizal", "name": "INGOBERNABLE", "id": "858422409468276737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1575, "tweet_count": 26576, "listed_count": 2}, "username": "JPS_bluebird", "name": "j", "id": "225116290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6945, "following_count": 6927, "tweet_count": 577202, "listed_count": 45}, "username": "malungorei", "location": "Terra Redonda", "name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd", "id": "567789577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 549, "tweet_count": 3087, "listed_count": 0}, "username": "babigleal", "name": "Lady of Nordestiny", "id": "1155748313632825350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38039, "following_count": 890, "tweet_count": 95290, "listed_count": 60}, "username": "nikkioliveira", "location": "Curitiba/Brasil", "name": "Nikki Lula da Silva", "id": "8403952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 628, "tweet_count": 85788, "listed_count": 6}, "username": "Linguapressa", "location": "Suburbio, RJ", "name": "macumbeira identitaria", "id": "1015434136797044736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 253, "tweet_count": 77550, "listed_count": 4}, "username": "Melancolio", "name": "tristonho", "id": "3883148537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 253, "tweet_count": 4584, "listed_count": 1}, "username": "ticiasessa", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "leti.", "id": "1124753235116535808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249198, "listed_count": 0}, "username": "silvestre_75", "location": "Peru", "name": "carlos chatten", "id": "135655459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 206, "tweet_count": 3707, "listed_count": 1}, "username": "Julia_Felix11", "location": "Barra de S\u00e3o Francisco, Brasil", "name": "Julinha", "id": "897960393565495296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 185, "tweet_count": 21454, "listed_count": 0}, "username": "mluisa027", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "maria\u262d\u2b5013\ud83d\udea9", "id": "730029847137947648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1403, "tweet_count": 18348, "listed_count": 1}, "username": "ryulixtar", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fgnes", "id": "1054815005672173568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 579, "tweet_count": 1767, "listed_count": 1}, "username": "marcio_bacha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcio Bacha", "id": "707530742859964417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8096, "following_count": 8890, "tweet_count": 201805, "listed_count": 24}, "username": "lulybarreiro61", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "#EllaGan\u00f3. Con TOD\ud83c\udf1eS \ud83d\udc9a", "id": "371932589"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12590, "following_count": 7130, "tweet_count": 139692, "listed_count": 20}, "username": "ksnt63", "location": "Italy", "name": "Katia S.T. \ud83d\udc3c\u262e #PandadiSinistra", "id": "593769519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3092, "following_count": 3111, "tweet_count": 20475, "listed_count": 15}, "username": "Enricicca", "location": "Italia", "name": "Enrico Ciccarelli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "142982449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1426, "tweet_count": 86816, "listed_count": 13}, "username": "Fernando_AlvesN", "location": "Brasil", "name": "Fernando Alves", "id": "79866788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 38, "tweet_count": 51647, "listed_count": 19}, "username": "AgaveLoco", "location": "Canc\u00fan. Q Roo", "name": "Agave Loco... vid \u2122", "id": "30808195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16329, "following_count": 1228, "tweet_count": 37851, "listed_count": 57}, "username": "Ana1uSalazar", "name": "Analu Salazar", "id": "218224825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 5843, "tweet_count": 17898, "listed_count": 1}, "username": "MegGestaoDiels", "name": "Meg \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83e\udda9\ud83e\udd9c\ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "811597442823110656"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1705671, "following_count": 15490, "tweet_count": 144775, "listed_count": 2493}, "username": "xicosa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "xico s\u00e1", "id": "45447020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 522, "tweet_count": 6474, "listed_count": 0}, "username": "oguilhermegunts", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "name": "GUILHERME GUNTS", "id": "887638430804529152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1252, "tweet_count": 76511, "listed_count": 5}, "username": "ecmoldero", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Eduardo Moldero", "id": "2300387455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 948, "tweet_count": 21169, "listed_count": 0}, "username": "thaiilopesb", "name": "thay", "id": "1008233963192836098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 157, "tweet_count": 3015, "listed_count": 0}, "username": "julianalukasiak", "location": "rj", "name": "juliana", "id": "734405909422743553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1114, "tweet_count": 51333, "listed_count": 0}, "username": "MarceloRsde", "name": "Marcelo Resende", "id": "101293639"}], "tweets": [{"text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "in_reply_to_user_id": "82253806", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "author_id": "1957798104", "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205550961583890432"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}, "author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z", "lang": "es", "id": "1206041989776650240"}, {"text": "Es muy dif\u00edcil ser presidenta de la Rep\u00fablica Argentina y que todos te quieran. Lo que yo eleg\u00ed es qui\u00e9nes quiero que me quieran... el pueblo, los trabajadores y los j\u00f3venes. Y eso nunca es gratis. https://t.co/M8v1EGcDgk", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/M8v1EGcDgk", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8v1EGcDgk", "media_key": "3_1206001807593476096"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6211, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "138814032", "public_metrics": {"retweet_count": 1911, "reply_count": 3344, "like_count": 8203, "quote_count": 6025}, "author_id": "138814032", "edit_history_tweet_ids": ["1206001814665121793"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206001804472987650"}], "created_at": "2019-12-15T00:03:33.000Z", "lang": "es", "id": "1206001814665121793"}, {"text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "author_id": "28108748", "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1205825536607559680"}, {"text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "author_id": "1155206270644830208", "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1205857725839806470"}, {"text": "@stylesfight algm me explica oq ta acontecendo nessa cena\n\nn\u00e3o assisto a s\u00e9rie", "in_reply_to_user_id": "2998557094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "333612338", "edit_history_tweet_ids": ["1206209598102867970"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "stylesfight", "id": "943677451410034688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205983514178572288"}], "created_at": "2019-12-15T13:49:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1206209598102867970"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \ud83d\udeab\nse popularizou: \ud83d\udeab\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/6GJmevuYJE", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/6GJmevuYJE", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaoCurtarelli/status/1206046634305609729", "display_url": "twitter.com/JoaoCurtarelli\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "907326974829490182", "edit_history_tweet_ids": ["1206219813665808384"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206046634305609729"}], "created_at": "2019-12-15T14:29:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1206219813665808384"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/u1MMA6467b", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/u1MMA6467b", "expanded_url": "https://twitter.com/IPiasetzki/status/1206012923757416448", "display_url": "twitter.com/IPiasetzki/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "author_id": "884354494733197312", "edit_history_tweet_ids": ["1206013783791017984"], "created_at": "2019-12-15T00:51:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1206013783791017984"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 4, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "author_id": "15648827", "edit_history_tweet_ids": ["1206194449136656389"], "created_at": "2019-12-15T12:49:01.000Z", "lang": "es", "id": "1206194449136656389"}, {"text": "Eu n\u00e3o sei se o que me matou foi a legenda ou a foto https://t.co/OCMBHldDAg", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936452430897152"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936463822696450"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1006268442121469954", "edit_history_tweet_ids": ["1205936468704792577"], "created_at": "2019-12-14T19:43:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1205936468704792577"}, {"text": "nunca q esse v\u00eddeo \u00e9 verdadeiro https://t.co/KVxmp0iuR6", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/KVxmp0iuR6", "expanded_url": "https://twitter.com/InterestingSci1/status/1205759884916068352", "display_url": "twitter.com/InterestingSci\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "318610942", "edit_history_tweet_ids": ["1206038797227626498"], "created_at": "2019-12-15T02:30:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1206038797227626498"}, {"text": "\"Absoluto amor\"\nComo una limpia ma\u00f1ana de besos\nCuando las plumas de la aurora comenzaron a marcar iniciales en el cielo.\nComo recta ca\u00edda y amanecer perfecto.\nAmada inmensa como una violeta de cobalto puro y la palabra clara del deseo.\nGota de an\u00eds en el crep\u00fasculo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4754136512", "edit_history_tweet_ids": ["1206219245228625920"], "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 265, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "crep\u00fasculo"}]}, "created_at": "2019-12-15T14:27:33.000Z", "lang": "es", "id": "1206219245228625920"}, {"text": "A @claravalerio201 se diz vegana mas matou a pomba sufocada akxjakdjakxjKdj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "936006356393451521", "edit_history_tweet_ids": ["1206132702967160832"], "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 18, "username": "claravalerio201", "id": "846551728476573697"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:43:39.000Z", "lang": "ca", "id": "1206132702967160832"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \ud83d\udeab\nse popularizou: \ud83d\udeab\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \ud83d\udeab https://t.co/TjuGm4vOYJ", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/TjuGm4vOYJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lauraaatz/status/1206041260932390918", "display_url": "twitter.com/lauraaatz/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1096757951681957889", "edit_history_tweet_ids": ["1206046634305609729"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206041260932390918"}], "created_at": "2019-12-15T03:01:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1206046634305609729"}, {"text": "Asi es el nivel de este Narco terrorista ladron hijo de la serpiente P.... que ni vuelva al pa\u00eds .. https://t.co/8vy5WltqZc", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/8vy5WltqZc", "expanded_url": "https://twitter.com/rgoldbaum/status/1205850724829220864", "display_url": "twitter.com/rgoldbaum/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "435249429", "edit_history_tweet_ids": ["1205916274418683904"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205850724829220864"}], "created_at": "2019-12-14T18:23:39.000Z", "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "lang": "es", "id": "1205916274418683904"}, {"text": "Un extrav\u00edo suicida. https://t.co/rD8t7ZB0cD", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/rD8t7ZB0cD", "expanded_url": "https://twitter.com/infocracia/status/1206052775802605568", "display_url": "twitter.com/infocracia/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "46542802", "edit_history_tweet_ids": ["1206210466193780737"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206052775802605568"}], "created_at": "2019-12-15T13:52:40.000Z", "lang": "es", "id": "1206210466193780737"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/uTwXiw64w4", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/uTwXiw64w4", "expanded_url": "https://t.co/uTwXiw64w4", "display_url": "t.co/uTwXiw64w4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1029940681278668802", "edit_history_tweet_ids": ["1206218942739599360"], "created_at": "2019-12-15T14:26:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1206218942739599360"}, {"text": "Dizias que amavas mas n\u00e3o mostravas\nSabias que erravas mas nunca mudavas\nFizeste tudo errado e agora \u00e9s passado\nRespiro de novo este ar renovado\nMas tou bem, tou bem assim\nTu n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9s pra mim\nChegou, chegou ao fim\nSe n\u00e3o me matou tornou-me mais forte", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "340637129", "edit_history_tweet_ids": ["1206211523473002497"], "created_at": "2019-12-15T13:56:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211523473002497"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/8b7CNmY0hZ", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/8b7CNmY0hZ", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "1129803576413437955", "edit_history_tweet_ids": ["1205972196264468481"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "created_at": "2019-12-14T22:05:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205972196264468481"}, {"text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "in_reply_to_user_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "author_id": "458727413", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205218336969240578"}, {"text": "Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 225, "quote_count": 3}, "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1205928461212123136"], "created_at": "2019-12-14T19:12:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1205928461212123136"}, {"text": "@Niemich trat\u00e1ndose de tu salud mental bien vale la pena hace un esfuerzo con un trabajo de medio tiempo o vendiendo alitas fines de semana y pagar tu Psicologo, psiquiatra o lo que requieras. \nEse chilla por 600 pesos si supiera cu\u00e1nto cuestan los medicamentos controlados se suicida.", "in_reply_to_user_id": "186922259", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "117791154", "edit_history_tweet_ids": ["1206217869509431298"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Niemich", "id": "186922259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205580546723565568"}], "created_at": "2019-12-15T14:22:05.000Z", "lang": "es", "id": "1206217869509431298"}, {"text": "@Jokxer Yo te digo a ti !!!! Si esas grandes mujeres de la historia vieran lo que est\u00e1n haciendo estas locas \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "211219618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "753579097", "edit_history_tweet_ids": ["1206217855311720448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Jokxer", "id": "211219618"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206216294640574464"}], "created_at": "2019-12-15T14:22:01.000Z", "lang": "es", "id": "1206217855311720448"}, {"text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional \n   https://t.co/SRclXtz4hl", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/SRclXtz4hl", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2RMtkMT"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "20013113", "edit_history_tweet_ids": ["1205998654315782144"], "created_at": "2019-12-14T23:51:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205998654315782144"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705(por incr\u00edvel que pare\u00e7a)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/h9oNxjoB9a", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/h9oNxjoB9a", "expanded_url": "https://twitter.com/PerriMat23/status/1206037487241572352", "display_url": "twitter.com/PerriMat23/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 8}, "author_id": "949465875559657474", "edit_history_tweet_ids": ["1206043087430148096"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206037487241572352"}], "created_at": "2019-12-15T02:47:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1206043087430148096"}, {"text": "disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed que decidimos o 1 milh\u00e3o de tweets, s\u00f3 quem viveu sabe.\n\nSIGA EULUCASVIANA NO IG https://t.co/jEs5P21ZcT", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/jEs5P21ZcT", "expanded_url": "https://twitter.com/mundoaosol/status/1206008990745927680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEs5P21ZcT", "media_key": "3_1206008977475227650"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 202, "probability": 0.8447, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "1175193291412967425", "edit_history_tweet_ids": ["1206008990745927680"], "created_at": "2019-12-15T00:32:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1206008990745927680"}, {"text": "Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um Presidente de esquerda, iriam fazer a mesma coisa com ele, a cada hora iriam culpar algu\u00e9m, conforme a conveni\u00eancia do momento!", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "author_id": "869662809075929088", "edit_history_tweet_ids": ["1206206555877761024"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-12-15T13:37:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1206206555877761024"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/AK3lqaJh3q", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/AK3lqaJh3q", "expanded_url": "https://t.co/AK3lqaJh3q", "display_url": "t.co/AK3lqaJh3q"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "author_id": "1069388552591548421", "edit_history_tweet_ids": ["1206194783565340672"], "created_at": "2019-12-15T12:50:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1206194783565340672"}, {"text": "\u00bfSaben el esfuerzo que implica buscar salir adelante dependiendo de una beca para hacerlo?\n\nEl que no entiende el estr\u00e9s que causa una mala calificaci\u00f3n, no entiende que para muchos de nosotros implica dejar de estudiar.\n\nQu\u00e9 ching\u00f3n que esto ya est\u00e9 explotando. Ya fue demasiado. https://t.co/P1xddhrSRu", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/P1xddhrSRu", "expanded_url": "https://twitter.com/Niemich/status/1205580546723565568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1xddhrSRu", "media_key": "7_1205580379467505664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2111, "reply_count": 1385, "like_count": 11124, "quote_count": 706}, "author_id": "186922259", "edit_history_tweet_ids": ["1205580546723565568"], "created_at": "2019-12-13T20:09:35.000Z", "lang": "es", "id": "1205580546723565568"}, {"text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "author_id": "1103977372955615233", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "lang": "es", "id": "1197116394850131968"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \u2705 \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274e\npegou algm no banheiro:\u274e https://t.co/JaDUdw0tMi", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/JaDUdw0tMi", "expanded_url": "https://twitter.com/Schmitt_Biel_/status/1205997019388694528", "display_url": "twitter.com/Schmitt_Biel_/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "935630069166493697", "edit_history_tweet_ids": ["1205998788051161089"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205997019388694528"}], "created_at": "2019-12-14T23:51:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1205998788051161089"}, {"text": "@vuintrieri Pessoal tem que cantar mais Let it go.", "in_reply_to_user_id": "53282527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68026940", "edit_history_tweet_ids": ["1206216293076090881"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9225, "type": "Other", "normalized_text": "Let it go"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206214158531858432"}], "created_at": "2019-12-15T14:15:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1206216293076090881"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 187, "end": 201, "tag": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YYieL1obiK", "expanded_url": "https://twitter.com/DrCalleros/status/1205593618624503810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYieL1obiK", "media_key": "3_1205593610730774529"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 200, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}]}, "text": "#Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilancia estrecha en hospital .. y el tratamiento es en psiquiatr\u00eda.\n#ComandoPsycho https://t.co/YYieL1obiK", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "139169389", "edit_history_tweet_ids": ["1205593618624503810"], "created_at": "2019-12-13T21:01:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205593618624503810"}, {"text": "@EdgarcOchoa @javrodriguezp @gzechnas @BenjWalt @YoInvierto @MauroFerreira75 @ecomundouy @JMCarzolio Si, porque ahora tiene pinta de empezar a mejorar", "in_reply_to_user_id": "372472993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "377162832", "edit_history_tweet_ids": ["1206018829270290432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdgarcOchoa", "id": "372472993"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "javrodriguezp", "id": "952164786"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "gzechnas", "id": "489428255"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "BenjWalt", "id": "17537743"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "YoInvierto", "id": "309943390"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "MauroFerreira75", "id": "343327592"}, {"start": 77, "end": 88, "username": "ecomundouy", "id": "3400874044"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "JMCarzolio", "id": "607614072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015596753825794"}], "created_at": "2019-12-15T01:11:10.000Z", "lang": "es", "id": "1206018829270290432"}, {"text": "Pelo desespero bolsonarista, novas revela\u00e7\u00f5es do caso Marielle parecem graves. Perguntas:\n- H\u00e1 viabilidade para uma opera\u00e7\u00e3o abafa?\n- Se h\u00e1, quanto custaria?\n- Witzel aceitaria recuar?\n- Outras op\u00e7\u00f5es - tipo, queima de arquivo - estariam sendo avaliadas?\nhttps://t.co/SZwvbsT44n", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/SZwvbsT44n", "expanded_url": "https://www.apostagem.com.br/2019/12/14/video-urgente-pelo-desespero-dos-bolsonaristas-nessa-madrugada-no-twitter-novas-revelacoes-do-caso-bolsonaro-e-marielle-parecem-bem-graves/", "display_url": "apostagem.com.br/2019/12/14/vid\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 19, "like_count": 287, "quote_count": 6}, "author_id": "1138965305760374784", "edit_history_tweet_ids": ["1205994144201658370"], "created_at": "2019-12-14T23:33:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1205994144201658370"}, {"text": "Monstros do cotidiano. https://t.co/lOnkxdJLIw", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/lOnkxdJLIw", "expanded_url": "https://twitter.com/FridaLulaKhalo/status/1206044556447354881/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lOnkxdJLIw", "media_key": "7_1206044328331816960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3723, "reply_count": 1743, "like_count": 18278, "quote_count": 5557}, "author_id": "69044569", "edit_history_tweet_ids": ["1206044556447354881"], "created_at": "2019-12-15T02:53:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1206044556447354881"}, {"text": "@Xlencia_Ovidio Siendo estudiantes de medicina Nos traen en friega con el stress del hospital, estudiar para ex\u00e1menes, preparar clases y s\u00famale el trato que algunos maestros nos dan, ese wey se suicida despu\u00e9s de su primera revolcada en el pase de visita. \ud83d\ude21", "in_reply_to_user_id": "1193394541996363778", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "117791154", "edit_history_tweet_ids": ["1206214077724401664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Xlencia_Ovidio", "id": "1193394541996363778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206052106618179585"}], "created_at": "2019-12-15T14:07:01.000Z", "lang": "es", "id": "1206214077724401664"}, {"text": "This, pero aplicado no s\u00f3lo a personajes, si no a todo en la vida https://t.co/CGlMEuuHfu", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/CGlMEuuHfu", "expanded_url": "https://twitter.com/Watargo_/status/1206210187901714432", "display_url": "twitter.com/Watargo_/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039179399906643970", "edit_history_tweet_ids": ["1206213111541317634"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206210187901714432"}], "created_at": "2019-12-15T14:03:10.000Z", "lang": "es", "id": "1206213111541317634"}, {"text": "\u201cQuase ningu\u00e9m se suicida mas quase todos nos autodestru\u00edmos. De alguma forma, nalguma altura da vida.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2428957988", "edit_history_tweet_ids": ["1206211294065549312"], "created_at": "2019-12-15T13:55:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211294065549312"}, {"text": "Cuando Odebrecht entregaba dinero por las negociaciones que hac\u00eda Barata le llamaban soborno, cuando El Estado entrega dinero por las negociaciones que hacen los fiscales le llaman negociaci\u00f3n. \n\n\u00bfMafias ilegales vs Mafias legales?\n-PERO MAFIA AL FIN Y AL CABO- https://t.co/LkD6rEeB93", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/LkD6rEeB93", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1204940179787501568", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.513, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.4001, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 33, "like_count": 349, "quote_count": 12}, "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1205834518596337667"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204940179787501568"}], "created_at": "2019-12-14T12:58:47.000Z", "lang": "es", "id": "1205834518596337667"}, {"text": "Sonhei que era um detetive que tava atr\u00e1s do Coringa. Era o Coringa do Jared Leto mas ainda sim foi bem foda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "86838898", "edit_history_tweet_ids": ["1206214504985645056"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-12-15T14:08:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1206214504985645056"}, {"text": "NO LA VA A OLVIDAR NUNCA. Que le ha marcado. Est\u00e1: al borde de la l\u00e1grima. https://t.co/coAD1xT0XY", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/coAD1xT0XY", "expanded_url": "https://twitter.com/shiipsd/status/1206213642208849920", "display_url": "twitter.com/shiipsd/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "751066537398771712", "edit_history_tweet_ids": ["1206214314501251072"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206213642208849920"}], "created_at": "2019-12-15T14:07:57.000Z", "lang": "es", "id": "1206214314501251072"}, {"text": "Ley 30737, promulgada por PPK, aprobada por disueltos. El dinero es de venta de Chaglla, que era una inversi\u00f3n 100% privada. \nEl PJ est\u00e1 cumpliendo con establecido por ley y fiscales con lo firmado en el acuerdo de colaboraci\u00f3n.\nCuidado la querella la jueza por decirle mafiosa. https://t.co/rVHOG4DH4K", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/rVHOG4DH4K", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1205834518596337667", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6415, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.2916, "type": "Place", "normalized_text": "Chaglla"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.4068, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 6, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "author_id": "781119662503391232", "edit_history_tweet_ids": ["1206076289163157504"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205834518596337667"}], "created_at": "2019-12-15T04:59:29.000Z", "lang": "es", "id": "1206076289163157504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 244, "tag": "Chile"}, {"start": 245, "end": 251, "tag": "chile"}, {"start": 252, "end": 261, "tag": "protesto"}, {"start": 262, "end": 278, "tag": "sebastianpi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/CHd0jUmAc2", "expanded_url": "https://twitter.com/com_direitos/status/1206170108328054785/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHd0jUmAc2", "media_key": "7_1206170052522905601"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 93, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pineda"}, {"start": 151, "end": 164, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.5977, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "text": "S\u00e1bado (14/12) os chilenos voltaram para as ruas. Protestaram contra o gov de Sebastian Pineda q j\u00e1 matou 30 pessoas, feriu 12 mil e prendeu 18 mil. A Am\u00e9rica Latina precisa se unir para se libertar do neoliberalismo e o neocolonialismo.\n#Chile #chile #protesto #sebastianpi\u00f1era https://t.co/CHd0jUmAc2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1195873140137742336", "edit_history_tweet_ids": ["1206170108328054785"], "created_at": "2019-12-15T11:12:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1206170108328054785"}, {"text": "N\u00e3o sabia desta hist\u00f3ria da cirurgia card\u00edaca. E, pelo dec\u00e1logo, al\u00e9m de um cirurgi\u00e3o, o Dr. Ren\u00e9 era um m\u00e9dico cuidadoso. https://t.co/HdHwUgDhZo", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/HdHwUgDhZo", "expanded_url": "https://twitter.com/historymed/status/1206003335423242240", "display_url": "twitter.com/historymed/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.2412, "type": "Other", "normalized_text": "Ren\u00e9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "894266232412786688", "edit_history_tweet_ids": ["1206209645439836165"], "created_at": "2019-12-15T13:49:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1206209645439836165"}, {"text": "Den fav y Bueno, hago esto:\n\nprimera impresion:\nme caes bien?:\nsos mi:\npara ser honesto:\nalguna vez te tuve de crush?:\n\nMedio copiado de por ah\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 29, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1189236756329185286", "edit_history_tweet_ids": ["1206046624948064279"], "created_at": "2019-12-15T03:01:37.000Z", "lang": "es", "id": "1206046624948064279"}, {"text": "\u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio tanto isso\u2026 Parem com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique\u201d. https://t.co/EiBMNDDt78", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/EiBMNDDt78", "expanded_url": "https://twitter.com/erabizzlex/status/1196247474383605760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiBMNDDt78", "media_key": "3_1196247469157441536"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 140, "quote_count": 2}, "author_id": "1172504339824488453", "edit_history_tweet_ids": ["1196247474383605760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196247467186106368"}], "created_at": "2019-11-18T02:03:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1196247474383605760"}, {"text": "\u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio isso com uma for\u00e7a\u2026 Pare com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique!\u201d.", "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "author_id": "1172504339824488453", "edit_history_tweet_ids": ["1196240095071887360"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196240093633224705"}], "created_at": "2019-11-18T01:33:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1196240095071887360"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (m\u00e9dio)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (quando eu era pequena, dps eu fui um lixo)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/BPBlIsZg3d", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/BPBlIsZg3d", "expanded_url": "https://twitter.com/dlaura_x/status/1205915309892423681", "display_url": "twitter.com/dlaura_x/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 62}, "author_id": "4854050050", "edit_history_tweet_ids": ["1205927033185931267"], "created_at": "2019-12-14T19:06:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1205927033185931267"}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"text": "@Afriquilla2 @Santos4Brigida @antoniocondelop @Alvisepf No , no lo hacen , solo le llaman asesino y punto.\n\nQue asco de hipocres\u00eda y doble moral.", "in_reply_to_user_id": "1113798789620535297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "596945552", "edit_history_tweet_ids": ["1205828354999562240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Afriquilla2", "id": "1113798789620535297"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Santos4Brigida", "id": "1152274159050924032"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "antoniocondelop", "id": "319590697"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205760450337607681"}], "created_at": "2019-12-14T12:34:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205828354999562240"}, {"text": "@llildeath @vitormrtns Amiga, \u00e9 Por Lugares Incr\u00edveis e ele militou total errado pq o Finch n\u00e3o \u00e9 negro no livro", "in_reply_to_user_id": "2562035060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "885183916461654017", "edit_history_tweet_ids": ["1206211858006454272"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5421, "type": "Other", "normalized_text": "Lugares"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6459, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LLildeath", "id": "1555557482113769472"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "vitormrtns", "id": "772715664968736768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205312232361467909"}], "created_at": "2019-12-15T13:58:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1206211858006454272"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: quase ne \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/CjPOkhlLku", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/CjPOkhlLku", "expanded_url": "https://twitter.com/kaminskiakb/status/1205982825335443457", "display_url": "twitter.com/kaminskiakb/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1161462667300810753", "edit_history_tweet_ids": ["1206066847503863808"], "created_at": "2019-12-15T04:21:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1206066847503863808"}, {"text": "\u00a1El actor Alejandro Tommasi nos habla sobre el mensaje suicida que public\u00f3 en sus redes sociales y dice fue un momento de desesperaci\u00f3n! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\nMira aqu\u00ed el video completo: https://t.co/CE58lJqXYe https://t.co/oR15BPD42J", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/CE58lJqXYe", "expanded_url": "http://bit.ly/2LM15tV", "display_url": "bit.ly/2LM15tV"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/oR15BPD42J", "expanded_url": "https://twitter.com/VengaLaAlegria/status/1204883638963171330/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oR15BPD42J", "media_key": "13_1204883586735726594"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "179958120", "edit_history_tweet_ids": ["1204883638963171330"], "created_at": "2019-12-11T22:00:19.000Z", "lang": "es", "id": "1204883638963171330"}, {"text": "Estamos hartos de ver c\u00f3mo los progres ignoran ciertos asesinatos porque la asesina es una mujer y no un hombre.\n\nEn @vox_es tenemos claro que la violencia no tiene sexo. Que todas las vidas son igual de valiosas y dignas. \u00a1Es hora de acabar con la Ley de Violencia de G\u00e9nero! https://t.co/K37IRpEx6i", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/K37IRpEx6i", "expanded_url": "https://twitter.com/AndaluciaVox/status/1206184394135932928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K37IRpEx6i", "media_key": "7_1206184337227603969"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 124, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 13, "like_count": 699, "quote_count": 7}, "author_id": "1095238556530995200", "edit_history_tweet_ids": ["1206184394135932928"], "created_at": "2019-12-15T12:09:04.000Z", "lang": "es", "id": "1206184394135932928"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/47jJsK4pMQ", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/47jJsK4pMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/camirodrigues05/status/1206048702466539520", "display_url": "twitter.com/camirodrigues0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "author_id": "1095728797889032193", "edit_history_tweet_ids": ["1206136088038952960"], "created_at": "2019-12-15T08:57:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1206136088038952960"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/kNkNEDt5e5", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/kNkNEDt5e5", "expanded_url": "https://twitter.com/steffalmeida027/status/1206088342842068992", "display_url": "twitter.com/steffalmeida02\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "726576585520873473", "edit_history_tweet_ids": ["1206209608777375744"], "created_at": "2019-12-15T13:49:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1206209608777375744"}, {"text": "Por que a fam\u00edlia Bolsonaro t\u00eam um \u00f3dio t\u00e3o profundo de Marielle e n\u00e3o manifestam nenhum sentimento de raiva por Adelio Bispo? \n\nQual dos dois \u00e9 de fato uma amea\u00e7a p os Bolsonaros? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 86, "like_count": 2417, "quote_count": 38}, "author_id": "56798913", "edit_history_tweet_ids": ["1206204200281104384"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio Bispo"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}]}, "created_at": "2019-12-15T13:27:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1206204200281104384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4017, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 167, "end": 182, "probability": 0.6354, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Canoa"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos qu\u00e9 est\u00e1 pasando, todo el pa\u00eds se convierte en San Miguel Canoa. \n\n1. Una turba se lanza contra un profe del ITAM que public\u00f3 unos tuits bastante groseros.", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 5, "like_count": 181, "quote_count": 11}, "author_id": "552409782", "edit_history_tweet_ids": ["1206032011279949824"], "created_at": "2019-12-15T02:03:33.000Z", "lang": "es", "id": "1206032011279949824"}, {"text": "Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el misterio: el audio est\u00e1 en la causa https://t.co/yERKhegDiJ v\u00eda @Pagina12", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/yERKhegDiJ", "expanded_url": "http://bit.ly/38CEzxv", "display_url": "bit.ly/38CEzxv"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 191, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "472392232", "edit_history_tweet_ids": ["1206073855388930048"], "created_at": "2019-12-15T04:49:49.000Z", "lang": "es", "id": "1206073855388930048"}, {"text": "La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni comando fantasma ni audio inentendible. Solo un irresponsable suicida psicotico y una familia neurotica. \n\nhttps://t.co/9C9qRKbcLt", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/9C9qRKbcLt", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/236610-la-autopsia-de-nisman-otra-mentira-que-se-cae", "display_url": "pagina12.com.ar/236610-la-auto\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "1045463405077962753", "edit_history_tweet_ids": ["1206175692624482304"], "created_at": "2019-12-15T11:34:29.000Z", "lang": "es", "id": "1206175692624482304"}, {"text": "Alan no ten\u00eda que sobornar a nadie.Hizo lo que hace un Presidente con pantalones:orden\u00f3 develar un mot\u00edn de terrucos asesinos. \u00c9se es el valor de todo aprista, no le tememos a los terrucos ni a sus promotores que se han hecho ricos con juicios al estado.\nVivan la FFAA!\nViva ALAN! https://t.co/3Q7LJe4KDr", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3Q7LJe4KDr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5017, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1078, "like_count": 1058, "quote_count": 153}, "author_id": "783471864", "edit_history_tweet_ids": ["1205522692327301120"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "created_at": "2019-12-13T16:19:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205522692327301120"}, {"text": "@pereztroycko Es un tema que va m\u00e1s all\u00e1 del estr\u00e9s escolar. Ah\u00ed hay m\u00e1s cosas que empa\u00f1an la realidad de estos chicos, no solo el estr\u00e9s escolar. Para que llegues al borde del suicidio debes estar en una terrible depresi\u00f3n o ansiedad de la verga. \nHay m\u00e1s atr\u00e1s, no demeritemos la salud mental", "in_reply_to_user_id": "133525291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "45450273", "edit_history_tweet_ids": ["1206113668074758146"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pereztroycko", "id": "133525291"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205842703839367169"}], "created_at": "2019-12-15T07:28:01.000Z", "lang": "es", "id": "1206113668074758146"}, {"text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto bizarra de teste de maquiagem do Coringa https://t.co/KNvzUxAdTz https://t.co/yCighfJU4T", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/KNvzUxAdTz", "expanded_url": "http://bit.ly/34m1PMX", "display_url": "bit.ly/34m1PMX"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/yCighfJU4T", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1205974433778872320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yCighfJU4T", "media_key": "16_1205974421623754752"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1205974433778872320"], "created_at": "2019-12-14T22:14:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1205974433778872320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "#Venezuela est\u00e1 extraviada. El Pa\u00eds y todos nosotros. M\u00e1s que determinar estrategias en c\u00f3mo salir de la tragedia que representa el Chavismo para la sociedad, estamos m\u00e1s ocupados en destruirnos unos a otros.", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "169454901", "edit_history_tweet_ids": ["1206052775802605568"], "created_at": "2019-12-15T03:26:03.000Z", "lang": "es", "id": "1206052775802605568"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/oYpH9TAiPx", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/oYpH9TAiPx", "expanded_url": "https://twitter.com/Cristal_h7/status/1206199868068417536", "display_url": "twitter.com/Cristal_h7/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1001217692119060480", "edit_history_tweet_ids": ["1206200662314369024"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206199868068417536"}], "created_at": "2019-12-15T13:13:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1206200662314369024"}, {"text": "En Hamlet, cuando el cura se niega a darle los ritos funerarios a Ofelia por suicida, Laertes lo aparta y, como bien escribe Al \u00c1lvarez en El Dios salvaje, apasionado y convencido exclama:\n\nTe digo, cura pat\u00e1n,\nque mi hermana ser\u00e1 un angel mediador\ncuando t\u00fa a\u00falles en la fosa.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "53996119", "edit_history_tweet_ids": ["1206202771688611840"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7369, "type": "Other", "normalized_text": "Hamlet"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Ofelia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Laertes"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Al \u00c1lvarez"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.3915, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-15T13:22:05.000Z", "lang": "es", "id": "1206202771688611840"}, {"text": "Mentre le sarde sguazzano x distrarci,domani ci rifilano una finanziaria suicida colma di tasse..rimandate, ma sempre tasse saranno sul groppone di tutti\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1061429985494347776", "edit_history_tweet_ids": ["1206194654670151681"], "created_at": "2019-12-15T12:49:50.000Z", "lang": "it", "id": "1206194654670151681"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/fvwBNzP8dn", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/fvwBNzP8dn", "expanded_url": "https://twitter.com/cpxdiu/status/1206097791346495489", "display_url": "twitter.com/cpxdiu/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "1066078153590927360", "edit_history_tweet_ids": ["1206099579785154560"], "created_at": "2019-12-15T06:32:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1206099579785154560"}, {"text": "Durante 60 dias, a PM do Rio sustentou que a menina \u00c1gatha foi morta por uma bala perdida durante tiroteio. Ontem ficou comprovado que a vers\u00e3o era falsa. A pol\u00edcia matou e mentiu https://t.co/4EvAGXxCKN", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/4EvAGXxCKN", "expanded_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/bernardo-mello-franco/post/policia-que-mata-e-mente.html", "display_url": "blogs.oglobo.globo.com/bernardo-mello\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/bernardo-mello-franco/post/policia-que-mata-e-mente.html"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.8443, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.3112, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1395, "reply_count": 60, "like_count": 4759, "quote_count": 55}, "author_id": "18122496", "edit_history_tweet_ids": ["1197126755066241024"], "created_at": "2019-11-20T12:17:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1197126755066241024"}, {"text": "Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo en una \u00faltima carga suicida hacia una muerte horrible. Shingeki no Kyojin cuestionando el supuesto hero\u00edsmo de morir por una causa m\u00e1s grande que uno. https://t.co/1REZDsNBAB", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034069790720"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034065596416"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034061406213"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034044682240"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights 2019"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "Shingeki"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.5089, "type": "Person", "normalized_text": "Kyojin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "542796178", "edit_history_tweet_ids": ["1205311071319396353"], "created_at": "2019-12-13T02:18:47.000Z", "lang": "es", "id": "1205311071319396353"}, {"text": "Creo qu\u00e9 hay un libro cl\u00e1sico que el gran Paco Calder\u00f3n podr\u00eda leer para tener un poco m\u00e1s de empat\u00eda: El Suicidio, de Emile Durkheim. Desde entonces entendemos que el contexto social determina muchas veces las tragedias individuales https://t.co/a3Ra9dLxKw", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/a3Ra9dLxKw", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Calder\u00f3n"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.8343, "type": "Other", "normalized_text": "El Suicidio"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Emile Durkheim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 141, "like_count": 1819, "quote_count": 24}, "author_id": "132346487", "edit_history_tweet_ids": ["1205723089473945602"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T05:36:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205723089473945602"}, {"text": "@Best_Joselo ellos voluntariamente te dan, no les estamos exigiendo nada de eso, pero tener viajes o tel\u00e9fonos nuevos no quiere decir que pueda disponer de 15,000 pesos al mes para mi educaci\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "129898981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "129898981", "edit_history_tweet_ids": ["1206106931418423296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Best_Joselo", "id": "140845846"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206106683052834816"}], "created_at": "2019-12-15T07:01:15.000Z", "lang": "es", "id": "1206106931418423296"}, {"text": "llevo 9 horas montando, no he cenado, no hay agua caliente, debo montar al menos 3 horas m\u00e1s\n\ndurante el render el ordenador dijo basta. y aqu\u00ed estoy, semidesnudo, acompa\u00f1ando el  acto suicida de la m\u00e1quina", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "301518411", "edit_history_tweet_ids": ["1205991082204553216"], "created_at": "2019-12-14T23:20:54.000Z", "lang": "es", "id": "1205991082204553216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "DeLaSemana"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "#DeLaSemana | Una alumna del @ITAM_mx se suicid\u00f3 e inmediatamente compa\u00f1eros de la instituci\u00f3n se\u00f1alaron la presi\u00f3n a la que se encuentran sometidos como estudiantes de esa universidad https://t.co/cNbSPVTUv7", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "31023547", "edit_history_tweet_ids": ["1206189663343595520"], "created_at": "2019-12-15T12:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1206189663343595520"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/kjs5QA11Lg", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/kjs5QA11Lg", "expanded_url": "https://twitter.com/boff_suelen/status/1206044549530955778", "display_url": "twitter.com/boff_suelen/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1002346865390772224", "edit_history_tweet_ids": ["1206186480202395649"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206044549530955778"}], "created_at": "2019-12-15T12:17:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1206186480202395649"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705(entre o C.A e o 4 ano)\nse popularizou:\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\n\nquase zerei isso https://t.co/09PddrCTSj", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/09PddrCTSj", "expanded_url": "https://twitter.com/_nicoli16/status/1206035906542624768", "display_url": "twitter.com/_nicoli16/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 6}, "author_id": "4845902470", "edit_history_tweet_ids": ["1206037487241572352"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206035906542624768"}], "created_at": "2019-12-15T02:25:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1206037487241572352"}, {"text": "N\u00e3o sei pq impressiona, tem gente que estende bandeira da foice e o martelo como se fosse diferente desse a\u00ed e ningu\u00e9m tira foto indignado.\nSendo que os dois s\u00e3o farinha do mesmo saco. https://t.co/vxM09FJTwp", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/vxM09FJTwp", "expanded_url": "https://twitter.com/brunnosarttori/status/1205984315290591232", "display_url": "twitter.com/brunnosarttori\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7872, "type": "Person", "normalized_text": "martelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 45, "like_count": 2151, "quote_count": 63}, "author_id": "1086226174693568513", "edit_history_tweet_ids": ["1206058308769058817"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205984315290591232"}], "created_at": "2019-12-15T03:48:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1206058308769058817"}, {"text": "El logro de la Cumbre no va a afectar en nada a los pa\u00edses con m\u00e1s emisones de CO2 ni China,  EEUU, India,Rusia y Jap\u00f3n van ha controlar sus emisiones a partir del 20 lo que har\u00e1 que nuestra industria sea m\u00e1s d\u00e9bil y con ello nuestra econom\u00eda. Quijotesco\nhttps://t.co/fRlGLpEUB5", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/fRlGLpEUB5", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-cumbre-clima-mas-larga-historia-logra-sacar-adelante-llamamiento-ambicion-201912151109_noticia.html", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-cumbre-clima-mas-larga-historia-logra-sacar-adelante-llamamiento-ambicion-201912151109_noticia.html"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "Cumbre"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.7729, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 244, "end": 253, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Quijotesco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "1179793528731381760", "edit_history_tweet_ids": ["1206177358295764993"], "created_at": "2019-12-15T11:41:06.000Z", "lang": "es", "id": "1206177358295764993"}, {"text": "Las Mata Memorias $$$$$$ de Alan....genial. https://t.co/Z9fpo4LKWO", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Z9fpo4LKWO", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_Rivera/status/1205889809971056640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9fpo4LKWO", "media_key": "3_1205889795819556864"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Las Mata Memorias"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 352, "like_count": 891, "quote_count": 68}, "author_id": "176549955", "edit_history_tweet_ids": ["1205889809971056640"], "created_at": "2019-12-14T16:38:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205889809971056640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 225, "tag": "CiesNo"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/88NjLvDz4g", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_3a02ac28", "display_url": "m.eldiario.es/_3a02ac28"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.3965, "type": "Place", "normalized_text": "Zapadores"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 237, "username": "radioklara", "id": "225179348"}, {"start": 239, "end": 251, "username": "noranor2014", "id": "2609288811"}]}, "text": "Aqu\u00ed Guant\u00e1namo, Aqu\u00ed el CIE de Zapadores donde la gente se autolesiona de desesperaci\u00f3n, se suicida o la \"suicidan\" mientras esperan la deportaci\u00f3n en medio de la cochambre carcelaria. Lo llaman Democracia y no lo es #CiesNo @radioklara  @noranor2014 https://t.co/88NjLvDz4g", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4129992377", "edit_history_tweet_ids": ["1206148563207688193"], "created_at": "2019-12-15T09:46:41.000Z", "lang": "es", "id": "1206148563207688193"}, {"text": "\u00bfDebelar o develar?\nSin comentarios. https://t.co/2nZ1PsLFnZ", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/2nZ1PsLFnZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1205962543908478976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2nZ1PsLFnZ", "media_key": "3_1205962536497143810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 67, "like_count": 529, "quote_count": 9}, "author_id": "1975354388", "edit_history_tweet_ids": ["1205962543908478976"], "created_at": "2019-12-14T21:27:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1205962543908478976"}, {"text": "@rmapalacios ..peruanitos..lamentablemente eran tiempos muy dif\u00edciles delicuencia total, terrorismo, criminalidad etc etc....carceles repletas llenas de \"angelitos\".......", "in_reply_to_user_id": "119174866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1006815908", "edit_history_tweet_ids": ["1206149878126125057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205964544658550784"}], "created_at": "2019-12-15T09:51:54.000Z", "lang": "es", "id": "1206149878126125057"}, {"text": "Alumna del ITAM se suicida; acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico https://t.co/lNa6IS6dx0", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/lNa6IS6dx0", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "107280900", "edit_history_tweet_ids": ["1205869361728303104"], "created_at": "2019-12-14T15:17:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205869361728303104"}, {"text": "@GiuseppeNoc T\u00fa crees que Trump act\u00faa s\u00f3lo y no es otra marioneta de la \u00e9lite?", "in_reply_to_user_id": "532229126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "243651586", "edit_history_tweet_ids": ["1205846326191243264"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GiuseppeNoc", "id": "532229126"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205708367647379456"}], "created_at": "2019-12-14T13:45:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205846326191243264"}, {"text": "Alberto envi\u00f3 un decreto que establece la doble indemnizaci\u00f3n por 180 d\u00edas. Macri vet\u00f3 la Ley Antidespidos y aument\u00f3 la desocupaci\u00f3n del 6 al 12%. \n\nNo es lo mismo aplicar pol\u00edtica para la gente que para complacer mercados. No es lo mismo ocuparse de la emergencia que negarla. https://t.co/rJI6TXwcva", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/rJI6TXwcva", "expanded_url": "https://twitter.com/ItaiHagman/status/1205680627355455488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rJI6TXwcva", "media_key": "3_1205680617049997312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.4552, "type": "Other", "normalized_text": "Ley Antidespidos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 16, "like_count": 239, "quote_count": 1}, "author_id": "162465278", "edit_history_tweet_ids": ["1205680627355455488"], "created_at": "2019-12-14T02:47:16.000Z", "lang": "es", "id": "1205680627355455488"}, {"text": "De querer separarse del estado opresor a ser colaboradores necesarios para la gobernabilidad del estado opresor. Menuda hoja de ruta suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "769466948", "edit_history_tweet_ids": ["1206148826916151296"], "created_at": "2019-12-15T09:47:44.000Z", "lang": "es", "id": "1206148826916151296"}, {"text": "A sociedade matou esse jovem, por causa dos tais padr\u00f5es aceites pela mesma, se tu reprovas \u00e9s burro, n\u00e3o vales nada, \u00e9 assim que a sociedade formatou as mentes e quando est\u00e1s fora destes padr\u00f5es te sentes rejeitado e \u00e9 complicado viver com sentimento de rejei\u00e7\u00e3o. https://t.co/ORnF2GieNs", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ORnF2GieNs", "expanded_url": "https://twitter.com/xe_agora/status/1205538218374025218", "display_url": "twitter.com/xe_agora/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "755584632", "edit_history_tweet_ids": ["1205993340304531458"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205538218374025218"}], "created_at": "2019-12-14T23:29:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1205993340304531458"}, {"text": "@IDL_Rivera @Jhonny23091791 Sr. C. Rivera, el titulo de libro del Suicida debio ser \"METAROBOS\", unica forma q le hubiera dedicado tiempo para leerlo sabiendo que en el libro iba ha encontrar toda la informacion como hizo para dejar al Pais con una Economia tan desastrosa y calamitosa de la Era Republicana. https://t.co/rYpiy3shBC", "entities": {"urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/rYpiy3shBC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206201755282952192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rYpiy3shBC", "media_key": "3_1206201739554312198"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/rYpiy3shBC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206201755282952192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rYpiy3shBC", "media_key": "3_1206201742066683905"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/rYpiy3shBC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206201755282952192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rYpiy3shBC", "media_key": "3_1206201744776220672"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/rYpiy3shBC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206201755282952192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rYpiy3shBC", "media_key": "3_1206201752325885952"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6593, "type": "Person", "normalized_text": "C. Rivera"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.6734, "type": "Other", "normalized_text": "METAROBOS"}, {"start": 292, "end": 306, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "Era Republicana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048"}]}, "in_reply_to_user_id": "176549955", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "edit_history_tweet_ids": ["1206201755282952192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205889809971056640"}], "created_at": "2019-12-15T13:18:03.000Z", "lang": "es", "id": "1206201755282952192"}, {"text": "No traigan a Beccacece..que nos dirija Coudet por whatsap desde Brasil ch\u00e9..y nada de refuerzos...Montoya.Diaz y Rojas la descosen siempre ch\u00e9...La Libertadores la ganamos al trote...Aguante Racing loco...uuuuhhhhhhh", "in_reply_to_user_id": "740169792796119040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "740169792796119040", "edit_history_tweet_ids": ["1206184308811145216"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Beccacece"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Coudet"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8724, "type": "Other", "normalized_text": "whatsap"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9245, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Montoya"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Diaz"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Rojas"}, {"start": 148, "end": 159, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.8965, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206183728151760899"}], "created_at": "2019-12-15T12:08:43.000Z", "lang": "es", "id": "1206184308811145216"}, {"text": "Cristina Kirchner: \"Los medios de comunicaci\u00f3n deben cumplir un rol diferente al que han venido cumpliendo\" https://t.co/0LN6jNepye", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/0LN6jNepye", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/cristina-kirchner-medios-comunicacion-deben-cumplir-rol-diferente-venido-cumpliendo-_0_lqyhmJNV.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576369743", "display_url": "clarin.com/politica/crist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/cristina-kirchner-medios-comunicacion-deben-cumplir-rol-diferente-venido-cumpliendo-_0_lqyhmJNV.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576369743"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 644, "like_count": 409, "quote_count": 202}, "author_id": "8105922", "edit_history_tweet_ids": ["1206008230796771328"], "created_at": "2019-12-15T00:29:03.000Z", "lang": "es", "id": "1206008230796771328"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705 (n sei se eh consenso mas EU acho q sim)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/pXZfEo3Xjc", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/pXZfEo3Xjc", "expanded_url": "https://twitter.com/californidoge/status/1206063424444211207", "display_url": "twitter.com/californidoge/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "746079306", "edit_history_tweet_ids": ["1206077039134027776"], "created_at": "2019-12-15T05:02:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1206077039134027776"}, {"text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "author_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205170836803600385"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705 https://t.co/aw3ETfRDUi", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aw3ETfRDUi", "expanded_url": "https://twitter.com/mah_ricas/status/1206086776131076097", "display_url": "twitter.com/mah_ricas/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1096575665275658241", "edit_history_tweet_ids": ["1206199868068417536"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206086776131076097"}], "created_at": "2019-12-15T13:10:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1206199868068417536"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: no banheiro n\u00e3o \ud83e\udd2d\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Ny8eSgNARj", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Ny8eSgNARj", "expanded_url": "https://twitter.com/_marquesslucas/status/1206051426654474242", "display_url": "twitter.com/_marquesslucas\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "author_id": "756175144297631744", "edit_history_tweet_ids": ["1206056249219014656"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206051426654474242"}], "created_at": "2019-12-15T03:39:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1206056249219014656"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\u274c\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/2bFPARIWoa", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2bFPARIWoa", "expanded_url": "https://twitter.com/kjkknanda/status/1206085242139877377", "display_url": "twitter.com/kjkknanda/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "3473404096", "edit_history_tweet_ids": ["1206086776131076097"], "created_at": "2019-12-15T05:41:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1206086776131076097"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/Z47KYcM5d0", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Z47KYcM5d0", "expanded_url": "https://twitter.com/leandro_ltp/status/1206103560922050560", "display_url": "twitter.com/leandro_ltp/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "937736219403972608", "edit_history_tweet_ids": ["1206104604057976832"], "created_at": "2019-12-15T06:52:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1206104604057976832"}, {"text": "Exato \ud83d\ude22 https://t.co/B6ijXgMFHb", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/B6ijXgMFHb", "expanded_url": "https://twitter.com/SinistroKun/status/1205686347547197440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B6ijXgMFHb", "media_key": "3_1205686336763703296"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "Exato"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1013129886179975170", "edit_history_tweet_ids": ["1205686347547197440"], "created_at": "2019-12-14T03:10:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1205686347547197440"}, {"text": "Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se suicid\u00f3 presuntamente por el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios https://t.co/cNbSPVTUv7", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 214, "like_count": 1001, "quote_count": 145}, "author_id": "31023547", "edit_history_tweet_ids": ["1205285412719251457"], "created_at": "2019-12-13T00:36:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205285412719251457"}, {"text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1690, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "lang": "es", "id": "1171281952990814208"}, {"text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "lang": "es", "id": "1171282996047073280"}, {"text": "@RosadoCede @iBarbarellah - 28 de abril de 2014.- Un hombre asesina en el barrio madrile\u00f1o de Carabanchel a su beb\u00e9 de 19 meses e intentar matar a su otro hijo de cinco a\u00f1os a cuchilladas poco tiempo despu\u00e9s de separarse de la madre de los ni\u00f1os. La Audiencia de Madrid le conden\u00f3 a 31 a\u00f1os y siete meses", "in_reply_to_user_id": "555879787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555879787", "edit_history_tweet_ids": ["1206197874058571777"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4376, "type": "Place", "normalized_text": "madrile\u00f1o"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.6467, "type": "Place", "normalized_text": "Carabanchel"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.4966, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RosadoCede", "id": "522628928"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206197461485867008"}], "created_at": "2019-12-15T13:02:37.000Z", "lang": "es", "id": "1206197874058571777"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/RJfPGIrFB9", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/RJfPGIrFB9", "expanded_url": "https://twitter.com/UckermannGabi/status/1206108611480576000", "display_url": "twitter.com/UckermannGabi/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1159659141805346816", "edit_history_tweet_ids": ["1206192250776117249"], "created_at": "2019-12-15T12:40:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1206192250776117249"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "author_id": "1082828374442196993", "edit_history_tweet_ids": ["1206014945403518976"], "created_at": "2019-12-15T00:55:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1206014945403518976"}, {"text": "@Rgbango @Alvisepf Lo que usted ha dicho es: \"Los suicidios obedecen m\u00e1s a causas internas que externas.\". Y lo que yo he dicho es que ante un est\u00edmulo objetivo, dos personas distintas pueden reaccionar diferente, pero que el suceso objetivo es determinante y negarlo es cuanto menos muy aventurado.", "in_reply_to_user_id": "397962277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1851505717", "edit_history_tweet_ids": ["1206185338210832384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Rgbango", "id": "397962277"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206180385555660800"}], "created_at": "2019-12-15T12:12:49.000Z", "lang": "es", "id": "1206185338210832384"}, {"text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}, "author_id": "172976690", "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205656973972312064"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/9xzRyRBCdB", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/9xzRyRBCdB", "expanded_url": "http://j.mp/2Pc9vNn", "display_url": "j.mp/2Pc9vNn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1205812928315887616"], "created_at": "2019-12-14T11:32:59.000Z", "lang": "es", "id": "1205812928315887616"}, {"text": "Ni\u00f1o: Med y vet\nCole: Med y vet\nSecundaria: Med\nHice: Medicina \nSoy: una suicida en potencia \nQuiero: ser miyonaria y Doctora https://t.co/glYPu811Hs", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/glYPu811Hs", "expanded_url": "https://twitter.com/Martisosaa_/status/1206041629540438022", "display_url": "twitter.com/Martisosaa_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4421, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "author_id": "276663493", "edit_history_tweet_ids": ["1206045875446992896"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206041629540438022"}], "created_at": "2019-12-15T02:58:38.000Z", "lang": "es", "id": "1206045875446992896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "crisisclim\u00e1tica"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "text": "El Trump ingl\u00e9s llega por los mayores de 45 a los que les importa una mierda la hiperprecarizaci\u00f3n laboral o la #crisisclim\u00e1tica que se comen los j\u00f3venes.\nPor lo que a los j\u00f3venes les  importar\u00e1 una mierda el modelo suicida construido por y para los mayores. Vienen curvas.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "3964851203", "edit_history_tweet_ids": ["1206172357364244480"], "created_at": "2019-12-15T11:21:14.000Z", "lang": "es", "id": "1206172357364244480"}, {"text": "fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas pra fazer tudo pelo lucas e as ALGUMAS caprichetes vem atacar ela como se ela tivesse querendo algo com lucas. BANDO DE DOIDAS, agora essas mesmas doentes+", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "author_id": "569504477", "edit_history_tweet_ids": ["1206064758845132801"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3903, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:13:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1206064758845132801"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/NiTfSY1COr", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/14/odebrecht-hijo-de-luis-nava-confirma-que-alan-garcia-pidio-dinero-a-jorge-barata-para-campana-de-luis-castaneda-apra-solidaridad-nacional/?fbclid=IwAR07T9soR00KYFzzQT_mAN3Y4p6HgBAJ4T47kiffiribHjiJBhhHSS0SWXM", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/14/odebrecht-hijo-de-luis-nava-confirma-que-alan-garcia-pidio-dinero-a-jorge-barata-para-campana-de-luis-castaneda-apra-solidaridad-nacional/?fbclid=IwAR07T9soR00KYFzzQT_mAN3Y4p6HgBAJ4T47kiffiribHjiJBhhHSS0SWXM"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.795, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda"}]}, "text": "#Odebrecht Hijo de Luis Nava confirma que Alan Garc\u00eda pidi\u00f3 dinero a Jorge Barata para campa\u00f1a de Luis Casta\u00f1eda\n\nhttps://t.co/NiTfSY1COr", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 64, "like_count": 785, "quote_count": 18}, "author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1205842791961640961"], "created_at": "2019-12-14T13:31:39.000Z", "lang": "es", "id": "1205842791961640961"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/0PekRLeyc8", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/0PekRLeyc8", "expanded_url": "https://twitter.com/emilybrito34/status/1205681742700568576", "display_url": "twitter.com/emilybrito34/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1129997221754265600", "edit_history_tweet_ids": ["1205929100231299072"], "created_at": "2019-12-14T19:14:37.000Z", "geo": {"place_id": "6149b85ac3356372"}, "lang": "pt", "id": "1205929100231299072"}, {"text": "A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do espelho\nRir das bios \nPra usar como gatilho suicida\n\nNUNCA para achar o amor", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 269, "quote_count": 6}, "author_id": "8403952", "edit_history_tweet_ids": ["1206008901684137984"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.3767, "type": "Other", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:31:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1206008901684137984"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/pPK3LyVmAz", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/pPK3LyVmAz", "expanded_url": "https://t.co/pPK3LyVmAz", "display_url": "t.co/pPK3LyVmAz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "730029847137947648", "edit_history_tweet_ids": ["1206186875427467264"], "created_at": "2019-12-15T12:18:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1206186875427467264"}, {"text": "@ksnt63 Che modo ridicolo di manipolare il pensiero altrui. Da quando dire falsit\u00e0 significa essere falsi? Tutto per alimentaste un vittimismo fuori luogo.", "in_reply_to_user_id": "593769519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142982449", "edit_history_tweet_ids": ["1206187778364579845"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ksnt63", "id": "593769519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206167907824259072"}], "created_at": "2019-12-15T12:22:30.000Z", "lang": "it", "id": "1206187778364579845"}, {"text": "@xnacs @unna_chilanga Pero si el mundo est\u00e1 mal! Jajajajaja", "in_reply_to_user_id": "55623842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218224825", "edit_history_tweet_ids": ["1205970144134139907"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "xnacs", "id": "55623842"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "unna_chilanga", "id": "29195272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205849491049451520"}], "created_at": "2019-12-14T21:57:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205970144134139907"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 144, "tag": "UOL"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/4bOok6Pmxq", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/12/15/lava-jato-pf-cabeca-branca-cecy-stedile.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/12/15/lava-jato-pf-cabeca-branca-cecy-stedile.htm"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4039, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7039, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 139, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "text": "Lava Jato confunde corretor imobili\u00e1rio com megatraficante em investiga\u00e7\u00e3o - 15/12/2019 - UOL Not\u00edcias https://t.co/4bOok6Pmxq @UOLNoticias #UOL", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 70, "like_count": 1434, "quote_count": 35}, "author_id": "45447020", "edit_history_tweet_ids": ["1206172969371877376"], "created_at": "2019-12-15T11:23:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1206172969371877376"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705/\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OjBMvu42Bf", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/OjBMvu42Bf", "expanded_url": "https://twitter.com/tijucana_isah/status/1206071184397389824", "display_url": "twitter.com/tijucana_isah/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "734405909422743553", "edit_history_tweet_ids": ["1206077881115389952"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206071184397389824"}], "created_at": "2019-12-15T05:05:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1206077881115389952"}], "places": [{"full_name": "Xavantina, Brasil", "id": "1f7a5319e26b74a0"}, {"full_name": "S\u00e3o Miguel do Oeste, Brasil", "id": "784a45289f33cc4c"}, {"full_name": "Santo Domingo Oeste, Dominican Republic", "id": "01570cb824e2c3e0"}, {"full_name": "Passo Fundo, Brasil", "id": "0e6870f8d60ebf34"}, {"full_name": "Barra de S\u00e3o Francisco, Brasil", "id": "4a68e91cad70ba69"}, {"full_name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "id": "4d5364cb09439a1f"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Santa Rita de Jacutinga, Brasil", "id": "4690c9906b96f649"}]}, "errors": [{"resource_id": "1206215114560548864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206215114560548864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206215114560548864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1193394541996363778", "value": "1193394541996363778", "detail": "User has been suspended: [1193394541996363778].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206052106618179585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206052106618179585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206052106618179585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "267773175", "value": "267773175", "detail": "User has been suspended: [267773175].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205862660870307840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205862660870307840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205862660870307840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4834046285", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4834046285].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4834046285", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206206841333731329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206206841333731329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206206841333731329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206208855895617536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206208855895617536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206208855895617536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206208138015322112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206208138015322112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206208138015322112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "825470012353814530", "value": "825470012353814530", "detail": "User has been suspended: [825470012353814530].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206204516976091138", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206204516976091138", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206204516976091138].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "735157929947615234", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [735157929947615234].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "735157929947615234", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194785173591732225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194785173591732225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194785173591732225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4877825038", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4877825038].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4877825038", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205908265932075008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205908265932075008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205908265932075008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206185709079613445", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206185709079613445", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206185709079613445].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "53947065", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [53947065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "53947065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205960825204330498", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205960825204330498].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205960825204330498", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "403510974", "value": "403510974", "detail": "User has been suspended: [403510974].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206197942639583232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206197942639583232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206197942639583232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206180493194137601", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206180493194137601", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206180493194137601].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206170494392840192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206170494392840192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206170494392840192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1231267663", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1231267663].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1231267663", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205972784654036994", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205972784654036994].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205972784654036994", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1206221923195207680", "oldest_id": "1206191782666457089", "result_count": 486, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgs8l0kub943799re5eggrbxq4d"}}