{"data": [{"created_at": "2019-10-05T21:15:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@pasinialmeida @du11thxD @KakaxeRataque @Memescblol Xurimbe cagou invadindo, robo se matou para salvar o game pq se o noc morre atrasa o nvl 6, s\u00f3 que robo sem Flash \u00e9 solado pelo gp 2x e acabou o game.", "edit_history_tweet_ids": ["1180592336138489858"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Xurimbe"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.6815, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 180, "end": 181, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "gp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pasinialmeida", "id": "871449547897176065"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "KakaxeRataque", "id": "1016939672839294981"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "Memescblol", "id": "731169839398686720"}]}, "in_reply_to_user_id": "871449547897176065", "id": "1180592336138489858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "184655880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180530332921192448"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:15:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180592317549301760"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180592317549301760", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176441157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:14:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180592221013151747"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180592221013151747", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139679485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:14:05.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder y guau guau \u00bfno vas a salir a batallar contra el dictador? Jajaja ni en tu oficina est\u00e1s o estar\u00e1s invocando al cobarde suicida, a esconderse como el panz\u00f3n pero esta vez \u00a1en un dep\u00f3sito de agua lleno!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1180592015332921345"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "guau guau"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1180592015332921345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2473018390"}, {"created_at": "2019-10-05T21:13:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180591956319068161"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180591956319068161", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732424289769529344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:13:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180591940191969280"], "id": "1180591940191969280", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565751504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T21:13:28.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy voy a tomar birrita artesanal con mi facuamiga, thank  u por salvarme la noche  suicida ahre\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1180591862429569025"], "id": "1180591862429569025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "491274521"}, {"created_at": "2019-10-05T21:13:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180591792862846978"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180591792862846978", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390713118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tellesval1", "id": "874280541046140928"}]}, "created_at": "2019-10-05T21:13:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Tellesval1: SE ACONTECER ALGUMA COISA COM O DOC A CULPA VAI SER DA HARI !         #AFazenda11 .MEU IRM\u00c3O SE MATOU POR VERGONHA DE UMA M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180591785069830144"], "id": "1180591785069830144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939620321648398339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180459522172825600"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:13:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180591751813189634"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180591751813189634", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778678834442842112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:13:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180591748067680256"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180591748067680256", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140837573079818240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:12:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@BlogDoPim Com\u00e9dia.... Pingo nunca vira letra...kkkkkkk.... O i sem pingo \u00e9 i... O q \u00e9 o pingo sem i???? S\u00e3o vcs... Kkkkkkkk me divertem muito com sua afasia suicida... Umbilical ignorante... Por n\u00e3o se saberem seres sociais.... O Marx vai te pegar!!!!! Kkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1180591719957454848"], "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 234, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}]}, "in_reply_to_user_id": "52849416", "id": "1180591719957454848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3080939714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180581317194338305"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:11:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@NAAHH58 @_thyagoferreira E se ele tem instinto suicida n\u00e3o e a Hari que tem que ficar atirando esse tipo de coisa e sim a fam\u00edlia dele \ud83d\ude44\ud83d\ude18", "edit_history_tweet_ids": ["1180591429401268225"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6514, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NAAHH58", "id": "919383889398910976"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "_thyagoferreira", "id": "330902060"}]}, "in_reply_to_user_id": "1028069795193925633", "id": "1180591429401268225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028069795193925633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180591079692759042"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:11:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180591352662200320"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180591352662200320", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44121543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:11:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180591332798058497"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180591332798058497", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125022835175514113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:11:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180591281921089538"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180591281921089538", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48204601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:10:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180591133992185856"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180591133992185856", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030276692936482816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:10:18.000Z", "lang": "es", "text": "@crysflo43 Jajaja este no se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1180591062361853952"], "in_reply_to_user_id": "405100518", "id": "1180591062361853952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470486061", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180562896591319041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "crysflo43", "id": "405100518"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 100, "tag": "CunaDeLobos"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5711, "type": "Other", "normalized_text": "Catalina"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5302, "type": "Other", "normalized_text": "CunaDeLobos"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0XwG7brWsm", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandroMartyns1/status/1180482338511343618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0XwG7brWsm", "media_key": "3_1180482332656066560"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LeandroMartyns1", "id": "569172322"}]}, "created_at": "2019-10-05T21:10:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LeandroMartyns1: Catalina plenissima chorando a morte do marido que ela mesma matou #CunaDeLobos https://t.co/0XwG7brWsm", "edit_history_tweet_ids": ["1180591053184782337"], "id": "1180591053184782337", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901979023902892032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180482338511343618"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:10:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180591022373388290"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180591022373388290", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962876858462298117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:09:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180590922704097280"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180590922704097280", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031215106296827904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:09:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180590915829690371"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180590915829690371", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174883063244951557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:09:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180590883957141510"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180590883957141510", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296245522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:09:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Vai ver se matou e o paraiso nao existe", "edit_history_tweet_ids": ["1180590762259439617"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5146, "type": "Person", "normalized_text": "paraiso"}]}, "id": "1180590762259439617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155100561676656642"}, {"created_at": "2019-10-05T21:09:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180590759113682944"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1180590759113682944", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954716708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:08:17.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio. https://t.co/bdBgOanvFr v\u00eda @20m", "edit_history_tweet_ids": ["1180590555006263298"], "id": "1180590555006263298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812579027668111360", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/bdBgOanvFr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 153, "username": "20m", "id": "31090827"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T21:07:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180590462458949633"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180590462458949633", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743439864171995136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:07:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180590391130652677"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180590391130652677", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060617789633912832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:06:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180590196963700736"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "id": "1180590196963700736", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365660218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:06:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180590184687030272"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180590184687030272", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986624240764977153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:06:26.000Z", "lang": "es", "text": "En los JJOO de Pekin 2008 Chema Martinez emple\u00f3 esta t\u00e1ctica suicida de Ayala en marat\u00f3n. Al final, fue 16 pero si no hubiera hecho eso su entrenador @aserrano1965 dec\u00eda q hubiera sido finalista.", "edit_history_tweet_ids": ["1180590091460202505"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.3258, "type": "Other", "normalized_text": "JJOO"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Pekin"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Chema Martinez"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Ayala"}]}, "id": "1180590091460202505", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "300750327"}, {"created_at": "2019-10-05T21:06:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180589997356773376"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180589997356773376", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334358066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:05:57.000Z", "lang": "es", "text": "Joven de 18 a\u00f1os se suicida por desamor en Boca del\u00a0R\u00edo https://t.co/5bWd2Ui7Bg https://t.co/isuGwoDnRO", "edit_history_tweet_ids": ["1180589969972187137"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9039, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5bWd2Ui7Bg", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/10/05/joven-de-18-anos-se-suicida-por-desamor-en-boca-del-rio/", "display_url": "la4tmx.com/2019/10/05/jov\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/isuGwoDnRO", "expanded_url": "https://twitter.com/4tmx3/status/1180589969972187137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/isuGwoDnRO", "media_key": "3_1180589968365719552"}]}, "id": "1180589969972187137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168338181630173185"}, {"created_at": "2019-10-05T21:05:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/I8McdG0qjN", "edit_history_tweet_ids": ["1180589916582858752"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/I8McdG0qjN", "expanded_url": "https://paper.li/Myla_Multimidia?read=https%3A%2F%2Fwww.brasil247.com%2Fmidia%2Flava%2Djato%2Dtinha%2Da%2Dmidia%2Dnas%2Dmaos%2Ddiz%2Dnassif", "display_url": "paper.li/Myla_Multimidi\u2026"}]}, "id": "1180589916582858752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66528010"}, {"created_at": "2019-10-05T21:05:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180589898123755521"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1180589898123755521", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2241424993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:05:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/yZ86NtGAcq", "edit_history_tweet_ids": ["1180589838128435200"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yZ86NtGAcq", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZkFjRya2MQ.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180589838128435200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370987630"}, {"created_at": "2019-10-05T21:05:20.000Z", "lang": "pt", "text": "O suic\u00edda n\u00e3o quer se matar, quer matar a sua dor e num ato irracional acaba tamb\u00e9m se matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1180589814309015554"], "id": "1180589814309015554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412823943"}, {"created_at": "2019-10-05T21:04:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180589609022967814"], "id": "1180589609022967814", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157202215892860928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T21:04:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180589589255188483"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180589589255188483", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241882112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:03:36.000Z", "lang": "es", "text": "@CosseCarolina Eso mismo pens\u00e9. Est\u00e1 gente es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1180589379409940480"], "in_reply_to_user_id": "797189814", "id": "1180589379409940480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166425926", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180291478876295169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CosseCarolina", "id": "797189814"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T21:03:35.000Z", "lang": "es", "text": "@relymp Escuadr\u00f3n suicida... No me sal\u00ed del cine por pena!", "edit_history_tweet_ids": ["1180589373911228418"], "in_reply_to_user_id": "134719175", "id": "1180589373911228418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1702885826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180584584531988482"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "relymp", "id": "134719175"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T21:03:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180589276922122243"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1180589276922122243", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4484001377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:03:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180589269238157312"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180589269238157312", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606181900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Choluteca"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4084, "type": "Other", "normalized_text": "Choluteca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6626, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Ana"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.5688, "type": "Place", "normalized_text": "Yusguare"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8BDK5wfxkV", "expanded_url": "http://HCH.TV", "display_url": "HCH.TV"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/OuTnUa94Tx", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/10/05/choluteca-hombre-mata-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-santa-ana-de-yusguare/", "display_url": "hch.tv/2019/10/05/cho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://hch.tv/2019/10/05/choluteca-hombre-mata-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-santa-ana-de-yusguare/"}]}, "created_at": "2019-10-05T21:02:11.000Z", "lang": "es", "text": "#Choluteca Hombre mata a sus tres hijos y luego se suicida en Santa Ana de Yusguare | https://t.co/8BDK5wfxkV https://t.co/OuTnUa94Tx", "edit_history_tweet_ids": ["1180589021132492800"], "id": "1180589021132492800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844027652"}, {"created_at": "2019-10-05T21:02:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180588975137816580"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180588975137816580", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136451660883156992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:01:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180588869202280454"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180588869202280454", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622183939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T21:01:25.000Z", "lang": "es", "text": "Quisiera encontrar palabras para describir mi impulso suicida, expresar c\u00f3mo y cu\u00e1nto pesa. De qu\u00e9 color es y hasta a qu\u00e9 huele. Pero nadie podr\u00eda comprenderlo. Mejor me ahorro letras.", "edit_history_tweet_ids": ["1180588828320354307"], "id": "1180588828320354307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112576350"}, {"created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "lang": "es", "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "id": "1180588708505866241", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "120873942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "Tampico"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "Tampico"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/NUnRlyQnfz", "expanded_url": "http://mile.io/30Ni4B0", "display_url": "mile.io/30Ni4B0"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/CNsALZZGie", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenioTam/status/1180588471091527681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CNsALZZGie", "media_key": "3_1180572052291559424"}]}, "created_at": "2019-10-05T21:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "Una mujer de 50 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida en #Tampico \n\nhttps://t.co/NUnRlyQnfz https://t.co/CNsALZZGie", "edit_history_tweet_ids": ["1180588471091527681"], "id": "1180588471091527681", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103962377"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/ApmATdMKev", "expanded_url": "https://bit.ly/2OoUurw", "display_url": "bit.ly/2OoUurw"}]}, "created_at": "2019-10-05T21:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "#Policiaca\n\ud83d\udea8\ud83d\udc6e || Sus familiares trataron de auxiliarlo y llamaron a los cuerpos de emergencias para tratar de reanimarlo, pero ya no presentaba signos vitales\nhttps://t.co/ApmATdMKev", "edit_history_tweet_ids": ["1180588470495920128"], "id": "1180588470495920128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531254218"}, {"created_at": "2019-10-05T20:59:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180588348215185408"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180588348215185408", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056907209857212417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:59:12.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o sou um bom estudante, n\u00e3o sou um bom amante, n\u00e3o sou um bom escritor, n\u00e3o sou um bom cr\u00edtico, n\u00e3o sou um bom profissional, n\u00e3o sou bom filho, eu n\u00e3o sou um bom amigo, n\u00e3o sou um bom desenhista e n\u00e3o presto nem para ser suicida porque eu me salvo toda vez que isso acontecesse", "edit_history_tweet_ids": ["1180588268477247489"], "id": "1180588268477247489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000055283446702080"}, {"created_at": "2019-10-05T20:59:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180588261808295937"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180588261808295937", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049081887262744577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:58:30.000Z", "lang": "es", "text": "Joven de 18 a\u00f1os se suicida por desamor en Boca del R\u00edo https://t.co/gVkrFPNiGS", "edit_history_tweet_ids": ["1180588092832370690"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Boca del R\u00edo"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/gVkrFPNiGS", "expanded_url": "https://www.eldictamen.mx/2019/10/veracruz/hechos/joven-de-18-anos-se-suicida-por-desamor-en-boca-del-rio/?utm_source=Facebook&utm_medium=EDshare&utm_campaign=Noticias", "display_url": "eldictamen.mx/2019/10/veracr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldictamen.mx/noticias-de-veracruz/hechos/joven-de-18-anos-se-suicida-por-desamor-en-boca-del-rio/?utm_campaign=Noticias&utm_medium=EDshare&utm_source=Facebook"}]}, "id": "1180588092832370690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175106207"}, {"created_at": "2019-10-05T20:58:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180587973047246850"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180587973047246850", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45622352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:57:59.000Z", "lang": "pt", "text": "A Kara \u00e9 muito mimada com essa hist\u00f3ria de aaaa ele matou minha titia se toca garota https://t.co/cmyRJBY5wO", "edit_history_tweet_ids": ["1180587963761037312"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/cmyRJBY5wO", "expanded_url": "https://twitter.com/Hxardy/status/1180587963761037312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cmyRJBY5wO", "media_key": "16_1180587948166635520"}]}, "id": "1180587963761037312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3123858321"}, {"created_at": "2019-10-05T20:57:24.000Z", "lang": "es", "text": "Hondure\u00f1o mata sus tres ni\u00f1os y se suicida porque su pareja se habr\u00eda casado con otro en Espa\u00f1a https://t.co/HZq8JXNTa1 https://t.co/iITgNjUJDA", "edit_history_tweet_ids": ["1180587815236620288"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "Hondure\u00f1o"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HZq8JXNTa1", "expanded_url": "http://ow.ly/LgHK30pFBnM", "display_url": "ow.ly/LgHK30pFBnM"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/iITgNjUJDA", "expanded_url": "https://twitter.com/TN5Telenoticias/status/1180587815236620288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iITgNjUJDA", "media_key": "3_1180587813185568771"}]}, "id": "1180587815236620288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "234446391"}, {"created_at": "2019-10-05T20:57:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180587810522202112"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180587810522202112", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974809871798493184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:56:50.000Z", "lang": "es", "text": "@iwxxb Soy suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1180587673351684097"], "in_reply_to_user_id": "2434274961", "id": "1180587673351684097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1004158564510945280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180586756342550528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IwxxB", "id": "1545532434468536320"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:55:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180587255322120197"], "id": "1180587255322120197", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2501527378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:54:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180587016615952384"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180587016615952384", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921461378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:53:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180586941042978816"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180586941042978816", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200940371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:53:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Psicografia de filho explicando que n\u00e3o se suicidou https://t.co/P8sFJG53oq via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1180586914836926464"], "id": "1180586914836926464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109890193270689792", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/P8sFJG53oq", "expanded_url": "https://youtu.be/BcmpmLrSvXo", "display_url": "youtu.be/BcmpmLrSvXo"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 88, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:53:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180586819911467008"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180586819911467008", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457735709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:52:10.000Z", "lang": "pt", "text": "a morte mais injusta em the walking dead foi a do Carl. EU N\u00c3O VI AQUELE GAROTO MATAR A PR\u00d3PRIA M\u00c3E PRA MORRER ASSIM!!!!! pior ainda ele que se matou, mano s\u00e9rio eu to chorando muito", "edit_history_tweet_ids": ["1180586499701497856"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.8749, "type": "Other", "normalized_text": "the walking dead"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "Carl"}]}, "id": "1180586499701497856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3398121171"}, {"created_at": "2019-10-05T20:52:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180586478746791946"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180586478746791946", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308288852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:51:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @andyruiz06: First of all esto deber\u00eda tener trigger warning ,,,\nDif\u00edcil de creer pero hacer que una persona suicida sienta culpa no es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180586422698266624"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "First of all"}]}, "id": "1180586422698266624", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4271868494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180500517069438977"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:51:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180586299494821888"], "id": "1180586299494821888", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536614115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:50:59.000Z", "lang": "es", "text": "@patmed5 Si lo hago yo se suicida el cura. https://t.co/EvAWQ6fZfZ", "edit_history_tweet_ids": ["1180586202103078913"], "in_reply_to_user_id": "981575330912702465", "id": "1180586202103078913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "970954067588648960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180585833746710529"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/EvAWQ6fZfZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Subverse_total/status/1180586202103078913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EvAWQ6fZfZ", "media_key": "16_1180586192351313921"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "patmed5", "id": "981575330912702465"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:50:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180586136197976064"], "id": "1180586136197976064", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758835996167331840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:49:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180585817720287232"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180585817720287232", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811424931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:49:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XLSemanal: Comenz\u00f3 a fotografiar a los 13 a\u00f1os. Casi siempre, a s\u00ed misma. A los 23, en 1981, se tir\u00f3 por la ventana de su apartamento e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180585745947344897"], "id": "1180585745947344897", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182506310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180135485836005376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XLSemanal", "id": "791504329"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:48:50.000Z", "lang": "es", "text": "@JosMaraEmbid @harryelsocio pues tuvo mucha suerte...p\u00f2rque esas bestias  sin problema matan ....y si somos imbeciles con el buenismo suicida es bueno que su hijo este bien....", "edit_history_tweet_ids": ["1180585659158781952"], "in_reply_to_user_id": "494336568", "id": "1180585659158781952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2777104160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179854147773968385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JosMaraEmbid", "id": "494336568"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "harryelsocio", "id": "804071774182903808"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:48:24.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/JLjYv6nZxt", "edit_history_tweet_ids": ["1180585551063175168"], "id": "1180585551063175168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19244370", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/JLjYv6nZxt", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=whatsapp.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:47:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180585414945464320"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180585414945464320", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082038125331918857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:47:48.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadrao suicida https://t.co/FI227xBj3e", "edit_history_tweet_ids": ["1180585399908892678"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7074, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/FI227xBj3e", "expanded_url": "https://twitter.com/samguaja/status/1180184992716136448", "display_url": "twitter.com/samguaja/statu\u2026"}]}, "id": "1180585399908892678", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148773616701583367", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180184992716136448"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:47:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180585320519090177"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180585320519090177", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083821150533283840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:47:10.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o sei pq falam t\u00e3o mal de esquadr\u00e3o suicida tipo??? eu amei", "edit_history_tweet_ids": ["1180585240453992451"], "id": "1180585240453992451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2832445071"}, {"created_at": "2019-10-05T20:46:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida, 2016 https://t.co/qSwRkZs1tu", "edit_history_tweet_ids": ["1180585169914171392"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/qSwRkZs1tu", "expanded_url": "https://twitter.com/exshale/status/1180316517201829888", "display_url": "twitter.com/exshale/status\u2026"}]}, "id": "1180585169914171392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "877556058830647297"}, {"created_at": "2019-10-05T20:45:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@PaurianyRj Eu terminaria,se ele se matasse a culpa n\u00e3o era minha, n\u00e3o foi eu que matei,ele que se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1180584822659436544"], "in_reply_to_user_id": "1106968320799133697", "id": "1180584822659436544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125197522891354113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180546976082989057"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:45:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180584809996795906"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180584809996795906", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014085182134026240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:45:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180584742644674561"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180584742644674561", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59601305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:45:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@Ashlyymonri @yuqi90s @godisabadguy pior vc q nem pais vc tem pq o pai fugiu pq preveu q vc seria uma aberra\u00e7\u00e3o e sua mae se matou de desgosto kkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1180584702719037443"], "in_reply_to_user_id": "1176268458016817152", "id": "1180584702719037443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818601043693076481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180580138578149376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ashlyymonri", "id": "1176268458016817152"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "yuqi90s", "id": "1348093894010036228"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "godisabadguy", "id": "1045773286414651392"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:45:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180584697434271747"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180584697434271747", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200849588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:44:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180584689448275968"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180584689448275968", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94338457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:44:46.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/UCbGpIIKp2", "edit_history_tweet_ids": ["1180584637849989120"], "in_reply_to_user_id": "610157309", "id": "1180584637849989120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610157309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180583155125772290"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UCbGpIIKp2", "expanded_url": "https://inbestia.com/analisis/ciudadanos-se-suicida", "display_url": "inbestia.com/analisis/ciuda\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:44:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @edusilvafogo: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/yJww8jxbvC", "edit_history_tweet_ids": ["1180584628861562882"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yJww8jxbvC", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjzhmBPczw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "edusilvafogo", "id": "718770508498673664"}]}, "id": "1180584628861562882", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767522539782467584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180570507135062017"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:43:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180584417850298374"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180584417850298374", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169054608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:43:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180584379925426177"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180584379925426177", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111569928530944000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:43:29.000Z", "lang": "es", "text": "perereca suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1180584315437977600"], "id": "1180584315437977600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721797703001354241"}, {"created_at": "2019-10-05T20:42:54.000Z", "lang": "qme", "text": "@Aduzco @carlosscull @curiaro https://t.co/C7Z5vkq6d0", "edit_history_tweet_ids": ["1180584168100483075"], "in_reply_to_user_id": "319242652", "id": "1180584168100483075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102210468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180188945621114881"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/C7Z5vkq6d0", "expanded_url": "http://bit.ly/2EZJmNe", "display_url": "bit.ly/2EZJmNe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Aduzco", "id": "319242652"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "carlosscull", "id": "89073168"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "curiaro", "id": "187813409"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:42:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @andyruiz06: First of all esto deber\u00eda tener trigger warning ,,,\nDif\u00edcil de creer pero hacer que una persona suicida sienta culpa no es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180584129483554819"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "First of all"}]}, "id": "1180584129483554819", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2251200781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180500517069438977"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:42:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180583993168650240"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180583993168650240", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864461339032518657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:41:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @edusilvafogo: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/yJww8jxbvC", "edit_history_tweet_ids": ["1180583917994143744"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yJww8jxbvC", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjzhmBPczw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "edusilvafogo", "id": "718770508498673664"}]}, "id": "1180583917994143744", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153534577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180570507135062017"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:41:49.000Z", "lang": "es", "text": "Se trata de SANDY RAFAEL ZORRILLA, de 42 a\u00f1os, resid\u00eda en el sector Las Gu\u00e1sumas del municipio de Villa Tapia, falleci\u00f3 mientras recib\u00eda atenciones m\u00e9dicas en el hospital... https://t.co/ko8LMxlV6R", "edit_history_tweet_ids": ["1180583896942964736"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 32, "probability": 0.475, "type": "Person", "normalized_text": "SANDY RAFAEL ZORRILLA"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Tapia"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ko8LMxlV6R", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/hombre-que-caminaba-desnudo-se-suicida-con-casco-de-botella-en-tenares/", "display_url": "controlandoelejido.com/hombre-que-cam\u2026"}]}, "id": "1180583896942964736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197"}, {"created_at": "2019-10-05T20:41:32.000Z", "lang": "qme", "text": "@soledu2014 @FiscaliaPeru https://t.co/C7Z5vkq6d0", "edit_history_tweet_ids": ["1180583824528273412"], "in_reply_to_user_id": "20477738", "id": "1180583824528273412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102210468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178671488779599872"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/C7Z5vkq6d0", "expanded_url": "http://bit.ly/2EZJmNe", "display_url": "bit.ly/2EZJmNe"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:41:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180583774049824769"], "id": "1180583774049824769", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222238111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:41:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180583765061464065"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180583765061464065", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869662809075929088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:41:17.000Z", "lang": "es", "text": "@danu2227 @BairesMedios Y si no fuera Luciano Castro y fuera un chico cualquiera que ante la humillaci\u00f3n se suicida qu\u00e9 ser\u00eda para vos?", "edit_history_tweet_ids": ["1180583761492074501"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Castro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "danu2227", "id": "122751763"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "BairesMedios", "id": "1152366084521103360"}]}, "in_reply_to_user_id": "122751763", "id": "1180583761492074501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489840022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179949957039575041"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:41:12.000Z", "lang": "pt", "text": "nada tira da minha cabe\u00e7a a q aves de rapina \u00e9 resqu\u00edcio de esquadr\u00e3o suicida, e apesar do universo compartilhado da dc ser de schrondinger(ta compartilhado e n ta ao mesmo tempo), sinto q verei algo como \"we are the bad guys\", so q dessa vez ela vai falar \"we are the bad girls\"", "edit_history_tweet_ids": ["1180583739400671237"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "schrondinger"}, {"start": 258, "end": 259, "probability": 0.6471, "type": "Other", "normalized_text": "we"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.6593, "type": "Other", "normalized_text": "bad girls"}]}, "id": "1180583739400671237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1100470691932049408"}, {"created_at": "2019-10-05T20:41:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180583713626705920"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180583713626705920", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962791964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:40:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180583614288785409"], "id": "1180583614288785409", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099402835903549442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:40:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Ai esses dias meu v\u00f4 se matou, hoje meu tio morreu tamb\u00e9m, s\u00f3 queria entender o pq dessas coisas", "edit_history_tweet_ids": ["1180583586467995650"], "id": "1180583586467995650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "997563574900985856"}, {"created_at": "2019-10-05T20:40:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180583568935751681"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180583568935751681", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31192721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:40:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180583564498202626"], "id": "1180583564498202626", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084173431615246336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:40:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180583551231619072"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180583551231619072", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126712174041153536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:40:23.000Z", "lang": "es", "text": "@EskenderSKB Pipo se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1180583534643142657"], "in_reply_to_user_id": "4069263981", "id": "1180583534643142657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3699575356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180583312366043136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EskenderSKB", "id": "4069263981"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:38:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Elite \u00e9 engra\u00e7ado que todo mundo se pega e tipo, nem a\u00ed com nada, que tem namorado/namorada, que o pai quase matou o namorado e ele t\u00e1 do outro lado do continente, enquanto ela t\u00e1 pegando o melhor amigo do cara etc kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1180583086511161347"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}]}, "id": "1180583086511161347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "573037097"}, {"created_at": "2019-10-05T20:38:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180583058514202625"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180583058514202625", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14432756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:38:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180583004516671488"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180583004516671488", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611435465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:37:35.000Z", "lang": "pt", "text": "toda emocionada c 'esquadr\u00e3o suicida' \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1180582830767656962"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1180582830767656962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886418009409150976"}, {"created_at": "2019-10-05T20:36:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @edusilvafogo: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/yJww8jxbvC", "edit_history_tweet_ids": ["1180582674861187072"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yJww8jxbvC", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjzhmBPczw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "edusilvafogo", "id": "718770508498673664"}]}, "id": "1180582674861187072", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155836604927348736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180570507135062017"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:36:28.000Z", "lang": "es", "text": "@songofxncients Que se suicida con nauty\n\nEso es un tipo de toxicidad, la de hacer que otros se tilteen (?", "edit_history_tweet_ids": ["1180582549187227648"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4649, "type": "Person", "normalized_text": "nauty"}]}, "in_reply_to_user_id": "3082275495", "id": "1180582549187227648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2430191796", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180582357176221696"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:36:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180582457973735425"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180582457973735425", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51046052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:36:00.000Z", "lang": "es", "text": "Pensamientos suicida pero de las puertas", "edit_history_tweet_ids": ["1180582432405213191"], "id": "1180582432405213191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4025870314"}, {"created_at": "2019-10-05T20:35:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180582382182649856"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180582382182649856", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916638071927595010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:35:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pnolasco2000: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/DJPqUZjqu6", "edit_history_tweet_ids": ["1180582348875714563"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/DJPqUZjqu6", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjyLG2x6K4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pnolasco2000", "id": "924146456"}]}, "id": "1180582348875714563", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257215412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180569028647145473"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:35:27.000Z", "lang": "pt", "text": "reassisti esquadr\u00e3o suicida que eu s\u00f3 tinha visto no cinema e eu n\u00e3o lembrava que era t\u00e3o bom, gostei gostei", "edit_history_tweet_ids": ["1180582292600709120"], "id": "1180582292600709120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965284704776802304"}, {"created_at": "2019-10-05T20:35:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180582280789516288"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180582280789516288", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816547808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:33:55.000Z", "lang": "pt", "text": "[05/10/2019 17:30:51] Se tu for embora\n [05/10/2019 17:30:58] Vou me suicida\n [05/10/2019 17:31:22] Eu Te Amo \u2665\ufe0f\n [05/10/2019 17:31:27]  Fica \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\n [05/10/2019 17:31:50] Voc\u00ea er o amor da minha vida", "edit_history_tweet_ids": ["1180581908616376327"], "id": "1180581908616376327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745257326672756736"}, {"created_at": "2019-10-05T20:33:54.000Z", "lang": "es", "text": "CUANDO SALIMOS DE ESCUADR\u00d3N SUICIDA LO DIJISTE, POR ESO ME PUSISTE PUDDIN EN WHATSAPP https://t.co/JdYdogAyyE", "edit_history_tweet_ids": ["1180581903469928450"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9821, "type": "Other", "normalized_text": "WHATSAPP"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/JdYdogAyyE", "expanded_url": "https://twitter.com/no_soy_paula/status/1180581761933139968", "display_url": "twitter.com/no_soy_paula/s\u2026"}]}, "id": "1180581903469928450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2521812395", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180581761933139968"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:33:50.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180581887829393413"], "id": "1180581887829393413", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943421423456018432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:33:38.000Z", "lang": "es", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/RVSPGCHsqa v\u00eda @aciprensa", "edit_history_tweet_ids": ["1180581837300621312"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/RVSPGCHsqa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hpn3P2", "display_url": "bit.ly/2Hpn3P2"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}]}, "id": "1180581837300621312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394632139"}, {"created_at": "2019-10-05T20:32:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180581560296206337"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180581560296206337", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141484652177350656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:31:47.000Z", "lang": "es", "text": "@danielf0293 Deja que el Se\u00f1or te toque y quite ese pensamiento suicida de esa mente pervertida y carcomida por el pecado !!", "edit_history_tweet_ids": ["1180581370659098624"], "in_reply_to_user_id": "2587835571", "id": "1180581370659098624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "836791007781978112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180425092762935297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielf0293", "id": "2587835571"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:31:10.000Z", "lang": "es", "text": "Por favor os lo pido no vay\u00e1is vestidos de Joker en Halloween\n\nUn poquito de originalidad por favor, que veo que va a pasar lo mismo que cuando sali\u00f3 escuadr\u00f3n suicida que nada m\u00e1s que hab\u00eda Harley Quinnes por las calles y a cada cual peor xisnfisfu", "edit_history_tweet_ids": ["1180581216283553794"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.7845, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinnes"}]}, "id": "1180581216283553794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "4484235815"}, {"created_at": "2019-10-05T20:30:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180581075350781953"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180581075350781953", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627683618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:30:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180581018341797889"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180581018341797889", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334908777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 276, "tag": "FEC"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 167, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Andre Luis"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.4784, "type": "Organization", "normalized_text": "Chape"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.8259, "type": "Organization", "normalized_text": "FEC"}]}, "created_at": "2019-10-05T20:30:14.000Z", "lang": "pt", "text": "derrota hoje \u00e9 esperada. problema \u00e9 o desempenho q segue abaixo como visitante. e o motivo a gente sabe: a merda do esquema suicida. desgasta os alas, mata o Andre Luis e acaba com qlq chance de contra-ataque perigoso. \n\nenfim, tem q ganhar da Chape, na quarta, em casa.\n\n#FEC", "edit_history_tweet_ids": ["1180580978802081794"], "id": "1180580978802081794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51245740"}, {"created_at": "2019-10-05T20:30:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu: Esther deixa pra outro dia...\n(Obs ela iria vir na minha casa\nEsther: N\u00e3o, a gente vai demorar muito pra se ver, vai lavar a cara t\u00f4 chegando\nEu: vem caralho de uma vez ent\u00e3o\n\nObs\u00b2 ela me matou no cansa\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1180580968815460352"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Esther"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "Esther"}]}, "id": "1180580968815460352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1104562195629858817"}, {"created_at": "2019-10-05T20:29:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180580693862043648"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1180580693862043648", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52455595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "created_at": "2019-10-05T20:29:01.000Z", "lang": "it", "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180580672647225351"], "id": "1180580672647225351", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4893362397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:28:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180580600140296194"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180580600140296194", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3102619264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:28:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180580427729227782"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180580427729227782", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2352360601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:27:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180580254458372096"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180580254458372096", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210986214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:27:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180580244136161281"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180580244136161281", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110596552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:25:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180579882427830272"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180579882427830272", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836377093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:25:11.000Z", "lang": "es", "text": "@svlad100 @jdealthaus Y si sigues llorando x el suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1180579711392477184"], "in_reply_to_user_id": "231965617", "id": "1180579711392477184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734588028648312832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180575933616533506"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "svlad100", "id": "231965617"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:25:08.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfEn qu\u00e9 momento entender\u00e1n que ser gay, lesbiana o bisexual no es un delito o algo por lo cual deban juzgar? Aprendan aceptar y respetar a las personas, independientemente de su sexualidad, en este mundo somos seres humanos y nuestras decisiones y... https://t.co/c9PONlKi6s", "edit_history_tweet_ids": ["1180579696368422915"], "id": "1180579696368422915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2681070980", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/c9PONlKi6s", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/diversidad/joven-suicida-exhibido-gay-homosexual-instagram-snapchat.html", "display_url": "sdpnoticias.com/diversidad/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/diversidad/joven-suicida-exhibido-gay-homosexual-instagram-snapchat.html"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:24:33.000Z", "lang": "pt", "text": "\u21e8 Pedindo desculpas, Taehyung o mata chorando com a God Killer fazendo seu papel;\n\n\u21e8 N\u00e3o tinha outra op\u00e7\u00e3o: Zeus estava quase completamente e puramente o deus e queria destruir os mortais;\n\n\u21e8 Todos bebem a \u00e1gua do L\u00e9the e se esquecem de tudo. Logo, nunca saber\u00e3o que matou Zeus https://t.co/r7v2dAuZvq", "edit_history_tweet_ids": ["1180579548741562368"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Taehyung"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "God Killer"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.6169, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/r7v2dAuZvq", "expanded_url": "https://twitter.com/COFFFFFFFFFFEEE/status/1180579548741562368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r7v2dAuZvq", "media_key": "3_1180579542794031104"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/r7v2dAuZvq", "expanded_url": "https://twitter.com/COFFFFFFFFFFEEE/status/1180579548741562368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r7v2dAuZvq", "media_key": "3_1180579543129579520"}]}, "in_reply_to_user_id": "836551292935892992", "id": "1180579548741562368", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "836551292935892992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180579535487524864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:23:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180579389748043776"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180579389748043776", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173456375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:23:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180579306746957825"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180579306746957825", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172749112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:23:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180579215546056713"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180579215546056713", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609448958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:22:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180579014521409538"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180579014521409538", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754621621210587137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:22:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180578913115758592"], "id": "1180578913115758592", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65801002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:21:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180578683876081666"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180578683876081666", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075465419404795907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:19:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@emirsader Mas a grande imprensa t\u00e1 num mato sem cachorro. Ou se suicida ou \u00e9 assassinada. Ela chocou o ovo da serpente e vai sofrer as consequ\u00eancias. O erro do PT foi nao ter feito a lei de medios. O resto \u00e9 fake", "edit_history_tweet_ids": ["1180578401356152833"], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.9323, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emirsader", "id": "34586817"}]}, "in_reply_to_user_id": "34586817", "id": "1180578401356152833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926574117880516609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180487185340026881"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:19:44.000Z", "lang": "es", "text": "@prensacom Esto es un intento suicida o qu\u00e9? https://t.co/v8t7RcKeEL", "edit_history_tweet_ids": ["1180578337783083011"], "in_reply_to_user_id": "27011708", "id": "1180578337783083011", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102412202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180552484881883136"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/v8t7RcKeEL", "expanded_url": "https://twitter.com/edgarod18/status/1180578337783083011/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v8t7RcKeEL", "media_key": "16_1180578329134452738"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "prensacom", "id": "27011708"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:19:28.000Z", "lang": "pt", "text": "\u21e8 No final de tudo, de boa no hotel, Sehun toma a bebida verde especial que havia feito para JK \u00e0 40 anos atr\u00e1s e se lembra de tudo: quem matou Namjoon e porqu\u00ea, de suas loucuras, tudo. Por fim, joga fora no Rio do esquecimento (L\u00e9the) e toma dele para esquecer das lembran\u00e7as; https://t.co/tttfaOL5xs", "edit_history_tweet_ids": ["1180578271265583104"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7909, "type": "Person", "normalized_text": "Sehun"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.6494, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Namjoon"}, {"start": 208, "end": 210, "probability": 0.6877, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/tttfaOL5xs", "expanded_url": "https://twitter.com/COFFFFFFFFFFEEE/status/1180578271265583104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tttfaOL5xs", "media_key": "3_1180578262625460224"}]}, "in_reply_to_user_id": "836551292935892992", "id": "1180578271265583104", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "836551292935892992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180578255910268928"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:19:11.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida tras ser exhibido en redes sociales por ser gay https://t.co/1nxWFk0uH2", "edit_history_tweet_ids": ["1180578201271062528"], "id": "1180578201271062528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101022652", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/1nxWFk0uH2", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/diversidad/joven-suicida-exhibido-gay-homosexual-instagram-snapchat.html", "display_url": "sdpnoticias.com/diversidad/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/diversidad/joven-suicida-exhibido-gay-homosexual-instagram-snapchat.html"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:18:46.000Z", "lang": "it", "text": "@Sen_Pedica @pdnetwork @matteorenzi Si suicida uguale non ha un programma credibile..ha preso la mozione @AndreaOrlandosp l'ultima volta..se facciamo segretario a Orlando gli possiamo regalare il programma Stefano...", "edit_history_tweet_ids": ["1180578093137661955"], "in_reply_to_user_id": "394588524", "id": "1180578093137661955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519513703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180577163365486592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sen_Pedica", "id": "394588524"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "AndreaOrlandosp", "id": "496437886"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:18:35.000Z", "lang": "pt", "text": "mano vsf ele matou o L nmrl quem gosta dele vai se fode", "edit_history_tweet_ids": ["1180578049424687104"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 21, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "L"}]}, "in_reply_to_user_id": "801795364584124416", "id": "1180578049424687104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801795364584124416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180578047738576896"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:18:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180577968491335681"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180577968491335681", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575462577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:18:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180577952959852546"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180577952959852546", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941821435898728448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:18:03.000Z", "lang": "es", "text": "Llega a descubrir el ABL y se suicida. https://t.co/aSPaXubuee", "edit_history_tweet_ids": ["1180577916377128960"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4966, "type": "Organization", "normalized_text": "ABL"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/aSPaXubuee", "expanded_url": "https://twitter.com/QDL/status/1180577916377128960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aSPaXubuee", "media_key": "3_1180577909498617857"}]}, "id": "1180577916377128960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "6147732"}, {"created_at": "2019-10-05T20:17:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180577775578537987"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180577775578537987", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100451593781215233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:16:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@kk3thess JFHSJWIRIDHSHAJA eu nunca nem vi esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1180577584880373765"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5809, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kk3thess", "id": "38002561"}]}, "in_reply_to_user_id": "38002561", "id": "1180577584880373765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17044117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180574953340641280"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:15:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180577295418789888"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180577295418789888", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153827218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:15:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@gabrielmgatti Se deus n\u00e3o destingue a condi\u00e7\u00e3o social, ele \u00e9 injusto. Mas pra quem matou crian\u00e7as, enfermos e ter salvado somente a fam\u00edlia de No\u00e9... n\u00e3o me surpreende...Ou \u00e9 uma grande inven\u00e7\u00e3o, esse deus, ou \u00e9 um grande enganador...", "edit_history_tweet_ids": ["1180577246806822914"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.3758, "type": "Other", "normalized_text": "No\u00e9"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielmgatti", "id": "1034038996106665986"}]}, "in_reply_to_user_id": "1034038996106665986", "id": "1180577246806822914", "geo": {"place_id": "a4ce37639bb41122"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187970723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179766758032498690"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:15:15.000Z", "lang": "es", "text": "@rodridamian Tiene que controlar y atacar, se defiende mal S.Lorenzo que juega sin un 5 (suicida Pizzi)", "edit_history_tweet_ids": ["1180577209326739456"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "S.Lorenzo"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9922, "type": "Person", "normalized_text": "Pizzi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rodridamian", "id": "256695458"}]}, "in_reply_to_user_id": "256695458", "id": "1180577209326739456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035371633819693056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180560479531491330"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:15:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180577199386177536"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180577199386177536", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043260901976170496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:15:04.000Z", "lang": "it", "text": "Se accetta questa persona Renzi si suicida. @pdnetwork @matteorenzi https://t.co/3wGeYPU8EF", "edit_history_tweet_ids": ["1180577163365486592"], "id": "1180577163365486592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "394588524", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/3wGeYPU8EF", "expanded_url": "https://twitter.com/Sen_Pedica/status/1180577163365486592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wGeYPU8EF", "media_key": "3_1180577155572469760"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:13:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @andyruiz06: First of all esto deber\u00eda tener trigger warning ,,,\nDif\u00edcil de creer pero hacer que una persona suicida sienta culpa no es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180576865615958016"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "First of all"}]}, "id": "1180576865615958016", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565547765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180500517069438977"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:13:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180576842518056960"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180576842518056960", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161046047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:13:33.000Z", "lang": "es", "text": "@bearicoactriz @AbreCesar23 @LaFallaras Tambi\u00e9n en 'Escuadr\u00f3n Suicida' aparec\u00eda Joker (incluso Batman en una fugaz escena) y tampoco era para una peli para cr\u00edos. https://t.co/AU4Hi1fuqw", "edit_history_tweet_ids": ["1180576782484787200"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8367, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/AU4Hi1fuqw", "expanded_url": "https://twitter.com/IsraCL26/status/1180576782484787200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AU4Hi1fuqw", "media_key": "16_1180576770799493121"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bearicoactriz", "id": "285759077"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "AbreCesar23", "id": "3088758112"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "LaFallaras", "id": "1499085020908167175"}]}, "in_reply_to_user_id": "285759077", "id": "1180576782484787200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "475318193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180514689966583808"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:13:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/7DewQLlxHb", "edit_history_tweet_ids": ["1180576737299718144"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/7DewQLlxHb", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZj5Wo4qKPI.facebook", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180576737299718144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43577947"}, {"created_at": "2019-10-05T20:13:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180576662469001216"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180576662469001216", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787574888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:12:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180576608194875392"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180576608194875392", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050151957397217280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:12:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180576537516494848"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180576537516494848", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289590628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:12:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Imagina se isso acontecesse no Leblon, Ipanema, ZS paulistana... no Einstein, S\u00edrio...  https://t.co/uRjCldk5u7", "edit_history_tweet_ids": ["1180576531082465280"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5622, "type": "Person", "normalized_text": "Leblon"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.84, "type": "Person", "normalized_text": "Ipanema"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.352, "type": "Other", "normalized_text": "ZS"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00edrio"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/uRjCldk5u7", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1180576531082465280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376799864"}, {"created_at": "2019-10-05T20:11:52.000Z", "lang": "es", "text": "\u00ab a una chica que no parec\u00eda superar los veinte a\u00f1os de edad. Entonces, su odio a la polic\u00eda y que era una puta suicida, hicieron que abandonase su \u201cescondite\u201d y se metiese de lleno entre medias, apartando con fuerza de las manos del guardia a la joven, por supuesto sin sacar \u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1180576358998523904"], "in_reply_to_user_id": "965481292774199296", "id": "1180576358998523904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965481292774199296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180576357304225792"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:10:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/cvCtiG0ps0", "edit_history_tweet_ids": ["1180576137686052864"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/cvCtiG0ps0", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZj4w6Lsdas.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180576137686052864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66756022"}, {"created_at": "2019-10-05T20:09:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180575871851212800"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180575871851212800", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239606595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:09:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180575739764195331"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180575739764195331", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736306624093097985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:09:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EstevamReboucas: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/PLVkIPvECk", "edit_history_tweet_ids": ["1180575734412320768"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PLVkIPvECk", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZj1AFBW-Ls.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "id": "1180575734412320768", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261340015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180572040371290114"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:09:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@jobstraibizwr hmmm o outro fingiu que se suicidou pra o outro poder ganhar j\u00e1 que eles se amam ? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1180575675255685120"], "in_reply_to_user_id": "718867014555734016", "id": "1180575675255685120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705859304239276032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180574929424650240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jobstraibizwr", "id": "718867014555734016"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:08:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180575634353016832"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180575634353016832", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83465789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:08:32.000Z", "lang": "und", "text": "RT @anmaribg: podizanje svesti o va\u017enosti brige o mentalnom zdravlju, posebno me\u0111u mladima. Akcija ce imati i humanitarni karakter - klubov\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180575517533245440"], "id": "1180575517533245440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902334350104154113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180574605779578880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:08:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180575513150185473"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180575513150185473", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161197191739973633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:05:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EstevamReboucas: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/PLVkIPvECk", "edit_history_tweet_ids": ["1180574764655624195"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PLVkIPvECk", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZj1AFBW-Ls.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "id": "1180574764655624195", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117025415875518464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180572040371290114"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:05:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180574763103801345"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180574763103801345", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190663911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:05:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180574686582845440"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180574686582845440", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569596133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:05:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180574677791576066"], "id": "1180574677791576066", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240929151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:04:54.000Z", "lang": "und", "text": "podizanje svesti o va\u017enosti brige o mentalnom zdravlju, posebno me\u0111u mladima. Akcija ce imati i humanitarni karakter - klubovi ce donirati deo prihoda Centru Srce, volonterskoj i neprofitnoj NVO koja se bavi pruzanjem emotivne podrske osobama u krizi i prevencijom suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1180574605779578880"], "in_reply_to_user_id": "1125681787", "id": "1180574605779578880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180574603338506240"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "TRISTEHISTORIA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "TRISTEHISTORIA"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5956, "type": "Other", "normalized_text": "La Fortuna"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.7282, "type": "Other", "normalized_text": "El Corpus"}, {"start": 127, "end": 145, "probability": 0.6602, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Efra\u00edn Blanco"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/IFmpzVqeWm", "expanded_url": "https://www.facebook.com/JimyBarahonaPeriodista/posts/2257617304528796", "display_url": "facebook.com/JimyBarahonaPe\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-05T20:04:53.000Z", "lang": "es", "text": "#TRISTEHISTORIA PADRE SE SUICIDA TRAS ENVENENAR A SUS TRES PEQUE\u00d1OS HIJOS\n\nLa Fortuna, El Corpus. Un sujeto, identificado como Oscar Efra\u00edn Blanco, de 30 a\u00f1os de edad, envenen\u00f3 a sus tres hijos y luego se... https://t.co/IFmpzVqeWm", "edit_history_tweet_ids": ["1180574599181930496"], "id": "1180574599181930496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315703951"}, {"created_at": "2019-10-05T20:04:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EstevamReboucas: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/PLVkIPvECk", "edit_history_tweet_ids": ["1180574546509864962"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PLVkIPvECk", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZj1AFBW-Ls.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "id": "1180574546509864962", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844424893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180572040371290114"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}]}, "created_at": "2019-10-05T20:04:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180574522807914496"], "id": "1180574522807914496", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4895921742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:04:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180574512523333632"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180574512523333632", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139951588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:03:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180574356113629186"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180574356113629186", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3125334058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:03:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180574336450797570"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180574336450797570", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52976480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:03:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180574288874807297"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180574288874807297", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363339056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:03:28.000Z", "lang": "es", "text": "\u2500Pues se suicida.\u2500 (?) https://t.co/B0zSmHyoqn", "edit_history_tweet_ids": ["1180574245967020033"], "id": "1180574245967020033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3521463917", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180573563859984384"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/B0zSmHyoqn", "expanded_url": "https://twitter.com/i_DarylDixon_/status/1180573563859984384", "display_url": "twitter.com/i_DarylDixon_/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:02:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @edusilvafogo: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/yJww8jxbvC", "edit_history_tweet_ids": ["1180574089683050496"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yJww8jxbvC", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjzhmBPczw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "edusilvafogo", "id": "718770508498673664"}]}, "id": "1180574089683050496", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66197913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180570507135062017"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:02:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hbravoj: \u201c\u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando?\nEs grave,muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180574078723342336"], "id": "1180574078723342336", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013760653746688000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180530176922398721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hbravoj", "id": "200486264"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:02:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @edusilvafogo: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/yJww8jxbvC", "edit_history_tweet_ids": ["1180573932572876805"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yJww8jxbvC", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjzhmBPczw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "edusilvafogo", "id": "718770508498673664"}]}, "id": "1180573932572876805", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101537126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180570507135062017"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:02:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180573928718245888"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180573928718245888", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133705782522986496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:02:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180573918580621313"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180573918580621313", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370328652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:02:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ncsa65_19: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/lNqaYJqsSP", "edit_history_tweet_ids": ["1180573904353538048"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/lNqaYJqsSP", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjzifuVR2U.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ncsa65_19", "id": "3091299372"}]}, "id": "1180573904353538048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091299372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180570495806296064"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:02:04.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180573890638237697"], "id": "1180573890638237697", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728127791405785089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:02:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180573873647095809"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1180573873647095809", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50093457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:01:43.000Z", "lang": "es", "text": "No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirtiendo en trampol\u00edn de desestabilizaci\u00f3n del Occidente.Punta de lanza de un totalitarismo mundial.Verdadero imperio del mal.", "edit_history_tweet_ids": ["1180573805397385218"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "destructor"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "id": "1180573805397385218", "geo": {"place_id": "00604def69ec46a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 3, "like_count": 249, "quote_count": 5}, "author_id": "122809310"}, {"created_at": "2019-10-05T20:01:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @afrorevolt: Durante o julgamento, Guyger alegou que desceu no andar errado e entrou no apartamento acima do seu e se assustou com o mor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180573796216033280"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "Guyger"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "id": "1180573796216033280", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064000163243597824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180479024730185730"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-10-05T20:00:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @21tipsdepresion: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180573614833311744"], "id": "1180573614833311744", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145895155477688323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180314258648784897"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:00:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CAGchurchpt: Por causa da trai\u00e7\u00e3o de seu marido, Jiao uma vez se suicidou duas vezes e pode passar o resto de sua vida em uma cadeira d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180573611037470722"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CAGchurchpt", "id": "981147280391790592"}]}, "id": "1180573611037470722", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986906918320005120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180528073739046913"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:00:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@surtadsx @agostinhocitou cu suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1180573604032987139"], "in_reply_to_user_id": "1167798545640054784", "id": "1180573604032987139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925727575053426693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180536919597486082"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "agostinhocitou", "id": "1155294069867864065"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:00:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180573480871436288"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180573480871436288", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978044271763841025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:00:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180573458129936385"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180573458129936385", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170460519624531969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:59:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180573274817912832"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180573274817912832", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874616831109201920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:59:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1180573267268177922"], "id": "1180573267268177922", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180433601097322496"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:59:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180573230949642241"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180573230949642241", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141069894684991489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:58:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180572958730936322"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180572958730936322", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332604847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:58:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180572885695504384"], "id": "1180572885695504384", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4228308581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:57:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EstevamReboucas: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/PLVkIPvECk", "edit_history_tweet_ids": ["1180572817286414336"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PLVkIPvECk", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZj1AFBW-Ls.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "id": "1180572817286414336", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935034935290851328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180572040371290114"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:56:50.000Z", "lang": "pt", "text": "falando em RC, ele manteve o esquema suicida 4-2-4 pra jogar fora e contra um grande...\n\n\u00eai\u00ea, s\u00f3 n digo q vem lapada pq \u00e9 o SP do outro lado. se bem q espero uma melhora grande do clube paulista com Fernando Diniz. \n\ncom Cuca, penso q FEC teria mais chance hoje.", "edit_history_tweet_ids": ["1180572574755020800"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.6238, "type": "Organization", "normalized_text": "RC"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5727, "type": "Organization", "normalized_text": "SP"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.5317, "type": "Organization", "normalized_text": "paulista"}, {"start": 199, "end": 212, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "FEC"}]}, "id": "1180572574755020800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51245740"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "NNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "created_at": "2019-10-05T19:56:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180572466915266567"], "id": "1180572466915266567", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293231282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180568337606164480"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:56:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EstevamReboucas: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/PLVkIPvECk", "edit_history_tweet_ids": ["1180572461118758912"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PLVkIPvECk", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZj1AFBW-Ls.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "id": "1180572461118758912", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595674059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180572040371290114"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:54:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/PLVkIPvECk", "edit_history_tweet_ids": ["1180572040371290114"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/PLVkIPvECk", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZj1AFBW-Ls.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180572040371290114", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1006661818121670657"}, {"created_at": "2019-10-05T19:54:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @edusilvafogo: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/yJww8jxbvC", "edit_history_tweet_ids": ["1180571958708232192"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yJww8jxbvC", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjzhmBPczw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "edusilvafogo", "id": "718770508498673664"}]}, "id": "1180571958708232192", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44891489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180570507135062017"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 131, "tag": "Espa\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7203, "type": "Person", "normalized_text": "Hondure\u00f1o"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TSiHonduras", "id": "250834697"}]}, "created_at": "2019-10-05T19:54:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TSiHonduras: Hondure\u00f1o mat\u00f3 a sus 3 hijos y luego se suicid\u00f3 al saber que su pareja se habr\u00eda casado con otro hombre en #Espa\u00f1a. Vea aq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180571936495149056"], "id": "1180571936495149056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148643871297064962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180571437922426880"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:53:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180571852604874753"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180571852604874753", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241608408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:53:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180571792177614848"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180571792177614848", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871788131888099328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:53:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Se suicida o lo mara polo, bye.", "edit_history_tweet_ids": ["1180571729208528896"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}]}, "in_reply_to_user_id": "132898257", "id": "1180571729208528896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132898257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180562475596570624"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:53:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@whomath Depois que um cara \u00e9 humilhado desse jeito na frente de centenas de pessoas, vai pra casa e se suicida pq isso destr\u00f3i qualquer psicol\u00f3gico, a\u00ed vem querer postar textao no tt, n\u00e3o custava nada, falar \"Oi mo\u00e7o, me desculpa mas deu o hor\u00e1rio, o senhor n\u00e3o pode ficar nesse vag\u00e3o\"", "edit_history_tweet_ids": ["1180571685851930625"], "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 182, "probability": 0.6928, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "id": "1180571685851930625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071954612125663233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179744802855936001"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:53:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180571678000259080"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180571678000259080", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165534640553242627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "Espa\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Hondure\u00f1o"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/T3qSJCbOyc", "expanded_url": "http://ow.ly/t0OO30pFBDC", "display_url": "ow.ly/t0OO30pFBDC"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/mIDid1fhYg", "expanded_url": "https://twitter.com/TSiHonduras/status/1180571437922426880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mIDid1fhYg", "media_key": "3_1180571436387389440"}]}, "created_at": "2019-10-05T19:52:19.000Z", "lang": "es", "text": "Hondure\u00f1o mat\u00f3 a sus 3 hijos y luego se suicid\u00f3 al saber que su pareja se habr\u00eda casado con otro hombre en #Espa\u00f1a. Vea aqu\u00ed m\u00e1s detalles: \u25b6\ufe0f https://t.co/T3qSJCbOyc https://t.co/mIDid1fhYg", "edit_history_tweet_ids": ["1180571437922426880"], "id": "1180571437922426880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250834697"}, {"created_at": "2019-10-05T19:50:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @edusilvafogo: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/yJww8jxbvC", "edit_history_tweet_ids": ["1180571091124867077"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yJww8jxbvC", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjzhmBPczw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "edusilvafogo", "id": "718770508498673664"}]}, "id": "1180571091124867077", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4156641268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180570507135062017"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:50:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @edusilvafogo: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/yJww8jxbvC", "edit_history_tweet_ids": ["1180571079028482049"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yJww8jxbvC", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjzhmBPczw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "edusilvafogo", "id": "718770508498673664"}]}, "id": "1180571079028482049", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59030687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180570507135062017"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:50:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180571038494724097"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "id": "1180571038494724097", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73785416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:50:41.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/0KXt7abliL v\u00eda @20m", "edit_history_tweet_ids": ["1180571026071150592"], "id": "1180571026071150592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14648289", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0KXt7abliL", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:50:37.000Z", "lang": "ca", "text": "Ser un su\u00efcida \u00e9s una forma molt bonica de ser una persona humana\nhttps://t.co/bHvzUh4lub", "edit_history_tweet_ids": ["1180571011403669505"], "id": "1180571011403669505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2264857608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180542713168613376"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/bHvzUh4lub", "expanded_url": "https://twitter.com/QuimMonzo/status/1180542713168613376?s=19", "display_url": "twitter.com/QuimMonzo/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:50:28.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cPara amar amarrou-se ao precip\u00edcio, esperando o pr\u00edncipe encantado que n\u00e3o veio jamais. E amar sozinha a matou dia ap\u00f3s dia, ele nunca veio, seu tempo acabou, seu fim chegou.\u201d - Vania Grah\u00a0 https://t.co/6RBQGtd6KM", "edit_history_tweet_ids": ["1180570971448791040"], "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "Vania"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/6RBQGtd6KM", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZU3qFv2lErUFp", "display_url": "tmblr.co/ZU3qFv2lErUFp"}]}, "id": "1180570971448791040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253099287"}, {"created_at": "2019-10-05T19:50:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @andyruiz06: First of all esto deber\u00eda tener trigger warning ,,,\nDif\u00edcil de creer pero hacer que una persona suicida sienta culpa no es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180570944533778432"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "First of all"}]}, "id": "1180570944533778432", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760302610863656962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180500517069438977"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:49:38.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180570761158942720"], "id": "1180570761158942720", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612439866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:48:45.000Z", "lang": "es", "text": "@animalspirit Todo bien . Pero la gente no gana en d\u00f3lares.  Adem\u00e1s el saldo deudor indexado en un escenario de alta inflaci\u00f3n es suicida, como m\u00ednimo.", "edit_history_tweet_ids": ["1180570540597227521"], "in_reply_to_user_id": "280563059", "id": "1180570540597227521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153212534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180559271404146690"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "animalspirit", "id": "280563059"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:48:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/yJww8jxbvC", "edit_history_tweet_ids": ["1180570507135062017"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yJww8jxbvC", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjzhmBPczw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180570507135062017", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "718770508498673664"}, {"created_at": "2019-10-05T19:48:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/lNqaYJqsSP", "edit_history_tweet_ids": ["1180570495806296064"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/lNqaYJqsSP", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjzifuVR2U.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180570495806296064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3091299372"}, {"created_at": "2019-10-05T19:48:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/WYrTgOOoAx", "edit_history_tweet_ids": ["1180570456501473280"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/WYrTgOOoAx", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjzeyxBDbw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180570456501473280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856999084313505792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "GenoaMilan"}]}, "created_at": "2019-10-05T19:48:23.000Z", "lang": "it", "text": "Ma poi Paquet\u00e0 e Le\u00e3o fuori?\ud83d\ude02\n\nNon \u00e8 una scelta tattica, \u00e8 una scelta suicida!\n\n#GenoaMilan", "edit_history_tweet_ids": ["1180570447525617665"], "id": "1180570447525617665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1099260575442497537"}, {"created_at": "2019-10-05T19:48:21.000Z", "lang": "it", "text": "RT @carlo_munari: @andreavianel Boh gioca il turco, giocher\u00e0 come al solito Suso (inutile). Se il Genoa non si suicida la vedo durissima", "edit_history_tweet_ids": ["1180570440307228678"], "id": "1180570440307228678", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523801323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180553094536552448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carlo_munari", "id": "104104103"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "andreavianel", "id": "372344749"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:48:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Meti o Loko e vim fazer dinheiro, se eu morrer, digam q o capitalismo me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1180570407109300225"], "id": "1180570407109300225", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717584939902976000"}, {"created_at": "2019-10-05T19:47:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180570285432561665"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180570285432561665", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171213473713401856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:47:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180570128976621569"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180570128976621569", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813435780567826432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:46:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@Schinyi @gabrielbs_10 Mylon? Aquele que pegou gnar no mundial e se matou o jogo todo e entregou o jogo ganho contra a Flash Wolves? Ata, pensei que fosse outro Mylon", "edit_history_tweet_ids": ["1180570091299184641"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6328, "type": "Person", "normalized_text": "Mylon"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.6824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flash Wolves"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Mylon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Schinyi", "id": "3091479477"}]}, "in_reply_to_user_id": "3091479477", "id": "1180570091299184641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4883829947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180566980140654592"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:46:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente To assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez hoje.\n\nQuem fez esse Roteiro? A queda do helic\u00f3ptero era pra ser tensa?? Desculpa eu n\u00e3o estava apegado a nenhum personagem pra sentir pena. Ele saem vivos como se algu\u00e9m fosse achar que morreriam ja de cara.", "edit_history_tweet_ids": ["1180570032000180226"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1180570032000180226", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2763842164"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "NNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "created_at": "2019-10-05T19:46:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180570026816020486"], "id": "1180570026816020486", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73390331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180568337606164480"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:44:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Rosaly_Amazonas: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/tvzgVZut33", "edit_history_tweet_ids": ["1180569430578880513"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/tvzgVZut33", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjyVs5YWxw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rosaly_Amazonas", "id": "103011429"}]}, "id": "1180569430578880513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101537126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180569190463344640"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:43:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SilviaSavin: Ver fotos y videos de a\u00f1os pasados siempre termina en yo toda suicida depresiva transtornada", "edit_history_tweet_ids": ["1180569300593082369"], "id": "1180569300593082369", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825517718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180377800181551106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:43:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/y6Bru5pwDl", "edit_history_tweet_ids": ["1180569224042962949"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/y6Bru5pwDl", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjyVReqlw4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180569224042962949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1445325504"}, {"created_at": "2019-10-05T19:43:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Jovem \u00e9 encontrada morta ap\u00f3s marcar encontro pelo Facebook; suspeito se matou https://t.co/BixsW46GiC", "edit_history_tweet_ids": ["1180569217982173184"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/BixsW46GiC", "expanded_url": "http://bit.ly/2MbtdGj", "display_url": "bit.ly/2MbtdGj"}]}, "id": "1180569217982173184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393003210"}, {"created_at": "2019-10-05T19:43:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/tvzgVZut33", "edit_history_tweet_ids": ["1180569190463344640"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/tvzgVZut33", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjyVs5YWxw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180569190463344640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103011429"}, {"created_at": "2019-10-05T19:43:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@MauroBarroso2 @VlogdoLisboa Cara fala isso pq n\u00e3o \u00e9 da sua fam\u00edlia lament\u00e1vel seu coment\u00e1rio,  qualquer pessoa t\u00e1 sujeita a isso. E nem todo suicida e psicopata e atenta contra outras pessoas . Que Deus tenha miseric\u00f3rdia dela e conforte a fam\u00edlia!", "edit_history_tweet_ids": ["1180569188940865536"], "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 202, "probability": 0.7063, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MauroBarroso2", "id": "1074762698"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "VlogdoLisboa", "id": "560825868"}]}, "in_reply_to_user_id": "1074762698", "id": "1180569188940865536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912648728074481664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180485624438153217"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:42:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/DJPqUZjqu6", "edit_history_tweet_ids": ["1180569028647145473"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/DJPqUZjqu6", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjyLG2x6K4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180569028647145473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924146456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "NNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "created_at": "2019-10-05T19:42:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180569018996072450"], "id": "1180569018996072450", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182563744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180568337606164480"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:42:42.000Z", "lang": "pt", "text": "queria q sa\u00edsse esquadr\u00e3o suicida 2", "edit_history_tweet_ids": ["1180569018211667968"], "id": "1180569018211667968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712431013838917633"}, {"created_at": "2019-10-05T19:41:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180568778960183296"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180568778960183296", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151815227161403392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:41:20.000Z", "lang": "es", "text": "Hondure\u00f1o mata sus tres ni\u00f1os y se suicida porqu\u00e9 su pareja se habr\u00eda casado con otro en Espa\u00f1a https://t.co/sCI72o8uG0 https://t.co/KZs5lzuKCq", "edit_history_tweet_ids": ["1180568676120043525"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Hondure\u00f1o"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/sCI72o8uG0", "expanded_url": "http://ow.ly/LgHK30pFBnM", "display_url": "ow.ly/LgHK30pFBnM"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/KZs5lzuKCq", "expanded_url": "https://twitter.com/televicentrohn/status/1180568676120043525/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KZs5lzuKCq", "media_key": "3_1180568674350043137"}]}, "id": "1180568676120043525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972804638"}, {"created_at": "2019-10-05T19:41:20.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 Segundos se suicida una persona. En el n\u00famero 279 de la revista Kgosni. La puedes descargar aqu\u00ed: https://t.co/pcuDN6P2Te https://t.co/Y488JikHQY", "edit_history_tweet_ids": ["1180568673951649792"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "Kgosni"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/pcuDN6P2Te", "expanded_url": "http://www.coalt.mx/index.php/biblioteca-virtual/medios-y-publicaciones-alternativas/514-kgosni-279-cada-40-segundos", "display_url": "coalt.mx/index.php/bibl\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Y488JikHQY", "expanded_url": "https://twitter.com/coaltmx/status/1180568673951649792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y488JikHQY", "media_key": "3_1180568669589590017"}]}, "id": "1180568673951649792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2547649189"}, {"created_at": "2019-10-05T19:41:01.000Z", "lang": "pt", "text": "minha teoria 10/10 \u00e9 que o pai da sophie matou o pai do nic por causa do jack que tava se envolvendo numas tretas", "edit_history_tweet_ids": ["1180568595463581696"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "sophie"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.3771, "type": "Person", "normalized_text": "nic"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.3745, "type": "Other", "normalized_text": "jack"}]}, "id": "1180568595463581696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1083711306383925248"}, {"created_at": "2019-10-05T19:40:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180568525942902784"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180568525942902784", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056860075594264577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/pfZKMRAhbs", "expanded_url": "http://bit.ly/30MG5Ih", "display_url": "bit.ly/30MG5Ih", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/la-humanidad/exigen-al-estado-garantizar-salud-y-educacion-a-ninos-y-adolescentes/"}]}, "created_at": "2019-10-05T19:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "#SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluyendo cinco casos de pacientes con ideaci\u00f3n suicida y presencia de autolesiones. https://t.co/pfZKMRAhbs", "edit_history_tweet_ids": ["1180568337606164480"], "id": "1180568337606164480", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941644267"}, {"created_at": "2019-10-05T19:39:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180568300830502912"], "id": "1180568300830502912", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177592040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:39:30.000Z", "lang": "es", "text": "Quer\u00eda ser:\n\n6 a\u00f1os: Empresario como papi\n8 a\u00f1os: Un m\u00fasico como mami\n11 a\u00f1os: Un m\u00fasico empresario\n15 a\u00f1os: Un suicida si no logro hacer nada importante\n17 a\u00f1os: Ingeniero\n21 a\u00f1os: Fil\u00f3sofo\n23 a\u00f1os: Ermita\u00f1o\n25 a\u00f1os: Matar rusos\n30 a\u00f1os: Maestro\n37 a\u00f1os: Artitecto\n39 a\u00f1os: No s\u00e9 https://t.co/Ye6jBBTUDI", "edit_history_tweet_ids": ["1180568213425397761"], "id": "1180568213425397761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098421992766738432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180449106784919552"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ye6jBBTUDI", "expanded_url": "https://twitter.com/FilosofiaUrjc/status/1180449106784919552", "display_url": "twitter.com/FilosofiaUrjc/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:38:45.000Z", "lang": "es", "text": "@Williamgraffr @MarcanoemiliaQ el odio ata al dolor, es un sentimiento autodestructivo. No me lo permito a\u00fan cuando tenga sobradas razones de odiar al r\u00e9gimen. A veces dreno con unas cuantas groser\u00edas.  El odio es suicida y nutre al r\u00e9gimen de m\u00e1s maldad. No le de cabida al odio en su coraz\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1180568025558327299"], "in_reply_to_user_id": "178169139", "id": "1180568025558327299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "263863938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180564190249005057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Williamgraffr", "id": "178169139"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "MarcanoemiliaQ", "id": "767521365599608832"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:36:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FNV01: Siete a\u00f1os de prisi\u00f3n por una columna de dos p\u00e1ginas de la periodista rusa Svetlana Prokopyeva.\n\nPor un reporte sobre un atentad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180567535076421634"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 104, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopyeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "FNV01", "id": "1091069972066066437"}]}, "id": "1180567535076421634", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132573857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180463344475615233"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:36:45.000Z", "lang": "ht", "text": "@its__billie @imricelly Ele se suicidou..", "edit_history_tweet_ids": ["1180567522799755264"], "in_reply_to_user_id": "1049097702024384512", "id": "1180567522799755264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074096743858475008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126674292245180416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Its__Billie", "id": "1238008956355784705"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "imricelly", "id": "884434184802095108"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:36:40.000Z", "lang": "es", "text": "Celebrando mi segundo cumplea\u00f1os donde una suicida se a pedido un s\u00e1ndwich de carne mechada,yo un s\u00e1ndwich Vips club,como casi siempre.", "edit_history_tweet_ids": ["1180567497898184707"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.533, "type": "Other", "normalized_text": "Vips"}]}, "id": "1180567497898184707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2336704860"}, {"created_at": "2019-10-05T19:36:23.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180567430189522951"], "id": "1180567430189522951", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064486865653456898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:36:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @andyruiz06: First of all esto deber\u00eda tener trigger warning ,,,\nDif\u00edcil de creer pero hacer que una persona suicida sienta culpa no es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180567414246952963"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "First of all"}]}, "id": "1180567414246952963", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431354229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180500517069438977"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:35:35.000Z", "lang": "pt", "text": "\u21e8 Haviam sobrado apenas seis deuses, pois Namjoon (Zeus) matou todos e destruiu quase toda a felicidade dos deuses e humanos (muitos se sacrificaram, Eros, Apolo, Sun, etc). Houve uma carnificina nomeio divino, liderado por Zeus;", "edit_history_tweet_ids": ["1180567226975473664"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Namjoon"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7153, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.6954, "type": "Person", "normalized_text": "Eros"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "Apolo"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Sun"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}]}, "in_reply_to_user_id": "836551292935892992", "id": "1180567226975473664", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "836551292935892992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180567224509243393"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:35:28.000Z", "lang": "pt", "text": "meu grupo se matou nos ensaios e n\u00e3o descansou nessa semana pra deixar tudo perfeito, ainda bem que deu tudo certo", "edit_history_tweet_ids": ["1180567196508053506"], "in_reply_to_user_id": "802570661155770368", "id": "1180567196508053506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802570661155770368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180566657493819392"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:35:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180567123757797377"], "id": "1180567123757797377", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631410339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:34:12.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180566880165208064"], "id": "1180566880165208064", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2212210733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:33:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180566785675993089"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180566785675993089", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022194030543818755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:33:22.000Z", "lang": "es", "text": "@rodri60poncet Mira suicida dec\u00eda de hacer algo no de morir", "edit_history_tweet_ids": ["1180566669766344707"], "in_reply_to_user_id": "1871841685", "id": "1180566669766344707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087555392996020224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180566565571440641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rodri60poncet", "id": "1871841685"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:33:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180566598937202688"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180566598937202688", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152619839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:32:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Boa tarde pra quem n\u00e3o se matou e agr t\u00e1 feliz por isso", "edit_history_tweet_ids": ["1180566569702875137"], "id": "1180566569702875137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329258276"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "created_at": "2019-10-05T19:32:45.000Z", "lang": "it", "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180566515135008769"], "id": "1180566515135008769", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4204183834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:32:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180566499062366209"], "id": "1180566499062366209", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179136656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:32:36.000Z", "lang": "pt", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1180566477247832064"], "id": "1180566477247832064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "445755307"}, {"created_at": "2019-10-05T19:32:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180566462836162560"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180566462836162560", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952991358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:32:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180566394020208647"], "id": "1180566394020208647", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989558910959931393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:31:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180566311128256514"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180566311128256514", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1448167196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:31:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180566293755387908"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180566293755387908", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167891791657525248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:31:22.000Z", "lang": "es", "text": "Quiero pizza pricesmart, o pizza de solo quesos con orilla de queso de pizza hut, unos waffles de Gofres, o unas chunks teriyaki suicida de buffalo, o sushi omg de sushi king, con un sorbete taro de Red Mango, unas papas chucas de Antiguo, o un coctel de salsa rosada\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1180566164969263104"], "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 207, "probability": 0.5525, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Mango"}]}, "id": "1180566164969263104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1021900373752246272"}, {"created_at": "2019-10-05T19:31:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180566139233013767"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180566139233013767", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703697620615733253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:30:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180566032559292416"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180566032559292416", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367317167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:30:43.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180566003060748290"], "id": "1180566003060748290", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3052408625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:30:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180565881329520642"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180565881329520642", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056662657237991425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:30:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180565820143017984"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180565820143017984", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091057381935640578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:29:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@alertario24hrs Se a pol\u00edcia est\u00e1 presente e morre algum morador , foi a @PMERJ quem matou !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1180565732989575169"], "in_reply_to_user_id": "1189678200", "id": "1180565732989575169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1173725860681134082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180469766600962048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alertario24hrs", "id": "1189678200"}, {"start": 73, "end": 79, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:29:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180565637665570816"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180565637665570816", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063291247274721280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:27:58.000Z", "lang": "es", "text": "El Joker de Jared Leto es malisimo pero porque el gui\u00f3n de escuadr\u00f3n suicida es una porquer\u00eda, si hubieran hecho bien esa pel\u00edcula seguro estar\u00eda a la altura de los dem\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1180565312258891777"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "id": "1180565312258891777", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1272400056"}, {"created_at": "2019-10-05T19:27:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180565212262535168"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180565212262535168", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14974929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:27:21.000Z", "lang": "es", "text": "@BelMena_ @ffedericx Suicida a los 10 a\u00f1os nananana", "edit_history_tweet_ids": ["1180565157036122112"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "nananana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "belmena_", "id": "1416498510099255303"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "ffedericx", "id": "1167289171783798785"}]}, "in_reply_to_user_id": "1071147906508484608", "id": "1180565157036122112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039644785114603520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180563187898425344"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:27:03.000Z", "lang": "it", "text": "Studente suicida il giorno della laurea: \u00abMentiva ai genitori, non aveva finito gli esami\u00bb https://t.co/Hk6Z9wB3gR", "edit_history_tweet_ids": ["1180565079282114562"], "id": "1180565079282114562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Hk6Z9wB3gR", "expanded_url": "http://bit.ly/2LNNSkG", "display_url": "bit.ly/2LNNSkG"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-10-05T19:26:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @21tipsdepresion: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180565036672135174"], "id": "1180565036672135174", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053811843502870528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180314258648784897"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:26:49.000Z", "lang": "es", "text": "@RenzoDupont Rescato el concepto de fortalecer al FA en la derrota, haciendo crecer a Manini. Parece l\u00f3gico, pero tambi\u00e9n suicida al mismo tiempo.", "edit_history_tweet_ids": ["1180565022784868352"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9007, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Manini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RenzoDupont", "id": "402056400"}]}, "in_reply_to_user_id": "402056400", "id": "1180565022784868352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51016460", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180564093335478272"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:26:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180564923061035009"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180564923061035009", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108448934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:26:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180564894288158722"], "id": "1180564894288158722", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055846430982791170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:25:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180564779548762112"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180564779548762112", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331365662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:22:56.000Z", "lang": "es", "text": "Voy caminando y casi me choco un cami\u00f3n estacionado hable me de ese icc suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1180564045247766528"], "id": "1180564045247766528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1061636154"}, {"created_at": "2019-10-05T19:22:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CAGchurchpt: Por causa da trai\u00e7\u00e3o de seu marido, Jiao uma vez se suicidou duas vezes e pode passar o resto de sua vida em uma cadeira d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180563954176839682"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CAGchurchpt", "id": "981147280391790592"}]}, "id": "1180563954176839682", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150817657781989376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180528073739046913"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:22:29.000Z", "lang": "es", "text": "HOMBRE QUE CAMINABA DESNUDO SE SUICIDA CON CASCO DE BOTELLA EN\u00a0TENARES https://t.co/ko8LMxlV6R https://t.co/xJWAY6FE4b", "edit_history_tweet_ids": ["1180563930961211392"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.3837, "type": "Place", "normalized_text": "BOTELLA"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ko8LMxlV6R", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/hombre-que-caminaba-desnudo-se-suicida-con-casco-de-botella-en-tenares/", "display_url": "controlandoelejido.com/hombre-que-cam\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xJWAY6FE4b", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1180563930961211392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJWAY6FE4b", "media_key": "3_1180563929686142976"}]}, "id": "1180563930961211392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197"}, {"created_at": "2019-10-05T19:21:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180563793425915904"], "id": "1180563793425915904", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76682484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:21:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180563679407939593"], "id": "1180563679407939593", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2520788798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:20:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180563521328861187"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180563521328861187", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092431955176628224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:20:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180563510939529216"], "id": "1180563510939529216", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1517872224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:20:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180563465347485702"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180563465347485702", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278778189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:20:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180563439321849856"], "id": "1180563439321849856", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279611127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:20:23.000Z", "lang": "und", "text": "RT @anmaribg: Imaju\u0107i u vidu da je glavna tema ovogodi\u0161njeg Me\u0111unarodnog dana mentalnog zdravlja prevencija suicida, akcija \u0107e imati i huma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180563399979274240"], "id": "1180563399979274240", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4046230349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180414509971906565"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:20:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thishowedoit: Peguei o celular novo e o antigo se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1180563327426187267"], "id": "1180563327426187267", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923310293110935553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180563305922023425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thishowedoit", "id": "1158482891715883008"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:20:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Peguei o celular novo e o antigo se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1180563305922023425"], "id": "1180563305922023425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1158482891715883008"}, {"created_at": "2019-10-05T19:19:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom caraaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1180563195485917184"], "id": "1180563195485917184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4020261207"}, {"created_at": "2019-10-05T19:19:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@BettiniLarissa @moxnlightavery @joanyart @jorbynert @foryouchao se eu aparecer morta porque sua namorada me matou eu volto pra te assombrar", "edit_history_tweet_ids": ["1180563135163502598"], "in_reply_to_user_id": "1151264078364663813", "id": "1180563135163502598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083426524345364481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180562457770758144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 41, "username": "joanyart", "id": "1302827264837550080"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "jorbynert", "id": "1181572747702484993"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "foryouchao", "id": "929734431304290304"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:19:17.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/0Mu5leaUHj a trav\u00e9s de @20m", "edit_history_tweet_ids": ["1180563123301998592"], "id": "1180563123301998592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1702601474", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0Mu5leaUHj", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 160, "username": "20m", "id": "31090827"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:18:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180562970406989828"], "id": "1180562970406989828", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193846240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:18:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180562939964792832"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180562939964792832", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55285585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:17:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180562758582067200"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180562758582067200", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129806090466668550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:17:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180562671252451329"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180562671252451329", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44258331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:16:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180562432906936321"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180562432906936321", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733888659863146496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:15:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CAGchurchpt: Por causa da trai\u00e7\u00e3o de seu marido, Jiao uma vez se suicidou duas vezes e pode passar o resto de sua vida em uma cadeira d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180562259002757120"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CAGchurchpt", "id": "981147280391790592"}]}, "id": "1180562259002757120", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991562890846064640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180528073739046913"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:14:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SIGFREDOAQP: Como si su aprecio o desprecio valiera algo.\nVale tanto como la honestidad del suicida Alan Garc\u00eda. https://t.co/RpOSCnCYY1", "edit_history_tweet_ids": ["1180561964411621377"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RpOSCnCYY1", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1180101846775545858", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "id": "1180561964411621377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180317943474905090"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:14:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SilviaSavin: Ver fotos y videos de a\u00f1os pasados siempre termina en yo toda suicida depresiva transtornada", "edit_history_tweet_ids": ["1180561925450522625"], "id": "1180561925450522625", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3856739354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180377800181551106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:14:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180561823239753729"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180561823239753729", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058459169521631232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:13:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CAGchurchpt: Por causa da trai\u00e7\u00e3o de seu marido, Jiao uma vez se suicidou duas vezes e pode passar o resto de sua vida em uma cadeira d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180561761117884416"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CAGchurchpt", "id": "981147280391790592"}]}, "id": "1180561761117884416", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986744921150427136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180528073739046913"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:13:46.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180561736858062849"], "id": "1180561736858062849", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1439347381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:13:37.000Z", "lang": "es", "text": "Mulder siempre ha sido puro hocico nom\u00e1s, ladraba y ladraba, mordizqueando a cuanto rival era se\u00f1alado por su amo, el suicida. Un tipo sin mayor aspiraci\u00f3n que la de ser el chaleco del difunto cobarde. Nada m\u00e1s!! Hoy deambula por alguna embajada buscando asilo seguramente... https://t.co/BDNH7RVsc7", "edit_history_tweet_ids": ["1180561699402858498"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/BDNH7RVsc7", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1180324932850307072", "display_url": "twitter.com/eduardoenred/s\u2026"}]}, "id": "1180561699402858498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "408117733", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180324932850307072"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:13:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@OGloboPolitica @jairbolsonaro @SF_Moro Kkkkkkkkkkkkkkk honestos demais ! Kkkkkkkkkk voc\u00eas dois , cad\u00ea o QUEIROZ? Se falar que est\u00e1 com minha m\u00e3e ent\u00e3o voc\u00ea matou! @KakaReisdavila", "edit_history_tweet_ids": ["1180561589788913669"], "in_reply_to_user_id": "156719729", "id": "1180561589788913669", "geo": {"place_id": "cc929af0cda33f85"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052352369718161408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180553735044513797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OGloboPolitica", "id": "156719729"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "KakaReisdavila", "id": "1101528205125713920"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:12:14.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180561350063513600"], "id": "1180561350063513600", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149977397221036033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:12:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180561343038009345"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180561343038009345", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4840285095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:12:05.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Libero_official: L'azzurro Renato Brunetta annuncia \"la trappola nella manovra economica\"\u00a0 https://t.co/dnLYr9xBAO", "edit_history_tweet_ids": ["1180561314239959040"], "id": "1180561314239959040", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463073418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180485182941466629"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/dnLYr9xBAO", "expanded_url": "http://bit.ly/2IsbYPU", "display_url": "bit.ly/2IsbYPU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:11:50.000Z", "lang": "es", "text": "Votar desde el bolsillo, lo puedo comprender. \nPero votar sin memoria es un acto suicida! https://t.co/FiIecwgxmm", "edit_history_tweet_ids": ["1180561249383223296"], "id": "1180561249383223296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "79679107", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180254753407811586"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/FiIecwgxmm", "expanded_url": "https://twitter.com/ZarCasmo2/status/1180254753407811586", "display_url": "twitter.com/ZarCasmo2/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:11:02.000Z", "lang": "es", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/ux1FfKr3qO", "edit_history_tweet_ids": ["1180561050502086657"], "id": "1180561050502086657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885155304", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ux1FfKr3qO", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:10:56.000Z", "lang": "es", "text": "Visto el tr\u00e1iler \"largo\" de Aves de Presa, el tr\u00e1iler ya es mejor que Escuadr\u00f3n Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1180561025516609537"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7548, "type": "Other", "normalized_text": "largo"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.903, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.897, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1180561025516609537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26969693"}, {"created_at": "2019-10-05T19:10:49.000Z", "lang": "in", "text": "@itsrxmanoff KLSAKOSAKOPPASOK Cu suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1180560996416536579"], "in_reply_to_user_id": "1270863860", "id": "1180560996416536579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150865780105523201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180559566121111552"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:10:36.000Z", "lang": "es", "text": "@JBCPERU Si es cierto se equivoc\u00f3 con llevar a casi todos, le falt\u00f3 dos Fujimori y A Garcia. Los mejores presidentes y mas honestos del Per\u00fa, pero para los fanaticos estupidos y sobones mermeleros, que raro uno se suicida y el otro preso .", "edit_history_tweet_ids": ["1180560941164978179"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "A Garcia"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.93, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "in_reply_to_user_id": "4452890315", "id": "1180560941164978179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177730110868332546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180308373063000065"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:10:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fernandobach: Hugo y Pablo Moyano. Yasky. Baradel. Maximo  K. \u00c9sta es la gente que va a manejar el pa\u00eds si no gana Macri. Estoy enojado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180560898408235015"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Moyano"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Yasky"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6371, "type": "Person", "normalized_text": "Baradel"}, {"start": 63, "end": 63, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandobach", "id": "88054160"}]}, "id": "1180560898408235015", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171167187689705479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180475469898145792"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:09:58.000Z", "lang": "es", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/uNYZ5KUu6g", "edit_history_tweet_ids": ["1180560780216979458"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/uNYZ5KUu6g", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "id": "1180560780216979458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90695974"}, {"created_at": "2019-10-05T19:09:30.000Z", "lang": "es", "text": "@aschapire La suicida tolerancia con los intolerantes", "edit_history_tweet_ids": ["1180560663426600960"], "in_reply_to_user_id": "525658038", "id": "1180560663426600960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "355526938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180545239355985920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:09:22.000Z", "lang": "pt", "text": "ficar uma semana sem xanax \u00e9 uma miss\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1180560627892473857"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.3722, "type": "Other", "normalized_text": "xanax"}]}, "id": "1180560627892473857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "806163254523428864"}, {"created_at": "2019-10-05T19:08:53.000Z", "lang": "it", "text": "@francescatotolo @SoniaLaVera E' vero: l'Europa si suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1180560508740485120"], "in_reply_to_user_id": "2971149125", "id": "1180560508740485120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179469302052917252"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "francescatotolo", "id": "2971149125"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "SoniaLaVera", "id": "424084271"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:08:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180560429409603584"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180560429409603584", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832810614510727168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:08:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@vuintrieri RT @vuintrieri Por que n\u00e3o podemos esquecer de Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida (1/15)", "edit_history_tweet_ids": ["1180560420681244674"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8378, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "in_reply_to_user_id": "53282527", "id": "1180560420681244674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17239421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180526744006205441"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:08:22.000Z", "lang": "es", "text": "@rvlcr @anicla_c @La_Republica Deja en ABSOLUTAMENTE en claro su ignorancia sobre la depresi\u00f3n, sus efectos a nivel card\u00edaco y probabilidad de suicidio. Despu\u00e9s de suicida la embarazada y la tratan de mala persona \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f.", "edit_history_tweet_ids": ["1180560376670425089"], "in_reply_to_user_id": "708355270678700032", "id": "1180560376670425089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81460434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180558279304499200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "RVlcr", "id": "1388523684474675206"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "anicla_c", "id": "331819083"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "La_Republica", "id": "50475393"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:08:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180560346882465792"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180560346882465792", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78191663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:07:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180560241223770112"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180560241223770112", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808146294502019072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:07:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180560135992811520"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180560135992811520", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014628061717901312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:07:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aba261: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/UM47hxAr3z", "edit_history_tweet_ids": ["1180560091017289729"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 113, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/UM47hxAr3z", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ext\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "aba261", "id": "584888471"}]}, "id": "1180560091017289729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148760333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179967527725744129"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:06:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@raafaelvini @suicida_roots Duvidei", "edit_history_tweet_ids": ["1180559829938692099"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5277, "type": "Other", "normalized_text": "Duvidei"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "raafaelvini", "id": "1137869433844764673"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "in_reply_to_user_id": "1137869433844764673", "id": "1180559829938692099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180559746362941443"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:05:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180559739316555776"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180559739316555776", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65333478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:04:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180559496520851456"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180559496520851456", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206740916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:04:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fernandobach: Hugo y Pablo Moyano. Yasky. Baradel. Maximo  K. \u00c9sta es la gente que va a manejar el pa\u00eds si no gana Macri. Estoy enojado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180559467722747905"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Moyano"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Yasky"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6371, "type": "Person", "normalized_text": "Baradel"}, {"start": 63, "end": 63, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandobach", "id": "88054160"}]}, "id": "1180559467722747905", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176227586055331842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180475469898145792"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:04:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180559358503063559"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180559358503063559", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874782300806033410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:02:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180558964465033221"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180558964465033221", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167798232736587781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:02:04.000Z", "lang": "es", "text": "@MarthaRuizx De hecho, lo que \u00e9l escribe realmente le pas\u00f3, al final se suicida. Cuando ella lo est\u00e1 esperando en el restaurante y \u00e9l no llega, ella se percata de lo sucedido.", "edit_history_tweet_ids": ["1180558792766869504"], "in_reply_to_user_id": "756328020198105088", "id": "1180558792766869504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802326211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174177045057814528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarthaRuizx", "id": "756328020198105088"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:01:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180558772244242432"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180558772244242432", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089575156941549574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:01:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180558723082784770"], "id": "1180558723082784770", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141120839691186177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:01:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180558653117669377"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180558653117669377", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112256728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:00:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@GOXVHS \"Jovem se suicida em Volta Redonda ap\u00f3s tentar dar um tempo nas drogas\"", "edit_history_tweet_ids": ["1180558521793941504"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "Volta Redonda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "GOXVHS", "id": "3046343853"}]}, "in_reply_to_user_id": "3046343853", "id": "1180558521793941504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4892730166", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180557554038050816"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:00:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180558510033195008"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180558510033195008", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417041822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:00:47.000Z", "lang": "und", "text": "3:\nhttps://t.co/fCmsGjGArH", "edit_history_tweet_ids": ["1180558471432945672"], "in_reply_to_user_id": "227459834", "id": "1180558471432945672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227459834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180558465057660929"}], "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/fCmsGjGArH", "expanded_url": "https://okayprecisamosfalarsobre.wordpress.com/2019/10/03/o-que-se-pode-esperar-do-esquadrao-suicida-de-gunn/", "display_url": "okayprecisamosfalarsobre.wordpress.com/2019/10/03/o-q\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:00:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JulioCe59337798: LA ASQUEROSA DICTADURA APROFUJIKONGRESAL EL BLINDAJE A LA MAS FETIDA KORRUPCION Y EL OBSTRUCCIONISMO AL PAIS IMPUESTA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180558421499813889"], "id": "1180558421499813889", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180450476678090754"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:00:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cinema_brasil: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/ebnTl2qVin", "edit_history_tweet_ids": ["1180558368429285381"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ebnTl2qVin", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjMR0ngVzo.facebook", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cinema_brasil", "id": "103020442"}]}, "id": "1180558368429285381", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363188262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180551500722053122"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:00:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180558364666978305"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180558364666978305", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727722442911797248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:00:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fernandobach: Hugo y Pablo Moyano. Yasky. Baradel. Maximo  K. \u00c9sta es la gente que va a manejar el pa\u00eds si no gana Macri. Estoy enojado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180558337794019328"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Moyano"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Yasky"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6371, "type": "Person", "normalized_text": "Baradel"}, {"start": 63, "end": 63, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandobach", "id": "88054160"}]}, "id": "1180558337794019328", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165560479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180475469898145792"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:00:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180558282785722368"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180558282785722368", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130500376292204545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:59:28.000Z", "lang": "es", "text": "@ElSinVida3 @sendlest_ @_xdnnn El mismo suicida \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a", "edit_history_tweet_ids": ["1180558139789328384"], "in_reply_to_user_id": "1093314457613279232", "id": "1180558139789328384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110746088095604737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180558008033656832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Elsinvida3", "id": "1324790089600421892"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:59:20.000Z", "lang": "es", "text": "Vaya a regar los jardines y sino a engreir a sus nietos, ex frustrado saquedor, pretendiendo vender el pent\u00e1gonito en el gob del suicida,a inmobiliaria extranjera? https://t.co/uYvsqUNwce", "edit_history_tweet_ids": ["1180558105668718593"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.6381, "type": "Person", "normalized_text": "saquedor"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/uYvsqUNwce", "expanded_url": "https://twitter.com/atvmasnoticias/status/1180306038878343168", "display_url": "twitter.com/atvmasnoticias\u2026"}]}, "id": "1180558105668718593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180306038878343168"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:58:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180557883815202818"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}]}, "id": "1180557883815202818", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2699930505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:57:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180557722107953154"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180557722107953154", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177219032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:57:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloPintoBA: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/D57k7DE5wz", "edit_history_tweet_ids": ["1180557664419495946"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/D57k7DE5wz", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjiq-MQ9mE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarceloPintoBA", "id": "56470032"}]}, "id": "1180557664419495946", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058510955053809664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180552356838162435"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:57:18.000Z", "lang": "es", "text": "@lucasromerocsd4 @lapostovich Jajajjajjaa suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1180557593384804352"], "in_reply_to_user_id": "911268792", "id": "1180557593384804352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832831112120561664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180556707916926976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lucasromerocsd4", "id": "911268792"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "lapostovich", "id": "1140783721320275968"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:57:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/uIKBibeyQy", "edit_history_tweet_ids": ["1180557562913153026"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/uIKBibeyQy", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjnhZqrUyQ.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180557562913153026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "125754512"}, {"created_at": "2019-10-05T18:57:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180557527886565378"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180557527886565378", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198872294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:56:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dicoo91: eu s\u00f3 queria ser uma pessoa normal e n\u00e3o garoto com uma mente suicida querendo se matar todo dia chorando de madrugada pensand\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180557380246999040"], "id": "1180557380246999040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141170592730796032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179932367860969472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Dicoo91", "id": "1109809322639409154"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:56:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180557371216744449"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180557371216744449", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573156065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:56:17.000Z", "lang": "it", "text": "@LicenzaAntonio @ROI05841958 @NapoliOutsider Se la gente non si \u00e8 suicidata dopo il comandante a Torino, non si suicida pi\u00f9. \nAlcuni dopo quello che hanno detto lo scorso anno, dopo quello che hanno scritto quando sono uscite le prime voci, avrebbero dovuto solo cancellare gli account.", "edit_history_tweet_ids": ["1180557335326085120"], "in_reply_to_user_id": "2346601060", "id": "1180557335326085120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "377876390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180554214378000384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LicenzaAntonio", "id": "2346601060"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "ROI05841958", "id": "1001153948458409986"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "NapoliOutsider", "id": "2780243882"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:55:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @giviest: aula sobre setembro amarelo o professor lan\u00e7a um\n- alguem conhece alguem que ja se matou?\neu: \ud83d\udc40\n- alguem conhece alguem que te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180557246717136896"], "id": "1180557246717136896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141170592730796032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179747862785200128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giviest", "id": "1495623679673344000"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:55:33.000Z", "lang": "es", "text": "Mujer se suicida en su rec\u00e1mara, su cuerpo es descubierto por su esposo en Tampico\nEnt\u00e9rate ==&gt; https://t.co/lOlNdkXF1Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180557150504005632"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.903, "type": "Place", "normalized_text": "Tampico"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/lOlNdkXF1Z", "expanded_url": "http://hoyt.am/396886", "display_url": "hoyt.am/396886"}]}, "id": "1180557150504005632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98250367"}, {"created_at": "2019-10-05T18:55:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloPintoBA: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/D57k7DE5wz", "edit_history_tweet_ids": ["1180557134808932352"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/D57k7DE5wz", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjiq-MQ9mE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarceloPintoBA", "id": "56470032"}]}, "id": "1180557134808932352", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36062728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180552356838162435"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:55:05.000Z", "lang": "es", "text": "@oloraviolencia q le ven d facha a cro cara d drogadependiente demacrado y potencialmente suicida pelo rancio las dos orejas m\u00e1s deformes q dumbo y si sos su novia te encaja una pi\u00f1a", "edit_history_tweet_ids": ["1180557033688444928"], "in_reply_to_user_id": "1039920628642598914", "id": "1180557033688444928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1121564217046384642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180539216276709376"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:54:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180556914196914176"], "id": "1180556914196914176", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224756302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:54:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@jairbolsonaro Essa hist\u00f3ria j\u00e1 foi t\u00e3o explorada pol\u00edtica e \"eleitoralmente\", que j\u00e1 cansou! O senhor sobreviveu, se elegeu ( com muita ajuda desse evento) o rapaz j\u00e1 est\u00e1 confinado...ent\u00e3o, basta! Vamos descobrir quem matou a Marielle? Esclarecer a movimenta\u00e7\u00e3o financeira dos seus filhos?", "edit_history_tweet_ids": ["1180556847088054272"], "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 235, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1180556847088054272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103112310992838656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180272513865179136"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:53:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180556678342705152"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180556678342705152", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108431657818689536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:53:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180556678107996160"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "id": "1180556678107996160", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870422143380664320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:53:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180556651688075265"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "id": "1180556651688075265", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295767833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:53:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@Lets_Dex Caramba, Dex.\nMatou a charada. \n\nSe for a Record t\u00e1 fechado o diagn\u00f3stico.", "edit_history_tweet_ids": ["1180556626815836162"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Dex"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "in_reply_to_user_id": "172572824", "id": "1180556626815836162", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2250558999", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180530568766902273"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:53:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180556591097171968"], "id": "1180556591097171968", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118543833489342465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:52:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Desempregado, sem dinheiro, sem apoio total da fam\u00edlia, sem ver meu filho mais de tr\u00eas anos, sem apoio total da fam\u00edlia, sem amigos e ningu\u00e9m para conversar. Apesar de nunca ter um pensamento suicida, estou come\u00e7ando a ver a morte como um bom caminho para me livrar dos problemas.", "edit_history_tweet_ids": ["1180556432762179585"], "id": "1180556432762179585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895157590908440576"}, {"created_at": "2019-10-05T18:52:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180556381914619905"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180556381914619905", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134206371178713089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:52:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180556351296196608"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180556351296196608", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046446269177188352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:52:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180556278738935808"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180556278738935808", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554067234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:51:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180556059817238528"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180556059817238528", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3227278149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:51:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180556056512139267"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180556056512139267", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000168525145821186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:50:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180555974253432838"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180555974253432838", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626138802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:50:51.000Z", "lang": "es", "text": "@DCarrionF En estos casos ser\u00eda un SVIED ya que hay que incluir que podr\u00eda ser un suicida el que lo haya activado, aunque tambi\u00e9n hay casos que es activado por radio control por si el suicida se arrepiente...", "edit_history_tweet_ids": ["1180555970419793920"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7374, "type": "Other", "normalized_text": "SVIED"}]}, "in_reply_to_user_id": "321816923", "id": "1180555970419793920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554473315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180548062370029568"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:50:32.000Z", "lang": "pt", "text": "5 - KIRKMAN REVELA QUE QUASE MATOU NEGAN NAS HQS\n\nnegan \u00e9 meu personagem favorito, e a verdade \u00e9 que eu tinha 3 finais diferentes nas hqs, e eu cheguei ao ponto de matar ele, a\u00ed enviei o roteiro para adlard e ele se indignou, e foi a\u00ed que percebi que seria um erro matar negan https://t.co/Nkt6iULB8F", "edit_history_tweet_ids": ["1180555891373985792"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "KIRKMAN"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "adlard"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Nkt6iULB8F", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1180555891373985792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nkt6iULB8F", "media_key": "3_1180555886743425024"}]}, "in_reply_to_user_id": "1059823455510650880", "id": "1180555891373985792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1059823455510650880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180554911307763712"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:50:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jsslr: @Cuauhtemoc_1521 @BiblioMovilidad El auto que aparece en primer plano es un Ford V8 Sedan 4 puertas 1936. Este motor contaba con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180555816979578881"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 101, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Ford V8 Sedan 4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jsslr", "id": "622979377"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Cuauhtemoc_1521", "id": "772961053"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "BiblioMovilidad", "id": "1914646435"}]}, "id": "1180555816979578881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "511805470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180352817162342400"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:49:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180555725845782533"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180555725845782533", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016319760290795520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:49:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180555724713279488"], "id": "1180555724713279488", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70681596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:49:50.000Z", "lang": "es", "text": "Perra suicida se avent\u00f3 desde el 2do piso y solo tuvo un golpe en su pata (sim fractura). No esta vez querida, te quedas a sufrir conmigo en esta vida", "edit_history_tweet_ids": ["1180555713812160513"], "id": "1180555713812160513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100586299"}, {"created_at": "2019-10-05T18:49:40.000Z", "lang": "pt", "text": "vou assistir o lixo em forma de filme pq amo as m\u00fasicas \n\nisso mesmo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1180555671797940224"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5419, "type": "Other", "normalized_text": "lixo"}]}, "id": "1180555671797940224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "809376122"}, {"created_at": "2019-10-05T18:49:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180555607415361536"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180555607415361536", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030196776421220357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 117, "tag": "VamosColoColo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5589, "type": "Person", "normalized_text": "Apoyo"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Provoste"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Rossi"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.8431, "type": "Organization", "normalized_text": "VamosColoColo"}]}, "created_at": "2019-10-05T18:49:16.000Z", "lang": "es", "text": "Apoyo la mocion en 2T el partido sera mas rustico...tener a Provoste y\nRossi con amarilla es suicida...#VamosColoColo", "edit_history_tweet_ids": ["1180555570207739904"], "id": "1180555570207739904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1638863460"}, {"created_at": "2019-10-05T18:49:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180555524758212608"], "id": "1180555524758212608", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2468682613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:49:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180555509629358082"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180555509629358082", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44633991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:48:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180555372500803587"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180555372500803587", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041876734201815043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:48:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cinema_brasil: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/ebnTl2qVin", "edit_history_tweet_ids": ["1180555360446423041"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ebnTl2qVin", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjMR0ngVzo.facebook", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cinema_brasil", "id": "103020442"}]}, "id": "1180555360446423041", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58231899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180551500722053122"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:47:58.000Z", "lang": "es", "text": "@ESisifo Lo peor de todo es que despu\u00e9s que le explicas, te dicen: rataza, corrupto, taper, troll, anda rezale al suicida, llevale papel higi\u00e9nico a Keiko y dem\u00e1s huevadas.", "edit_history_tweet_ids": ["1180555245992255488"], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ESisifo", "id": "629783932"}]}, "in_reply_to_user_id": "629783932", "id": "1180555245992255488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1381987201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180482506266742784"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:47:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/w5UPR9BJte", "edit_history_tweet_ids": ["1180555241969860613"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/w5UPR9BJte", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjlW6RH17Y.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180555241969860613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088081923837186054"}, {"created_at": "2019-10-05T18:46:31.000Z", "lang": "es", "text": "Usaron lo de la pija de Castro para intentar defenestrar al feminismo, les cuento que siguen matando mujeres todos los d\u00edas y mientras todos se cagan de risa de la nude dej\u00e1ndolo como el m\u00e1s pijudo, una mina en la misma situaci\u00f3n pierde el trabajo o se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1180554880202821634"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.5617, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "id": "1180554880202821634", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "162750084"}, {"created_at": "2019-10-05T18:46:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180554768940441600"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1180554768940441600", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946293098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:45:44.000Z", "lang": "es", "text": "@LaFallaras Sospecho que son los mismos pap\u00e1s que llevaron a sus hijos a ver Escuadr\u00f3n Suicida y ya sab\u00edan de que iba el rollo, aunque imagino que lo que quieres es que los lleven a ver la ultima de Amenabar... fijo.", "edit_history_tweet_ids": ["1180554680067379202"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 93, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.6465, "type": "Other", "normalized_text": "Amenabar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaFallaras", "id": "1499085020908167175"}]}, "in_reply_to_user_id": "2913936040", "id": "1180554680067379202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239233846", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180222129222098944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:45:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Paradiseland70: @Newsweek \u200bHAGAN LA COBERTURA EN ECUADOR EL GOBIERNO SUICIDA LENIN MORENO ST\u00c1 MANDANDO LOS POLIC\u00cdAS A REPRIMIR Y ASESIN\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180554675508170754"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.825, "type": "Place", "normalized_text": "N ECUAD"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "A LENIN MORE"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6706, "type": "Person", "normalized_text": "Y ASES"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 29, "username": "Newsweek", "id": "2884771"}]}, "id": "1180554675508170754", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636742038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180554226470211584"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:45:39.000Z", "lang": "es", "text": "Por menos hay gente que est\u00e1 internada en Unidades de Psiquistria por intentos autol\u00edticos (suicidio o intento suicida) Y otro en la c\u00e1rcel por incitar a la gente al suicidio https://t.co/Tn2LHqBC5i", "edit_history_tweet_ids": ["1180554660849037312"], "id": "1180554660849037312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1223160780", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Tn2LHqBC5i", "expanded_url": "https://twitter.com/manuel161955/status/1180554660849037312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tn2LHqBC5i", "media_key": "3_1180554639424577536"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:45:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180554647670579202"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180554647670579202", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1855994497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 66, "tag": "ESTADISTA"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "ESTADISTA"}]}, "created_at": "2019-10-05T18:44:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @QoriKatari: A menudo se ha utilizado el adjetivo de #ESTADISTA para ensalzar al hij@ d vecin@ q tenia una acci\u00f3n pol\u00edtica particular, c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180554483031511041"], "id": "1180554483031511041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180529337679962119"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:43:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180554230547005441"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}]}, "id": "1180554230547005441", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973990954213486596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:43:55.000Z", "lang": "es", "text": "@Newsweek \u200bHAGAN LA COBERTURA EN ECUADOR EL GOBIERNO SUICIDA LENIN MORENO ST\u00c1 MANDANDO LOS POLIC\u00cdAS A REPRIMIR Y ASESINAR A SU PUEBLO Q RECLAMAMOS NUESTROS DERECHOS ANTE FATALES MEDIDAS ECON\u00d3MICAS DEL FMI", "edit_history_tweet_ids": ["1180554226470211584"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6778, "type": "Place", "normalized_text": "N ECUAD"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "A LENIN MORE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Newsweek", "id": "2884771"}]}, "in_reply_to_user_id": "2884771", "id": "1180554226470211584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "636742038"}, {"created_at": "2019-10-05T18:41:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180553696884731905"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180553696884731905", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123297464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:41:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Perico8461: \u00bfAlguien sabe si como requisito para ser repartidor de \u201cGlobo\u201d te piden tener  tendencia suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1180553576227188736"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9607, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Perico8461", "id": "143240922"}]}, "id": "1180553576227188736", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1449873938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180553363374645253"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:41:13.000Z", "lang": "pt", "text": "porque a m\u00e3e dele se matou por dizer que ele era um dem\u00f4nio, o pai tentou matar ele, os carinhas l\u00e1 ficaram com medo dele e ficaram tipo \"o que \u00e9 esse garoto?\" (foco no \"o que\"), e a asuramaru falou sobre esses 10% entao to bem curiosa KAJSKA", "edit_history_tweet_ids": ["1180553545885667329"], "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 191, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "asuramaru"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018624014288412672", "id": "1180553545885667329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018624014288412672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180553412682932225"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:41:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MisterCariola: Deve essere una di quelle che rubavano il futuro a quelli che vogliono salvare la terra: https://t.co/1maAT0HdgE", "edit_history_tweet_ids": ["1180553538193297408"], "id": "1180553538193297408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035376896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180540993319444480"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/1maAT0HdgE", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MisterCariola", "id": "2167432183"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:41:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@flopad0h Kkkkkkkk \u00f3timo \nO perigo foi a madrugada, se ele n\u00e3o se matou n\u00e3o se mata mais", "edit_history_tweet_ids": ["1180553512750583813"], "in_reply_to_user_id": "3120070619", "id": "1180553512750583813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120490056786092032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180552779535917058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "flopad0h", "id": "3120070619"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:41:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloPintoBA: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/D57k7DE5wz", "edit_history_tweet_ids": ["1180553509651042304"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/D57k7DE5wz", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjiq-MQ9mE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarceloPintoBA", "id": "56470032"}]}, "id": "1180553509651042304", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012469182359842816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180552356838162435"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:40:30.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfAlguien sabe si como requisito para ser repartidor de \u201cGlobo\u201d te piden tener  tendencia suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1180553363374645253"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8868, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1180553363374645253", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "143240922"}, {"created_at": "2019-10-05T18:40:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180553356399583232"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180553356399583232", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1563583346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:40:27.000Z", "lang": "it", "text": "@AdryWebber La povera Italia si suicida con questa gente.", "edit_history_tweet_ids": ["1180553352720994304"], "in_reply_to_user_id": "411454594", "id": "1180553352720994304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180458975667654656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:40:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180553316696313856"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180553316696313856", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531590366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:39:31.000Z", "lang": "es", "text": "Deje la buclera prendida con una toalla arriba, no me di cuenta hasta que hubo olor a quemado jajajja lpm q suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1180553116523155456"], "id": "1180553116523155456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1055283453212663809"}, {"created_at": "2019-10-05T18:39:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @emirsader: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/DSGYX6hRZL", "edit_history_tweet_ids": ["1180553097388711937"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/DSGYX6hRZL", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZil94nl07o.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}]}, "id": "1180553097388711937", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58474034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180487185340026881"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:39:26.000Z", "lang": "it", "text": "@andreavianel Boh gioca il turco, giocher\u00e0 come al solito Suso (inutile). Se il Genoa non si suicida la vedo durissima", "edit_history_tweet_ids": ["1180553094536552448"], "in_reply_to_user_id": "372344749", "id": "1180553094536552448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104104103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180534339752353793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andreavianel", "id": "372344749"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:38:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180552961249988608"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180552961249988608", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2179641083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:38:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloPintoBA: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/D57k7DE5wz", "edit_history_tweet_ids": ["1180552930832855040"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/D57k7DE5wz", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjiq-MQ9mE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarceloPintoBA", "id": "56470032"}]}, "id": "1180552930832855040", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37145957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180552356838162435"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:38:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloPintoBA: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/D57k7DE5wz", "edit_history_tweet_ids": ["1180552789208031232"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/D57k7DE5wz", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjiq-MQ9mE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarceloPintoBA", "id": "56470032"}]}, "id": "1180552789208031232", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148750380999815168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180552356838162435"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:38:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez, por mais que todo mundo ache p\u00e9ssimo eu gosto kkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1180552786947301376"], "id": "1180552786947301376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4698526616"}, {"created_at": "2019-10-05T18:38:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@saulovictor775 @Dc_da_depressao pq filmes mto violentos, ou que fazem alus\u00e3o a viol\u00eancia e ao suic\u00eddio (esquadr\u00e3o suicida p.ex), n\u00e3o estreiam l\u00e1 pela alta taxa de suic\u00eddio que o pa\u00eds apresenta", "edit_history_tweet_ids": ["1180552776193060864"], "in_reply_to_user_id": "1137654427", "id": "1180552776193060864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "154595434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180549541558394880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "saulovictor775", "id": "1137654427"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:38:04.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre envenena a sus tres hijos y luego se suicida en Choluteca https://t.co/2FvPcKeHV0", "edit_history_tweet_ids": ["1180552752520318976"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Choluteca"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/2FvPcKeHV0", "expanded_url": "http://bit.ly/2OtYozg", "display_url": "bit.ly/2OtYozg"}]}, "id": "1180552752520318976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "53519151"}, {"created_at": "2019-10-05T18:37:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180552561042104320"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180552561042104320", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49088725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:37:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cinema_brasil: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/ebnTl2qVin", "edit_history_tweet_ids": ["1180552532541820929"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ebnTl2qVin", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjMR0ngVzo.facebook", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cinema_brasil", "id": "103020442"}]}, "id": "1180552532541820929", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2183580189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180551500722053122"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:36:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/D57k7DE5wz", "edit_history_tweet_ids": ["1180552356838162435"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/D57k7DE5wz", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjiq-MQ9mE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180552356838162435", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "56470032"}, {"created_at": "2019-10-05T18:36:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180552289263800328"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180552289263800328", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1314472266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:35:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180552122775027714"], "id": "1180552122775027714", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108286096763432960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:35:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Tem\u00e1tica ligada \u00e0 campanha Setembro Amarelo pautou bate-papo no \u00d3rion Shopping com a especialista Ana L\u00eddia Fleury e o administrador Chrystiano Cruvinel, que, ap\u00f3s perda do filho, passou a pesquisar sobre o tema e a promover a\u2026 https://t.co/aZnpBiqkBz https://t.co/bvDaR7zV4w", "edit_history_tweet_ids": ["1180552093729529856"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.7263, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rion Shopping"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.5123, "type": "Other", "normalized_text": "Ana L\u00eddia Fleury"}, {"start": 133, "end": 151, "probability": 0.5709, "type": "Other", "normalized_text": "Chrystiano Cruvinel"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/aZnpBiqkBz", "expanded_url": "https://iconnectgyn.com/pais-devem-se-atentar-a-sinais-sutis-da-tendencia-suicida-diz-psicologa/", "display_url": "iconnectgyn.com/pais-devem-se-\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/bvDaR7zV4w", "expanded_url": "https://twitter.com/iConnectGyn/status/1180552093729529856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bvDaR7zV4w", "media_key": "3_1180552092303478785"}]}, "id": "1180552093729529856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751849316038406144"}, {"created_at": "2019-10-05T18:35:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida sempre vai ser um dos meus filmes preferidos, j\u00e1 assisti varias vezes e nunca me canso", "edit_history_tweet_ids": ["1180552037664280576"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1180552037664280576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864132348941672449"}, {"created_at": "2019-10-05T18:35:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180551987408060416"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180551987408060416", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227398302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:34:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@por_reality Amor ela tentou, ele disse q ia se matar, imagina ela saindo do programa e tendo a not\u00edcia q ele se matou por causa dela? Eu acho q eles tem um relacionamento super abusivo. N\u00e3o concordo mas tb respeito a sua opini\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1180551947075674115"], "in_reply_to_user_id": "1177824307923292163", "id": "1180551947075674115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2371399714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180536581695913985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "por_reality", "id": "1356651932841086976"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:34:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hbravoj: \u201c\u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando?\nEs grave,muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180551944160649216"], "id": "1180551944160649216", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869964189829345280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180530176922398721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hbravoj", "id": "200486264"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:34:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180551901118681089"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180551901118681089", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23795573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:34:28.000Z", "lang": "pt", "text": "mano, o s\u00e9rgio SUMIU da face da terra, ser\u00e1 se a m\u00e3e dele matou ele", "edit_history_tweet_ids": ["1180551846840156161"], "id": "1180551846840156161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044705441"}, {"created_at": "2019-10-05T18:34:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180551745338068992"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180551745338068992", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068196170915303424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:33:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180551716674134016"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180551716674134016", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:33:41.000Z", "lang": "es", "text": "escritora frustrada se suicida a los 36 porque quer\u00eda una carrera interesante y una familia con varios ni\u00f1os y acab\u00f3 padeciendo tabaquismo severo y m\u00faltiples desenga\u00f1os amorosos", "edit_history_tweet_ids": ["1180551649775034368"], "id": "1180551649775034368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994318491816775680"}, {"created_at": "2019-10-05T18:33:12.000Z", "lang": "pt", "text": "ningu\u00e9m vai mudar minha decis\u00e3o n\u00e3o quero mais ela aqui em casa, quando ela matou os 3 eu ja tinha falado isso mas eles n\u00e3o se alimentavam ainda nada alem de leite...", "edit_history_tweet_ids": ["1180551529989857282"], "in_reply_to_user_id": "781901970407723008", "id": "1180551529989857282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781901970407723008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180551528123375618"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:33:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/ebnTl2qVin", "edit_history_tweet_ids": ["1180551500722053122"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ebnTl2qVin", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjMR0ngVzo.facebook", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180551500722053122", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "103020442"}, {"created_at": "2019-10-05T18:32:37.000Z", "lang": "es", "text": "@southwolves0 Mi hermana quiere ir a verla y sabe que muere uno y se suicida otro y yo con mi cara le digo que me re chupa un huevo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1180551379892477957"], "in_reply_to_user_id": "996538599872061441", "id": "1180551379892477957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069901480767963136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180550789372239872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "southwolves0", "id": "996538599872061441"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:31:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180551196454473728"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180551196454473728", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590204756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:31:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@towongfoo_ Cagaram demais na edi\u00e7\u00e3o do esquadrao suicida, cortaram mais da metade das cenas dele, o personagem ficou perdido na trama e acabou sobrando muito pra ele. Eu acho o Jared um ator da porra e queria mto rev\u00ea-lo no papel do coringa", "edit_history_tweet_ids": ["1180551042817286146"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "in_reply_to_user_id": "1079473013383401473", "id": "1180551042817286146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714274743868907520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180549523459981312"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:31:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180551008101060608"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180551008101060608", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429569934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:30:16.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MisterCariola: Deve essere una di quelle che rubavano il futuro a quelli che vogliono salvare la terra: https://t.co/1maAT0HdgE", "edit_history_tweet_ids": ["1180550789984636929"], "id": "1180550789984636929", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1476948512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180540993319444480"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/1maAT0HdgE", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MisterCariola", "id": "2167432183"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:29:53.000Z", "lang": "es", "text": "Luna suicida, se tapa con su frazada toda la nariz \ud83d\ude2c", "edit_history_tweet_ids": ["1180550693742157830"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "Luna"}]}, "id": "1180550693742157830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1353032011"}, {"created_at": "2019-10-05T18:29:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180550575991218176"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180550575991218176", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196124725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:29:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@DNoveleiro Paola se suicidou , a Gema virou presidenta , o Em\u00edlio ficou com a namorada , a Liz perdoou a Paulina que optou pelo o Carlos , o Nava ficou s\u00f3 e o Pedro revelou na frente do pai sua op\u00e7\u00e3o sexual", "edit_history_tweet_ids": ["1180550526443888641"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.414, "type": "Other", "normalized_text": "Gema"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "Em\u00edlio"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "Liz"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.7148, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DNoveleiro", "id": "1038169348500807680"}]}, "in_reply_to_user_id": "1038169348500807680", "id": "1180550526443888641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "941673772834320384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180490986641924099"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:29:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180550517791084544"], "id": "1180550517791084544", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329782537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:29:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1180550494034550785"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180550494034550785", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226251286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Mato Grosso do Oriente", "username": "Nolezaria", "verified": false, "name": "Vampyroteuthis Infernalis \ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 322, "tweet_count": 35176, "listed_count": 1}, "id": "184655880"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pasinialmeida", "verified": false, "name": "Cels\u00e3o Cadillac", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 234, "tweet_count": 1584, "listed_count": 2}, "id": "871449547897176065"}, {"location": "Miami, FL", "username": "malin_alcala", "verified": false, "name": "Malin Alcala", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 399, "tweet_count": 66481, "listed_count": 0}, "id": "2176441157"}, {"location": "\u00dcT: 10.426653,-66.833726", "username": "OvidioPerezM", "verified": false, "name": "Ovidio Perez Morales", "public_metrics": {"followers_count": 101235, "following_count": 291, "tweet_count": 12668, "listed_count": 362}, "id": "122809310"}, {"location": "Barinas-Venezuela", "username": "afraniopiedrita", "verified": false, "name": "NotiPiedritas", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 1125, "tweet_count": 103118, "listed_count": 21}, "id": "139679485"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "huanhoxxx", "verified": false, "name": "Huan Ho-Tse", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 286, "tweet_count": 940, "listed_count": 0}, "id": "2473018390"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"username": "DanielMoreirabm", "verified": false, "name": "Daniel Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 5000, "tweet_count": 58000, "listed_count": 1}, "id": "732424289769529344"}, {"username": "Clauwild1", "verified": false, "name": "Claudia Wild", "public_metrics": {"followers_count": 256789, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}, "id": "894281995689349120"}, {"username": "acero3g", "verified": false, "name": "Como ave f\u00e9nix", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1067, "tweet_count": 17266, "listed_count": 0}, "id": "565751504"}, {"location": "Madrid", "username": "ldpsincomplejos", "verified": true, "name": "Luis del Pino", "public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}, "id": "241993704"}, {"username": "ludmigodoy39", "verified": false, "name": "Ludd", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 546, "tweet_count": 29404, "listed_count": 3}, "id": "491274521"}, {"username": "joorodrigues16", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Rodrigues Junio", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 4062, "tweet_count": 341813, "listed_count": 23}, "id": "390713118"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "brasil247", "verified": true, "name": "Brasil 247", "public_metrics": {"followers_count": 597261, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}, "id": "248890506"}, {"username": "mds_Silvia", "verified": false, "name": "Cris\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 3332, "tweet_count": 91048, "listed_count": 2}, "id": "939620321648398339"}, {"location": "RIO DE JANEIRO -BRASIL", "username": "Tellesval1", "verified": false, "name": "@Tellesval1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 0, "tweet_count": 43210, "listed_count": 2}, "id": "874280541046140928"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "CarloschssouzaH", "verified": false, "name": "Carlos H Souza", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 261, "tweet_count": 63245, "listed_count": 2}, "id": "778678834442842112"}, {"location": "Brasil", "username": "AssisT_styx", "verified": false, "name": "Assis, PhD\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5380, "following_count": 5137, "tweet_count": 84415, "listed_count": 4}, "id": "1140837573079818240"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "J_Souza_Fonte", "verified": false, "name": "Uzupis - Lacan'as Bar! \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 4509, "tweet_count": 42345, "listed_count": 0}, "id": "3080939714"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "FMouraBrasil", "verified": true, "name": "Felipe Moura Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1507011, "following_count": 4385, "tweet_count": 40470, "listed_count": 1819}, "id": "52849416"}, {"username": "Wesley65042924", "verified": false, "name": "Wr1325", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 330, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "id": "1028069795193925633"}, {"location": "Campinas, Brazil", "username": "alecosta_mag", "verified": false, "name": "Maguila", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 882, "tweet_count": 105304, "listed_count": 1}, "id": "44121543"}, {"username": "MarisaYoshizane", "verified": false, "name": "Marisa Yoshizane", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 3901, "tweet_count": 120136, "listed_count": 2}, "id": "1125022835175514113"}, {"location": "Barquisimeto", "username": "alfredoer", "verified": false, "name": "Alf Rod", "public_metrics": {"followers_count": 6496, "following_count": 7096, "tweet_count": 232255, "listed_count": 43}, "id": "48204601"}, {"location": "Brasil", "username": "MoissNegro1", "verified": false, "name": "Mois\u00e9s Negro", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 3359, "tweet_count": 83053, "listed_count": 2}, "id": "1030276692936482816"}, {"username": "JuanraGalindo", "verified": false, "name": "Juanra", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 738, "tweet_count": 7457, "listed_count": 0}, "id": "470486061"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "crysflo43", "verified": false, "name": "Quique Varela", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 439, "tweet_count": 5224, "listed_count": 0}, "id": "405100518"}, {"location": "Mexico", "username": "Mauriciogr8", "verified": false, "name": "Mauricio gr", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 94, "tweet_count": 57919, "listed_count": 0}, "id": "901979023902892032"}, {"location": "Ipatinga, Brasil", "username": "LeandroMartyns1", "verified": false, "name": "Leandro Martins \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 222, "tweet_count": 267739, "listed_count": 10}, "id": "569172322"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "corruptoscorrup", "verified": false, "name": "So Sorry", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 238, "tweet_count": 28065, "listed_count": 0}, "id": "962876858462298117"}, {"location": "El Salvador", "username": "LucilaGuardado", "verified": false, "name": "Lucila Guardado", "public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 1065, "tweet_count": 2695, "listed_count": 2}, "id": "391785721"}, {"username": "stp_leo", "verified": false, "name": "Jungle Hunt YOUR GLORY IS TO FIGHT", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 2405, "tweet_count": 73698, "listed_count": 0}, "id": "1031215106296827904"}, {"username": "Montecinostorre", "verified": false, "name": "Montecinos", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 20, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "id": "1174883063244951557"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "username": "grubisici", "verified": false, "name": "Robson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 3118, "tweet_count": 6319, "listed_count": 3}, "id": "296245522"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "arthuranamia", "verified": false, "name": "arthur esta obeso", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 377, "tweet_count": 3440, "listed_count": 0}, "id": "1155100561676656642"}, {"username": "Alexdirojas", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 213, "tweet_count": 38536, "listed_count": 0}, "id": "954716708"}, {"location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "username": "Reportero24", "verified": false, "name": "Reportero24", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "id": "120873942"}, {"location": "Pensar Sin Permiso", "username": "gramuag21", "verified": false, "name": "Gracia Mu\u00f1oz Aguirre\ud83c\udf0e\ud83d\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 7310, "following_count": 4223, "tweet_count": 178138, "listed_count": 18}, "id": "812579027668111360"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "jinconfidentes", "verified": false, "name": "Jornalistas Inconfidentes", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1451, "tweet_count": 119061, "listed_count": 16}, "id": "743439864171995136"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "ValBottazzini", "verified": false, "name": "Val Bottazzini", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 312, "tweet_count": 36992, "listed_count": 0}, "id": "1060617789633912832"}, {"location": "Palmira, Colombia", "username": "LaVarianteOmega", "verified": false, "name": "#VarianteOmega", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 4796, "tweet_count": 192542, "listed_count": 31}, "id": "365660218"}, {"username": "hiloinformativo", "verified": false, "name": "hiloinformativo", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 54, "tweet_count": 5167, "listed_count": 5}, "id": "1158130327904296961"}, {"username": "MaiaSuzette", "verified": false, "name": "Suzette Hughes Maia", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 137, "tweet_count": 21130, "listed_count": 0}, "id": "986624240764977153"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "AlfredoVaronaA", "verified": false, "name": "Alfredo Varona", "public_metrics": {"followers_count": 9068, "following_count": 2587, "tweet_count": 17388, "listed_count": 125}, "id": "300750327"}, {"location": "BARRADOJACUIPE  BA", "username": "aeciofaraujo", "verified": false, "name": "@TerrorismoNuncaMais", "public_metrics": {"followers_count": 49379, "following_count": 46095, "tweet_count": 503473, "listed_count": 87}, "id": "334358066"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "4tmx3", "verified": false, "name": "4tmx", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}, "id": "1168338181630173185"}, {"location": "kara\u00efba nation away from kar\u00efb", "username": "itsmyrianconor", "verified": false, "name": "sama\u00fama da floresta", "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 3017, "tweet_count": 144024, "listed_count": 120}, "id": "66528010"}, {"username": "Vicsajo", "verified": false, "name": "Pilar Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 2131, "tweet_count": 75355, "listed_count": 46}, "id": "2241424993"}, {"username": "SergiomdMoraes", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Mauro", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1094, "tweet_count": 37619, "listed_count": 1}, "id": "370987630"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GiovaniCamargo0", "verified": false, "name": "Giovani Camargo(Bolsonaro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7)", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 4744, "tweet_count": 7579, "listed_count": 1}, "id": "412823943"}, {"username": "AlexHesse5", "verified": false, "name": "AlexHesse", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 277, "tweet_count": 1642, "listed_count": 1}, "id": "1157202215892860928"}, {"location": "Virg\u00ednia Ocidental, USA", "username": "Paulobogea75", "verified": false, "name": "CLINT BRAZILWOOD 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 3747, "tweet_count": 165897, "listed_count": 2}, "id": "1241882112"}, {"username": "Nadinetournee", "verified": false, "name": "Nadine Tournee", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 233, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}, "id": "166425926"}, {"location": "Uruguay", "username": "CosseCarolina", "verified": true, "name": "Carolina Cosse", "public_metrics": {"followers_count": 121812, "following_count": 645, "tweet_count": 5432, "listed_count": 175}, "id": "797189814"}, {"location": "Tegucigalpa, Honduras", "username": "romapadi12", "verified": false, "name": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 870, "tweet_count": 4904, "listed_count": 0}, "id": "1702885826"}, {"username": "LuzLmarina", "verified": false, "name": "luz marina", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 450, "tweet_count": 69380, "listed_count": 1}, "id": "4484001377"}, {"username": "vlaoaot", "verified": false, "name": "V S", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 2868, "tweet_count": 256760, "listed_count": 17}, "id": "1606181900"}, {"username": "KarlaFa01593749", "verified": false, "name": "Fabiiolaa Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 112, "tweet_count": 8503, "listed_count": 0}, "id": "2844027652"}, {"location": "El Salvador", "username": "Will_Jimenezz", "verified": false, "name": "WilliAm Jimenezz", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 425, "tweet_count": 1797, "listed_count": 0}, "id": "1136451660883156992"}, {"username": "alicate13", "verified": false, "name": "Alicate 13", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 545, "tweet_count": 1032376, "listed_count": 92}, "id": "622183939"}, {"location": "Trying to find where am I from", "username": "Kaareeenaaaaa", "verified": false, "name": "Kareena", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 859, "tweet_count": 9634, "listed_count": 0}, "id": "112576350"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "MilenioTam", "verified": true, "name": "Milenio Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 114432, "following_count": 51, "tweet_count": 310000, "listed_count": 334}, "id": "103962377"}, {"location": "Av. Avila Camacho Centro", "username": "DIARIODE_XALAPA", "verified": false, "name": "Diario de Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 17408, "following_count": 757, "tweet_count": 227373, "listed_count": 206}, "id": "2531254218"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AlvesMarcioRJ", "verified": false, "name": "Marcio Alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3159, "following_count": 4087, "tweet_count": 35165, "listed_count": 0}, "id": "1056907209857212417"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "LucasMa83912255", "verified": false, "name": "Lucas Martins Saraiva", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 179, "tweet_count": 8610, "listed_count": 0}, "id": "1000055283446702080"}, {"username": "ludwig_rubi", "verified": false, "name": "Rubi Ludwig", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 962, "tweet_count": 8646, "listed_count": 0}, "id": "1049081887262744577"}, {"username": "Karime_RamirezM", "verified": false, "name": "Karime_Rmz \u2654", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 301, "tweet_count": 3111, "listed_count": 1}, "id": "175106207"}, {"username": "GESANDA", "verified": false, "name": "Gesanda", "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 4998, "tweet_count": 646344, "listed_count": 58}, "id": "45622352"}, {"location": "Fortaleza", "username": "Hxardy", "verified": false, "name": "Mikaele", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 155, "tweet_count": 36214, "listed_count": 1}, "id": "3123858321"}, {"location": "Honduras", "username": "TN5Telenoticias", "verified": true, "name": "TN5", "public_metrics": {"followers_count": 271940, "following_count": 292, "tweet_count": 144019, "listed_count": 412}, "id": "234446391"}, {"username": "Luis80457683", "verified": false, "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 44, "tweet_count": 61670, "listed_count": 0}, "id": "974809871798493184"}, {"location": "Valencia", "username": "elosmis", "verified": false, "name": "Isma", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 644, "tweet_count": 56900, "listed_count": 0}, "id": "1004158564510945280"}, {"location": "Palencia, Espa\u00f1a", "username": "igpm22", "verified": false, "name": "Irene Garrido \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 86, "tweet_count": 25317, "listed_count": 100}, "id": "2434274961"}, {"username": "MJWestinghouse", "verified": false, "name": "M.J. Westinghouse", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 642, "tweet_count": 13035, "listed_count": 15}, "id": "2501527378"}, {"username": "marcelopirate_", "verified": false, "name": "marcelo linhares", "public_metrics": {"followers_count": 5130, "following_count": 5633, "tweet_count": 92611, "listed_count": 1}, "id": "921461378"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "fatimaleaum", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9F\u00e1tima Le\u00e3o Lula PETISTA\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83", "public_metrics": {"followers_count": 6722, "following_count": 4136, "tweet_count": 218730, "listed_count": 32}, "id": "200940371"}, {"location": "minas gerais. brazil. ipanema mg", "username": "LuizHelho", "verified": false, "name": "helho luiz", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 142, "tweet_count": 3365, "listed_count": 0}, "id": "1109890193270689792"}, {"location": "Brasil", "username": "viradonamulesta", "verified": false, "name": "Gado/Rob\u00f4# Vivendo em Plena Ditadura do JUDICI\u00c1RIO", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 2450, "tweet_count": 81907, "listed_count": 0}, "id": "457735709"}, {"username": "colourfinch", "verified": false, "name": "carol. \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 5218, "following_count": 4400, "tweet_count": 72848, "listed_count": 29}, "id": "3398121171"}, {"username": "MarioAriasS", "verified": false, "name": "Mario", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 85, "tweet_count": 3420, "listed_count": 0}, "id": "308288852"}, {"username": "pato_fucho", "verified": false, "name": "Bananakin", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 240, "tweet_count": 17530, "listed_count": 0}, "id": "4271868494"}, {"username": "rzxandy", "verified": false, "name": "aki lover", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 331, "tweet_count": 19389, "listed_count": 2}, "id": "737498213423288325"}, {"location": "Cali, Colombia.", "username": "hernandrj", "verified": false, "name": "Hernan", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 289, "tweet_count": 22482, "listed_count": 3}, "id": "536614115"}, {"location": "Manizales, Colombia", "username": "ktikariza", "verified": false, "name": "Katherine Ariza \ud83e\ude7a", "public_metrics": {"followers_count": 32586, "following_count": 6370, "tweet_count": 67470, "listed_count": 38}, "id": "68238336"}, {"location": "Arkham Asylum", "username": "Subverse_total", "verified": false, "name": "Subverse", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 2742, "tweet_count": 41225, "listed_count": 8}, "id": "970954067588648960"}, {"location": "Lo mas lejos del Clero", "username": "patmed5", "verified": false, "name": "Patmed", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 702, "tweet_count": 17370, "listed_count": 2}, "id": "981575330912702465"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "WifemaQ", "verified": false, "name": "William F. Malaver Q", "public_metrics": {"followers_count": 5349, "following_count": 5728, "tweet_count": 380620, "listed_count": 16}, "id": "758835996167331840"}, {"username": "Canelita27Eve", "verified": false, "name": "Evelyn Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 724, "tweet_count": 35151, "listed_count": 2}, "id": "2811424931"}, {"location": "Canary Islands (Spain)", "username": "llemj", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 3274, "tweet_count": 1426867, "listed_count": 456}, "id": "182506310"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "XLSemanal", "verified": false, "name": "XLSemanal", "public_metrics": {"followers_count": 55447, "following_count": 348, "tweet_count": 38631, "listed_count": 429}, "id": "791504329"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "MoneibaJYJ", "verified": false, "name": "Mone", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 2356, "tweet_count": 244027, "listed_count": 22}, "id": "2777104160"}, {"location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "username": "JosMaraEmbid", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Embid", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1245, "tweet_count": 3676, "listed_count": 0}, "id": "494336568"}, {"location": "Espa\u00f1a-Madrid.Coslada", "username": "lolasegurado", "verified": false, "name": "Lola SC/\u2764\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c#Feminismo", "public_metrics": {"followers_count": 5112, "following_count": 5618, "tweet_count": 60994, "listed_count": 48}, "id": "19244370"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "CarlosH31801928", "verified": false, "name": "Carlos Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 182, "tweet_count": 17737, "listed_count": 0}, "id": "1082038125331918857"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "empinamoto", "verified": false, "name": "lana", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 890, "tweet_count": 25170, "listed_count": 0}, "id": "1148773616701583367"}, {"location": "Maranh\u00e3o / Bras\u00edlia ", "username": "samguaja", "verified": true, "name": "Sam Luz -JOGO TAROT", "public_metrics": {"followers_count": 33160, "following_count": 882, "tweet_count": 18914, "listed_count": 66}, "id": "1049113352016990208"}, {"username": "Adriana38852832", "verified": false, "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1846, "tweet_count": 50578, "listed_count": 0}, "id": "1083821150533283840"}, {"location": "hiraeth.", "username": "ceolevi", "verified": false, "name": "\u0618 gio\u00b9\u00b3 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 2432, "tweet_count": 138984, "listed_count": 30}, "id": "2832445071"}, {"username": "filho_datulla", "verified": false, "name": "correspondente da choquei direto de...", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 162, "tweet_count": 34112, "listed_count": 1}, "id": "877556058830647297"}, {"location": "Porto Seguro Ba", "username": "ribeiroeliza105", "verified": false, "name": "Eliza", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 762, "tweet_count": 17743, "listed_count": 0}, "id": "1125197522891354113"}, {"username": "tuittaJoh", "verified": false, "name": "J\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 496, "tweet_count": 50002, "listed_count": 1}, "id": "1106968320799133697"}, {"location": "Plut\u00f3n, Milky Way", "username": "Burusa89990652", "verified": false, "name": "Burusa", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 544, "tweet_count": 37225, "listed_count": 0}, "id": "1014085182134026240"}, {"location": "Sobradinho-RS-Brasil", "username": "secoluchese", "verified": false, "name": "seco luchese", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1544, "tweet_count": 31689, "listed_count": 3}, "id": "59601305"}, {"location": "\ud83d\udd70\ufe0f", "username": "folkIIore", "verified": false, "name": "gabriel \ud83d\udd70\ufe0f MIDNIGHTS DAY", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 1850, "tweet_count": 74177, "listed_count": 8}, "id": "818601043693076481"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "atelie2flores", "verified": false, "name": "C\u00e9lia Tedesco", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1503, "tweet_count": 26589, "listed_count": 2}, "id": "200849588"}, {"username": "Natalia_TSoares", "verified": false, "name": "Nat\u00e1lia Soares", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 67, "tweet_count": 1013, "listed_count": 0}, "id": "94338457"}, {"location": "Bilbao.", "username": "BilbaoSarabia", "verified": false, "name": "Richard", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1230, "tweet_count": 58154, "listed_count": 8}, "id": "610157309"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RamiroAparecida", "verified": false, "name": "Cida Ramiro\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 3809, "tweet_count": 261091, "listed_count": 2}, "id": "767522539782467584"}, {"location": "Rio - Niter\u00f3i RJ ", "username": "edusilvafogo", "verified": false, "name": "Edu #LulaPresidente13 #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 35254, "following_count": 31372, "tweet_count": 255661, "listed_count": 100}, "id": "718770508498673664"}, {"username": "Lvjandira", "verified": false, "name": "Luiza Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 185, "tweet_count": 16991, "listed_count": 1}, "id": "169054608"}, {"username": "harket52", "verified": false, "name": "Juruty53 BolsonaroTemRazao", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1136, "tweet_count": 13561, "listed_count": 0}, "id": "1111569928530944000"}, {"location": "Guarulhos ", "username": "fvb1x", "verified": false, "name": "frabio\u262f\ufe0e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 615, "tweet_count": 26680, "listed_count": 0}, "id": "721797703001354241"}, {"location": "Venezuela", "username": "patriayo", "verified": false, "name": "Tia Vene", "public_metrics": {"followers_count": 15843, "following_count": 5031, "tweet_count": 499679, "listed_count": 95}, "id": "102210468"}, {"location": "#Opini\u00f3n y #Denuncia", "username": "Aduzco", "verified": false, "name": "Miguel (para mis amigos)", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 412, "tweet_count": 23753, "listed_count": 10}, "id": "319242652"}, {"location": "Hisui Region \ud83c\udfd4", "username": "the_realEG", "verified": false, "name": "Master of Melvin's Supermarket", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 344, "tweet_count": 33954, "listed_count": 2}, "id": "2251200781"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "andreaandradesa", "verified": false, "name": "Andrea Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 609, "tweet_count": 24008, "listed_count": 0}, "id": "864461339032518657"}, {"username": "Elke_Azevedo", "verified": false, "name": "LULA 13 NELES URGENTE!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 743, "tweet_count": 28218, "listed_count": 1}, "id": "153534577"}, {"location": "Nueva York, USA", "username": "NOTICIAELEJIDO", "verified": false, "name": "Controlandoelejido.com", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 741, "tweet_count": 145890, "listed_count": 6}, "id": "516797197"}, {"username": "sheiklahs", "verified": false, "name": "SheilaS", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 2893, "tweet_count": 87149, "listed_count": 6}, "id": "222238111"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mjmacul_lima", "verified": false, "name": "Joana Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 87361, "following_count": 52610, "tweet_count": 89526, "listed_count": 46}, "id": "869662809075929088"}, {"location": "Formosa, Argentina", "username": "AnitaDaOK", "verified": false, "name": "\ud83d\udd1e\u2764Alitas\ud83e\udd0d\u2764\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 2098, "tweet_count": 30070, "listed_count": 0}, "id": "489840022"}, {"location": "Argentina", "username": "danu2227", "verified": false, "name": "Miss_Adventure\ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 511, "tweet_count": 5334, "listed_count": 0}, "id": "122751763"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "Rods015", "verified": false, "name": "Rods", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 458, "tweet_count": 4603, "listed_count": 2}, "id": "1100470691932049408"}, {"username": "plaquino", "verified": false, "name": "Leonel Aquino", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 932, "tweet_count": 32200, "listed_count": 5}, "id": "962791964"}, {"username": "LoQueTuDigas8", "verified": false, "name": "RIG", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 3556, "tweet_count": 77214, "listed_count": 2}, "id": "1099402835903549442"}, {"location": "ill\u00e9a", "username": "nightglowls", "verified": false, "name": "vit\u00f3ria \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4939, "following_count": 2727, "tweet_count": 77008, "listed_count": 35}, "id": "997563574900985856"}, {"location": "Al Norte del Sur", "username": "earangok", "verified": false, "name": "EAK", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 2849, "tweet_count": 93049, "listed_count": 19}, "id": "31192721"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Djeane41666435", "verified": false, "name": "chorando no trabalho", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 265, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}, "id": "1084173431615246336"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "NAOKAHLO", "verified": false, "name": "N\u00e3o Me Kahlo", "public_metrics": {"followers_count": 101524, "following_count": 2001, "tweet_count": 20648, "listed_count": 191}, "id": "2620301570"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "PedroRa31670413", "verified": false, "name": "Pedro Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 18, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "id": "1126712174041153536"}, {"location": "Abismo de los Lamentos", "username": "daystar02", "verified": false, "name": "Daystar", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 509, "tweet_count": 39980, "listed_count": 3}, "id": "3699575356"}, {"location": "A una hora de Murcia ", "username": "EskenderSKB", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Bot_Spookinder\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 171, "tweet_count": 64571, "listed_count": 10}, "id": "4069263981"}, {"location": "Oz, SP, Brasil", "username": "acaroloca", "verified": false, "name": "oficialmente Aninha", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 641, "tweet_count": 25719, "listed_count": 2}, "id": "573037097"}, {"location": "\u00dcT: -8.131662,-34.89978", "username": "tarciana", "verified": false, "name": "Tarciana Portella", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 4205, "tweet_count": 287308, "listed_count": 184}, "id": "14432756"}, {"location": "FL. USA", "username": "mompi2004", "verified": false, "name": "Luis Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 718, "tweet_count": 31520, "listed_count": 0}, "id": "611435465"}, {"username": "longaray_diuly", "verified": false, "name": "#vote13 \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #forabozo", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 170, "tweet_count": 25701, "listed_count": 0}, "id": "886418009409150976"}, {"location": "Brasil", "username": "godoy_mag", "verified": false, "name": "Antonio \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 7614, "following_count": 7293, "tweet_count": 35722, "listed_count": 3}, "id": "1155836604927348736"}, {"location": "Wonderland.", "username": "Kyuuna97", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Spooky Cactus \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 100, "tweet_count": 49738, "listed_count": 1}, "id": "2430191796"}, {"location": "\ud83d\udc95Momoyo 010921'\ud83d\udc95", "username": "PEONIESFUTILITY", "verified": false, "name": "\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\uddea \ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\uddd7.", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 361, "tweet_count": 246850, "listed_count": 9}, "id": "3082275495"}, {"location": "caracas", "username": "AnaisabelFortiq", "verified": false, "name": "Anaisabel Fortique", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 100, "tweet_count": 76552, "listed_count": 0}, "id": "51046052"}, {"location": "Otra Galaxia", "username": "BiggBoki28", "verified": false, "name": "\ud83e\uddcd\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 183, "tweet_count": 16353, "listed_count": 0}, "id": "4025870314"}, {"location": "Shire, Midle Earth", "username": "cibenensis", "verified": false, "name": "Lambspring", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 320, "tweet_count": 38533, "listed_count": 0}, "id": "916638071927595010"}, {"location": "Natal/RN", "username": "jrvicenteTN", "verified": false, "name": "Vicente Estevam \ud83c\udde7\ud83c\uddec 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u23ee\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 2075, "tweet_count": 75792, "listed_count": 6}, "id": "257215412"}, {"username": "pnolasco2000", "verified": false, "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 3436, "tweet_count": 127663, "listed_count": 13}, "id": "924146456"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "miriainc", "verified": false, "name": "Miri\u00e3 Inc.", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 215, "tweet_count": 116243, "listed_count": 0}, "id": "965284704776802304"}, {"username": "cleatique", "verified": false, "name": "quel\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 477, "tweet_count": 46273, "listed_count": 0}, "id": "816547808"}, {"location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "username": "FreitasSamara5", "verified": false, "name": "samaraa", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 751, "tweet_count": 30668, "listed_count": 0}, "id": "745257326672756736"}, {"location": "Huelva, Espa\u00f1a", "username": "josilherKR", "verified": false, "name": "Spooky Joselier italiano \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 560, "tweet_count": 26507, "listed_count": 0}, "id": "2521812395"}, {"location": "Huelva, Espa\u00f1a", "username": "no_soy_paula", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Spooky Aki\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 711, "tweet_count": 23750, "listed_count": 6}, "id": "4484235815"}, {"location": "Italia", "username": "Sara59014118", "verified": false, "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 69, "tweet_count": 235, "listed_count": 0}, "id": "943421423456018432"}, {"username": "femmefleurie", "verified": false, "name": "E.", "public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}, "id": "622123429"}, {"location": "El Salvador, San Salvador", "username": "miradasalcielo", "verified": false, "name": "Miraditas", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1727, "tweet_count": 82100, "listed_count": 8}, "id": "394632139"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ademirsongmail1", "verified": false, "name": "ademirson@gmail.com 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 592, "tweet_count": 23730, "listed_count": 0}, "id": "1141484652177350656"}, {"location": "Floridablanca, Colombia", "username": "checho93101", "verified": false, "name": "Andres Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 206, "tweet_count": 3248, "listed_count": 0}, "id": "836791007781978112"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a ", "username": "danielf0293", "verified": false, "name": "Daniel Rinc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 206, "tweet_count": 1588, "listed_count": 0}, "id": "2587835571"}, {"location": "Brasil", "username": "LessiaCh", "verified": false, "name": "lbs22\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 391, "tweet_count": 3918, "listed_count": 0}, "id": "627683618"}, {"username": "gilbertouseche", "verified": false, "name": "gilberto useche", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 270, "tweet_count": 15172, "listed_count": 2}, "id": "334908777"}, {"location": "In the end", "username": "tcg277", "verified": false, "name": "Thiago #fireHackett", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 460, "tweet_count": 367040, "listed_count": 39}, "id": "51245740"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "username": "NoualsAndriw", "verified": false, "name": "\u2728MARIAHYONC\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 315, "tweet_count": 4361, "listed_count": 0}, "id": "1104562195629858817"}, {"location": "Rio Branco, Brasil", "username": "kcarvalhomeira", "verified": false, "name": "Kelly Carvalho Meira", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 428, "tweet_count": 12800, "listed_count": 1}, "id": "52455595"}, {"username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010652, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "id": "283230411"}, {"location": "Belluno, Veneto", "username": "calzelunghe17", "verified": false, "name": "pippi calzelunghe\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 169, "tweet_count": 129451, "listed_count": 21}, "id": "4893362397"}, {"location": "Rome, Italy", "username": "CesareOrtis", "verified": false, "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "id": "388946039"}, {"location": "Brasil", "username": "EEdinelsontm", "verified": false, "name": "Edinelson\u25c0\ufe0f\ud83d\udc33\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 773, "tweet_count": 21226, "listed_count": 0}, "id": "3102619264"}, {"username": "Rafaelarteaga24", "verified": false, "name": "Rafael Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1055, "tweet_count": 37537, "listed_count": 1}, "id": "2352360601"}, {"location": "Permanecer lo + cerca de Dios ", "username": "Reflexlitur1", "verified": false, "name": "REFLEXLITUR", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 385, "tweet_count": 62561, "listed_count": 21}, "id": "210986214"}, {"location": "Maracaibo, Zulia", "username": "JESSICA7458", "verified": false, "name": "Jessica S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 1458, "tweet_count": 112164, "listed_count": 32}, "id": "110596552"}, {"location": "Terra Redonda", "username": "VelindaDe", "verified": false, "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 718, "tweet_count": 547338, "listed_count": 24}, "id": "2836377093"}, {"location": "Entre Lima y Apurimac", "username": "maithhual", "verified": false, "name": "maithual", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 379, "tweet_count": 3685, "listed_count": 1}, "id": "734588028648312832"}, {"username": "svlad100", "verified": false, "name": "VSF", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 88, "tweet_count": 259, "listed_count": 0}, "id": "231965617"}, {"username": "Elle_stil24", "verified": false, "name": "gionielsenn", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 276, "tweet_count": 4089, "listed_count": 1}, "id": "2681070980"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "COFFFFFFFFFFEEE", "verified": false, "name": "shel", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 2511, "tweet_count": 99472, "listed_count": 6}, "id": "836551292935892992"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "geovanny_zapata", "verified": false, "name": "Geovanny Zapata", "public_metrics": {"followers_count": 43166, "following_count": 35569, "tweet_count": 85426, "listed_count": 37}, "id": "173456375"}, {"location": "Venezuela", "username": "chabela1946", "verified": false, "name": "Chabela", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1602, "tweet_count": 142186, "listed_count": 0}, "id": "172749112"}, {"username": "BALDOMEROVAS", "verified": false, "name": "BALDOMERO VASQUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 246, "tweet_count": 16764, "listed_count": 8}, "id": "609448958"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "macs_alves", "verified": false, "name": "\u2720 Macs Alves \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 212, "tweet_count": 2893, "listed_count": 0}, "id": "754621621210587137"}, {"location": "Colombia", "username": "Monyrica", "verified": false, "name": "Capital del R\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 13898, "following_count": 13650, "tweet_count": 462304, "listed_count": 13}, "id": "65801002"}, {"location": "Brasil", "username": "elaneide4", "verified": false, "name": "elaneide", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "id": "1075465419404795907"}, {"username": "__PauloAlves__", "verified": false, "name": "Paulo Alves", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 83, "tweet_count": 2140, "listed_count": 0}, "id": "926574117880516609"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "emirsader", "verified": false, "name": "Emir Sader", "public_metrics": {"followers_count": 218897, "following_count": 1257, "tweet_count": 266012, "listed_count": 1149}, "id": "34586817"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "edgarod18", "verified": false, "name": "ANTONERO", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 664, "tweet_count": 41470, "listed_count": 4}, "id": "102412202"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "prensacom", "verified": true, "name": "La Prensa Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 617986, "following_count": 724, "tweet_count": 421592, "listed_count": 1879}, "id": "27011708"}, {"location": "Mexico", "username": "Miky1975_", "verified": false, "name": "Miguel Angel Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 7258, "following_count": 6976, "tweet_count": 67252, "listed_count": 20}, "id": "101022652"}, {"location": "Rosora ( Ancona)", "username": "Omantini", "verified": false, "name": "Orietta Mantini", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1972, "tweet_count": 67028, "listed_count": 6}, "id": "519513703"}, {"location": "Roma, Lazio", "username": "Sen_Pedica", "verified": false, "name": "On Stefano Pedica", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 2583, "tweet_count": 17423, "listed_count": 110}, "id": "394588524"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "coffeandbread", "verified": false, "name": "ana \u263d", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1022, "tweet_count": 6414, "listed_count": 0}, "id": "801795364584124416"}, {"location": "USA", "username": "ramospat13", "verified": false, "name": "Patricia Abello Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 2628, "tweet_count": 135988, "listed_count": 13}, "id": "2575462577"}, {"username": "MariaBoaventur6", "verified": false, "name": "Maria Boaventura", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 0, "tweet_count": 14667, "listed_count": 1}, "id": "941821435898728448"}, {"username": "QDL", "verified": false, "name": "Plistumichu", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 535, "tweet_count": 64417, "listed_count": 42}, "id": "6147732"}, {"location": "El Salvador", "username": "JosesvJuan", "verified": false, "name": "Juan_Josesv \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 3241, "tweet_count": 35193, "listed_count": 6}, "id": "1100451593781215233"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "username": "th4c14", "verified": false, "name": "chiqui chiri 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 307, "tweet_count": 45888, "listed_count": 4}, "id": "17044117"}, {"location": "Teresina, PI", "username": "kk3thess", "verified": false, "name": "\u00cdckScamander", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 408, "tweet_count": 63469, "listed_count": 9}, "id": "38002561"}, {"location": "el salvador", "username": "Ivonne0082", "verified": false, "name": "Clau Ivonne", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 123, "tweet_count": 536, "listed_count": 0}, "id": "153827218"}, {"location": "Jacobina, Bahia, Brasil", "username": "daskagomes", "verified": false, "name": "daska Emmanuel Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 68, "tweet_count": 449, "listed_count": 0}, "id": "187970723"}, {"location": "Rio Tercero. Cba. Argentina", "username": "ricardo_s2018", "verified": false, "name": "Ricardo \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 2510, "tweet_count": 25055, "listed_count": 2}, "id": "1035371633819693056"}, {"location": "Puerto Cabello. Carabobo", "username": "RPpicopadron", "verified": false, "name": "Rafael Padr\u00f3n. Concejal MUD.", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 946, "tweet_count": 14233, "listed_count": 0}, "id": "1043260901976170496"}, {"location": "la chingada", "username": "JohnUresti08", "verified": false, "name": "johnny bravo", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 286, "tweet_count": 26306, "listed_count": 3}, "id": "565547765"}, {"username": "wendyceci", "verified": false, "name": "wendy jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 495, "tweet_count": 34497, "listed_count": 0}, "id": "161046047"}, {"location": "Mos Eisley", "username": "IsraCL26", "verified": false, "name": "Isra Calzado L\u00f3pez \ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 2331, "tweet_count": 26351, "listed_count": 73}, "id": "475318193"}, {"location": "www.beatrizrico.es", "username": "bearicoactriz", "verified": true, "name": "Beatriz Rico", "public_metrics": {"followers_count": 66366, "following_count": 916, "tweet_count": 88421, "listed_count": 339}, "id": "285759077"}, {"location": "Cuiaba-MT Brasil", "username": "iriabarradas", "verified": false, "name": "Iria Barradas", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 4994, "tweet_count": 117770, "listed_count": 9}, "id": "43577947"}, {"username": "RosaydaValera", "verified": false, "name": "Rosayda Valera", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 895, "tweet_count": 18208, "listed_count": 1}, "id": "787574888"}, {"location": "Caratinga, Brasil", "username": "LucihelenOlivei", "verified": false, "name": "Lucia Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 2970, "tweet_count": 319546, "listed_count": 0}, "id": "1050151957397217280"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "elcenaculo", "verified": false, "name": "RADIO ROSA MISTICA COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 988, "tweet_count": 155906, "listed_count": 23}, "id": "289590628"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Leo_Garcia_2110", "verified": false, "name": "Leo Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1647, "tweet_count": 4637, "listed_count": 2}, "id": "376799864"}, {"location": "y si aborrezco la vida, me causa pavor la muerte. ", "username": "galaxyinhcreyes", "verified": false, "name": "\ud835\ude70\ud835\ude85\ud835\ude74\ud835\ude81\ud835\ude88.", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 88, "tweet_count": 20821, "listed_count": 19}, "id": "965481292774199296"}, {"location": "Cascavel Pr Br", "username": "antoniodatsch", "verified": false, "name": "antonio datsch", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 3990, "tweet_count": 39820, "listed_count": 2}, "id": "66756022"}, {"username": "albrito28", "verified": false, "name": "Angel Brito", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 2025, "tweet_count": 17154, "listed_count": 2}, "id": "239606595"}, {"username": "Miriammacsil", "verified": false, "name": "Miriam Machado", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 295, "tweet_count": 74935, "listed_count": 5}, "id": "736306624093097985"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "username": "sfvanderley", "verified": false, "name": "DAIRLEY", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 2360, "tweet_count": 157366, "listed_count": 2}, "id": "261340015"}, {"username": "EstevamReboucas", "verified": false, "name": "Estevam Sampaio Rebou\u00e7as", "public_metrics": {"followers_count": 22420, "following_count": 10689, "tweet_count": 71686, "listed_count": 41}, "id": "1006661818121670657"}, {"username": "ericsoulza", "verified": false, "name": "Eric Souza", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 186, "tweet_count": 9904, "listed_count": 0}, "id": "705859304239276032"}, {"location": "scranton the electric city", "username": "jobstraibizwr", "verified": false, "name": "cachorra kamikaze", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 611, "tweet_count": 35117, "listed_count": 0}, "id": "718867014555734016"}, {"location": "Clermont-Ferrand", "username": "Kitri1", "verified": false, "name": "Maria Lucia Martin", "public_metrics": {"followers_count": 4202, "following_count": 4999, "tweet_count": 550895, "listed_count": 359}, "id": "83465789"}, {"location": "Belgrade, Republic of Serbia", "username": "Cickovka", "verified": false, "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 354, "tweet_count": 14971, "listed_count": 1}, "id": "902334350104154113"}, {"location": "Belgrade, Serbia", "username": "anmaribg", "verified": false, "name": "Anne Marie Curcic", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "id": "1125681787"}, {"username": "eduardo12513756", "verified": false, "name": "Doc Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 91, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "id": "1161197191739973633"}, {"location": "Bahia", "username": "LaraFer86550422", "verified": false, "name": "Lara Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 4492, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}, "id": "1117025415875518464"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "NorahMPadronE", "verified": false, "name": "Norah  M Padr\u00f3n E", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1734, "tweet_count": 67503, "listed_count": 3}, "id": "2190663911"}, {"location": "R\u2019Lyeh", "username": "Fot_roca", "verified": false, "name": "Edgar Alvarado13 e.v.\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 8155, "following_count": 8983, "tweet_count": 736932, "listed_count": 101}, "id": "569596133"}, {"location": "Antioquia, Colombia", "username": "jeico12", "verified": false, "name": "jeico", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 4989, "tweet_count": 24166, "listed_count": 0}, "id": "240929151"}, {"location": "Honduras ", "username": "JimyBarahona", "verified": false, "name": "Jimy Barahona oficial", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1344, "tweet_count": 1889, "listed_count": 5}, "id": "315703951"}, {"location": "Lous\u00e3 Coimbra Portugal ", "username": "LdiaAfonso", "verified": false, "name": "L\u00eddia Afonso", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1257, "tweet_count": 26981, "listed_count": 0}, "id": "844424893"}, {"username": "sol_gj1", "verified": false, "name": "solgj1", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 125, "tweet_count": 33516, "listed_count": 0}, "id": "4895921742"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "palaciosfans", "verified": false, "name": "fansandrespalacios \u265f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 53, "tweet_count": 8016, "listed_count": 2}, "id": "118303530"}, {"location": "Los angeles C.A ", "username": "raulama39", "verified": false, "name": "raul martinez", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 158, "tweet_count": 9791, "listed_count": 1}, "id": "139951588"}, {"username": "viczabala", "verified": false, "name": "Solo creo en Dios", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1137, "tweet_count": 289787, "listed_count": 40}, "id": "3125334058"}, {"username": "martadelavegav", "verified": false, "name": "Marta De La Vega V.", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 2147, "tweet_count": 127551, "listed_count": 14}, "id": "52976480"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "jcoreixas", "verified": false, "name": "JJ Coreixas", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 4879, "tweet_count": 245271, "listed_count": 1}, "id": "363339056"}, {"location": "\u2022 . \ud80c\uddf8 \ud80c\udc83  @xxmaggierhee , . . .\ud83e\udd0d\n \u275a \u275a\u2800 \u2800#twdrp     \u00bb    #\u20ddSCTWD\u3003  \n \uff08\uff08  written :   #PinkPanther  \uff09\uff09", "username": "KoreanGlennRhee", "verified": false, "name": "\u1160\u1160\u2316 * .\u1160\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde1 \ud835\udde5\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\uddd8", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 679, "tweet_count": 4028, "listed_count": 6}, "id": "3521463917"}, {"location": "\ud80c\udd3c \ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude74\ud835\ude87\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude73\ud835\ude81\ud835\ude78\u0301\ud835\ude70. \u2a3e \u22b1 \u2741 @CheerokeRxse'\ud835\udd98 \ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91\uff61 \u2661 \n\u2607 @TrueRickGrimes\ufe59\ufe62\ufe5a@TheFuckingNegan \ud80c\udc83 \ud835\uddfa\ud835\ude06 \ud835\uddd7\ud835\udde1\ud835\udde5\uff61\u02ca\u02d7 \n#SCTWD       \u2571\u2571       #Gui\u00f1api", "username": "i_DarylDixon_", "verified": false, "name": "\ud80c\udd3c \ud835\uddd7\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddec\ud835\udddf \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddeb\ud835\udde2\ud835\udde1 \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 1133, "tweet_count": 18836, "listed_count": 16}, "id": "2601422766"}, {"username": "tadeu_alves", "verified": false, "name": "Tadeu Alves", "public_metrics": {"followers_count": 20390, "following_count": 19913, "tweet_count": 1307774, "listed_count": 145}, "id": "66197913"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "MiguelOGuerrer1", "verified": false, "name": "Miguel O. Guerrero. B", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 452, "tweet_count": 43361, "listed_count": 0}, "id": "1013760653746688000"}, {"location": "Al norte del sur", "username": "hbravoj", "verified": false, "name": "Hugo Bravo J", "public_metrics": {"followers_count": 4419, "following_count": 3420, "tweet_count": 11928, "listed_count": 31}, "id": "200486264"}, {"location": "BRASIL", "username": "roberiocordeiro", "verified": false, "name": "Roberio Cordeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1860, "tweet_count": 161996, "listed_count": 19}, "id": "101537126"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "MadeiraBR", "verified": false, "name": "Madeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 5001, "tweet_count": 143747, "listed_count": 0}, "id": "1133705782522986496"}, {"location": "Venezuela", "username": "xiope1", "verified": false, "name": "xiope", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1225, "tweet_count": 205559, "listed_count": 15}, "id": "370328652"}, {"location": "Florian\u00f3polis, SC Brasil", "username": "ncsa65_19", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Lula Presidente 13\ud83d\udea9D\u00e9cio Governador SC 13", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 1471, "tweet_count": 38478, "listed_count": 5}, "id": "3091299372"}, {"username": "littlefangirl_A", "verified": false, "name": "Faye Valentine", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 589, "tweet_count": 10103, "listed_count": 0}, "id": "728127791405785089"}, {"location": " #MaduroCo\u00f1oETuMadre ", "username": "Pura_Miel", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u00a1\ud83d\udc1dAZUCA\ud83d\udc1d!\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Ol\u00e9!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1We The People!\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 63057, "following_count": 46918, "tweet_count": 647781, "listed_count": 144}, "id": "50093457"}, {"location": "Brasil", "username": "onerdapaixonado", "verified": false, "name": "@onerdapaixonado", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 4970, "tweet_count": 49359, "listed_count": 1}, "id": "1064000163243597824"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "afrorevolt", "verified": false, "name": "AFRO REVOLT", "public_metrics": {"followers_count": 45862, "following_count": 7538, "tweet_count": 151160, "listed_count": 195}, "id": "713618014"}, {"username": "Aldeana67944701", "verified": false, "name": "Clayita", "public_metrics": {"followers_count": 8709, "following_count": 9576, "tweet_count": 239653, "listed_count": 2}, "id": "1145895155477688323"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Angietuiteando", "verified": false, "name": "Ciudadana Sumerc\u00e9\u2764\ufe0f\ud83d\udc9e\ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 20159, "following_count": 7073, "tweet_count": 98498, "listed_count": 16}, "id": "248235229"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "fuzirongdedian1", "verified": false, "name": "Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1005, "tweet_count": 3073, "listed_count": 53}, "id": "986906918320005120"}, {"location": "Portugal", "username": "CAGchurchpt", "verified": false, "name": "Igreja de Deus Todo-Poderoso", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 2262, "tweet_count": 4404, "listed_count": 219}, "id": "981147280391790592"}, {"location": "votando no Lula ", "username": "mariajuliachora", "verified": false, "name": "cachorrinha do Lula", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 445, "tweet_count": 6199, "listed_count": 0}, "id": "925727575053426693"}, {"username": "metadinhaxs", "verified": false, "name": "td dia uma metadinha diferente", "public_metrics": {"followers_count": 122457, "following_count": 10, "tweet_count": 633, "listed_count": 60}, "id": "1167798545640054784"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "fsaggiorato1", "verified": false, "name": "fsaggiorato", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 2544, "tweet_count": 6247, "listed_count": 0}, "id": "978044271763841025"}, {"username": "SubdireccinGen1", "verified": false, "name": "Sandra Agreda", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 155, "tweet_count": 249, "listed_count": 0}, "id": "1170460519624531969"}, {"username": "2Lobo_Solitario", "verified": false, "name": "Lobo S.", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 832, "tweet_count": 4370, "listed_count": 0}, "id": "874616831109201920"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"location": "Brasil", "username": "AndreMa36582967", "verified": false, "name": "@AndreMa36582967", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 4557, "tweet_count": 87615, "listed_count": 3}, "id": "1141069894684991489"}, {"username": "Marcioh_Melo", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcio Melo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1402, "tweet_count": 9643, "listed_count": 0}, "id": "332604847"}, {"username": "JoseanDuran45", "verified": false, "name": "Josean Dur", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 602, "tweet_count": 132253, "listed_count": 4}, "id": "4228308581"}, {"username": "macsanto787", "verified": false, "name": "Marco Santo", "public_metrics": {"followers_count": 8909, "following_count": 6907, "tweet_count": 487652, "listed_count": 9}, "id": "935034935290851328"}, {"location": "caracas", "username": "elguaro_jose", "verified": false, "name": "jose", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 784, "tweet_count": 10295, "listed_count": 3}, "id": "293231282"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "EfectoCocuyo", "verified": true, "name": "Efecto Cocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788895, "following_count": 2920, "tweet_count": 688403, "listed_count": 2729}, "id": "2941644267"}, {"location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "username": "Cabral1957Paulo", "verified": false, "name": "cabral1957\ud83d\udea9\ud83d\udc41\u2648", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 2703, "tweet_count": 167510, "listed_count": 2}, "id": "2595674059"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "betospiller", "verified": false, "name": "beto\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2974, "following_count": 1955, "tweet_count": 50001, "listed_count": 2}, "id": "44891489"}, {"username": "Jonatha39789968", "verified": false, "name": "Jonathan Arias", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 43, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "id": "1148643871297064962"}, {"location": "Honduras", "username": "TSiHonduras", "verified": false, "name": "TSiHonduras", "public_metrics": {"followers_count": 102021, "following_count": 212, "tweet_count": 124337, "listed_count": 250}, "id": "250834697"}, {"username": "Cuadra_29", "verified": false, "name": "Silpa", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 679, "tweet_count": 16923, "listed_count": 1}, "id": "241608408"}, {"location": "Vila Velha, ES, Brasil", "username": "CerqueiraDelio", "verified": false, "name": "Delio De Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 6330, "tweet_count": 70061, "listed_count": 2}, "id": "871788131888099328"}, {"username": "luisaferpin", "verified": false, "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 451, "tweet_count": 32175, "listed_count": 3}, "id": "132898257"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "reymondinho", "verified": false, "name": "\ud83d\udcb0", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 769, "tweet_count": 20433, "listed_count": 1}, "id": "1071954612125663233"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "whomath", "verified": false, "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 156531, "following_count": 820, "tweet_count": 236540, "listed_count": 300}, "id": "160394832"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "TBRATL1", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus, Cristo e Caridade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22 Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2484, "tweet_count": 65759, "listed_count": 0}, "id": "1165534640553242627"}, {"username": "Gomes561", "verified": false, "name": "GOMES", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1516, "tweet_count": 64241, "listed_count": 2}, "id": "4156641268"}, {"location": "Atualmente Pa\u00eds do Ogro \ud83d\udc79 ", "username": "tririos", "verified": false, "name": "\u2b50Dandara Lula 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2760, "tweet_count": 350585, "listed_count": 12}, "id": "59030687"}, {"location": "Terra do Nunca", "username": "Adote1Amigo", "verified": false, "name": "PASTORA do meu rebanho,Lula13 Presidente \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 5547, "following_count": 4855, "tweet_count": 129018, "listed_count": 58}, "id": "73785416"}, {"location": "Brasil", "username": "mariadorosario", "verified": true, "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 490061, "following_count": 1695, "tweet_count": 32811, "listed_count": 1382}, "id": "63118359"}, {"location": "MADRID, SPAIN", "username": "JOSE_MIGUEL", "verified": false, "name": "JOSE MIGUEL MORENO", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 283, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "id": "14648289"}, {"location": "Avatar de \u00a9PuraCeba", "username": "sawadell", "verified": false, "name": "SWD", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1619, "tweet_count": 6387, "listed_count": 1}, "id": "2264857608"}, {"username": "QuimMonzo", "verified": true, "name": "Quim Monz\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 343540, "following_count": 1388, "tweet_count": 200549, "listed_count": 2323}, "id": "249364151"}, {"location": "Amontada Cear\u00e1", "username": "VaniaGrah", "verified": false, "name": "Vania Grah", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 468, "tweet_count": 48168, "listed_count": 21}, "id": "253099287"}, {"username": "0analucia1", "verified": false, "name": "analuser", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 292, "tweet_count": 23292, "listed_count": 0}, "id": "760302610863656962"}, {"location": "any pronouns  \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "songofash", "verified": false, "name": "burnish zauro\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2591, "tweet_count": 178727, "listed_count": 31}, "id": "612439866"}, {"location": "Quimili", "username": "walterbonifazio", "verified": false, "name": "walter bonifazio", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 414, "tweet_count": 9016, "listed_count": 3}, "id": "153212534"}, {"username": "animalspirit", "verified": false, "name": "Keynes not dead", "public_metrics": {"followers_count": 23942, "following_count": 686, "tweet_count": 19398, "listed_count": 299}, "id": "280563059"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "CatiaAmorim5", "verified": false, "name": "Catia Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 2303, "tweet_count": 107649, "listed_count": 4}, "id": "856999084313505792"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "ioeilmiomilan", "verified": false, "name": "UNO, NESSUNO, CENTOMILAN", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 692, "tweet_count": 1204, "listed_count": 4}, "id": "1099260575442497537"}, {"location": "Verbania (Italy)", "username": "GruwFrequency", "verified": false, "name": "Gruw Frequency", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 2724, "tweet_count": 62291, "listed_count": 19}, "id": "523801323"}, {"username": "carlo_munari", "verified": false, "name": "Carlo Munari", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 342, "tweet_count": 4896, "listed_count": 1}, "id": "104104103"}, {"username": "_Bregela", "verified": false, "name": "L\u039e\u0398 \u246c\u2730\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 221, "tweet_count": 13446, "listed_count": 0}, "id": "717584939902976000"}, {"username": "Carrill89184082", "verified": false, "name": "Carrillo", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 46, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "id": "1171213473713401856"}, {"username": "mansuraquino", "verified": false, "name": "Alexandre\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 13732, "following_count": 11204, "tweet_count": 24372, "listed_count": 4}, "id": "813435780567826432"}, {"location": "Rio de J\u00e1h, Brasil", "username": "joo2vitor_", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o\u00b9\u2078\u2079\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 214, "tweet_count": 13065, "listed_count": 0}, "id": "4883829947"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Schinyi", "verified": false, "name": "\u212d\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd26", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 235, "tweet_count": 8501, "listed_count": 0}, "id": "3091479477"}, {"location": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil", "username": "wellmcastro", "verified": false, "name": "Well Castro", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 498, "tweet_count": 40579, "listed_count": 0}, "id": "2763842164"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "carlosagelvismi", "verified": false, "name": "Carlos Agelvis", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 3205, "tweet_count": 176220, "listed_count": 15}, "id": "73390331"}, {"location": "Manaus AM Brazil Risco x Rico$", "username": "Rosaly_Amazonas", "verified": false, "name": "Rosaly Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 4542, "tweet_count": 28259, "listed_count": 21}, "id": "103011429"}, {"location": "Guaymas, Sonora", "username": "Clau_arambula", "verified": false, "name": "c070900", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 195, "tweet_count": 41319, "listed_count": 2}, "id": "825517718"}, {"username": "shivisdiviss", "verified": false, "name": "pollo asado hate account", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 502, "tweet_count": 21368, "listed_count": 2}, "id": "200707054"}, {"location": "DIADEMA - S\u00c3O PAULO - BRASIL", "username": "MiguelMartinsd4", "verified": false, "name": "Miguel Martins de Lima", "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 5001, "tweet_count": 33275, "listed_count": 1}, "id": "1445325504"}, {"location": "Bauru SP Brasil", "username": "jmoraesbauru", "verified": false, "name": "jose maria", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 18799, "listed_count": 1}, "id": "393003210"}, {"location": "Brasil", "username": "ZiraldoFernande", "verified": false, "name": "Ziraldo Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 199, "tweet_count": 17737, "listed_count": 0}, "id": "912648728074481664"}, {"username": "MauroBarroso2", "verified": false, "name": "Mauro Sal", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 253, "tweet_count": 5813, "listed_count": 0}, "id": "1074762698"}, {"location": "VENEZUELA", "username": "ErianaFerro", "verified": false, "name": "Eriana Ferro", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 3075, "tweet_count": 232111, "listed_count": 49}, "id": "182563744"}, {"location": "Brasil", "username": "arir1i", "verified": false, "name": "@ninguem de lugar nenhum", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 898, "tweet_count": 26095, "listed_count": 0}, "id": "712431013838917633"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "Josefaa80903415", "verified": false, "name": "JosefaalmeidaA\ud83d\udea9\ud83d\ude18\ud83d\ude4f\u2764\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3373, "following_count": 3432, "tweet_count": 33568, "listed_count": 2}, "id": "1151815227161403392"}, {"location": "Tegucigalpa, Honduras.", "username": "televicentrohn", "verified": true, "name": "Televicentro HN", "public_metrics": {"followers_count": 297979, "following_count": 89, "tweet_count": 229280, "listed_count": 505}, "id": "972804638"}, {"username": "coaltmx", "verified": false, "name": "Coalt M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 202, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}, "id": "2547649189"}, {"location": "( \u2665\ufe0e )  \u2014  \ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddfb'\ud835\ude01 \ud835\uddef\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\uddfa\ud835\uddf2, \ud835\ude06\ud835\uddf2\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf7\ud835\ude02\ud835\uddfb, \ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude03\ud835\uddf2 \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\uddf0\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\ude07\ud835\ude06. i once was poison ivy, but now i'm your daisy . . .  \ud83d\udcad\ud83c\udf3f", "username": "hyukagirls", "verified": false, "name": "alice \u2718", "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 4056, "tweet_count": 27575, "listed_count": 44}, "id": "1083711306383925248"}, {"username": "mcc08of", "verified": false, "name": "Brasil Feliz de Novo\ud83d\udea913 Lula", "public_metrics": {"followers_count": 4962, "following_count": 5235, "tweet_count": 15728, "listed_count": 5}, "id": "1056860075594264577"}, {"username": "MarcianaCruz", "verified": false, "name": "marciana", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 533, "tweet_count": 5164, "listed_count": 3}, "id": "177592040"}, {"location": "G. Facebook: El Tercer Wittgen", "username": "ElTercerLW", "verified": false, "name": "Ludwig Wittgenstein", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 284, "tweet_count": 4428, "listed_count": 4}, "id": "1098421992766738432"}, {"location": "En una tinaja de Fuenlabrada", "username": "FilosofiaUrjc", "verified": false, "name": "Filosof\u00eda URJC", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 291, "tweet_count": 13135, "listed_count": 32}, "id": "1095817839724937216"}, {"username": "lindyg78", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3aLindy \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 954, "tweet_count": 5461, "listed_count": 0}, "id": "263863938"}, {"location": "Aragua, Venezuela", "username": "Williamgraffr", "verified": false, "name": "William Graff \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3528, "following_count": 3799, "tweet_count": 70035, "listed_count": 0}, "id": "178169139"}, {"location": "caracas", "username": "wolf_vz82", "verified": false, "name": "\ud83d\ude1cchent", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 3174, "tweet_count": 38447, "listed_count": 3}, "id": "132573857"}, {"location": "Worldwide", "username": "FNV01", "verified": false, "name": "Fraternidad Nacionalista de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 13944, "following_count": 85, "tweet_count": 22981, "listed_count": 45}, "id": "1091069972066066437"}, {"username": "anny01026774", "verified": false, "name": "minhastheard", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 81, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "id": "1074096743858475008"}, {"location": "Villajoyosa, Spain", "username": "CapitanPescano", "verified": false, "name": "Cosas de la Vila", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 513, "tweet_count": 194408, "listed_count": 10}, "id": "2336704860"}, {"location": "Gryffindor", "username": "mincantospesso", "verified": false, "name": "martina\ud83e\uddf8\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1507, "tweet_count": 11549, "listed_count": 9}, "id": "1064486865653456898"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "AnnyAraiza", "verified": false, "name": "crimson rain", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 683, "tweet_count": 15217, "listed_count": 2}, "id": "431354229"}, {"username": "efabianaok", "verified": false, "name": "\u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 93, "tweet_count": 3400, "listed_count": 0}, "id": "802570661155770368"}, {"username": "sailorrmars", "verified": false, "name": "\u0251ngie", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 67, "tweet_count": 14858, "listed_count": 0}, "id": "631410339"}, {"location": "100% vagabundo", "username": "iagofoster", "verified": false, "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "id": "2967437679"}, {"username": "Fabi_Da_Dalto", "verified": false, "name": "Fabiola Da Dalto", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 274, "tweet_count": 6207, "listed_count": 1}, "id": "2212210733"}, {"location": "Madureira, Rio de Janeiro", "username": "josuelisboa1999", "verified": false, "name": "Josu\u00e9 Lisb\u00f4a", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 724, "tweet_count": 21884, "listed_count": 0}, "id": "1022194030543818755"}, {"location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "username": "LunaGonzalezu", "verified": false, "name": "Lun", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 178, "tweet_count": 4902, "listed_count": 0}, "id": "1087555392996020224"}, {"location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "username": "rodri60poncet", "verified": false, "name": "ogirdor", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1086, "tweet_count": 36080, "listed_count": 4}, "id": "1871841685"}, {"location": "Natal", "username": "hbvsantos", "verified": false, "name": "Henrique Baltazar", "public_metrics": {"followers_count": 4165, "following_count": 143, "tweet_count": 54260, "listed_count": 19}, "id": "152619839"}, {"location": "Campinas ", "username": "Sunnyzinhaa_", "verified": false, "name": "Sunny", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 729, "tweet_count": 19335, "listed_count": 0}, "id": "329258276"}, {"location": "Genova, Liguria", "username": "Patty_Rose_L", "verified": false, "name": "Patty_Rose \ud83c\udf39\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1907, "tweet_count": 248885, "listed_count": 12}, "id": "4204183834"}, {"location": "En el camino.", "username": "Jakmorero", "verified": false, "name": "Jakson.", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 474, "tweet_count": 80094, "listed_count": 25}, "id": "179136656"}, {"username": "lilivrei", "verified": false, "name": "LiLi \u00b0. \u2606 coms open", "public_metrics": {"followers_count": 5219, "following_count": 5416, "tweet_count": 31365, "listed_count": 30}, "id": "445755307"}, {"username": "elias451180", "verified": false, "name": "elias hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 355, "tweet_count": 1695, "listed_count": 0}, "id": "952991358"}, {"username": "comosxeria", "verified": false, "name": "sinapsis", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 253, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}, "id": "989558910959931393"}, {"username": "MilerandNejar", "verified": false, "name": "Milerand Nejar", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 194, "tweet_count": 4264, "listed_count": 0}, "id": "1448167196"}, {"username": "LciaSou28589004", "verified": false, "name": "L\u00facia Souza", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 293, "tweet_count": 22562, "listed_count": 0}, "id": "1167891791657525248"}, {"location": "El Salvador", "username": "fernandaamaya28", "verified": false, "name": ":):", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 159, "tweet_count": 13287, "listed_count": 0}, "id": "1021900373752246272"}, {"username": "Forarbs", "verified": false, "name": "Ascoltatore Ataliba", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1673, "tweet_count": 59031, "listed_count": 3}, "id": "703697620615733253"}, {"username": "VeraVeragian", "verified": false, "name": "Vera Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 109, "tweet_count": 12033, "listed_count": 0}, "id": "367317167"}, {"location": "Posizione", "username": "loner__z", "verified": false, "name": "\ud835\udce9\ud835\udcea\ud835\udcf4\ud835\udcf2\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1481, "tweet_count": 4642, "listed_count": 2}, "id": "3052408625"}, {"location": "Brasil", "username": "dbassis1", "verified": false, "name": "dbassis", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 2090, "tweet_count": 20448, "listed_count": 2}, "id": "1056662657237991425"}, {"username": "MariaHe95949396", "verified": false, "name": "Maria Helena Gomes Pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 272, "tweet_count": 6743, "listed_count": 0}, "id": "1091057381935640578"}, {"username": "Braga40169249", "verified": false, "name": "Braga\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 51, "tweet_count": 981, "listed_count": 0}, "id": "1173725860681134082"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "alertario24hrs", "verified": false, "name": "Alerta Rio 24 Horas", "public_metrics": {"followers_count": 135685, "following_count": 644, "tweet_count": 222603, "listed_count": 174}, "id": "1189678200"}, {"username": "LisieteB", "verified": false, "name": "Lisiete Bressanim", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 252, "tweet_count": 72237, "listed_count": 0}, "id": "1063291247274721280"}, {"location": "Campana, Bs As, Argentina ", "username": "Carloxconxx", "verified": false, "name": "En tu cara", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 738, "tweet_count": 34906, "listed_count": 2}, "id": "1272400056"}, {"location": "Porto, Portugal", "username": "naomesegueque", "verified": false, "name": "acreano", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2040, "tweet_count": 264742, "listed_count": 12}, "id": "14974929"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina ", "username": "ornesanagua", "verified": false, "name": "ornellita", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 0, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}, "id": "1039644785114603520"}, {"username": "httprgnvdr", "verified": false, "name": "belen\ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 210, "tweet_count": 1950, "listed_count": 0}, "id": "1071147906508484608"}, {"location": "Italia", "username": "infoitestero", "verified": false, "name": "informazione estero", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}, "id": "317679514"}, {"username": "puntilla_ramon", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Eutimio Puntilla Acero", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 498, "tweet_count": 93437, "listed_count": 0}, "id": "1053811843502870528"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "grazianopascale", "verified": false, "name": "GRAZIANO PASCALE", "public_metrics": {"followers_count": 58334, "following_count": 998, "tweet_count": 227366, "listed_count": 154}, "id": "51016460"}, {"location": "Fray Bentos, Uruguay", "username": "RenzoDupont", "verified": false, "name": "\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 196, "tweet_count": 5297, "listed_count": 4}, "id": "402056400"}, {"username": "selmardaga", "verified": false, "name": "Selmar Daga", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 3632, "tweet_count": 23710, "listed_count": 0}, "id": "108448934"}, {"username": "Hondy1952", "verified": false, "name": "hondy.1952", "public_metrics": {"followers_count": 4267, "following_count": 5000, "tweet_count": 16401, "listed_count": 2}, "id": "1055846430982791170"}, {"location": "El Salvador", "username": "boris_mfsv", "verified": false, "name": "Boris Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 301, "tweet_count": 875, "listed_count": 0}, "id": "331365662"}, {"username": "EliTrombini", "verified": false, "name": "Eliana.", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 844, "tweet_count": 19749, "listed_count": 1}, "id": "1061636154"}, {"username": "Marcella_Nixon1", "verified": false, "name": "Marcella Nixon", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 367, "tweet_count": 1217, "listed_count": 31}, "id": "1150817657781989376"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "CarmenSanCarlos", "verified": false, "name": "Carmen San Carlos\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4040, "following_count": 4018, "tweet_count": 278404, "listed_count": 77}, "id": "76682484"}, {"username": "smmorezuelas", "verified": false, "name": "Susana \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 985, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}, "id": "2520788798"}, {"username": "APataias", "verified": false, "name": "Beto \u271d\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 46, "tweet_count": 42705, "listed_count": 0}, "id": "1092431955176628224"}, {"username": "Maryalexperliz", "verified": false, "name": "Maryland \u2728\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2728\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\u2615", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1387, "tweet_count": 44468, "listed_count": 0}, "id": "1517872224"}, {"username": "GuiMaG1987", "verified": false, "name": "Guimag", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 324, "tweet_count": 24210, "listed_count": 0}, "id": "278778189"}, {"location": "espa\u00f1a", "username": "e45na", "verified": false, "name": "e45na", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 505, "tweet_count": 4085, "listed_count": 5}, "id": "279611127"}, {"location": "Beograd", "username": "MOMOIvana", "verified": false, "name": "Ivana Mom\u010dilovi\u0107-Odoba\u0161i\u0107", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 559, "tweet_count": 754, "listed_count": 3}, "id": "4046230349"}, {"location": "Brasil", "username": "alifonebrasil", "verified": false, "name": "AliFone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 15531, "following_count": 11, "tweet_count": 1429080, "listed_count": 9}, "id": "923310293110935553"}, {"location": "Chal\u00e9 6/Ravenclaw/Erudite", "username": "thishowedoit", "verified": false, "name": "all any titia do Enzo", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1202, "tweet_count": 23206, "listed_count": 7}, "id": "1158482891715883008"}, {"username": "thaiimartiins1", "verified": false, "name": "beb\u00ea\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4628, "following_count": 3152, "tweet_count": 31415, "listed_count": 0}, "id": "4020261207"}, {"location": "she/her +18", "username": "teenadetails", "verified": false, "name": "tori", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 221, "tweet_count": 114234, "listed_count": 60}, "id": "1083426524345364481"}, {"username": "afanofaband_", "verified": false, "name": "gize \u2602\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 873, "tweet_count": 11948, "listed_count": 6}, "id": "1151264078364663813"}, {"location": "Santander", "username": "admtvoscoles", "verified": false, "name": "ADMTV@S CANTABRIA", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 957, "tweet_count": 187966, "listed_count": 41}, "id": "1702601474"}, {"username": "ipsupport_isaza", "verified": false, "name": "Pablovick", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 315, "tweet_count": 25386, "listed_count": 0}, "id": "1193846240"}, {"username": "iandersonmaia", "verified": false, "name": "ianderson  maia", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 2773, "tweet_count": 100927, "listed_count": 0}, "id": "55285585"}, {"username": "Eu_acredito_38", "verified": false, "name": "Lady Patriota \ud83e\udd1638\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 443, "tweet_count": 15302, "listed_count": 0}, "id": "1129806090466668550"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "maisvalia", "verified": false, "name": "maisvalia", "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4820, "tweet_count": 293479, "listed_count": 0}, "id": "44258331"}, {"location": "San Miguel, El Salvador.", "username": "rm_aldahir", "verified": false, "name": "Aldahir Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 250, "tweet_count": 942, "listed_count": 1}, "id": "733888659863146496"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "beatrizheng1", "verified": false, "name": "Beatri Zheng", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 2352, "tweet_count": 5689, "listed_count": 121}, "id": "991562890846064640"}, {"location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz", "verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "id": "3068725821"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "SEGISTITO73", "verified": false, "name": "Lobo Estepario", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88552, "listed_count": 12}, "id": "220104587"}, {"location": "Guaymas, Sonora", "username": "mmoncayo99", "verified": false, "name": "melon", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 198, "tweet_count": 9539, "listed_count": 0}, "id": "3856739354"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "AntnioF28161629", "verified": false, "name": "Ant\u00f4nio F.", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 755, "tweet_count": 5172, "listed_count": 0}, "id": "1058459169521631232"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "Eduardolo0425", "verified": false, "name": "Eduardo L\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1770, "tweet_count": 4992, "listed_count": 139}, "id": "986744921150427136"}, {"location": "tra le nuvole e i diamanti", "username": "blvackcaat", "verified": false, "name": "erjcs \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 1991, "tweet_count": 88633, "listed_count": 14}, "id": "1439347381"}, {"location": "Iquitos", "username": "AlfredoKR30", "verified": false, "name": "alfredocandiaramos", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}, "id": "408117733"}, {"location": "Trujillo - Peru", "username": "eduardoenred", "verified": false, "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8028, "following_count": 5393, "tweet_count": 37784, "listed_count": 17}, "id": "44463079"}, {"username": "Fernand65605362", "verified": false, "name": "Fernando Martinelli", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 2153, "tweet_count": 16762, "listed_count": 0}, "id": "1052352369718161408"}, {"location": "Brasil", "username": "OGloboPolitica", "verified": true, "name": "O Globo Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 663924, "following_count": 189, "tweet_count": 109912, "listed_count": 3156}, "id": "156719729"}, {"location": "rome caput mundi\ud83d\udccd", "username": "michelaprst", "verified": false, "name": "m i c h e l a", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 140, "tweet_count": 3163, "listed_count": 4}, "id": "1149977397221036033"}, {"username": "anarecipriani", "verified": false, "name": "Ana22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 901, "tweet_count": 78037, "listed_count": 0}, "id": "4840285095"}, {"location": "Lazio, Italia", "username": "mariavenera2", "verified": false, "name": "Maria Venera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 760, "tweet_count": 181893, "listed_count": 9}, "id": "2463073418"}, {"username": "Libero_official", "verified": false, "name": "Quotidiano Libero", "public_metrics": {"followers_count": 325296, "following_count": 73, "tweet_count": 209847, "listed_count": 1565}, "id": "123920914"}, {"location": "Deutschland, Alemania, Germany", "username": "pacarg", "verified": false, "name": "No Freedom without Free Speech", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 787, "tweet_count": 2285, "listed_count": 0}, "id": "79679107"}, {"location": "Argentina", "username": "ZarCasmo2", "verified": false, "name": "Zar Casmo", "public_metrics": {"followers_count": 30606, "following_count": 8435, "tweet_count": 27872, "listed_count": 78}, "id": "794467656"}, {"username": "denunciaescuela", "verified": false, "name": "denunciaescuela", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 26, "tweet_count": 5004, "listed_count": 0}, "id": "885155304"}, {"location": "Espa\u00f1a, Torrej\u00f3n", "username": "MarioJPC", "verified": false, "name": "Mario Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1294, "tweet_count": 748980, "listed_count": 57}, "id": "26969693"}, {"location": "\u15e2", "username": "swiftiewitchy", "verified": false, "name": "(\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcbe)dnights. \ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 197, "tweet_count": 9650, "listed_count": 1}, "id": "1150865780105523201"}, {"location": "no fundo do po\u00e7o ", "username": "itsbabydxll", "verified": false, "name": "\u03b1\u2202\u03b1 \u03c9\u03c3\u0e17g .", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 615, "tweet_count": 5526, "listed_count": 2}, "id": "1270863860"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "SifuentesBurger", "verified": false, "name": "Jorge Burger Sifuentes", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 372, "tweet_count": 5370, "listed_count": 1}, "id": "1177730110868332546"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "JBCPERU", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 150086, "following_count": 908, "tweet_count": 51845, "listed_count": 217}, "id": "4452890315"}, {"username": "LoQueArgSeLLevo", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Lo que \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 se llev\u00f3...", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 892, "tweet_count": 18936, "listed_count": 0}, "id": "1171167187689705479"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "fernandobach", "verified": false, "name": "Fernando Bach", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1403, "tweet_count": 10427, "listed_count": 0}, "id": "88054160"}, {"location": "Mexico", "username": "decretodevida", "verified": false, "name": "Pastora Lu Mesina", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 391, "tweet_count": 10624, "listed_count": 2}, "id": "90695974"}, {"location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "username": "migorell", "verified": false, "name": "Miguel Orell", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 795, "tweet_count": 55104, "listed_count": 6}, "id": "355526938"}, {"location": "Par\u00eds, Isla de Francia", "username": "aschapire", "verified": true, "name": "Alejo Schapire", "public_metrics": {"followers_count": 72194, "following_count": 787, "tweet_count": 32103, "listed_count": 583}, "id": "525658038"}, {"location": "Santos", "username": "808Dola", "verified": false, "name": "Dola808", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 613, "tweet_count": 6975, "listed_count": 0}, "id": "806163254523428864"}, {"location": "Citizen of the world", "username": "PedManes", "verified": false, "name": "Mate in two!", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "id": "697617213579141121"}, {"username": "francescatotolo", "verified": false, "name": "Francesca Totolo", "public_metrics": {"followers_count": 26022, "following_count": 698, "tweet_count": 67264, "listed_count": 110}, "id": "2971149125"}, {"username": "Munkia2", "verified": false, "name": "Munkia", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 3140, "tweet_count": 74507, "listed_count": 0}, "id": "832810614510727168"}, {"location": "Bras\u00edlia, DF", "username": "olavosoares", "verified": false, "name": "Olavo Soares", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 2253, "tweet_count": 18806, "listed_count": 18}, "id": "17239421"}, {"location": "Brasil", "username": "vuintrieri", "verified": false, "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4256, "following_count": 952, "tweet_count": 425970, "listed_count": 74}, "id": "53282527"}, {"location": "latinoam\u00e9rica ", "username": "senzapauraCR", "verified": false, "name": "yatedije", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 407, "tweet_count": 16662, "listed_count": 4}, "id": "81460434"}, {"location": "Constantinople, Eastern Europe", "username": "HAL_9TH", "verified": false, "name": "Robert", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 821, "tweet_count": 32901, "listed_count": 1}, "id": "708355270678700032"}, {"location": "RJ Brasil", "username": "Anousca65", "verified": false, "name": "Ana C \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5794, "following_count": 6084, "tweet_count": 345626, "listed_count": 2}, "id": "78191663"}, {"location": "Chalatenango, El Salvador", "username": "Manu_Solorzano", "verified": false, "name": "Manuel Solorzano", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 223, "tweet_count": 49804, "listed_count": 0}, "id": "808146294502019072"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "username": "ppgarbelotti", "verified": false, "name": "ppgarbelotti", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1446, "tweet_count": 12893, "listed_count": 0}, "id": "1014628061717901312"}, {"location": "en alg\u00fan lugar.", "username": "ositabosque", "verified": false, "name": "osita", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1168, "tweet_count": 140722, "listed_count": 1}, "id": "148760333"}, {"username": "aba261", "verified": false, "name": "ANA B. ABA 990200", "public_metrics": {"followers_count": 13590, "following_count": 7904, "tweet_count": 285535, "listed_count": 92}, "id": "584888471"}, {"username": "Rafael_alvsan", "verified": false, "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "id": "1127329468694114304"}, {"username": "raafaelvini", "verified": false, "name": "rafael", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 233, "tweet_count": 1075, "listed_count": 0}, "id": "1137869433844764673"}, {"username": "rhbbatista", "verified": false, "name": "Ricardo Batista", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 389, "tweet_count": 3915, "listed_count": 2}, "id": "65333478"}, {"location": "Fortaleza-CE", "username": "gpedroaraujo", "verified": false, "name": "Maluco beleza", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1808, "tweet_count": 1495, "listed_count": 0}, "id": "1206740916"}, {"username": "Patrici78064738", "verified": false, "name": "Patricio", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 332, "tweet_count": 1293, "listed_count": 0}, "id": "1176227586055331842"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro, Brasil", "username": "rafaelc_oficial", "verified": false, "name": "Rafael Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1204, "tweet_count": 106253, "listed_count": 0}, "id": "874782300806033410"}, {"username": "opropriomax_br", "verified": false, "name": "Max", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1251, "tweet_count": 17134, "listed_count": 0}, "id": "1167798232736587781"}, {"location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "username": "blezzlight", "verified": false, "name": "Felipe Gutierrez P.", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 106, "tweet_count": 1070, "listed_count": 0}, "id": "802326211"}, {"location": "Boca del R\u00edo Centro, Boca del ", "username": "MarthaRuizx", "verified": false, "name": "zyan", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 244, "tweet_count": 23025, "listed_count": 0}, "id": "756328020198105088"}, {"username": "Helena09078503", "verified": false, "name": "Helena L", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 155, "tweet_count": 45490, "listed_count": 0}, "id": "1089575156941549574"}, {"username": "BarajasEvelia", "verified": false, "name": "Evelia Barajas", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 250, "tweet_count": 49041, "listed_count": 0}, "id": "1141120839691186177"}, {"username": "zecauhy", "verified": false, "name": "ZHE", "public_metrics": {"followers_count": 3203, "following_count": 4727, "tweet_count": 103437, "listed_count": 20}, "id": "1112256728"}, {"username": "delgadolucas_22", "verified": false, "name": "gato makonha \u201c)", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 702, "tweet_count": 17912, "listed_count": 0}, "id": "4892730166"}, {"username": "GOXVHS", "verified": false, "name": "biel", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 135, "tweet_count": 2118, "listed_count": 0}, "id": "3046343853"}, {"location": "Ipatinga, Brasil", "username": "boyzin2000", "verified": false, "name": "No pa\u00eds que eu Moro tem juiz ladr\u00e3o.", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 4995, "tweet_count": 52332, "listed_count": 1}, "id": "417041822"}, {"username": "_duduf", "verified": false, "name": "Dudu Franco", "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 4998, "tweet_count": 49989, "listed_count": 0}, "id": "227459834"}, {"username": "IllaryVerdad", "verified": false, "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "id": "1154090718614446080"}, {"location": "PERU", "username": "JulioCe59337798", "verified": false, "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "id": "1025580083036205058"}, {"username": "IsaakDinensen", "verified": false, "name": "Agora \u00e9 Lula, 13!", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 1272, "tweet_count": 581075, "listed_count": 26}, "id": "363188262"}, {"location": "BRASIL - Brazil", "username": "cinema_brasil", "verified": false, "name": "Cinema Brasil - ICCB", "public_metrics": {"followers_count": 6194, "following_count": 6699, "tweet_count": 68684, "listed_count": 137}, "id": "103020442"}, {"username": "kukis2016_", "verified": false, "name": "Florecita\u2698\ud83d\udc90\ud83c\udf37 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb Amo mi profesi\u00f3n \ud83c\udfe5\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1375, "tweet_count": 11973, "listed_count": 1}, "id": "727722442911797248"}, {"location": "Argentina", "username": "pergavivi", "verified": false, "name": "Vivi", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 466, "tweet_count": 23558, "listed_count": 0}, "id": "165560479"}, {"username": "Andra60013650", "verified": false, "name": "Andr\u00e9a", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 422, "tweet_count": 13691, "listed_count": 0}, "id": "1130500376292204545"}, {"location": "Calabozos de la Republica", "username": "GoldGunBOB", "verified": false, "name": "EmZiLovin", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 32, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}, "id": "1110746088095604737"}, {"location": "La Perla, Peru", "username": "arisze27", "verified": false, "name": "ARISTO'S", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "id": "3247966414"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "atvmasnoticias", "verified": false, "name": "ATV+ Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 452566, "following_count": 430, "tweet_count": 110552, "listed_count": 716}, "id": "1231444076"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "jurema_amado", "verified": false, "name": "Jurema Amado", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 128, "tweet_count": 3090, "listed_count": 0}, "id": "2699930505"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "barreiragabriel", "verified": true, "name": "Gabriel Barreira \ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 18803, "following_count": 1759, "tweet_count": 16339, "listed_count": 130}, "id": "128968138"}, {"location": "Salvador, Bahia, Brasil", "username": "asales7", "verified": false, "name": "Admilson Quintino Sales Junior/AQSJR68", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 5001, "tweet_count": 239229, "listed_count": 6}, "id": "177219032"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ElianadaCruzRo1", "verified": false, "name": "Eliana", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 2184, "tweet_count": 340915, "listed_count": 5}, "id": "1058510955053809664"}, {"location": "Salvador, Bahia, Brasil", "username": "MarceloPintoBA", "verified": false, "name": "Marcelo Pinto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#LULAPRESIDENTE2022 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 55336, "following_count": 42124, "tweet_count": 276785, "listed_count": 88}, "id": "56470032"}, {"location": "Argentina", "username": "_ccchavez", "verified": false, "name": "cata", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 405, "tweet_count": 13089, "listed_count": 0}, "id": "832831112120561664"}, {"location": "San Juan, Argentina", "username": "lucasromerocsd4", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 667, "tweet_count": 16325, "listed_count": 1}, "id": "911268792"}, {"location": "Guarani Minas Gerais ", "username": "Aninhaodc13", "verified": false, "name": "AninhaLulaOrnellas", "public_metrics": {"followers_count": 11598, "following_count": 11974, "tweet_count": 222365, "listed_count": 38}, "id": "125754512"}, {"username": "helenfatimita", "verified": false, "name": "Helen Campos", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1326, "tweet_count": 21999, "listed_count": 0}, "id": "1198872294"}, {"username": "CamilaS82680860", "verified": false, "name": "Camila Sampaio", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 110, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "id": "1141170592730796032"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Dicoo91", "verified": false, "name": "V\u00dc\u0141\u01e5\u00d8_\u00d0ic\u00d8\ud83d\udc7a\ud83e\udd2c \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 433, "tweet_count": 2789, "listed_count": 0}, "id": "1109809322639409154"}, {"location": "Brasil", "username": "FernandoMirand", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 3182, "tweet_count": 12708, "listed_count": 1}, "id": "573156065"}, {"username": "mario_1926_", "verified": false, "name": "Mario Baldi", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 359, "tweet_count": 10837, "listed_count": 4}, "id": "377876390"}, {"username": "LicenzaAntonio", "verified": false, "name": "Licenza Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1396, "tweet_count": 24858, "listed_count": 1}, "id": "2346601060"}, {"location": "g&g ", "username": "givaofrases", "verified": false, "name": "obra cinematografica avenida brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 227, "tweet_count": 65686, "listed_count": 4}, "id": "1020554597537075201"}, {"location": "\u00dcT: 26.007856,-98.150112", "username": "HOYTamaulipas", "verified": true, "name": "HOYTamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 31247, "following_count": 454, "tweet_count": 411045, "listed_count": 347}, "id": "98250367"}, {"location": "Space", "username": "MARCELOOS", "verified": false, "name": "Marcelo Souza\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2047, "tweet_count": 114122, "listed_count": 2}, "id": "36062728"}, {"username": "matiasppsh", "verified": false, "name": "ppsh", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 197, "tweet_count": 4070, "listed_count": 0}, "id": "1121564217046384642"}, {"username": "gorddog", "verified": false, "name": "j. cardona", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 3368, "tweet_count": 45523, "listed_count": 0}, "id": "224756302"}, {"username": "angelo_cassia", "verified": false, "name": "C\u00e1ssia Angelo", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1166, "tweet_count": 16370, "listed_count": 0}, "id": "1103112310992838656"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9426648, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "id": "128372940"}, {"username": "leon13061149", "verified": false, "name": "leon", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 244, "tweet_count": 1094, "listed_count": 1}, "id": "1108431657818689536"}, {"username": "CarminhaDias3", "verified": false, "name": "Carminha Dias", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 350, "tweet_count": 46786, "listed_count": 0}, "id": "870422143380664320"}, {"username": "wdcfelix", "verified": false, "name": "Wagner Felix", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 334, "tweet_count": 17855, "listed_count": 2}, "id": "3295767833"}, {"username": "spikespiegel019", "verified": false, "name": "W\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 2606, "tweet_count": 28128, "listed_count": 1}, "id": "2250558999"}, {"username": "Lets_Dex", "verified": false, "name": "Let's Dex", "public_metrics": {"followers_count": 118366, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "id": "172572824"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "joaquin05166995", "verified": false, "name": "joaquin", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 516, "tweet_count": 22477, "listed_count": 0}, "id": "1118543833489342465"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eusoujosenunes", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Nunes | Marketing Digital", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 499, "tweet_count": 3961, "listed_count": 2}, "id": "895157590908440576"}, {"username": "MarliNogueira13", "verified": false, "name": "Marli Nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 376, "tweet_count": 90029, "listed_count": 0}, "id": "1134206371178713089"}, {"location": "Brasil", "username": "EmperorBolsonar", "verified": false, "name": "\ud83d\udd38\ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udcff PATRIOTA\u269c\ufe0f\ud83d\udd38\u2694\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\ud83d\udcdc\u2694\ufe0f\u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1138, "tweet_count": 26386, "listed_count": 0}, "id": "1046446269177188352"}, {"location": " Osasco, SP, Brasil.", "username": "silmaravaraujo", "verified": false, "name": "Silmara Araujo-\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 2871, "tweet_count": 53854, "listed_count": 1}, "id": "554067234"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "PortalSapabonde", "verified": false, "name": "BREJEIRA #Vote13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Resist\u00eanciaLGBTQIA+\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 636, "tweet_count": 84412, "listed_count": 4}, "id": "3227278149"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "Juracimoreira2", "verified": false, "name": "Juraci Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 522, "tweet_count": 121668, "listed_count": 0}, "id": "1000168525145821186"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "bispo_maximus", "verified": false, "name": "Maximus13\ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 30599, "following_count": 30967, "tweet_count": 72228, "listed_count": 95}, "id": "626138802"}, {"location": "Burgos, Espa\u00f1a", "username": "LuisLoggi", "verified": false, "name": "Lawrence de Arabia", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 432, "tweet_count": 6555, "listed_count": 4}, "id": "554473315"}, {"location": "commonwealth", "username": "ourdeadspoilers", "verified": false, "name": "twd spoilers \ud83d\udd1a", "public_metrics": {"followers_count": 5927, "following_count": 1, "tweet_count": 10069, "listed_count": 0}, "id": "1059823455510650880"}, {"username": "totopetzel", "verified": false, "name": "El werejis", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 658, "tweet_count": 5359, "listed_count": 0}, "id": "511805470"}, {"location": "CDMX, Texcoco", "username": "jsslr", "verified": false, "name": "Jess McFly", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 977, "tweet_count": 6107, "listed_count": 26}, "id": "622979377"}, {"username": "_micheleee", "verified": false, "name": "michele", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 294, "tweet_count": 5549, "listed_count": 0}, "id": "1016319760290795520"}, {"username": "josezm", "verified": false, "name": "Assassins Creed", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 1119, "tweet_count": 334873, "listed_count": 33}, "id": "70681596"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "rubpatricio", "verified": false, "name": "Rub", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 310, "tweet_count": 87854, "listed_count": 6}, "id": "100586299"}, {"username": "aftermglowst", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 863, "tweet_count": 75003, "listed_count": 17}, "id": "809376122"}, {"location": "Cama\u00e7ari, Brasil", "username": "Deny58838180", "verified": false, "name": "Deny", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1363, "tweet_count": 50594, "listed_count": 0}, "id": "1030196776421220357"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Catalan13k", "verified": false, "name": "Alexis Catalan", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1599, "tweet_count": 22759, "listed_count": 1}, "id": "1638863460"}, {"location": "Berl\u00edn Santander Colombia", "username": "Diego96_Armando", "verified": false, "name": "Diego Armando Godoy Villamizar \ud83d\udcdc\ud83c\udf0e\ud83d\udc80\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u2696\ufe0f\ud83d\udcb0", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 4345, "tweet_count": 112143, "listed_count": 1}, "id": "2468682613"}, {"location": "Kenosha, WI", "username": "yleskow", "verified": false, "name": "Yuri Leskow \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 3131, "tweet_count": 15514, "listed_count": 1}, "id": "44633991"}, {"username": "vandercavali", "verified": false, "name": "Vanderlei Cavali", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1290, "tweet_count": 26324, "listed_count": 0}, "id": "1041876734201815043"}, {"location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "username": "gersonnogueira", "verified": false, "name": "gerson nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 14844, "following_count": 6597, "tweet_count": 302093, "listed_count": 75}, "id": "58231899"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "RenzoMJ89", "verified": false, "name": "Renzo MJ", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1469, "tweet_count": 12968, "listed_count": 3}, "id": "1381987201"}, {"username": "ESisifo", "verified": false, "name": "Jhon", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 489, "tweet_count": 106523, "listed_count": 1}, "id": "629783932"}, {"username": "HugoLendro", "verified": false, "name": "Leandro Hugo Kaue Peixoto", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1106, "tweet_count": 111365, "listed_count": 1}, "id": "1088081923837186054"}, {"username": "tami_chann", "verified": false, "name": "Serafina\u2728\ud83c\udf19\ud83d\udcab\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 861, "tweet_count": 13295, "listed_count": 0}, "id": "162750084"}, {"username": "MaurilioCoelho1", "verified": false, "name": "Maurilio Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 35, "tweet_count": 11252, "listed_count": 0}, "id": "946293098"}, {"location": "Tel Aviv \u2022 Romani Ite Domum", "username": "Davorpikolo", "verified": false, "name": "\ud83e\udd16 Sandalio\ud83d\udc99\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 681, "tweet_count": 7550, "listed_count": 0}, "id": "1239233846"}, {"username": "LandysGomezRC", "verified": false, "name": "Landys Gomez RC", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1169, "tweet_count": 43243, "listed_count": 3}, "id": "636742038"}, {"location": "Roquetas de Mar, Spain", "username": "manuel161955", "verified": false, "name": "M.C.G", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 674, "tweet_count": 33329, "listed_count": 3}, "id": "1223160780"}, {"username": "LIMAIRANETE", "verified": false, "name": "brasuka", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1595, "tweet_count": 19496, "listed_count": 1}, "id": "1855994497"}, {"username": "gizlaine2", "verified": false, "name": "Gizlaine", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}, "id": "3427382968"}, {"username": "NawillaTaq", "verified": false, "name": "Chin \ud83e\udeb9", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 4965, "tweet_count": 30704, "listed_count": 2}, "id": "978097089203900417"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JhonataVdV", "verified": false, "name": "J\u043d\u03c3\u03b7\u03b1\u0442\u03b1 \u2202\u03b1s O\u03b7\u2202\u0131\u03b7\u043d\u03b1s\u00b9\u2078\u2070", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 3090, "tweet_count": 23639, "listed_count": 0}, "id": "973990954213486596"}, {"location": "Ilha do Governador", "username": "Doiiisp", "verified": false, "name": "2 P DO D E N D \u00ca \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 25208, "following_count": 1706, "tweet_count": 47913, "listed_count": 2}, "id": "877401042031345664"}, {"location": "New York, NY", "username": "Newsweek", "verified": true, "name": "Newsweek", "public_metrics": {"followers_count": 3590931, "following_count": 579, "tweet_count": 316763, "listed_count": 37528}, "id": "2884771"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "MVProcopio", "verified": false, "name": "Marcus Proc\u00f3pio", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1432, "tweet_count": 18737, "listed_count": 1}, "id": "1123297464"}, {"location": "Guatemala", "username": "OrienteSoy", "verified": false, "name": "Alexander", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 531, "tweet_count": 208099, "listed_count": 12}, "id": "1449873938"}, {"location": "Guatemala ", "username": "Perico8461", "verified": false, "name": "Pedro Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 28298, "following_count": 881, "tweet_count": 80677, "listed_count": 144}, "id": "143240922"}, {"username": "bubbIeyu", "verified": false, "name": "taytay cadelinha do mark", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 2929, "tweet_count": 126143, "listed_count": 13}, "id": "1018624014288412672"}, {"location": "Roma, Lazio", "username": "MamolkcsMamol", "verified": false, "name": "Mamol\ud83d\ude80 \ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2878, "tweet_count": 408699, "listed_count": 50}, "id": "1035376896"}, {"location": "Nn aggiungetemi nelle liste", "username": "MisterCariola", "verified": false, "name": "MisterCariola\ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 544, "tweet_count": 61401, "listed_count": 9}, "id": "2167432183"}, {"username": "pipinhasperling", "verified": false, "name": "Gir", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 679, "tweet_count": 14082, "listed_count": 0}, "id": "1120490056786092032"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "flopad0h", "verified": false, "name": "Lua em virgo", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 341, "tweet_count": 2029, "listed_count": 1}, "id": "3120070619"}, {"location": "#LulaEoPTAmorAoBrasil #Lula13", "username": "Mariademirai", "verified": false, "name": "LJ maior esc\u00e2ndalo judic da hist\u00f3ria#Lula13CPX", "public_metrics": {"followers_count": 4274, "following_count": 4997, "tweet_count": 247026, "listed_count": 2}, "id": "1012469182359842816"}, {"username": "JulioMartSV", "verified": false, "name": "Julio Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 788, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}, "id": "1563583346"}, {"username": "antonio_rubens", "verified": false, "name": "Antonio Rubens", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 2978, "tweet_count": 11257, "listed_count": 0}, "id": "2531590366"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_MelinaCruz", "verified": false, "name": "meli", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 245, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}, "id": "1055283453212663809"}, {"location": "Brasil", "username": "Eliezer_F_Lobo", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83e\udd4a\u2130\ud835\udcc1\ud835\udcbe\u212f\u0301\ud835\udccf\u212f\ud835\udcc7 \u2112\u2134\ud835\udcb7\u2134\ud83e\udd4a\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1937, "tweet_count": 6807, "listed_count": 1}, "id": "58474034"}, {"location": " Preordina", "username": "andreavianel", "verified": false, "name": "Andrea Vianello", "public_metrics": {"followers_count": 187837, "following_count": 4135, "tweet_count": 31828, "listed_count": 743}, "id": "372344749"}, {"location": "Norcross, GA", "username": "allcleanjanitor", "verified": false, "name": "Fernando Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1349, "tweet_count": 3445, "listed_count": 0}, "id": "2179641083"}, {"location": "Amadora, Portugal", "username": "rosanavtorres", "verified": false, "name": "\u262d Rosana\u0a87\u200d\u0a89Torres \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 4720, "tweet_count": 73025, "listed_count": 29}, "id": "37145957"}, {"username": "BrasilLivre20", "verified": false, "name": "Brasil Livre \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 25267, "following_count": 20794, "tweet_count": 238209, "listed_count": 10}, "id": "1148750380999815168"}, {"username": "lexieAlves_", "verified": false, "name": "lexie", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 87, "tweet_count": 3700, "listed_count": 0}, "id": "4698526616"}, {"username": "ematcam90", "verified": false, "name": "MatheusC", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 985, "tweet_count": 56854, "listed_count": 3}, "id": "154595434"}, {"location": "Betim, Brasil", "username": "saulovictor775", "verified": false, "name": "saulim dos compiuter", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 184, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}, "id": "1137654427"}, {"location": "Honduras", "username": "LaTribunahn", "verified": false, "name": "Diario La Tribuna", "public_metrics": {"followers_count": 307084, "following_count": 275, "tweet_count": 444088, "listed_count": 802}, "id": "53519151"}, {"location": "Brazil", "username": "Salmuscrown", "verified": false, "name": "Salmuscrown", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 778, "tweet_count": 100232, "listed_count": 0}, "id": "49088725"}, {"location": "Sempre a Esquerda", "username": "RosaliaColorada", "verified": false, "name": "Faz o L \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 892, "tweet_count": 9020, "listed_count": 1}, "id": "2183580189"}, {"username": "bitenvida", "verified": false, "name": "Ana Lucia Bitencourt", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 1473, "tweet_count": 121326, "listed_count": 1}, "id": "1314472266"}, {"location": "No de este pa\u00eds de Gilipollas", "username": "templariodorad1", "verified": false, "name": "templariodorado666", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 145, "tweet_count": 3024, "listed_count": 0}, "id": "1108286096763432960"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "iConnectGyn", "verified": false, "name": "iConnect GYN", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 604, "tweet_count": 9562, "listed_count": 1}, "id": "751849316038406144"}, {"username": "maria28crvg", "verified": false, "name": "\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd98\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 400, "tweet_count": 18223, "listed_count": 0}, "id": "864132348941672449"}, {"username": "Ruben23am", "verified": false, "name": "Ruben Amilcar Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1459, "tweet_count": 572482, "listed_count": 38}, "id": "227398302"}, {"location": "BH ", "username": "oiperryju", "verified": false, "name": "juli\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 1142, "tweet_count": 116211, "listed_count": 4}, "id": "2371399714"}, {"username": "CatyGold14", "verified": false, "name": "CatyGold", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 287, "tweet_count": 52116, "listed_count": 0}, "id": "869964189829345280"}, {"location": "Porto Alegre, RS - Brasil", "username": "matsimon", "verified": false, "name": "Matheus Simon Corr\u00eaa", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 783, "tweet_count": 100225, "listed_count": 11}, "id": "23795573"}, {"location": "ot7; ot4; ot7.", "username": "pjmsdevil", "verified": false, "name": "in\u00eas\u17f9 THE ASTRONAUT", "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 958, "tweet_count": 126116, "listed_count": 33}, "id": "3044705441"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "MaxOliv53097029", "verified": false, "name": "Max Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 749, "tweet_count": 48845, "listed_count": 0}, "id": "1068196170915303424"}, {"location": "El Salvador", "username": "medviezhonok", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Salguero", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 757, "tweet_count": 11577, "listed_count": 5}, "id": "2932661"}, {"location": "the internetes", "username": "carlutasooc", "verified": false, "name": "\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd66\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd64 \ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd65 \ud835\udd60\ud835\udd57 \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd69\ud835\udd65", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 12, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}, "id": "994318491816775680"}, {"location": "\ud83d\udcd6 58/102", "username": "twilightnings", "verified": false, "name": "blenda \ud83d\udcd6:", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 918, "tweet_count": 16867, "listed_count": 0}, "id": "781901970407723008"}, {"username": "fjfkedk", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 280, "tweet_count": 10312, "listed_count": 0}, "id": "1069901480767963136"}, {"location": "aqu\u00ed estoy bien\ud83d\udc49", "username": "southwolves0", "verified": false, "name": "south wolves\ud83d\ude38", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1168, "tweet_count": 137625, "listed_count": 2}, "id": "996538599872061441"}, {"username": "bayron_cortez", "verified": false, "name": "bayron cortez", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "id": "590204756"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "dizrique", "verified": false, "name": "Cansado", "public_metrics": {"followers_count": 21882, "following_count": 820, "tweet_count": 87586, "listed_count": 12}, "id": "714274743868907520"}, {"location": "United States", "username": "salvipride1970", "verified": false, "name": "enrique rivas", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 249, "tweet_count": 1235, "listed_count": 0}, "id": "429569934"}, {"username": "SandraM_Tcon0", "verified": false, "name": "Sandra  Moro \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 907, "tweet_count": 160219, "listed_count": 60}, "id": "1476948512"}, {"location": "Banfield", "username": "melanysc98", "verified": false, "name": "\u043ce\u0336l\u0336a\u0336n\u0336y\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 679, "tweet_count": 34883, "listed_count": 2}, "id": "1353032011"}, {"location": "Pambansang Punong Rehiyon, Rep", "username": "bluiz2010", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bLuiz Correia Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 10090, "following_count": 10545, "tweet_count": 211784, "listed_count": 2}, "id": "196124725"}, {"location": "Multiverso", "username": "IamNando_", "verified": false, "name": "existindo na for\u00e7a do \u00f3dio", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1027, "tweet_count": 89590, "listed_count": 7}, "id": "941673772834320384"}, {"username": "DNoveleiro", "verified": false, "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1036, "tweet_count": 40474, "listed_count": 1}, "id": "1038169348500807680"}, {"location": "she/they ", "username": "idieforstark", "verified": false, "name": "\u238a", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1182, "tweet_count": 25837, "listed_count": 2}, "id": "329782537"}, {"username": "oseascaleb", "verified": false, "name": "Josu\u00e9 Merlos Funes", "public_metrics": {"followers_count": 5822, "following_count": 6010, "tweet_count": 13070, "listed_count": 0}, "id": "226251286"}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-05T17:08:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@du11thxD @KakaxeRataque @Memescblol Sla mano, vi aqui que os maluco deram Ashe pro brtt. N assisti o jogo mas j\u00e1 imagino que foi aquelas comp Full canseira.\nGalera parece que n tem personalidade mano. Bota os cara pra jogar com o que gosta e fodase a comp que eu aposto 150 que eles passam pra fase de grupos", "edit_history_tweet_ids": ["1180530332921192448"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Ashe"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "KakaxeRataque", "id": "1016939672839294981"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "Memescblol", "id": "731169839398686720"}]}, "in_reply_to_user_id": "2171606789", "id": "1180530332921192448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871449547897176065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180529635475562496"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:01:43.000Z", "lang": "es", "text": "No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirtiendo en trampol\u00edn de desestabilizaci\u00f3n del Occidente.Punta de lanza de un totalitarismo mundial.Verdadero imperio del mal.", "edit_history_tweet_ids": ["1180573805397385218"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "destructor"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "id": "1180573805397385218", "geo": {"place_id": "00604def69ec46a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 3, "like_count": 249, "quote_count": 5}, "author_id": "122809310"}, {"created_at": "2019-10-05T09:09:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fatos. Sabe-se que o criminoso se converteu ao isl\u00e3 em 2017 e se recusava a apertar a m\u00e3o de mulheres. Segundo ela, \u201cn\u00e3o h\u00e1 dados sobre a sua radicaliza\u00e7\u00e3o\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1180409545052626944"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "id": "1180409545052626944", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 58, "like_count": 3437, "quote_count": 19}, "author_id": "894281995689349120"}, {"created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "lang": "es", "text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "id": "1180060952684847106", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "author_id": "241993704", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T13:23:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "edit_history_tweet_ids": ["1180473577893703682"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180473577893703682", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 15, "like_count": 669, "quote_count": 10}, "author_id": "248890506"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9616, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}, {"start": 211, "end": 218, "probability": 0.5822, "type": "Other", "normalized_text": "NACIONAL"}]}, "created_at": "2019-10-05T12:27:36.000Z", "lang": "pt", "text": "SE ACONTECER ALGUMA COISA COM O DOC A CULPA VAI SER DA HARI !         #AFazenda11 .MEU IRM\u00c3O SE MATOU POR VERGONHA DE UMA MULHER COMO HARI ! ELA ESTAVA NAMORANDO P Q N\u00c3O TERMINOU ANTES DE ENTRAR TRAI\u00c7\u00c3O EM REDE NACIONAL \u00c9 PESADO  . ELA J\u00c1 TINHA TRA\u00cdDO ANTES ,DE NOVO \u00c9 SACANAGEM.", "edit_history_tweet_ids": ["1180459522172825600"], "id": "1180459522172825600", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "author_id": "874280541046140928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 146, "tag": "SemanaDaPan"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9168, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.9645, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/wzeJydHRKr", "expanded_url": "https://youtu.be/_q6B8aXEesc", "display_url": "youtu.be/_q6B8aXEesc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_q6B8aXEesc&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-10-05T20:31:34.000Z", "lang": "pt", "text": "SEMANA DA PAN - Gilmar blinda Fl\u00e1vio, STF x Lava Jato, entrevistas com Moro e Eduardo, corte na reforma da Previd\u00eancia, e muito mais. #SemanaDaPan, todo s\u00e1bado, \u00e0s 14h, no r\u00e1dio e no YouTube. https://t.co/wzeJydHRKr", "edit_history_tweet_ids": ["1180581317194338305"], "id": "1180581317194338305", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 37, "like_count": 704, "quote_count": 1}, "author_id": "52849416"}, {"created_at": "2019-10-05T21:10:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@NAAHH58 @_thyagoferreira Ser um cara melhor pra ela do que esse namoro dela nojooo(leva ele pra sua \ud83c\udfe0 atura esse macho pra vc linda) boa sorte na vida nega \ud83d\ude18\ud83e\udd29\ud83d\ude18", "edit_history_tweet_ids": ["1180591079692759042"], "in_reply_to_user_id": "1028069795193925633", "id": "1180591079692759042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028069795193925633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180590774984957952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NAAHH58", "id": "919383889398910976"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "_thyagoferreira", "id": "330902060"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:18:23.000Z", "lang": "es", "text": "@JuanraGalindo Esperemos y lo gane antes de su suicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1180562896591319041"], "in_reply_to_user_id": "470486061", "id": "1180562896591319041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405100518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180558345205215232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanraGalindo", "id": "470486061"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "CunaDeLobos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6463, "type": "Other", "normalized_text": "Catalina"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.5567, "type": "Other", "normalized_text": "CunaDeLobos"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/0XwG7brWsm", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandroMartyns1/status/1180482338511343618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0XwG7brWsm", "media_key": "3_1180482332656066560"}]}, "created_at": "2019-10-05T13:58:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Catalina plenissima chorando a morte do marido que ela mesma matou #CunaDeLobos https://t.co/0XwG7brWsm", "edit_history_tweet_ids": ["1180482338511343618"], "id": "1180482338511343618", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "569172322"}, {"created_at": "2019-10-05T04:09:44.000Z", "lang": "es", "text": "De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021 \ud83e\udd96 https://t.co/Ud1rXZSrls", "edit_history_tweet_ids": ["1180334229282070528"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es mi nylon"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "el pistolero loco"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Ud1rXZSrls", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyMgd/status/1180334229282070528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ud1rXZSrls", "media_key": "3_1180334211624030208"}]}, "id": "1180334229282070528", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 164, "like_count": 1671, "quote_count": 32}, "author_id": "391785721"}, {"created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "lang": "es", "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "id": "1180588708505866241", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "120873942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}]}, {"created_at": "2019-10-04T14:51:25.000Z", "lang": "es", "text": "(7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del elenco paquetes que conten\u00edan ratas vivas o cabezas de cerdo sacadas de una carnicer\u00eda. Construy\u00f3 un Joker todo virilidad y un asiduo de los clubs de striptease. https://t.co/BQmET7oaHA", "edit_history_tweet_ids": ["1180133324548972545"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BQmET7oaHA", "expanded_url": "https://twitter.com/hiloinformativo/status/1180133324548972545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQmET7oaHA", "media_key": "3_1180133318643376128"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158130327904296961", "id": "1180133324548972545", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 27, "like_count": 358, "quote_count": 10}, "author_id": "1158130327904296961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133316508430337"}]}, {"created_at": "2019-10-05T01:19:51.000Z", "lang": "es", "text": "Incre\u00edblemente la propaganda del P. Nacional muestra exactamente lo q va pasar si llegan a ganar, \nLacalle propone un efecto domin\u00f3:si \u00e9l gobernara, har\u00eda un shock de austeridad, caer\u00eda la negociaci\u00f3n colectiva, los salarios, las jubilaciones, subir\u00eda la inflaci\u00f3n. Efecto domin\u00f3. https://t.co/plZLiKRcRW", "edit_history_tweet_ids": ["1180291478876295169"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9221, "type": "Organization", "normalized_text": "P. Nacional"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Lacalle"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/plZLiKRcRW", "expanded_url": "https://twitter.com/CosseCarolina/status/1180291478876295169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/plZLiKRcRW", "media_key": "3_1180291472849018880"}]}, "id": "1180291478876295169", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 290, "like_count": 1035, "quote_count": 73}, "author_id": "797189814"}, {"created_at": "2019-10-05T20:41:37.000Z", "lang": "es", "text": "@tovarr: \u00bfCohabitar con criminales de lesa humanidad? https://t.co/7hUn1d7m6d La tiran\u00eda chavista no es otra dictadura latinoamericana m\u00e1s, no, no lo es\u2026 La tiran\u00eda venezolana no es nada que nosotros hayamos conocido antes en la regi\u00f3n. El chavismo es lo m\u00e1s devastador y cruel. https://t.co/Y59k689txA", "edit_history_tweet_ids": ["1180583844509962242"], "in_reply_to_user_id": "49856215", "id": "1180583844509962242", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 6}, "author_id": "120873942", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7hUn1d7m6d", "expanded_url": "http://bitly.com/2MhNJVN", "display_url": "bitly.com/2MhNJVN"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Y59k689txA", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y59k689txA", "media_key": "3_1180577842393841664"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:53:11.000Z", "lang": "es", "text": "@unputocono Pero t\u00fa que haces cenando habichuelas", "edit_history_tweet_ids": ["1180586756342550528"], "in_reply_to_user_id": "1004158564510945280", "id": "1180586756342550528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434274961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180586525504835586"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "unputocono", "id": "1348434616949084162"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T15:10:30.000Z", "lang": "es", "text": "First of all esto deber\u00eda tener trigger warning ,,,\nDif\u00edcil de creer pero hacer que una persona suicida sienta culpa no es la mejor opci\u00f3n para apoyarla lol https://t.co/nvfRmpE84s", "edit_history_tweet_ids": ["1180500517069438977"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8201, "type": "Other", "normalized_text": "First of all"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/nvfRmpE84s", "expanded_url": "https://t.co/nvfRmpE84s", "display_url": "t.co/nvfRmpE84s"}]}, "id": "1180500517069438977", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "737498213423288325"}, {"created_at": "2019-10-04T20:46:47.000Z", "lang": "es", "text": "Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u00edas internado en el hospital de Cajamarca esperando q @CoomevaSaludEPS se le de la gana de remitirlo a Ibagu\u00e9 para la valoraci\u00f3n del psiquiatra infantil.", "edit_history_tweet_ids": ["1180222756295716864"], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Cajamarca"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "id": "1180222756295716864", "geo": {"place_id": "00fe503e330c0489"}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 11, "like_count": 258, "quote_count": 8}, "author_id": "68238336"}, {"created_at": "2019-10-05T20:49:31.000Z", "lang": "es", "text": "@Subverse_total A confesarse!\ud83d\ude01", "edit_history_tweet_ids": ["1180585833746710529"], "in_reply_to_user_id": "970954067588648960", "id": "1180585833746710529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "981575330912702465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180583753304772608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Subverse_total", "id": "970954067588648960"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T15:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "Comenz\u00f3 a fotografiar a los 13 a\u00f1os. Casi siempre, a s\u00ed misma. A los 23, en 1981, se tir\u00f3 por la ventana de su apartamento en Nueva York. Desde entonces su leyenda y el valor de su obra no dejan de crecer... https://t.co/wtuwkEIFmq", "edit_history_tweet_ids": ["1180135485836005376"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 135, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/wtuwkEIFmq", "expanded_url": "https://www.xlsemanal.com/conocer/arte/20191004/francesca-woodman-fotografa-suicida-exposicion-surrealismo-fundacion-canal.html#ns_campaign=rrss&ns_mchannel=xlsemanal&ns_source=tw&ns_fee=0&ns_linkname=sem92-conocer-frances", "display_url": "xlsemanal.com/conocer/arte/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xlsemanal.com/conocer/arte/20191004/francesca-woodman-fotografa-suicida-exposicion-surrealismo-fundacion-canal.html#ns_campaign=rrss&ns_mchannel=xlsemanal&ns_source=tw&ns_fee=0&ns_linkname=sem92-conocer-frances"}]}, "id": "1180135485836005376", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "791504329"}, {"created_at": "2019-10-04T18:16:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Mais conhecidas como as tr\u00eas cavaleiras do apocalipse https://t.co/uBLpAomY71", "edit_history_tweet_ids": ["1180184992716136448"], "id": "1180184992716136448", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 16, "like_count": 686, "quote_count": 87}, "author_id": "1049113352016990208", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/uBLpAomY71", "expanded_url": "https://twitter.com/samguaja/status/1180184992716136448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uBLpAomY71", "media_key": "3_1180184980699398144"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:15:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Se vcs estivessem em um relacionamento abusivo, que ao tentar terminar com o cara, e ele amea\u00e7asse se matar s\u00f3 pra manter vc no relacionamento, oq vcs fariam?", "edit_history_tweet_ids": ["1180546976082989057"], "id": "1180546976082989057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 21, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "1106968320799133697"}, {"created_at": "2019-10-05T20:38:53.000Z", "lang": "es", "text": "\"Eso\" naci\u00f3 muerto. https://t.co/QbyzWI1JVQ", "edit_history_tweet_ids": ["1180583155125772290"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "Eso"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/QbyzWI1JVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EtxarriTonia/status/1180455312182202368", "display_url": "twitter.com/EtxarriTonia/s\u2026"}]}, "id": "1180583155125772290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610157309", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180455312182202368"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:48:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/yJww8jxbvC", "edit_history_tweet_ids": ["1180570507135062017"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yJww8jxbvC", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjzhmBPczw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180570507135062017", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "718770508498673664"}, {"created_at": "2019-10-04T18:32:26.000Z", "lang": "es", "text": "@carlosscull @curiaro \u00bfYa conoce del caso de la vzlna. Yetzabeth Katerina Hern\u00e1ndez Vel\u00e1squez, detenida en San Juan de Miraflores, Per\u00fa, por asesinar a un hombre, presuntamente, al defenderse de ser acosada sexualmente, con toqueteos indebidos y ofrecimiento de dinero por sexo?\nhttps://t.co/YtxTDvGt77", "edit_history_tweet_ids": ["1180188945621114881"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "Yetzabeth"}, {"start": 65, "end": 92, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "Katerina Hern\u00e1ndez Vel\u00e1squez"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.7252, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan de"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.5306, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YtxTDvGt77", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/venezolana-asesina-a-un-hombre-en-peru-y-su-testimonio-da-escalofrios/", "display_url": "epmundo.com/2019/venezolan\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosscull", "id": "89073168"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "curiaro", "id": "187813409"}]}, "in_reply_to_user_id": "89073168", "id": "1180188945621114881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "319242652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179843698298904578"}]}, {"created_at": "2019-10-04T02:42:46.000Z", "lang": "es", "text": "@BairesMedios Seguro ahora van a ir todas corriendo a violar a Castro y a acosarlo sexualmente por sus dotes fisicos. Te pagan por ser pelotudo?", "edit_history_tweet_ids": ["1179949957039575041"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BairesMedios", "id": "1152366084521103360"}]}, "in_reply_to_user_id": "1152366084521103360", "id": "1179949957039575041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "122751763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179844598023249921"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:41:54.000Z", "lang": "pt", "text": "A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hospital para tentar pegar a bala que matou \u00c1gatha?", "edit_history_tweet_ids": ["1179874241342312448"], "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3882, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "id": "1179874241342312448", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 142, "quote_count": 3}, "author_id": "2620301570"}, {"created_at": "2019-10-05T20:39:30.000Z", "lang": "es", "text": "@daystar02 Se te nota resentimiento", "edit_history_tweet_ids": ["1180583312366043136"], "in_reply_to_user_id": "3699575356", "id": "1180583312366043136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4069263981", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180575160954490880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "daystar02", "id": "3699575356"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:35:42.000Z", "lang": "es", "text": "@Kyuuna97 Pero si eres un ser de luz", "edit_history_tweet_ids": ["1180582357176221696"], "in_reply_to_user_id": "2430191796", "id": "1180582357176221696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3082275495", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180580847046365185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kyuuna97", "id": "2430191796"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:42:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/DJPqUZjqu6", "edit_history_tweet_ids": ["1180569028647145473"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/DJPqUZjqu6", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjyLG2x6K4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180569028647145473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924146456"}, {"created_at": "2019-10-05T20:33:20.000Z", "lang": "es", "text": "Eso lo has so\u00f1ado tu eh xd https://t.co/VPV9LxY3hF", "edit_history_tweet_ids": ["1180581761933139968"], "id": "1180581761933139968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4484235815", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180581646224912384"}], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/VPV9LxY3hF", "expanded_url": "https://twitter.com/josilherKR/status/1180581646224912384", "display_url": "twitter.com/josilherKR/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "lang": "it", "text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "id": "1180165221094166528", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "author_id": "622123429"}, {"created_at": "2019-10-05T10:10:48.000Z", "lang": "es", "text": "Todo el video pens\u00e9 que al final le dar\u00eda una pu\u00f1alada por la espalda \ud83d\ude10 https://t.co/cMfV7yYEXm", "edit_history_tweet_ids": ["1180425092762935297"], "id": "1180425092762935297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2587835571", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/cMfV7yYEXm", "expanded_url": "https://twitter.com/momentoviral/status/1180161389677158401", "display_url": "twitter.com/momentoviral/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses, talvez vc deva repensar.", "edit_history_tweet_ids": ["1179909057639063553"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "id": "1179909057639063553", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 8, "like_count": 2180, "quote_count": 9}, "author_id": "283230411"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/NoVYSQWldr", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/"}]}, "created_at": "2019-10-04T21:46:03.000Z", "lang": "it", "text": "#Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno! Salerno. Ex maestra si #suicida, sola a 73 anni con i debiti https://t.co/NoVYSQWldr", "edit_history_tweet_ids": ["1180237673459539968"], "id": "1180237673459539968", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 10, "like_count": 126, "quote_count": 9}, "author_id": "388946039"}, {"created_at": "2019-10-05T20:10:11.000Z", "lang": "es", "text": "@jdealthaus me pregunto  como es que la mayoria de gente no tiene un poco de pensamiento critico,leer estos articulos ayuda a ver  lo que sucede, opuesto a lo que la gran prensa nos alimenta.... si se sigue vulnerando a las instituciones esto no va a tener un buen final.", "edit_history_tweet_ids": ["1180575933616533506"], "in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1180575933616533506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231965617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180570037482074112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:24:30.000Z", "lang": "pt", "text": "\u21e8 Praticamente enlouquece;\n\n\u21e8 Quando Zeus quase mata todos os irm\u00e3os, em um momento de segundos, Namjoon consegue retomar o controle de si, mas pouco. Implora para que o matem, pois sabe que j\u00e1 est\u00e1 perdido para Zeus. Fala que ama o Jin e implora para que o matem;", "edit_history_tweet_ids": ["1180579535487524864"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Namjoon"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}, {"start": 233, "end": 235, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Jin"}]}, "in_reply_to_user_id": "836551292935892992", "id": "1180579535487524864", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "836551292935892992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180579529464532993"}]}, {"created_at": "2019-10-05T14:17:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/DSGYX6hRZL", "edit_history_tweet_ids": ["1180487185340026881"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/DSGYX6hRZL", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZil94nl07o.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180487185340026881", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "34586817"}, {"created_at": "2019-10-05T18:37:00.000Z", "lang": "es", "text": "Gustavo Garc\u00eda de Paredes ahora es asesor de la Alcald\u00eda de Panam\u00e1 https://t.co/Adg8W8EWrA", "edit_history_tweet_ids": ["1180552484881883136"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 24, "probability": 0.7707, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Garc\u00eda de Paredes"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9173, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Adg8W8EWrA", "expanded_url": "https://www.prensa.com/_14297c064", "display_url": "prensa.com/_14297c064", "status": 200, "unwound_url": "https://www.prensa.com/_14297c064/"}]}, "id": "1180552484881883136", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 134, "like_count": 56, "quote_count": 68}, "author_id": "27011708"}, {"created_at": "2019-10-05T20:19:24.000Z", "lang": "pt", "text": "\u21e8 A volta de Hansol e do irm\u00e3o de Jungkook deu esperan\u00e7a \u00e0 Jin sobre a volta de Namjoon (n\u00e3o o deus, a pessoa);", "edit_history_tweet_ids": ["1180578255910268928"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6314, "type": "Person", "normalized_text": "Hansol"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Jin"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Namjoon"}]}, "in_reply_to_user_id": "836551292935892992", "id": "1180578255910268928", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "836551292935892992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180578247475511296"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:15:04.000Z", "lang": "it", "text": "Se accetta questa persona Renzi si suicida. @pdnetwork @matteorenzi https://t.co/3wGeYPU8EF", "edit_history_tweet_ids": ["1180577163365486592"], "id": "1180577163365486592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "394588524", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/3wGeYPU8EF", "expanded_url": "https://twitter.com/Sen_Pedica/status/1180577163365486592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wGeYPU8EF", "media_key": "3_1180577155572469760"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:18:35.000Z", "lang": "pt", "text": "quem gosta do light de death note e sempre ficou do lado dele durante todo o anime= aberra\u00e7ao monstro podre chernobyl radioativo t\u00f3xico", "edit_history_tweet_ids": ["1180578047738576896"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "death note"}]}, "id": "1180578047738576896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801795364584124416"}, {"created_at": "2019-10-05T20:06:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@broccolith S\u00f3 entrou quem fez o requisito. https://t.co/MIGBzTKIpQ", "edit_history_tweet_ids": ["1180574953340641280"], "in_reply_to_user_id": "17044117", "id": "1180574953340641280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38002561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180574050021789697"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/MIGBzTKIpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/kk3thess/status/1180574953340641280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MIGBzTKIpQ", "media_key": "16_1180574946046689281"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "broccolith", "id": "1521309985627586567"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T16:06:49.000Z", "lang": "es", "text": "@AbreCesar23 @LaFallaras Hilando fino, tienes toda la raz\u00f3n. Pero uno de los inconvenientes de vivir en la \u00e9poca de la inmediatez es el consumo r\u00e1pido. Y Joker es un personaje de Batman... y los ni\u00f1os van en masa a ver Batman. El silogismo que los padres hacen... pues es entendible \ud83d\ude13", "edit_history_tweet_ids": ["1180514689966583808"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AbreCesar23", "id": "3088758112"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "LaFallaras", "id": "1499085020908167175"}]}, "in_reply_to_user_id": "3088758112", "id": "1180514689966583808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 28, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "author_id": "285759077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180434413160718336"}]}, {"created_at": "2019-10-05T20:11:52.000Z", "lang": "es", "text": "\u00ab \u00bfa A\u00edne? con la polic\u00eda. Sab\u00eda que la f\u00e9mina era de lo que Avery llamaba \u201cel C\u00edrculo\u201d as\u00ed ella se entend\u00eda mejor. Y no solo ella, si no que vio a m\u00e1s personas que frecuentaban en el pub metidos en aquel caos. Pero el detonante fue ver como un polic\u00eda arrastraba de los pelos \u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1180576357304225792"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.4529, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edne"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7081, "type": "Person", "normalized_text": "Avery"}]}, "in_reply_to_user_id": "965481292774199296", "id": "1180576357304225792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965481292774199296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180576355823624192"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:54:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/PLVkIPvECk", "edit_history_tweet_ids": ["1180572040371290114"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/PLVkIPvECk", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZj1AFBW-Ls.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180572040371290114", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1006661818121670657"}, {"created_at": "2019-10-05T20:04:54.000Z", "lang": "und", "text": "podizanje svesti o va\u017enosti brige o mentalnom zdravlju, posebno me\u0111u mladima. Akcija ce imati i humanitarni karakter - klubovi ce donirati deo prihoda Centru Srce, volonterskoj i neprofitnoj NVO koja se bavi pruzanjem emotivne podrske osobama u krizi i prevencijom suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1180574605779578880"], "in_reply_to_user_id": "1125681787", "id": "1180574605779578880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180574603338506240"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "BenAkiba"}, {"start": 123, "end": 128, "tag": "Hype"}, {"start": 130, "end": 144, "tag": "MladostLudost"}, {"start": 146, "end": 156, "tag": "GingerBar"}, {"start": 158, "end": 168, "tag": "Radionica"}, {"start": 170, "end": 180, "tag": "Drogstore"}, {"start": 182, "end": 190, "tag": "TheBank"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 87, "username": "CentarSrce", "id": "767190751"}]}, "created_at": "2019-10-05T20:04:54.000Z", "lang": "und", "text": "Povodom Medjunarodnog dana mentalnog zdravlja koji se obelezava 10.oktobra, @CentarSrce u saradnji sa klubovima #BenAkiba, #Hype, #MladostLudost, #GingerBar, #Radionica, #Drogstore, #TheBank organizuje akciju koja pre svega ima za cilj...", "edit_history_tweet_ids": ["1180574603338506240"], "id": "1180574603338506240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 50, "end": 63, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 64, "end": 79, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 97, "end": 110, "tag": "HoyGranFinal"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8029, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MZvhsLvCYU", "expanded_url": "https://twitter.com/palaciosfans/status/1180316272359329792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MZvhsLvCYU", "media_key": "3_1180316235659128832"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MZvhsLvCYU", "expanded_url": "https://twitter.com/palaciosfans/status/1180316272359329792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MZvhsLvCYU", "media_key": "3_1180316256530059264"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 96, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}]}, "created_at": "2019-10-05T02:58:23.000Z", "lang": "es", "text": "Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.co/MZvhsLvCYU", "edit_history_tweet_ids": ["1180316272359329792"], "id": "1180316272359329792", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "118303530"}, {"created_at": "2019-10-05T20:00:46.000Z", "lang": "es", "text": "\u2014\u2026Acu\u00e9state. \nY peinate.\u2014 \u00bf? https://t.co/CW4xhBWckR", "edit_history_tweet_ids": ["1180573563859984384"], "id": "1180573563859984384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2601422766", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180572296995581957"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/CW4xhBWckR", "expanded_url": "https://twitter.com/KoreanGlennRhee/status/1180572296995581957", "display_url": "twitter.com/KoreanGlennRhe\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T17:08:22.000Z", "lang": "es", "text": "\u201c\u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando?\nEs grave,muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad es tan irresponsable como insensato\u201d https://t.co/6eCdYaom06", "edit_history_tweet_ids": ["1180530176922398721"], "id": "1180530176922398721", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "200486264", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/6eCdYaom06", "expanded_url": "http://www.lapatilla.com/2019/10/05/cohabitar-con-criminales-de-lesa-humanidad-por-gustavo-tovar-arroyo-tovarr/", "display_url": "lapatilla.com/2019/10/05/coh\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/10/05/cohabitar-con-criminales-de-lesa-humanidad-por-gustavo-tovar-arroyo-tovarr/"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:48:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/lNqaYJqsSP", "edit_history_tweet_ids": ["1180570495806296064"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/lNqaYJqsSP", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjzifuVR2U.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180570495806296064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3091299372"}, {"created_at": "2019-10-05T13:45:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Durante o julgamento, Guyger alegou que desceu no andar errado e entrou no apartamento acima do seu e se assustou com o morador, um homem negro de 26 anos. Sem que ele a amea\u00e7asse, no entanto, ela atirou com sua pistola.\n\nhttps://t.co/Mmf1fBlNkm", "edit_history_tweet_ids": ["1180479024730185730"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "Guyger"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Mmf1fBlNkm", "expanded_url": "http://noticias.r7.com/internacional/eua-policial-que-matou-homem-em-apartamento-errado-e-condenada-02102019", "display_url": "noticias.r7.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.r7.com/internacional/eua-policial-que-matou-homem-em-apartamento-errado-e-condenada-28062022"}]}, "in_reply_to_user_id": "713618014", "id": "1180479024730185730", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "author_id": "713618014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180479023002062848"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-10-05T02:50:23.000Z", "lang": "es", "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer la vida imposible al otro, juzgar, por debajear, humillar. \u00bfCuando entenderemos que lo que necesitamos es unirnos, apoyarnos, ayudarnos y construir juntos?", "edit_history_tweet_ids": ["1180314258648784897"], "id": "1180314258648784897", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "author_id": "248235229"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 277, "tag": "Deus"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.464, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.393, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.8125, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/8TfH8fl7RY", "expanded_url": "https://pt.kingdomsalvation.org/testimonies/God-s-grace-frees-her-from-painful.html", "display_url": "pt.kingdomsalvation.org/testimonies/Go\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/miupq1GPd9", "expanded_url": "https://twitter.com/CAGchurchpt/status/1180528073739046913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/miupq1GPd9", "media_key": "3_1180523468791668737"}]}, "created_at": "2019-10-05T17:00:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Por causa da trai\u00e7\u00e3o de seu marido, Jiao uma vez se suicidou duas vezes e pode passar o resto de sua vida em uma cadeira de rodas\u2026 Como ela saiu da neblina da infidelidade conjugal? Por favor, leia a experi\u00eancia da Jiao para saber mais.\nLeia mais: https://t.co/8TfH8fl7RY\n#Deus https://t.co/miupq1GPd9", "edit_history_tweet_ids": ["1180528073739046913"], "id": "1180528073739046913", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "981147280391790592"}, {"created_at": "2019-10-05T17:35:09.000Z", "lang": "pt", "text": "DESAFIO!!\n\ntroque o nome de um filme por cu\n\nVAMO SEUS CU", "edit_history_tweet_ids": ["1180536919597486082"], "id": "1180536919597486082", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 295, "like_count": 414, "quote_count": 70}, "author_id": "1167798545640054784"}, {"created_at": "2019-10-05T10:44:36.000Z", "lang": "es", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1180433601097322496"], "id": "1180433601097322496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/pfZKMRAhbs", "expanded_url": "http://bit.ly/30MG5Ih", "display_url": "bit.ly/30MG5Ih", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/la-humanidad/exigen-al-estado-garantizar-salud-y-educacion-a-ninos-y-adolescentes/"}]}, "created_at": "2019-10-05T19:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "#SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluyendo cinco casos de pacientes con ideaci\u00f3n suicida y presencia de autolesiones. https://t.co/pfZKMRAhbs", "edit_history_tweet_ids": ["1180568337606164480"], "id": "1180568337606164480", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941644267"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "Espa\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Hondure\u00f1o"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/T3qSJCbOyc", "expanded_url": "http://ow.ly/t0OO30pFBDC", "display_url": "ow.ly/t0OO30pFBDC"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/mIDid1fhYg", "expanded_url": "https://twitter.com/TSiHonduras/status/1180571437922426880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mIDid1fhYg", "media_key": "3_1180571436387389440"}]}, "created_at": "2019-10-05T19:52:19.000Z", "lang": "es", "text": "Hondure\u00f1o mat\u00f3 a sus 3 hijos y luego se suicid\u00f3 al saber que su pareja se habr\u00eda casado con otro hombre en #Espa\u00f1a. Vea aqu\u00ed m\u00e1s detalles: \u25b6\ufe0f https://t.co/T3qSJCbOyc https://t.co/mIDid1fhYg", "edit_history_tweet_ids": ["1180571437922426880"], "id": "1180571437922426880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250834697"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 68, "tag": "elite"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5434, "type": "Person", "normalized_text": "ander"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9198, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "created_at": "2019-10-05T19:16:42.000Z", "lang": "es", "text": "Tengo una hip\u00f3tesis de que ander muere en la 3ra temporada de #elite", "edit_history_tweet_ids": ["1180562475596570624"], "id": "1180562475596570624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "132898257"}, {"created_at": "2019-10-03T13:07:34.000Z", "lang": "pt", "text": "meu deus perfeita!!!!! https://t.co/7E8QVyOZ9m", "edit_history_tweet_ids": ["1179744802855936001"], "id": "1179744802855936001", "public_metrics": {"retweet_count": 20327, "reply_count": 2178, "like_count": 84939, "quote_count": 16010}, "author_id": "160394832", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/7E8QVyOZ9m", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1179744802855936001/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7E8QVyOZ9m", "media_key": "7_1179744749235970048"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T15:23:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u00e9gio eleitoral de 1974, desafiou ditadores e poder da Arena. Ao lembrar Rubens Paiva na promulga\u00e7\u00e3o da CF/88 mostrou q \u00f1 se deveria esquecer quem o matou. https://t.co/dTO7uRJKYw", "edit_history_tweet_ids": ["1180503766732300288"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "Rubens Paiva"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/dTO7uRJKYw", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1180479824676229120", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}]}, "id": "1180503766732300288", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 24, "like_count": 140, "quote_count": 1}, "author_id": "63118359", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180479824676229120"}]}, {"created_at": "2019-10-05T17:58:10.000Z", "lang": "ca", "text": "Ser una bicicleta \u00e9s una forma molt bonica de ser un llobarro https://t.co/iQWYFsQnxV", "edit_history_tweet_ids": ["1180542713168613376"], "id": "1180542713168613376", "public_metrics": {"retweet_count": 2087, "reply_count": 136, "like_count": 7542, "quote_count": 42}, "author_id": "249364151", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180475132709613569"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/iQWYFsQnxV", "expanded_url": "https://twitter.com/salvadorcot/status/1180475132709613569", "display_url": "twitter.com/salvadorcot/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:39:26.000Z", "lang": "it", "text": "@andreavianel Boh gioca il turco, giocher\u00e0 come al solito Suso (inutile). Se il Genoa non si suicida la vedo durissima", "edit_history_tweet_ids": ["1180553094536552448"], "in_reply_to_user_id": "372344749", "id": "1180553094536552448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104104103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180534339752353793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andreavianel", "id": "372344749"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:34:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@gabrielbs_10 Irm\u00e3o, ele \u00e9 melhor que eu, mas melhor q ele tem de monte.\nMylon se voltar da de 10 nesse bixo.\nYang \u00e9 melhor", "edit_history_tweet_ids": ["1180566980140654592"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Mylon"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7022, "type": "Person", "normalized_text": "Yang"}]}, "in_reply_to_user_id": "2389453788", "id": "1180566980140654592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091479477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180566676250738688"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:43:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/tvzgVZut33", "edit_history_tweet_ids": ["1180569190463344640"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/tvzgVZut33", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZjyVs5YWxw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180569190463344640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103011429"}, {"created_at": "2019-10-05T07:02:52.000Z", "lang": "es", "text": "Ver fotos y videos de a\u00f1os pasados siempre termina en yo toda suicida depresiva transtornada", "edit_history_tweet_ids": ["1180377800181551106"], "id": "1180377800181551106", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "200707054"}, {"created_at": "2019-10-05T14:11:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@VlogdoLisboa Porque tanto minimi pelo fato de ser um suic\u00eddio ? Se a pessoa tem problemas e se matou paci\u00eancia ! A \u00fanica coisa que eu gostaria de saber \u00e9 se morreu sozinha ou ainda atingiu algum inocente em baixo", "edit_history_tweet_ids": ["1180485624438153217"], "in_reply_to_user_id": "560825868", "id": "1180485624438153217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074762698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180322953168338944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VlogdoLisboa", "id": "560825868"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T11:46:13.000Z", "lang": "es", "text": "Quer\u00eda ser:\n\n6 a\u00f1os: yo que s\u00e9, d\u00e9jame en paz\n8 a\u00f1os: bombero?\n11 a\u00f1os: forense\n14 a\u00f1os: militar\n15 a\u00f1os: *ocupado leyendo a Kropotkin*\n16 a\u00f1os: *ocupado leyendo a Marx*\n17 a\u00f1os: soci\u00f3logo o polit\u00f3logo\n18 - 20 a\u00f1os: cualquier cosa que tenga que ver con filosof\u00eda. https://t.co/pZjXXx1S9m", "edit_history_tweet_ids": ["1180449106784919552"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "Kropotkin"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/pZjXXx1S9m", "expanded_url": "https://twitter.com/KomaJabbyt/status/1180433272444203009", "display_url": "twitter.com/KomaJabbyt/sta\u2026"}]}, "id": "1180449106784919552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1095817839724937216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180433272444203009"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:23:31.000Z", "lang": "es", "text": "Este es el sentir de muchos, incluy\u00e9ndome y no me interesa la opini\u00f3n de los Gandi \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/egsFjf5MeJ", "edit_history_tweet_ids": ["1180564190249005057"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.6978, "type": "Person", "normalized_text": "Gandi"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/egsFjf5MeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcanoemiliaQ/status/1180472637794983936", "display_url": "twitter.com/MarcanoemiliaQ\u2026"}]}, "id": "1180564190249005057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "178169139", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180472637794983936"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:42:47.000Z", "lang": "es", "text": "Siete a\u00f1os de prisi\u00f3n por una columna de dos p\u00e1ginas de la periodista rusa Svetlana Prokopyeva.\n\nPor un reporte sobre un atentado suicida en octubre de 2018 en la sede del Servicio Federal de Seguridad (FSB) antigua KGB.\n\nFuera los invasores terroristas rusos de Venezuela ! https://t.co/XJXIj471k2", "edit_history_tweet_ids": ["1180463344475615233"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 93, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopyeva"}, {"start": 172, "end": 200, "probability": 0.6739, "type": "Organization", "normalized_text": "Servicio Federal de Seguridad"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.6276, "type": "Organization", "normalized_text": "FSB"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.9313, "type": "Organization", "normalized_text": "KGB"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/XJXIj471k2", "expanded_url": "https://twitter.com/FNV01/status/1180463344475615233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXIj471k2", "media_key": "3_1180463302121594884"}]}, "in_reply_to_user_id": "1091069972066066437", "id": "1180463344475615233", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1091069972066066437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180459435266891776"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:35:34.000Z", "lang": "pt", "text": "\u21e8 Jungkook viveu at\u00e9 86 anos ao lado de Taehyung como um humano normal. Se casaram e viveram juntos, como companheiros at\u00e9 a velhice. A fam\u00edlia de Jungkook n\u00e3o havia passado por trag\u00e9dias ou nada assim. Jungkook havia sido um pintor de sucesso e seu irm\u00e3o um policial renomado;", "edit_history_tweet_ids": ["1180567224509243393"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Taehyung"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}]}, "in_reply_to_user_id": "836551292935892992", "id": "1180567224509243393", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "836551292935892992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180567211695595526"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:33:19.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 gratificante saber que as pessoas gostaram do nosso trabalho pq foi uma das minhas maiores preocupa\u00e7\u00f5es ao falar daquele assunto", "edit_history_tweet_ids": ["1180566657493819392"], "id": "1180566657493819392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "802570661155770368"}, {"created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "lang": "pt", "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "id": "1179536983326101504", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "author_id": "2967437679", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T19:32:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@LunaGon09686361 Mir\u00e1 que vos sabes nadar no volar \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1180566565571440641"], "in_reply_to_user_id": "1087555392996020224", "id": "1180566565571440641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1871841685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180566397602160642"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:08:19.000Z", "lang": "pt", "text": "CADE AS AUTORIDADES DA PRA\u00c7A SECA???????? TIROTEIO DESDE AS 6 HRS DA MANH\u00c3!!! V\u00c3O ESPERAR MORRER INOCENTES??????????????????????????????????????????", "edit_history_tweet_ids": ["1180469766600962048"], "id": "1180469766600962048", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 31, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "author_id": "1189678200"}, {"created_at": "2019-10-05T09:28:44.000Z", "lang": "und", "text": "Imaju\u0107i u vidu da je glavna tema ovogodi\u0161njeg Me\u0111unarodnog dana mentalnog zdravlja prevencija suicida, akcija \u0107e imati i humanitarni karakter - klubovi koji su podr\u017eali akciju (spisak klubova i datume odr\u017eavanja akcije bi\u0107e naknadno objavljeni) ...", "edit_history_tweet_ids": ["1180414509971906565"], "in_reply_to_user_id": "1125681787", "id": "1180414509971906565", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180414508726194177"}]}, {"created_at": "2019-10-05T19:20:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Peguei o celular novo e o antigo se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1180563305922023425"], "id": "1180563305922023425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1158482891715883008"}, {"created_at": "2019-10-05T19:16:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@preciouxseavey @moxnlightavery @joanyart @jorbynert @foryouchao EU AMO O ZACH DO MEU JACK \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\ude0d\nela n\u00e3o \u00e9 assassina, relaxa", "edit_history_tweet_ids": ["1180562457770758144"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3855, "type": "Other", "normalized_text": "ZACH"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.598, "type": "Other", "normalized_text": "JACK"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 41, "username": "joanyart", "id": "1302827264837550080"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "jorbynert", "id": "1181572747702484993"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "foryouchao", "id": "929734431304290304"}]}, "in_reply_to_user_id": "1083426524345364481", "id": "1180562457770758144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151264078364663813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180562125003067398"}]}, {"created_at": "2019-10-05T03:05:01.000Z", "lang": "es", "text": "Como si su aprecio o desprecio valiera algo.\nVale tanto como la honestidad del suicida Alan Garc\u00eda. https://t.co/RpOSCnCYY1", "edit_history_tweet_ids": ["1180317943474905090"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RpOSCnCYY1", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1180101846775545858", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "id": "1180317943474905090", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "220104587", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180101846775545858"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 54, "tag": "Mulder"}, {"start": 55, "end": 80, "tag": "Extra\u00f1amosDelFujimorismo"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "ladra"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/AQ7KVYyqaQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-05T03:32:48.000Z", "lang": "es", "text": "Perro que ladra no muerde, bien dice el dicho.\n#Mulder\n#Extra\u00f1amosDelFujimorismo https://t.co/AQ7KVYyqaQ", "edit_history_tweet_ids": ["1180324932850307072"], "id": "1180324932850307072", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 9, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "author_id": "44463079", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:41:58.000Z", "lang": "pt", "text": ".@jairbolsonaro afirma que vai suspender publicidade do pacote anticrime de @SF_Moro https://t.co/XyPICsdeGa https://t.co/OKkpbtf5MN", "edit_history_tweet_ids": ["1180553735044513797"], "id": "1180553735044513797", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 16, "like_count": 21, "quote_count": 8}, "author_id": "156719729", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/XyPICsdeGa", "expanded_url": "https://glo.bo/2OomAmW", "display_url": "glo.bo/2OomAmW"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OKkpbtf5MN", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1180553735044513797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OKkpbtf5MN", "media_key": "3_1180553689725059072"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T14:09:34.000Z", "lang": "it", "text": "L'azzurro Renato Brunetta annuncia \"la trappola nella manovra economica\"\u00a0 https://t.co/dnLYr9xBAO", "edit_history_tweet_ids": ["1180485182941466629"], "id": "1180485182941466629", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "123920914", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/dnLYr9xBAO", "expanded_url": "http://bit.ly/2IsbYPU", "display_url": "bit.ly/2IsbYPU"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T22:53:55.000Z", "lang": "es", "text": "Por si te falla la memoria en Octubre. https://t.co/DvSo6PZoAa", "edit_history_tweet_ids": ["1180254753407811586"], "id": "1180254753407811586", "public_metrics": {"retweet_count": 1417, "reply_count": 36, "like_count": 1681, "quote_count": 99}, "author_id": "794467656", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DvSo6PZoAa", "expanded_url": "https://twitter.com/ZarCasmo2/status/1180254753407811586/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DvSo6PZoAa", "media_key": "7_1180254033530867713"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MarioVargasLlosa"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/dLHvccPuoX", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/mario-vargas-llosa-vizcarra-hizo-bien-en-disolver-el-congreso-parlamento-legislativo/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/mario-vargas-llosa-vizcarra-hizo-bien-en-disolver-el-congreso-parlamento-legislativo/"}]}, "created_at": "2019-10-05T02:26:59.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Oh, sorpresa! #MarioVargasLlosa, el garante del odio, se ha vuelto jurista y, para m\u00e1s se\u00f1as, un eximio constitucionalista. Nada que sorprenda de quien llevado por sus pasiones ha impulsado a la presidencia a los mayores delincuentes de nuestra historia. https://t.co/dLHvccPuoX", "edit_history_tweet_ids": ["1180308373063000065"], "id": "1180308373063000065", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 256, "like_count": 1335, "quote_count": 47}, "author_id": "4452890315"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 274, "tag": "SiSePuede"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 7, "end": 18, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Moyano"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Yasky"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Baradel"}, {"start": 45, "end": 45, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/NMCOtkHwP5", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandobach/status/1180475469898145792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NMCOtkHwP5", "media_key": "3_1180475460150583297"}]}, "created_at": "2019-10-05T13:30:58.000Z", "lang": "es", "text": "Hugo y Pablo Moyano. Yasky. Baradel. Maximo  K. \u00c9sta es la gente que va a manejar el pa\u00eds si no gana Macri. Estoy enojado con muchas cosas de este gobierno, pero no soy suicida y valoro la libertad y los valores republicanos, por lo que voy a votarlos convencido. #SiSePuede https://t.co/NMCOtkHwP5", "edit_history_tweet_ids": ["1180475469898145792"], "id": "1180475469898145792", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "88054160"}, {"created_at": "2019-10-05T18:08:13.000Z", "lang": "es", "text": "Hilo sobre lo que ocurri\u00f3 el jueves en Par\u00eds y por qu\u00e9 es preocupante. https://t.co/03W8UsFfAv", "edit_history_tweet_ids": ["1180545239355985920"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/03W8UsFfAv", "expanded_url": "https://twitter.com/AlxandraGil/status/1180453059496947712", "display_url": "twitter.com/AlxandraGil/st\u2026"}]}, "id": "1180545239355985920", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 11, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "author_id": "525658038", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180453059496947712"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 77, "tag": "Moria"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Lesbo"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "Grecia"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/hQKINl0hG3", "expanded_url": "https://twitter.com/francescatotolo/status/1179469302052917252/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQKINl0hG3", "media_key": "7_1179469125111992320"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:52:49.000Z", "lang": "it", "text": "Quello che i media italiani non dicono: il rogo divampato nel campo di #Moria sull\u2019isola di #Lesbo, in #Grecia, \u00e8 stato appiccato dai migranti stessi che poi hanno dato il via alla rivolta.\nNon scappano dalla guerra, la guerra la portano nei nostri Paesi. https://t.co/hQKINl0hG3", "edit_history_tweet_ids": ["1179469302052917252"], "id": "1179469302052917252", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 24, "like_count": 819, "quote_count": 25}, "author_id": "2971149125"}, {"created_at": "2019-10-05T16:54:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Adoro as threads que o povo faz com 30 tweets falando sobre algum assunto interessante.\n\nAgora, quando come\u00e7a com aquele \"vamos falar sobre...?\" passivo-agressivo, como se a pessoa fosse a \u00fanica que sabe algo, e est\u00e1 fazendo o favor de chamar aten\u00e7\u00e3o do mundo, a\u00ed eu nem leio.", "edit_history_tweet_ids": ["1180526744006205441"], "id": "1180526744006205441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "53282527"}, {"created_at": "2019-10-04T03:52:36.000Z", "lang": "es", "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/UM47hxAr3z", "edit_history_tweet_ids": ["1179967527725744129"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/UM47hxAr3z", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ext\u2026"}]}, "id": "1179967527725744129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584888471"}, {"created_at": "2019-09-18T04:23:17.000Z", "lang": "es", "text": "Peliculon. Ya le\u00ed un mont\u00f3n de sinopsis y no s\u00e9 qu\u00e9 pensar todav\u00eda. La vi hace 3 a\u00f1os y hoy la volv\u00ed a ver y sigue dej\u00e1ndome la mente en blanco \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/N8SZgQh6W5", "edit_history_tweet_ids": ["1174177045057814528"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "Peliculon"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/N8SZgQh6W5", "expanded_url": "https://twitter.com/MarthaRuizx/status/1174177045057814528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N8SZgQh6W5", "media_key": "3_1174177039739432969"}]}, "id": "1174177045057814528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "756328020198105088"}, {"created_at": "2019-10-05T18:57:09.000Z", "lang": "pt", "text": "vou ficar de cara at\u00e9 o final do m\u00eas \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "edit_history_tweet_ids": ["1180557554038050816"], "id": "1180557554038050816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3046343853"}, {"created_at": "2019-10-05T19:00:46.000Z", "lang": "und", "text": "2:\nhttps://t.co/GvefaDv9yW", "edit_history_tweet_ids": ["1180558465057660929"], "in_reply_to_user_id": "227459834", "id": "1180558465057660929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227459834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180558461073055745"}], "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/GvefaDv9yW", "expanded_url": "https://okayprecisamosfalarsobre.wordpress.com/2019/10/03/uma-ameaca-para-aves-e-porcos/", "display_url": "okayprecisamosfalarsobre.wordpress.com/2019/10/03/uma\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T11:51:40.000Z", "lang": "es", "text": "LA ASQUEROSA DICTADURA APROFUJIKONGRESAL EL BLINDAJE A LA MAS FETIDA KORRUPCION Y EL OBSTRUCCIONISMO AL PAIS IMPUESTA POR LA SRA K Y EL SUICIDA AG CONCLUY\u00d3, GRACIAS SR PRESIDENTE MARTIN VIZCARRA Y SU PREMIER SALVADOR DEL SOLAR, AHORA A TRABAJAR POR EL BIEN DEL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/280gOc8AV4", "edit_history_tweet_ids": ["1180450476678090754"], "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "MARTIN"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/280gOc8AV4", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1180440704067219456", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "id": "1180450476678090754", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180440704067219456"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:33:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/ebnTl2qVin", "edit_history_tweet_ids": ["1180551500722053122"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ebnTl2qVin", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjMR0ngVzo.facebook", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180551500722053122", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "103020442"}, {"created_at": "2019-10-05T02:17:43.000Z", "lang": "es", "text": "\u00c1ntero Flores Ar\u00e1oz: ''Lo ideal hubiera sido buscar un consenso entre el Parlamento y Ejecutivo'' https://t.co/Ga8uYfZ35L", "edit_history_tweet_ids": ["1180306038878343168"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ntero Flores Ar\u00e1oz"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8463, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Ga8uYfZ35L", "expanded_url": "https://bit.ly/2oSu3zM", "display_url": "bit.ly/2oSu3zM"}]}, "id": "1180306038878343168", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 230, "like_count": 130, "quote_count": 24}, "author_id": "1231444076"}, {"created_at": "2019-10-04T13:25:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o procurando no lugar errado\". Com @Henriqueg112 https://t.co/W5Infz882m", "edit_history_tweet_ids": ["1180111667465801728"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/W5Infz882m", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/04/suspeito-de-jogar-armas-no-mar-pediu-a-justica-salvo-conduto-meses-antes-de-prisao-no-caso-marielle.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "Henriqueg112", "id": "3669534261"}]}, "id": "1180111667465801728", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 3}, "author_id": "128968138"}, {"created_at": "2019-10-05T18:36:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/D57k7DE5wz", "edit_history_tweet_ids": ["1180552356838162435"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/D57k7DE5wz", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjiq-MQ9mE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180552356838162435", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "56470032"}, {"created_at": "2019-10-05T18:53:47.000Z", "lang": "es", "text": "@lapostovich @_ccchavez este soy yo jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1180556707916926976"], "in_reply_to_user_id": "1140783721320275968", "id": "1180556707916926976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "911268792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180253149921206273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lapostovich", "id": "1140783721320275968"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "_ccchavez", "id": "832831112120561664"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T01:32:53.000Z", "lang": "pt", "text": "eu s\u00f3 queria ser uma pessoa normal e n\u00e3o garoto com uma mente suicida querendo se matar todo dia chorando de madrugada pensando ne como vai fzr pra fingir est\u00e1 feliz no outro dia pras pessoas n\u00e3o ficarem me perguntando o motivo deu est\u00e1 mal", "edit_history_tweet_ids": ["1179932367860969472"], "id": "1179932367860969472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109809322639409154"}, {"created_at": "2019-10-05T18:43:53.000Z", "lang": "it", "text": "@ROI05841958 @NapoliOutsider Vabb\u00e8 mi aspetterei 15/20 suicidi", "edit_history_tweet_ids": ["1180554214378000384"], "in_reply_to_user_id": "1001153948458409986", "id": "1180554214378000384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2346601060", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180551823012352001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ROI05841958", "id": "1001153948458409986"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "NapoliOutsider", "id": "2780243882"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T13:19:43.000Z", "lang": "pt", "text": "aula sobre setembro amarelo o professor lan\u00e7a um\n- alguem conhece alguem que ja se matou?\neu: \ud83d\udc40\n- alguem conhece alguem que tem mente suicida? \neu: \ud83d\udc40", "edit_history_tweet_ids": ["1179747862785200128"], "id": "1179747862785200128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1020554597537075201"}, {"created_at": "2019-10-05T00:04:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Alguns reclamam que o assunto est\u00e1 batido, mas as consequ\u00eancias da tentativa de assassinato que sofri de militante de esquerda permanecem. Com a permiss\u00e3o de Deus e o apoio de todos, seguimos firmes na miss\u00e3o de colocar o Brasil no lugar destaque que merece. Bom fds a todos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/2eWnzZmBLZ", "edit_history_tweet_ids": ["1180272513865179136"], "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 161, "probability": 0.7336, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2eWnzZmBLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1180272513865179136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2eWnzZmBLZ", "media_key": "7_1180271736547356672"}]}, "id": "1180272513865179136", "public_metrics": {"retweet_count": 5269, "reply_count": 5396, "like_count": 41530, "quote_count": 928}, "author_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-10-05T17:09:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Livro do Mestres do Capitalismo. \ud83e\udd14\nQual ser\u00e1 a editora? https://t.co/Qqs0qeDXcA", "edit_history_tweet_ids": ["1180530568766902273"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "do Capitalismo"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Qqs0qeDXcA", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1180530568766902273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qqs0qeDXcA", "media_key": "7_1180530395814780928"}]}, "id": "1180530568766902273", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 26, "like_count": 202, "quote_count": 2}, "author_id": "172572824"}, {"created_at": "2019-10-05T18:46:39.000Z", "lang": "pt", "text": "4 - KIRKMAN SOBRE A GUERRA DOS SUSSURRADORES:\n\nh\u00e1 muita coisa boa chegando nesta temporada que a angela adaptou das hqs\na guerra dos sussurradores est\u00e1 chegando em grande estilo. haver\u00e1 algumas cenas incr\u00edveis que veremos direto dos quadrinhos! https://t.co/7oELdhXVCi", "edit_history_tweet_ids": ["1180554911307763712"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "KIRKMAN"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/7oELdhXVCi", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1180554911307763712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7oELdhXVCi", "media_key": "3_1180554843380998145"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/7oELdhXVCi", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1180554911307763712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7oELdhXVCi", "media_key": "3_1180554852272934912"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/7oELdhXVCi", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1180554911307763712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7oELdhXVCi", "media_key": "3_1180554861429116930"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/7oELdhXVCi", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1180554911307763712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7oELdhXVCi", "media_key": "3_1180554874544631808"}]}, "in_reply_to_user_id": "1059823455510650880", "id": "1180554911307763712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1059823455510650880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180553408262152192"}]}, {"created_at": "2019-10-05T05:23:36.000Z", "lang": "es", "text": "@Cuauhtemoc_1521 @BiblioMovilidad El auto que aparece en primer plano es un Ford V8 Sedan 4 puertas 1936. Este motor contaba con 221 pulgadas c\u00fabicas (3.6 litros) que entregaba 75hp. La transmisi\u00f3n era manual de 3 velocidades.  La puerta trasera es de tipo \"suicida\" para optimizar el ingreso al veh\u00edculo. https://t.co/wzLHgE9TNB", "edit_history_tweet_ids": ["1180352817162342400"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.7721, "type": "Other", "normalized_text": "Ford V8 Sedan 4"}], "urls": [{"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/wzLHgE9TNB", "expanded_url": "https://twitter.com/jsslr/status/1180352817162342400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wzLHgE9TNB", "media_key": "3_1180352807196676097"}, {"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/wzLHgE9TNB", "expanded_url": "https://twitter.com/jsslr/status/1180352817162342400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wzLHgE9TNB", "media_key": "3_1180352807200858112"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cuauhtemoc_1521", "id": "772961053"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "BiblioMovilidad", "id": "1914646435"}]}, "in_reply_to_user_id": "772961053", "id": "1180352817162342400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "622979377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180328815366533120"}]}, {"created_at": "2019-09-30T04:31:08.000Z", "lang": "es", "text": "El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Muchos mediocres opositores \u2013la mediocridad timorata\u2013 promover\u00e1n ese c\u00ednico acomodo. A mi juicio es peligros\u00edsimo, suicida. Al chavismo hay que erradicarlo\u2026 https://t.co/yt51vjUMVB", "edit_history_tweet_ids": ["1178527674970574848"], "id": "1178527674970574848", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "120873942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178525169909981186"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yt51vjUMVB", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1178525169909981186", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T13:58:56.000Z", "lang": "es", "text": "Yo, tratando de explicarle a un vizcarrista que los golpes de Estado en este siglo no necesitan de tanques, portaaviones, marines, bombas at\u00f3micas o rayos l\u00e1ser. https://t.co/dkHJhZIxtB", "edit_history_tweet_ids": ["1180482506266742784"], "id": "1180482506266742784", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 17, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "author_id": "629783932", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/dkHJhZIxtB", "expanded_url": "https://twitter.com/ESisifo/status/1180482506266742784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dkHJhZIxtB", "media_key": "3_1180482502189879301"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:43:55.000Z", "lang": "es", "text": "@Newsweek \u200bHAGAN LA COBERTURA EN ECUADOR EL GOBIERNO SUICIDA LENIN MORENO ST\u00c1 MANDANDO LOS POLIC\u00cdAS A REPRIMIR Y ASESINAR A SU PUEBLO Q RECLAMAMOS NUESTROS DERECHOS ANTE FATALES MEDIDAS ECON\u00d3MICAS DEL FMI", "edit_history_tweet_ids": ["1180554226470211584"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6778, "type": "Place", "normalized_text": "N ECUAD"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "A LENIN MORE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Newsweek", "id": "2884771"}]}, "in_reply_to_user_id": "2884771", "id": "1180554226470211584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "636742038"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 50, "tag": "ESTADISTA"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6285, "type": "Other", "normalized_text": "ESTADISTA"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/FDEpMu3fuN", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1180494850761711619", "display_url": "twitter.com/ensustrece/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 277, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-05T17:05:01.000Z", "lang": "es", "text": "A menudo se ha utilizado el adjetivo de #ESTADISTA para ensalzar al hij@ d vecin@ q tenia una acci\u00f3n pol\u00edtica particular, con ese adjetivo fueron ungidos alg\u00fan Fujimori y el suicida imb\u00e9cil de Garcia.\n\nNadie lo utiliza para hablar S\u00cd de un estadista de verdad .@MartinVizcarraC. https://t.co/FDEpMu3fuN", "edit_history_tweet_ids": ["1180529337679962119"], "id": "1180529337679962119", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978097089203900417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180494850761711619"}]}, {"created_at": "2019-10-05T04:26:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "edit_history_tweet_ids": ["1180338395819778048"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1180338395819778048", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "author_id": "877401042031345664"}, {"created_at": "2019-10-05T18:40:30.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfAlguien sabe si como requisito para ser repartidor de \u201cGlobo\u201d te piden tener  tendencia suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1180553363374645253"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8868, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1180553363374645253", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "143240922"}, {"created_at": "2019-10-05T18:40:41.000Z", "lang": "pt", "text": "eu quero muito saber logo o que s\u00e3o os 10% n\u00e3o humanos do yuu e entender tudo", "edit_history_tweet_ids": ["1180553412682932225"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.6499, "type": "Person", "normalized_text": "yuu"}]}, "id": "1180553412682932225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018624014288412672"}, {"created_at": "2019-10-05T17:51:20.000Z", "lang": "it", "text": "Deve essere una di quelle che rubavano il futuro a quelli che vogliono salvare la terra: https://t.co/1maAT0HdgE", "edit_history_tweet_ids": ["1180540993319444480"], "id": "1180540993319444480", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2167432183", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1maAT0HdgE", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T17:24:54.000Z", "lang": "it", "text": "Il Milan ha un solo campione. Si chiama Paquet\u00e0. Chiaramente non gioca pi\u00f9. Bah, doppio bah, triplo bah", "edit_history_tweet_ids": ["1180534339752353793"], "id": "1180534339752353793", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 26, "like_count": 98, "quote_count": 0}, "author_id": "372344749"}, {"created_at": "2019-10-05T18:25:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@ematcam90 @Dc_da_depressao Serio ? Pq?", "edit_history_tweet_ids": ["1180549541558394880"], "in_reply_to_user_id": "154595434", "id": "1180549541558394880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137654427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180518521626906626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ematcam90", "id": "154595434"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T18:33:12.000Z", "lang": "pt", "text": "eu vou abandonar ela.", "edit_history_tweet_ids": ["1180551528123375618"], "in_reply_to_user_id": "781901970407723008", "id": "1180551528123375618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781901970407723008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180551526001135618"}]}, {"created_at": "2019-10-05T18:30:16.000Z", "lang": "es", "text": "@baren_senpai Es un remake de la secuela \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "edit_history_tweet_ids": ["1180550789372239872"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "secuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069901480767963136", "id": "1180550789372239872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "996538599872061441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180549929237975041"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LaUsurpadora"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.8112, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}]}, "created_at": "2019-10-05T14:32:38.000Z", "lang": "pt", "text": "#LaUsurpadora Como foi o final? Me contem.", "edit_history_tweet_ids": ["1180490986641924099"], "id": "1180490986641924099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1038169348500807680"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Jacobina, Brasil", "id": "a4ce37639bb41122"}, {"full_name": "Baruta, Venezuela", "id": "00604def69ec46a8"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Serrinha, Brasil", "id": "cc929af0cda33f85"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "134719175", "value": "134719175", "detail": "User has been suspended: [134719175].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180584584531988482", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180584584531988482", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180584584531988482].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179854147773968385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179854147773968385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179854147773968385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176268458016817152", "value": "1176268458016817152", "detail": "User has been suspended: [1176268458016817152].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180580138578149376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180580138578149376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180580138578149376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "20477738", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [20477738].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20477738", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178671488779599872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178671488779599872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178671488779599872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1034038996106665986", "value": "1034038996106665986", "detail": "User has been suspended: [1034038996106665986].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179766758032498690", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179766758032498690", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179766758032498690].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "256695458", "value": "256695458", "detail": "User has been suspended: [256695458].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180560479531491330", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180560479531491330", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180560479531491330].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180574929424650240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180574929424650240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180574929424650240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180559271404146690", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180559271404146690].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180559271404146690", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1049097702024384512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1049097702024384512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1049097702024384512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1126674292245180416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1126674292245180416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1126674292245180416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180563187898425344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180563187898425344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180563187898425344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180564093335478272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180564093335478272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180564093335478272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180559566121111552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180559566121111552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180559566121111552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180558279304499200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180558279304499200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180558279304499200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180559746362941443", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180559746362941443", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180559746362941443].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1093314457613279232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1093314457613279232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093314457613279232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180558008033656832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180558008033656832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180558008033656832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1039920628642598914", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1039920628642598914].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1039920628642598914", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180539216276709376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180539216276709376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180539216276709376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "321816923", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [321816923].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "321816923", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180548062370029568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180548062370029568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180548062370029568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2913936040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2913936040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2913936040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180222129222098944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180222129222098944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180222129222098944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180552779535917058", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180552779535917058].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180552779535917058", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "411454594", "value": "411454594", "detail": "User has been suspended: [411454594].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180458975667654656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180458975667654656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180458975667654656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177824307923292163", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1177824307923292163].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177824307923292163", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180536581695913985", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180536581695913985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180536581695913985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1079473013383401473", "value": "1079473013383401473", "detail": "User has been suspended: [1079473013383401473].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180549523459981312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180549523459981312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180549523459981312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1180592336138489858", "oldest_id": "1180550494034550785", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y4v6f6mm2eqg6gbgiolx3loygt"}}