{"data": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "author_id": "448922910", "id": "1165410972380647426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165410972380647426"], "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165409513706573824"}], "author_id": "295036509", "id": "1165410932157243392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaMacrista", "id": "256106721"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "marianoobarrio", "id": "173263956"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6681, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.3727, "type": "Other", "normalized_text": "Evatest"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:49:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "256106721", "edit_history_tweet_ids": ["1165410932157243392"], "text": "@LaMacrista @marianoobarrio Cuando se entere que propuso AF para legalizar el aborto, se suicida con un Evatest."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165170107544457216"}], "author_id": "314847285", "id": "1165410924070690816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pancartera", "id": "2563989980"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "Avivir", "id": "186508118"}, {"start": 97, "end": 111, "username": "patriciasimon", "id": "15523695"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "PorTodas"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "PorTodas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165410924070690816"], "text": "RT @pancartera: #PorTodas en @Avivir .\nJusto estaba rechin\u00e1ndome mucho el \"presuntamente\" cuando @patriciasimon nos aclara que si el asesin\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165408731921821696"}], "author_id": "80033539", "id": "1165410856320020486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:49:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "767525825751224320", "edit_history_tweet_ids": ["1165410856320020486"], "text": "@darkfeysand 2016 a gente viveu ou s\u00f3 esperamos pra ver a deusa em esquadr\u00e3o suicida?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "113074315", "id": "1165410708617650176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:48:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165410708617650176"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165406774121422848"}], "author_id": "61201448", "id": "1165410609460056066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jevedel", "id": "19538633"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "adolfobolivar4", "id": "1287316993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:48:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "19538633", "edit_history_tweet_ids": ["1165410609460056066"], "text": "@jevedel @adolfobolivar4 Felicidades al nuevo suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165401091007242240"}], "author_id": "2824316691", "id": "1165410497023369216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "makingmegocrazy", "id": "2955847235"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UKPsXGlHu9", "expanded_url": "https://twitter.com/makingmegocrazy/status/1165401091007242240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKPsXGlHu9", "media_key": "16_1165401069872209920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:48:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165410497023369216"], "text": "RT @makingmegocrazy: se vc se mata \u00e9 um suicida a menos ou um suicida a mais ?? https://t.co/UKPsXGlHu9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "author_id": "1109427105614446592", "id": "1165410398826315776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:47:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165410398826315776"], "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165385846184382464"}], "author_id": "3074225267", "id": "1165410345059520512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165410345059520512"], "text": "RT @Cluzcar: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1036786668089552896", "id": "1165410319012913156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:47:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165410319012913156"], "text": "To vendo esquadrao suicida pela primeira vez"}, {"lang": "pt", "author_id": "1022325589557035008", "id": "1165410007283843078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/wQIe0lmJxJ", "expanded_url": "https://geeknerd.com.br/esquadrao-suicida-de-james-gunn-encontra-seu-rei-tubarao/", "display_url": "geeknerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dzBrEbIdU6", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekNerdCool/status/1165410007283843078/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dzBrEbIdU6", "media_key": "3_1165410005622898688"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:46:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165410007283843078"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida de James Gunn encontra seu rei\u00a0tubar\u00e3o https://t.co/wQIe0lmJxJ https://t.co/dzBrEbIdU6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165398866444902403"}], "author_id": "1019761424", "id": "1165409996013785088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "Chape"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:46:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "3027474485", "edit_history_tweet_ids": ["1165409996013785088"], "text": "@JGali23 @FoxSportsBrasil KKKKKKKKKKKKKK Gr\u00eamio e Chape tu for\u00e7ou dms amig\u00e3o e n\u00e3o precisa olhar muito do jogo o cara matou diversos contra ataques nos \u00faltimos jogos o cara lento e anda se arrastando mas se tirar uma foto do saco dele vai t\u00e1 tu e meia d\u00fazia de iludido achando q ele joga algo"}, {"lang": "es", "author_id": "96600529", "id": "1165409709744164870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:45:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165409709744164870"], "text": "Memoria\nRecuerdo:\"ni\u00f1o suicida\"\nRecuerdo que mi hermano se enojaba mucho o lo llegaba a rega\u00f1ar mi mama salia corriendo hacia la calle y se pon\u00eda en medio y abria las manos y los pies pero de pie, esperando para que llegara un coche y lo atropellara entonces yo siempre lo quitaba"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "990744374618349568"}], "author_id": "2233545024", "id": "1165409613803659265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "declannbhd", "id": "3181214165"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Paracetamol"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:44:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165409613803659265"], "text": "RT @declannbhd: 22- A m\u00fasica \"Paracetamol\" aborda as dificuldades dos jovens transg\u00eaneros. Ele foi inspirado a escrever essa m\u00fasica depois\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1125781145591980032", "id": "1165409383435636737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:43:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/eQgfe7UC66", "expanded_url": "https://curiouscat.me/sunshxine_/post/966682210?t=1566690223", "display_url": "curiouscat.me/sunshxine_/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165409383435636737"], "text": "n\u00e3o matou mas se envolveu s\u00f3 pra estragar a minha e n\u00e3o ganhou nada em troca disso, coisa de gente frustrada \u2014 gastando tempo me mandando essas coisas, vai curtir esse s\u00e1bado maravilhoso https://t.co/eQgfe7UC66"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1064523972472127490", "id": "1165409369426731009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165409369426731009"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "115473601", "id": "1165409213989998593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:43:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165409213989998593"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "author_id": "2767957846", "id": "1165409104459964418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:42:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165409104459964418"], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165097029518974977"}], "author_id": "2568384330", "id": "1165409086969696257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165409086969696257"], "text": "RT @21_06_78: ahora quiero ver a los pestilentes a los fujidelincuentes a las viudas del delincuente suicida AG... aplaudir a nuestros buen\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "729532848", "id": "1165409015301640193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:42:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165409015301640193"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "982856575", "id": "1165408836724908032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:41:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165408836724908032"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "zxx", "author_id": "1027763534673920001", "id": "1165408763018436610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:41:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4IbdNCG8sg", "expanded_url": "https://www.asere.com/se-suicida-medico-cubano-de-mision-en-venezuela/", "display_url": "asere.com/se-suicida-med\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165408763018436610"], "text": "https://t.co/4IbdNCG8sg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "author_id": "878754477523828736", "id": "1165408679555993603", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:40:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165408679555993603"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1110274574166437888", "id": "1165408486823538693", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:40:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165408486823538693"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "143581870", "id": "1165408310473953281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:39:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165408310473953281"], "text": "E num relance se eu n\u00e3o vejo algu\u00e9m de farda, eu grito me serve um liso daquela que matou o guarda!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "370329055", "id": "1165408256333889537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165408256333889537"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "3435067528", "id": "1165407879823855616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:37:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165407879823855616"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249531249868800"}], "author_id": "2377459896", "id": "1165407613535866881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165407613535866881"], "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "140131802", "id": "1165407547102306305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "CULT"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165407547102306305"], "text": "Vou abandonar tudo pra fazer parte do movimento esquadr\u00e3o suicida CL\u00c1SSICO CULT"}, {"lang": "pt", "author_id": "1164582304678842368", "id": "1165407236899975169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:35:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165407236899975169"], "text": "puts odeio fazer trabalho em grupo\nminha m\u00e3e se matou pra fazer uma ideia q ela teve p ajudar a gente\ne NGM do gp respondeu \nquero q se fodam tbm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1018513137237151748", "id": "1165406706156953601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:33:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165406706156953601"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165338189357297665"}], "author_id": "1046782796608524288", "id": "1165406676532584449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:32:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "901762608", "edit_history_tweet_ids": ["1165406676532584449"], "text": "@Autonomo_Soy Europa se suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165397144632778753"}], "author_id": "1226034558", "id": "1165406668412186624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DonPorfirioDiaz", "id": "168838685"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:32:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "168838685", "edit_history_tweet_ids": ["1165406668412186624"], "text": "@DonPorfirioDiaz Lo que pasa mi General, es que ud es un rom\u00e1ntico suicida!"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"}, "author_id": "4858356453", "id": "1165406489789513728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165406489789513728"], "text": "Amanha eu so queria deitar e assitir um esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "192359362", "id": "1165406411045703682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165406411045703682"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "28972419", "id": "1165406319748308992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:31:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/MTwAyUgYhb", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml?fbclid=IwAR1MRSUxFMzEXcKBGCwb5nsZA6XyOqzEjtu90kubA2E4gsD-tH43fmJkG_M", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165406319748308992"], "text": "Nosso maior presidente, com todos os defeitos e qualidades era um estadista. https://t.co/MTwAyUgYhb"}, {"lang": "pt", "author_id": "1057217359897944064", "id": "1165406281345249281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:31:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165406281345249281"], "text": "ELE DESAPARECEU PQ ELE SE MATOU VC NEM PROCUROU SABER OQ ACONTECEU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "author_id": "1105340346", "id": "1165406178010157056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165406178010157056"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1098878140947095552", "id": "1165405988285014016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:30:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165405988285014016"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1133921576137691136", "id": "1165405977727971329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8009, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suic\u00edda"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:30:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165405977727971329"], "text": "Fui assistir esquadr\u00e3o suic\u00edda hj com meu pai. Pior filme de super her\u00f3i que eu j\u00e1 vi!"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165403273802788864"}], "author_id": "825516777098575873", "id": "1165405922245718016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VitoGulli", "id": "592127497"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 198, "tag": "FI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:29:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "592127497", "edit_history_tweet_ids": ["1165405922245718016"], "text": "@VitoGulli Eh beh con la mossa suicida a base di mojito, il \"salvinismo\" \u00e8 destinato a ridimensionarsi di almeno la met\u00e0 dell'attuale consenso. L'occasione per governare senza il cappio al collo #FI l'ha avuta e non capiter\u00e0 pi\u00f9: l'ha sbattuta nel cesso."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165393399882473474"}], "author_id": "726068324", "id": "1165405768490868746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9489, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/zxGymVKDpG", "expanded_url": "https://twitter.com/netflix/status/1165393399882473474", "display_url": "twitter.com/netflix/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165405768490868746"], "text": "PUTA QUE PARIU CARALHO VAI SE FUDER EU ESTOU SEDENTO POR ISSO CARALHO S\u00d3 VEM PORRA NETFLIX PQ ME MATOU??? https://t.co/zxGymVKDpG"}, {"lang": "pt", "author_id": "1057217359897944064", "id": "1165405571757088769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:28:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165405571757088769"], "text": "O CARA SE MATOU VELHO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165404564054564864"}], "author_id": "168674051", "id": "1165405376323473408", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 26, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 102, "end": 116, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:27:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165405376323473408"], "text": "RT @Sarah06768353: @gleisi @jairbolsonaro Ei @gleisi , quem matou Eduardo Campos?\nE quem mandou matar @jairbolsonaro ? \nAmbos candidatos a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "964533203796201473", "id": "1165405196886990855", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:27:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165405196886990855"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1296642955", "id": "1165404731747049479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:25:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165404731747049479"], "text": "E se a gente fizesse nosso esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pra matar o bolsolixo?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164933797378494464"}], "author_id": "1033487752489250816", "id": "1165404568907321349", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.8969, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:24:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165404568907321349"], "text": "RT @amaraIzin: quem tem tendencia suicida tem q assistir 13 reasons why p se matar de tao ruim q \u00e9 essa s\u00e9rie"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165362577431584769"}], "author_id": "1161348970771361795", "id": "1165404564054564864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 168, "end": 184, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "LulaTaPresoBabaca"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 185, "tag": "LulaTaPresoBabaca"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/H1tdU3XDcp", "expanded_url": "https://twitter.com/Sarah06768353/status/1165404564054564864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H1tdU3XDcp", "media_key": "7_1165401854718676993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:24:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "31139434", "edit_history_tweet_ids": ["1165404564054564864"], "text": "@gleisi @jairbolsonaro Ei @gleisi , quem matou Eduardo Campos?\nE quem mandou matar @jairbolsonaro ? \nAmbos candidatos a presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Estranho n\u00e9?\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nSeu #LulaTaPresoBabaca e o pr\u00f3ximo \u00e9 o POSTE!!\nN\u00e3o se ache, logo logo vc estar\u00e1 com eles! https://t.co/H1tdU3XDcp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1125399079306113025", "id": "1165404487827304449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:24:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165404487827304449"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1067550996136640513", "id": "1165404402234089473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.3002, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:23:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165404402234089473"], "text": "Na boa vejo esquadr\u00e3o suicida e smp me apx pela Arlequina ,que mulher foda"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "254842860", "id": "1165404279773061120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165404279773061120"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "36443578", "id": "1165404231676911617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:23:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165404231676911617"], "text": "Meu come\u00e7ou a cantar \u201cquem matou o bozo?\u201d do cueio lim\u00e3o, a\u00ed minha m\u00e3e:\n- se eu tivesse chance, eu mesma. \n\nPerguntei se ela tava falando do palha\u00e7o ou do presidente e ela:\n\n- Os dois"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "author_id": "1124623097016070144", "id": "1165404135790956544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:22:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165404135790956544"], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165403601159806976"}], "author_id": "868635662567825408", "id": "1165403996791685125", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kiriputaku", "id": "1215476502613188609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:22:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "979447548430733312", "edit_history_tweet_ids": ["1165403996791685125"], "text": "@kiriputaku Caiste por el suicida F"}, {"lang": "und", "author_id": "1858198087", "id": "1165403715752419330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:21:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/mT68RDOAKe", "expanded_url": "https://www.bombeiros24.pt/pai-que-matou-filho-de-2-anos-e-suicida-se-de-seguida-deixa-uma-carta-a-esposa-aprenda-a-ter-respeitodecisao-e-consequencia/?=Bombeiros", "display_url": "bombeiros24.pt/pai-que-matou-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165403715752419330"], "text": "\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 https://t.co/mT68RDOAKe"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165399775811907585"}], "author_id": "2621408128", "id": "1165403702976491520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rmatzenbacker", "id": "1377769314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:21:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1377769314", "edit_history_tweet_ids": ["1165403702976491520"], "text": "@rmatzenbacker tu n\u00e3o s\u00f3 se matou, me matou tb n\u00e9 kkkkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165401528460435456"}], "author_id": "1049151607978348545", "id": "1165403380094660608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:19:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1049151607978348545", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/FtmKSvFow7", "expanded_url": "https://twitter.com/michell_fangirl/status/1165403380094660608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FtmKSvFow7", "media_key": "3_1165403373215989760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165403380094660608"], "text": "Parece que soy suicida pero iba en la bici y las espinas aparecieron de la nada https://t.co/FtmKSvFow7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "author_id": "1149492018533584896", "id": "1165403223731179520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165403223731179520"], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "763878544707555329", "id": "1165403094030716928", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:18:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165403094030716928"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Nandsland", "name": "\ud83c\udf19 \ud83d\udcd6: sociedade atlas", "public_metrics": {"followers_count": 4928, "following_count": 3341, "tweet_count": 132078, "listed_count": 20}, "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "id": "448922910"}, {"verified": false, "username": "FlacaKakiCamz", "name": "Sra. Cabello", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "id": "908543202113732609"}, {"verified": false, "username": "capt_pansjo", "name": "Francis", "public_metrics": {"followers_count": 3479, "following_count": 2635, "tweet_count": 70531, "listed_count": 2}, "id": "295036509"}, {"verified": false, "username": "LaMacrista", "name": "LaMacrista \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 55499, "following_count": 1172, "tweet_count": 128544, "listed_count": 72}, "location": "Orgullosa cordobesa de MACRI", "id": "256106721"}, {"verified": false, "username": "letras15M", "name": "letras15M", "public_metrics": {"followers_count": 6099, "following_count": 2286, "tweet_count": 152056, "listed_count": 176}, "location": "Barrio de Las Letras (Madrid)", "id": "314847285"}, {"verified": false, "username": "pancartera", "name": "Lapancartera\ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\u2602\ufe0f\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 4254, "tweet_count": 196100, "listed_count": 67}, "id": "2563989980"}, {"verified": false, "username": "billythesix", "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 4515, "following_count": 1629, "tweet_count": 54289, "listed_count": 16}, "id": "80033539"}, {"verified": false, "username": "betaayres", "name": "Roberta", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 186, "tweet_count": 2258, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "113074315"}, {"verified": true, "username": "JoseMedeirosMT", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "id": "157226645"}, {"verified": false, "username": "kikebus", "name": "Enrique Bustamante", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 350, "tweet_count": 7319, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "61201448"}, {"verified": true, "username": "jevedel", "name": "Jes\u00fas Veliz Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 47804, "following_count": 924, "tweet_count": 100331, "listed_count": 485}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "19538633"}, {"verified": false, "username": "nataliasxntxs", "name": "nat\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 425, "tweet_count": 12995, "listed_count": 0}, "location": "canoas rs", "id": "2824316691"}, {"verified": false, "username": "makingmegocrazy", "name": "baitola \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 647, "tweet_count": 11795, "listed_count": 2}, "id": "2955847235"}, {"verified": false, "username": "Ezel_borges", "name": "\ud835\udd7a\ud835\udd99\ud835\udd86\u0301\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 393, "tweet_count": 18016, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "1109427105614446592"}, {"verified": false, "username": "AllGamarra", "name": "Humberto R . Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 1090, "tweet_count": 9826, "listed_count": 0}, "id": "3074225267"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "id": "282155394"}, {"verified": false, "username": "semcanudo_", "name": "maybe #DIADEFURIA", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 252, "tweet_count": 38604, "listed_count": 0}, "location": "Botucatu, Brasil", "id": "1036786668089552896"}, {"verified": false, "username": "GeekNerdCool", "name": "Geek Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 718, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "1022325589557035008"}, {"verified": false, "username": "NiN39__", "name": "NiNe9", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1277, "tweet_count": 4283, "listed_count": 0}, "location": "Cabin 13 ", "id": "1019761424"}, {"verified": false, "username": "rodrigozumbatkd", "name": "Rgt", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 127, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}, "location": "mexico", "id": "96600529"}, {"verified": false, "username": "haylorights", "name": "sendy.", "public_metrics": {"followers_count": 6893, "following_count": 3188, "tweet_count": 150310, "listed_count": 82}, "location": "coucou! beachwood cafe", "id": "2233545024"}, {"verified": false, "username": "declannbhd", "name": "fode the people", "public_metrics": {"followers_count": 6216, "following_count": 2633, "tweet_count": 47079, "listed_count": 37}, "location": "no fundo do po\u00e7o", "id": "3181214165"}, {"verified": false, "username": "himarnie_", "name": "star guardian marnie", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 491, "tweet_count": 10892, "listed_count": 1}, "location": "to the one i love\npaint me wrong\ngive me a light now\nyou know that i love you\nbut i'm still learning to love myself         icon by: @titsay \n", "id": "1125781145591980032"}, {"verified": false, "username": "vanemartinelli", "name": "Vanessa Martinelli", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1666, "tweet_count": 24981, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "1064523972472127490"}, {"verified": false, "username": "jleites58", "name": "JLeite", "public_metrics": {"followers_count": 8249, "following_count": 8192, "tweet_count": 453043, "listed_count": 33}, "location": "Saint Cloud, FL", "id": "115473601"}, {"verified": false, "username": "especialkino", "name": "Joaquin Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 113, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "location": "Pollen\u00e7a, Spain", "id": "2767957846"}, {"verified": false, "username": "yolirossibover", "name": "YR", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 313, "tweet_count": 26651, "listed_count": 0}, "location": "Baleares, Islas Baleares", "id": "2149963864"}, {"verified": false, "username": "s_cucho", "name": "Sonia Vanessa C.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "id": "2568384330"}, {"verified": false, "username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "location": "Carhuamayo, Peru", "id": "608253492"}, {"verified": false, "username": "KELCIANECARRIJO", "name": "KELCIANE CARRIJO DOURADO", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 367, "tweet_count": 18993, "listed_count": 0}, "location": "Cba-MT", "id": "729532848"}, {"verified": false, "username": "alfacruz3", "name": "Domingos Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 4879, "tweet_count": 80769, "listed_count": 3}, "location": "BRASIL-SP", "id": "982856575"}, {"verified": false, "username": "drhumberto2018", "name": "Humberto", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1599, "tweet_count": 7142, "listed_count": 1}, "location": "Estado Bolivar", "id": "1027763534673920001"}, {"verified": false, "username": "MarcosBorges88", "name": "Fen\u00f4meno", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 95, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "location": "Parque S\u00e3o Jorge", "id": "878754477523828736"}, {"verified": false, "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "location": "Brasil", "id": "2959459379"}, {"verified": false, "username": "MarciaSAlmeida", "name": "M\u00e1rcia Silveira", "public_metrics": {"followers_count": 12550, "following_count": 13797, "tweet_count": 158274, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "id": "1110274574166437888"}, {"verified": false, "username": "paulojeronimo_", "name": "Je;", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 661, "tweet_count": 55638, "listed_count": 18}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "143581870"}, {"verified": false, "username": "andreluizdasi14", "name": "andre luiz da silva", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 680, "tweet_count": 1898, "listed_count": 0}, "location": "rio de janeiro", "id": "370329055"}, {"verified": false, "username": "maurohdesouza", "name": "Mauro Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 330, "tweet_count": 17913, "listed_count": 0}, "location": "Vargem Grande, Rio de Janeiro", "id": "3435067528"}, {"verified": false, "username": "Reflejo_purpura", "name": "Saga Reflejo p\u00farpura", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1509, "tweet_count": 25710, "listed_count": 39}, "location": "Amazon.com", "id": "2377459896"}, {"verified": false, "username": "EmmaSanse", "name": "Emma Palenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}, "id": "744192938071187457"}, {"verified": false, "username": "igorcxt", "name": "IGOR - leia CIDAD\u00c3O JR. + BANDA C0V1D-19", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 548, "tweet_count": 20675, "listed_count": 32}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "140131802"}, {"verified": false, "username": "alvxs_za", "name": "\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd52 \u2604", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 0, "tweet_count": 2084, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "1164582304678842368"}, {"verified": false, "username": "Raphael_BragaGO", "name": "Raphael Braga", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 336, "tweet_count": 2299, "listed_count": 0}, "id": "1018513137237151748"}, {"verified": false, "username": "Milton20113", "name": "Milton2011", "public_metrics": {"followers_count": 17527, "following_count": 18854, "tweet_count": 20642, "listed_count": 11}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "id": "1046782796608524288"}, {"verified": false, "username": "AutonomoVox", "name": "\ud83d\udc9aAut\u00f3nomo\ud83d\udc51Vox\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 2728, "tweet_count": 28959, "listed_count": 6}, "location": "Regne Val\u00e9ncia (Reino Espa\u00f1a)", "id": "901762608"}, {"verified": false, "username": "acristan", "name": "Antonio Cristan", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 337, "tweet_count": 1441, "listed_count": 0}, "id": "1226034558"}, {"verified": false, "username": "DonPorfirioDiaz", "name": "Porfirio D\u00edaz Mori", "public_metrics": {"followers_count": 227401, "following_count": 3925, "tweet_count": 127433, "listed_count": 1421}, "location": "Castillo de Chapultepec", "id": "168838685"}, {"verified": false, "username": "AmandaJlia5", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 167, "tweet_count": 23733, "listed_count": 0}, "location": "Governador Valadares, Brasil", "id": "4858356453"}, {"verified": false, "username": "murto66", "name": "Carl Gustav Murto", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 415, "tweet_count": 8405, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "192359362"}, {"verified": false, "username": "Shoujofan", "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 521, "tweet_count": 311254, "listed_count": 96}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "28972419"}, {"verified": false, "username": "ARTICJE0N", "name": "Mandy\u2077\ud83d\udc9c (slow)", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1628, "tweet_count": 75731, "listed_count": 26}, "location": "\u2315 How do I stop thinking about BTS and move on with my life ? ? I have things to do, but they are the best boys I have ever seen (a/ela/-a)", "id": "1057217359897944064"}, {"verified": false, "username": "hist_leo", "name": "Leo \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 544, "tweet_count": 2260, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "id": "1105340346"}, {"verified": false, "username": "Hugo07830592", "name": "Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 63, "tweet_count": 1446, "listed_count": 0}, "id": "1098878140947095552"}, {"verified": false, "username": "Pedrantunes_", "name": "Pedro Antunes", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 167, "tweet_count": 541, "listed_count": 0}, "id": "1133921576137691136"}, {"verified": false, "username": "UmbertoR5", "name": "Umberto R", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 80, "tweet_count": 1903, "listed_count": 0}, "location": "Posizione", "id": "825516777098575873"}, {"verified": false, "username": "VitoGulli", "name": "Vito Gulli", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 745, "tweet_count": 50837, "listed_count": 41}, "location": "Genova - Italia", "id": "592127497"}, {"verified": false, "username": "peachiegr4m", "name": "B\u01faby\u06a9iT\u01fa", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 982, "tweet_count": 123141, "listed_count": 4}, "location": "\ud835\udc18\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc20 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc1e \ud83c\udf51", "id": "726068324"}, {"verified": true, "username": "netflix", "name": "Netflix", "public_metrics": {"followers_count": 20961480, "following_count": 2196, "tweet_count": 46356, "listed_count": 20575}, "location": "California, USA", "id": "16573941"}, {"verified": false, "username": "fran_sdv", "name": "22\ud83d\ude80Fran\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SDV", "public_metrics": {"followers_count": 11715, "following_count": 11088, "tweet_count": 120586, "listed_count": 4}, "location": "Israel", "id": "168674051"}, {"verified": false, "username": "Saritta017", "name": "Sarah\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1480, "tweet_count": 1910, "listed_count": 0}, "id": "1161348970771361795"}, {"verified": false, "username": "EnDireitaParana", "name": "Rebedeu Jr", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 5001, "tweet_count": 37834, "listed_count": 2}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "964533203796201473"}, {"verified": false, "username": "ousadachego", "name": "shiv \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1942, "tweet_count": 73633, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "1296642955"}, {"verified": false, "username": "anavitoriavm", "name": "ana vi", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 123, "tweet_count": 10586, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "1033487752489250816"}, {"verified": false, "username": "_amaralzinnn", "name": "mateus", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 400, "tweet_count": 30435, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "id": "1000564572565196801"}, {"verified": true, "username": "gleisi", "name": "Gleisi Hoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 984849, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "location": "Curitiba - Brasil", "id": "31139434"}, {"verified": false, "username": "BrunVinnicius", "name": "Vinnicius Brun", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 169, "tweet_count": 11629, "listed_count": 0}, "id": "1125399079306113025"}, {"verified": false, "username": "brubrumf", "name": "Bru\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 379, "tweet_count": 10835, "listed_count": 0}, "id": "1067550996136640513"}, {"verified": false, "username": "fporfirio1", "name": "Francisco Porfirio", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1132, "tweet_count": 7540, "listed_count": 0}, "location": "Arkansas, USA", "id": "254842860"}, {"verified": false, "username": "mayaraheloisa", "name": "tecla de onde, mayara?", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 429, "tweet_count": 13266, "listed_count": 0}, "id": "36443578"}, {"verified": false, "username": "ylime_ishere", "name": "Emily \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 194, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}, "location": "Mallorca, Espa\u00f1a", "id": "1124623097016070144"}, {"verified": false, "username": "kqtsuking", "name": "Haru", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 377, "tweet_count": 81829, "listed_count": 36}, "location": "lesbian she/her", "id": "868635662567825408"}, {"verified": false, "username": "ricardo40434165", "name": "ricardofilipe", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 106, "tweet_count": 3344, "listed_count": 2}, "id": "1858198087"}, {"verified": false, "username": "marigiuliani__", "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 278, "tweet_count": 5037, "listed_count": 0}, "location": "Passo Fundo, Rio Grande do Sul", "id": "2621408128"}, {"verified": false, "username": "rmatzenbacker", "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 2063, "tweet_count": 59822, "listed_count": 4}, "location": "Passo Fundo, Brasil", "id": "1377769314"}, {"verified": false, "username": "evermore_28", "name": "Michelle\u00b9\u00b3\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 648, "tweet_count": 4409, "listed_count": 0}, "id": "1049151607978348545"}, {"verified": false, "username": "EugeFisz", "name": "EugeFisz", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 406, "tweet_count": 18002, "listed_count": 0}, "id": "1149492018533584896"}, {"verified": false, "username": "ananaykiwi", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "location": "Disneyland", "id": "1043922632436011010"}, {"verified": false, "username": "Rafa_Sarto16", "name": "rs\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 230, "tweet_count": 5472, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "763878544707555329"}, {"verified": false, "username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "location": "Phoenix, AZ", "id": "1041171977342464000"}], "tweets": [{"lang": "pt", "author_id": "908543202113732609", "id": "1165297992410308608", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 252, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"], "text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165404947351035904"}], "author_id": "256106721", "id": "1165409513706573824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marianoobarrio", "id": "173263956"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:44:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "173263956", "edit_history_tweet_ids": ["1165409513706573824"], "text": "@marianoobarrio Nada de lo que haga Macri te va a venir bien, mi querido, si lo hubiera hecho le hubieras encontrado el defectito."}, {"lang": "es", "author_id": "2563989980", "id": "1165170107544457216", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "Avivir", "id": "186508118"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "patriciasimon", "id": "15523695"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4851, "type": "Other", "normalized_text": "PorTodas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "PorTodas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T07:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165170107544457216"], "text": "#PorTodas en @Avivir .\nJusto estaba rechin\u00e1ndome mucho el \"presuntamente\" cuando @patriciasimon nos aclara que si el asesino se suicida la causa desaparece. Sin juicio. Sin sentencia.\nSoy la \u00fanica que piensa que esto hay que cambiarlo?\nD\u00f3nde est\u00e1, entonces, la justicia?"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "author_id": "157226645", "id": "1165138550133809152", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3."}, {"lang": "es", "author_id": "19538633", "id": "1165406774121422848", "entities": {"mentions": [{"start": 177, "end": 192, "username": "adolfobolivar4", "id": "1287316993"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/CgdcjUMEJU", "expanded_url": "https://ift.tt/2HqBg0p", "display_url": "ift.tt/2HqBg0p"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/uHRlhcdNgl", "expanded_url": "https://twitter.com/jevedel/status/1165406774121422848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHRlhcdNgl", "media_key": "3_1165406773106401280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 32, "like_count": 639, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-24T23:33:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165406774121422848"], "text": "Ha pasado mucha vida entre nosotros, pero por a\u00f1os fuimos los \u00fanicos que pudimos soportarnos en medio de lo que creamos: una historia que volver\u00eda a vivir con mis hermanos. Hoy @adolfobolivar4 se casa y ha sido bueno estar aqu\u00ed compartiendo su felicidad.\u2026 https://t.co/CgdcjUMEJU https://t.co/uHRlhcdNgl"}, {"lang": "pt", "author_id": "2955847235", "id": "1165401091007242240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:10:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UKPsXGlHu9", "expanded_url": "https://twitter.com/makingmegocrazy/status/1165401091007242240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKPsXGlHu9", "media_key": "16_1165401069872209920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165401091007242240"], "text": "se vc se mata \u00e9 um suicida a menos ou um suicida a mais ?? https://t.co/UKPsXGlHu9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165060973809623044"}], "author_id": "282155394", "id": "1165385846184382464", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/9fcj8Vcii7", "expanded_url": "https://twitter.com/hannibal0309/status/1165060973809623044", "display_url": "twitter.com/hannibal0309/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:10:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165385846184382464"], "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar a los peruanos. Lo queremos tras las rejas, a no ser que siga los pasos al cobarde suicida. https://t.co/9fcj8Vcii7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "990743788816564224"}], "author_id": "3181214165", "id": "990744374618349568", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 181, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Paracetamol"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Leelah Alcorn"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/fAOQJLky9G", "expanded_url": "https://twitter.com/declannbhd/status/990744374618349568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fAOQJLky9G", "media_key": "3_990744298386751489"}]}, "created_at": "2018-04-30T00:07:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "3181214165", "edit_history_tweet_ids": ["990744374618349568"], "text": "22- A m\u00fasica \"Paracetamol\" aborda as dificuldades dos jovens transg\u00eaneros. Ele foi inspirado a escrever essa m\u00fasica depois que a adolescente trans Leelah Alcorn se suicidou, em dezembro de 2014 em Ohio, depois de ter sido enviada para a terapia crist\u00e3 de convers\u00e3o. https://t.co/fAOQJLky9G"}, {"lang": "es", "author_id": "2149963864", "id": "1165217056888893440", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T10:59:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/qE6iLb2fHI", "expanded_url": "https://twitter.com/Roypapiroy/status/1164584102416306177", "display_url": "twitter.com/Roypapiroy/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165217056888893440"], "text": "Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente se rie y los comentarios son asquerosos. Ojala te borren el puto video. DENUNCIAD Y DIFUNDIR POR FAVOR. https://t.co/qE6iLb2fHI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165094639021580288"}], "author_id": "608253492", "id": "1165097029518974977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3184, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/0ySJtES0F4", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1165094639021580288", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T03:02:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165097029518974977"], "text": "ahora quiero ver a los pestilentes a los fujidelincuentes a las viudas del delincuente suicida AG... aplaudir a nuestros buenos fiscales honestos y probos... https://t.co/0ySJtES0F4"}, {"lang": "pt", "author_id": "2959459379", "id": "1165276073908678657", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w"}, {"lang": "es", "author_id": "744192938071187457", "id": "1165249531249868800", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OEJ4izrLZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165249531249868800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OEJ4izrLZ9", "media_key": "3_1165249527848349696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:08:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165249531249868800"], "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/OEJ4izrLZ9"}, {"lang": "es", "author_id": "901762608", "id": "1165338189357297665", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T19:00:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/oa5RXhu2M6", "expanded_url": "https://twitter.com/Autonomo_Soy/status/1165338189357297665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oa5RXhu2M6", "media_key": "3_1165338182877159425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338189357297665"], "text": "Cr\u00f3nica de una muerte anunciada...\n(No dir\u00e1n que no estamos avisados) https://t.co/oa5RXhu2M6"}, {"lang": "es", "author_id": "168838685", "id": "1165397144632778753", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 24, "like_count": 837, "quote_count": 12}, "created_at": "2019-08-24T22:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165397144632778753"], "text": "- Grab\u00e9 en la penca de un maguey su nombre, juntito el m\u00edo, entrelazados. \n- Pues yo hice que el ferrocarril pasara junto a su casa."}, {"lang": "it", "author_id": "592127497", "id": "1165403273802788864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:19:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/6tr5ir2ua0", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13495807/matteo-salvini-augusto-minzolini-lega-pronti-tutto-umiliarsi-davanti-m5s-partita-poker.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/politica/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165403273802788864"], "text": "Guarda guarda...stesse mie parole di pi\u00f9 di 10gg fa.. un po\u2019 in ritardo ehi gente. ( mio penultimo video YouTube...)  https://t.co/6tr5ir2ua0"}, {"lang": "en", "author_id": "16573941", "id": "1165393399882473474", "public_metrics": {"retweet_count": 145927, "reply_count": 10494, "like_count": 417800, "quote_count": 55152}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Jesse Pinkman"}, {"start": 33, "end": 63, "probability": 0.7814, "type": "Other", "normalized_text": "El Camino: A Breaking Bad Movie"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PuoWBgfDJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/netflix/status/1165393399882473474/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PuoWBgfDJ0", "media_key": "13_1165392370646470657"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:40:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165393399882473474"], "text": "What happened to Jesse Pinkman?\n\nEl Camino: A Breaking Bad Movie\n\nOctober 11 https://t.co/PuoWBgfDJ0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165362577431584769"}], "author_id": "1161348970771361795", "id": "1165404564054564864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 168, "end": 184, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "LulaTaPresoBabaca"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 185, "tag": "LulaTaPresoBabaca"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/H1tdU3XDcp", "expanded_url": "https://twitter.com/Sarah06768353/status/1165404564054564864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H1tdU3XDcp", "media_key": "7_1165401854718676993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:24:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "31139434", "edit_history_tweet_ids": ["1165404564054564864"], "text": "@gleisi @jairbolsonaro Ei @gleisi , quem matou Eduardo Campos?\nE quem mandou matar @jairbolsonaro ? \nAmbos candidatos a presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Estranho n\u00e9?\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nSeu #LulaTaPresoBabaca e o pr\u00f3ximo \u00e9 o POSTE!!\nN\u00e3o se ache, logo logo vc estar\u00e1 com eles! https://t.co/H1tdU3XDcp"}, {"lang": "pt", "author_id": "1000564572565196801", "id": "1164933797378494464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.6875, "type": "Other", "normalized_text": "tendencia suicida"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9124, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:13:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164933797378494464"], "text": "quem tem tendencia suicida tem q assistir 13 reasons why p se matar de tao ruim q \u00e9 essa s\u00e9rie"}, {"lang": "pt", "author_id": "31139434", "id": "1165362577431584769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 765, "reply_count": 2135, "like_count": 5618, "quote_count": 135}, "created_at": "2019-08-24T20:37:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165362577431584769"], "text": "Ei @jairbolsonaro, onde est\u00e1 o Queiroz?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1377769314", "id": "1165399775811907585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "porto"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:05:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165399775811907585"], "text": "to s\u00f3 meu pai falando pras pessoas q eu me matei bebendo em porto mkkkkkk sensato"}, {"lang": "es", "author_id": "1049151607978348545", "id": "1165401528460435456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T23:12:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165401528460435456"], "text": "Primera vez que agarr\u00f3 la bici despu\u00e9s de 6 a\u00f1os y me doy en la madre"}, {"lang": "es", "author_id": "1043922632436011010", "id": "1099302835139825664", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso"}, {"lang": "pt", "author_id": "1041171977342464000", "id": "1163144124821835777", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9"}], "places": [{"full_name": "Governador Valadares, Brasil", "id": "2fdc3603bc0c1d1d"}]}, "errors": [{"value": "767525825751224320", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [767525825751224320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "767525825751224320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165408731921821696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165408731921821696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165408731921821696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3027474485", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3027474485].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3027474485", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165398866444902403", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165398866444902403].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165398866444902403", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "979447548430733312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [979447548430733312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "979447548430733312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165403601159806976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165403601159806976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165403601159806976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1165410972380647426", "oldest_id": "1165403094030716928", "result_count": 59, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30oszioj47kdb3he2242m5v6i65"}}