{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192912352963895298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192912352963895298", "created_at": "2019-11-08T21:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2640677600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192912332973838337"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192909531841548293"}], "id": "1192912332973838337", "created_at": "2019-11-08T21:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "text": "@Botafogo Se matou em campo ontem, assim como TODO o time.\nVamos sair dessa.", "in_reply_to_user_id": "69588362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}]}, "author_id": "871541939161759744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192912318239256577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192912318239256577", "created_at": "2019-11-08T21:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3396407717"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192912254913654786"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192912254913654786", "created_at": "2019-11-08T21:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "177784913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192912158667026433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192912158667026433", "created_at": "2019-11-08T21:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1113131468107255808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192912101477453824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192912101477453824", "created_at": "2019-11-08T21:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "131876063"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192912083198844929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "id": "1192912083198844929", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "author_id": "932588769370427393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192912070859202560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192912070859202560", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "760894112295952386"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192911990374707200"], "id": "1192911990374707200", "created_at": "2019-11-08T21:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Os cara acha que todo e qualquer criminoso vai ficar solto n\u00e9, vai ser tipo o filme expurgo, tipo o esquadr\u00e3o suicida nas cidades tupiniquins, Borrola (o ladrao que n\u00e3o s\u00f3 rouba mas caga na sua sala) de volta assombrando a cidade", "author_id": "339360560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192911984003633153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192911984003633153", "created_at": "2019-11-08T21:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "798359282202923008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192911957185183745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192911957185183745", "created_at": "2019-11-08T21:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "1189649817754058754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/yJksVtroqW", "expanded_url": "https://twitter.com/GESANDA/status/1192911900327104512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yJksVtroqW", "media_key": "3_1192911897168793600"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8266, "type": "Place", "normalized_text": "Barrab\u00e1s"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Luc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192911900327104512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192833897563865093"}], "id": "1192911900327104512", "created_at": "2019-11-08T21:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ManuelaCSaenz @PPTenel13 El \u201cpueblo\u201d eligi\u00f3 a su Barrab\u00e1s. No se quejen. Pronto quedar\u00e1 instaurado, de nuevo, la delincuencia organizada que los \u201cgobernar\u00e1\u201d por \u201calgunos\u201d a\u00f1os. Despu\u00e9s de ojo sacado, no vale Santa Luc\u00eda. Imperdonable y suicida su elecci\u00f3n. https://t.co/yJksVtroqW", "in_reply_to_user_id": "979127235297906688", "author_id": "45622352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192911805061959682"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192901024228532229"}], "id": "1192911805061959682", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9885, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VEJA Rela\u00e7\u00e3o med\u00edocre!\nA economia j\u00e1 t\u00e1 uma merda e sem nenhuma pespectiva de melhoras com esse governo suicida... Lula livre nos d\u00e1 esperan\u00e7a!", "in_reply_to_user_id": "17715048", "author_id": "198004828"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192911792470732806"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192911792470732806", "created_at": "2019-11-08T21:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "281821820"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192911719670198272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192911719670198272", "created_at": "2019-11-08T21:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "64329146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192911707015913477"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192911707015913477", "created_at": "2019-11-08T21:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "4513039575"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192911620923625479"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192841903731068928"}], "id": "1192911620923625479", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jhonatansantil", "id": "161927728"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jhonatansantil: O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio pe\u2026", "author_id": "1173032342"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192911583774687233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192911583774687233", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "374045433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192911572726886401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192911572726886401", "created_at": "2019-11-08T21:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1003646348493803520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192911375275876353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192911375275876353", "created_at": "2019-11-08T21:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1158452098868142082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192911291490455558"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192900900496560128"}], "id": "1192911291490455558", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6494, "type": "Person", "normalized_text": "Elcio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@IvanValente @BolsonaroSP Queiroz no caso vc se refere ao Elcio, petista q matou a vereadora l\u00e1?", "in_reply_to_user_id": "112498734", "author_id": "777707830254198784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192911287954616320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192786402095833089"}], "id": "1192911287954616320", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guillon2511", "id": "1327869115"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guillon2511: @BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que con\u2026", "author_id": "2545378192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192911270346993669"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192911270346993669", "created_at": "2019-11-08T21:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2982886931"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192911233256771584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192911233256771584", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "1455877405"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192911128982171648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192911128982171648", "created_at": "2019-11-08T21:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "420653558"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192911032093749248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192911032093749248", "created_at": "2019-11-08T21:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "320199415"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192910998530920448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192910998530920448", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "842681090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192910876409511937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192910876409511937", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "1418145350"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192910845229047809"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192908463006990342"}], "id": "1192910845229047809", "created_at": "2019-11-08T21:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tainaavancii diego se matou** kahskshskshskjskajaksjak", "in_reply_to_user_id": "803622864872214528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tainaavancii", "id": "803622864872214528"}]}, "author_id": "809067121368068097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192910800266170370"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192910800266170370", "created_at": "2019-11-08T21:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1096749689607737345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192910796688412672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192910796688412672", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "170427514"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192910768158789632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192910768158789632", "created_at": "2019-11-08T21:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1025707369752403968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192910686474719233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192910686474719233", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "2345979775"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192910641314570242"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192910641314570242", "created_at": "2019-11-08T21:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1144461170205741056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192910592086085632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192910592086085632", "created_at": "2019-11-08T21:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "289057647"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192910537396490240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192910537396490240", "created_at": "2019-11-08T21:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "504079668"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192910527099555843"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192910527099555843", "created_at": "2019-11-08T21:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3091339425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192910448670257152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192910448670257152", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "129218674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192910448456286208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192910448456286208", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "548828422"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192910430395613184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "id": "1192910430395613184", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "author_id": "2830049640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192910402721587201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192910402721587201", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "1554091152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192910377434198016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192844518716059648"}], "id": "1192910377434198016", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Breta\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peru21noticias En Gran Breta\u00f1a. Este titular califica de sensacionalista. No miente, pero da info incompleta para que accedas al enlace y descubras que es en otro continente; si pusiera \u201cse suicida ped\u00f3filo brit\u00e1nico en su pa\u00eds...\u201d, el 95% no ver\u00eda la nota completa.", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "author_id": "449426240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/6FlYWDRVHw", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4nmrTTp8HS/?igshid=fsjll0b361j9", "display_url": "instagram.com/p/B4nmrTTp8HS/\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.5615, "type": "Other", "normalized_text": "placadevideo"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.6781, "type": "Other", "normalized_text": "homestudio"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "pchomestudio"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 107, "tag": "placadevideo"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "homestudio"}, {"start": 120, "end": 133, "tag": "pchomestudio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192910340255866885"], "id": "1192910340255866885", "created_at": "2019-11-08T21:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e1 que foi o p\u00f3 que \"matou\" ela? Placa de v\u00eddeo se foi... Um minuto de sil\u00eancio por favor...#placadevideo #homestudio #pchomestudio https://t.co/6FlYWDRVHw", "author_id": "131619608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192910280520601601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192910280520601601", "created_at": "2019-11-08T21:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1108840586335916032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192910253089800192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192910253089800192", "created_at": "2019-11-08T21:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2660276881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192910188514287622"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192910188514287622", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "3371443984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/sefiKOQa2K", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/?p=5994", "display_url": "ceonoticias.com/?p=5994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192910124148412416"], "id": "1192910124148412416", "created_at": "2019-11-08T21:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hombre de 32 a\u00f1os se entreg\u00f3 voluntariamente a la polic\u00eda luego de confesar varias agresiones sexuales en contra de beb\u00e9s menores de seis meses.\n\nhttps://t.co/sefiKOQa2K", "author_id": "1164661642648412160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZC4SArQ2uL", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/11/08/pedofilo-condenado-a-17-anos-de-carcel-se-suicida-dentro-de-su-celda/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/11/08/ped\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/tRio50TwZY", "expanded_url": "https://twitter.com/ceonoticias1/status/1192910071732281350/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRio50TwZY", "media_key": "3_1192910069912031232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192910071732281350"], "id": "1192910071732281350", "created_at": "2019-11-08T21:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ped\u00f3filo condenado a 17 a\u00f1os de c\u00e1rcel, se suicida dentro de su\u00a0celda https://t.co/ZC4SArQ2uL https://t.co/tRio50TwZY", "author_id": "1164661642648412160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192909943923458049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192909943923458049", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "575408411"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192909932544348167"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192909932544348167", "created_at": "2019-11-08T21:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "84466575"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/IN0T4SnbJj", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cota3143", "id": "157755289"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192909911992291330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192833226626273280"}], "id": "1192909911992291330", "created_at": "2019-11-08T21:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cota3143: #MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida https://t.co/IN0T4SnbJj", "author_id": "181209170"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192909901439414272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192909901439414272", "created_at": "2019-11-08T21:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "917526631526424576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192909859982852097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192909859982852097", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "175111025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192909820657045507"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192909820657045507", "created_at": "2019-11-08T21:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "176995476"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Oat2CyuB8u", "expanded_url": "https://buff.ly/2CoKRSx", "display_url": "buff.ly/2CoKRSx"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192909757864202241"], "id": "1192909757864202241", "created_at": "2019-11-08T21:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ellos lo ten\u00edan aparentemente todo, \u00bfpor qu\u00e9 la gente se suicida? \u00bfQu\u00e9 es el suicidio? https://t.co/Oat2CyuB8u", "author_id": "1343020806"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192909755951525891"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192909755951525891", "created_at": "2019-11-08T21:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2455510117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192909730739609605"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192909730739609605", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T21:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "897267544846938112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192909679602675712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192908987982897152"}], "id": "1192909679602675712", "created_at": "2019-11-08T21:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leobraz Ele.sozinho j\u00e1 se matou e tbm matou a maioria do povo brasileiro", "in_reply_to_user_id": "28228034", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "leobraz", "id": "28228034"}]}, "author_id": "1170827957570592769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192909588590452738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192909588590452738", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "494417667"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192909563755945984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "id": "1192909563755945984", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "author_id": "1181994443961982982"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192909539449999362"], "id": "1192909539449999362", "created_at": "2019-11-08T20:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Enquanto ela se insinuava\nEnquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava", "author_id": "856104500108697600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192909512744853504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192909512744853504", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "2363876458"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192909477286158336"], "id": "1192909477286158336", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5642, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreAgora"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 129, "tag": "LulaLivreAgora"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o interessa se ele roubou, se matou o Celso Daniel, tudo isso \u00e9 mentira, ele est\u00e1 solto pra fazer tudo de novo.\n#LulaLivreAgora", "author_id": "1095276190850576394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192909350299414528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192842639210663941"}], "id": "1192909350299414528", "created_at": "2019-11-08T20:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manicpixieRF: De \"nadie te obliga a nada pero tienes que plantearte de donde vienen tus gustos sexuales\" pasamos a \"nadie te obliga a n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "manicpixieRF", "id": "1138899231115239424"}]}, "author_id": "163205889"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/IN0T4SnbJj", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cota3143", "id": "157755289"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192909337255133185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192833226626273280"}], "id": "1192909337255133185", "created_at": "2019-11-08T20:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cota3143: #MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida https://t.co/IN0T4SnbJj", "author_id": "157755289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fUEb77C6qi", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y3x4lmcn", "display_url": "tinyurl.com/y3x4lmcn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192909212684357633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192844518716059648"}], "id": "1192909212684357633", "created_at": "2019-11-08T20:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peru21noticias: Se suicida ped\u00f3filo que violaba beb\u00e9s y que cumpl\u00eda condena de 17 a\u00f1os de c\u00e1rcel https://t.co/fUEb77C6qi https://t.co/j\u2026", "author_id": "505033007"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192909210201276419"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192786402095833089"}], "id": "1192909210201276419", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guillon2511", "id": "1327869115"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guillon2511: @BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que con\u2026", "author_id": "1908711320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192909169894014981"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "id": "1192909169894014981", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "author_id": "4405363815"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192908876267577345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192908876267577345", "created_at": "2019-11-08T20:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "79057198"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192908731480182784"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192888341584322562"}], "id": "1192908731480182784", "created_at": "2019-11-08T20:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida... \ud83c\udfbc", "author_id": "65044951"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192908680032854020"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192908680032854020", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "409966003"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192908664052555777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192908664052555777", "created_at": "2019-11-08T20:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "720063477663023104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192908660646797313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192908660646797313", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "896568740"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192908583660331008"], "id": "1192908583660331008", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quem ver Lula discursando e n\u00e3o se sente um imbecil.. n\u00e3o tem sentimento mais..\nOlha que desgra\u00e7a!! Esse filho da puta! Ladr\u00e3o! Genocida!! Que roubou milh\u00f5es .  Matou milh\u00f5es \nEst\u00e1 num palco agora sendo ovacionado por um bando de gente vestido de vermelho..\nQue l\u00e1stima . Q horror", "author_id": "1158508785184493574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192908553419395074"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192908553419395074", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "401437310"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192908477502513152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192908477502513152", "created_at": "2019-11-08T20:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "952979948934967297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192908345104953344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192908345104953344", "created_at": "2019-11-08T20:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2217608029"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192908258480185351"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "id": "1192908258480185351", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "author_id": "1175113176461053953"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192908255036682240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192908255036682240", "created_at": "2019-11-08T20:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "176469008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192908217489219591"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "id": "1192908217489219591", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "author_id": "597683994"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192908198640070658"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192908198640070658", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "1072606716485910530"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192908175906934785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192908175906934785", "created_at": "2019-11-08T20:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "351830219"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nrQP53pRLT", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyVickyGrande/status/1192902611470626821", "display_url": "twitter.com/SoyVickyGrande\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BreenHeron1", "id": "746069619589394432"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192908050572685317"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192906152910184449"}], "id": "1192908050572685317", "created_at": "2019-11-08T20:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BreenHeron1: Jajajajjajajaja es mi diario suicida ndea https://t.co/nrQP53pRLT", "author_id": "3346801606"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192908049461260288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192908049461260288", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "2434401928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192908003307114496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192908003307114496", "created_at": "2019-11-08T20:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "168791355"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192907800478978049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192907800478978049", "created_at": "2019-11-08T20:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1176855602091479041"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192907714843889667"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192907714843889667", "created_at": "2019-11-08T20:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "868574813325062145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192907711631052800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192907711631052800", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "51477711"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192907709194162176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192907709194162176", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "70222243"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192907488787681280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192907488787681280", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "175156251"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192907451382845441"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192907449344368640"}], "id": "1192907451382845441", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 152, "probability": 0.559, "type": "Person", "normalized_text": "Romanov"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "y fuera de \u00e9sta. La vigilancia era tan fuerte que calific\u00f3 de \u201cmisi\u00f3n suicida\u201d la idea de rescatarlos y, de nuevo, la idea de salvar a la familia Romanov de una muerte segura, se vino abajo.", "in_reply_to_user_id": "2914887664", "author_id": "2914887664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192907448744644613"], "id": "1192907448744644613", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "Dosminutos2", "id": "891556227783819266"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me sali\u00f3 Amor Suicida de @Dosminutos2 y viaje en el tiempo", "author_id": "201907019"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192907437747118080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192907437747118080", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "148341196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192907366804676611"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192907366804676611", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "121508264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192907311616077825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192907311616077825", "created_at": "2019-11-08T20:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1170281226965540864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192907255592706051"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192907255592706051", "created_at": "2019-11-08T20:50:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "232354956"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192907238408704009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192907238408704009", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "417984067"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192907190127992834"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192907190127992834", "created_at": "2019-11-08T20:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "949778094"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192907062004588545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192907062004588545", "created_at": "2019-11-08T20:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "333624191"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192907004060340225"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192906636739981312"}], "id": "1192907004060340225", "created_at": "2019-11-08T20:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@tendou_chan @r3vfrancesa Un d\u00eda de p\u00e9rdida versus a gente que se suicida por no tener para comer... Incomparable", "in_reply_to_user_id": "227479818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tendou_chan", "id": "227479818"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "r3vfrancesa", "id": "1154450479142887425"}]}, "author_id": "118865514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/BmAdJg99wv", "expanded_url": "https://twitter.com/agencialupa/status/1192901187391111170", "display_url": "twitter.com/agencialupa/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.394, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192906977036423168"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192901187391111170"}], "id": "1192906977036423168", "created_at": "2019-11-08T20:49:21.000Z", "geo": {"place_id": "6058239f78639d17"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 um  destes 169 mil, matou  na fila do SUS e roubou mais que todos os outros 168.999.\nQue diferen\u00e7a faz se \u00e9 falso ou n\u00e3o? https://t.co/BmAdJg99wv", "author_id": "233464898"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192906898959409153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192906898959409153", "created_at": "2019-11-08T20:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1118323418795999232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192906700379967488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192906700379967488", "created_at": "2019-11-08T20:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "135573777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192906650623119367"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192906650623119367", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "113379990"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192906600132034560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192906600132034560", "created_at": "2019-11-08T20:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "821498474000695296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192906565550067721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192906565550067721", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "2393554652"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192906550899355653"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192906550899355653", "created_at": "2019-11-08T20:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1113508506219569152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192906548550520835"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192906548550520835", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "51858668"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192906409136001024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192906409136001024", "created_at": "2019-11-08T20:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "867140888119701507"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192906352080883714"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192841903731068928"}], "id": "1192906352080883714", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jhonatansantil", "id": "161927728"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jhonatansantil: O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio pe\u2026", "author_id": "721032641261215746"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192906328446001153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192906328446001153", "created_at": "2019-11-08T20:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "466834991"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192906316534177792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192906316534177792", "created_at": "2019-11-08T20:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "984139298919329793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192906217015955461"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192906217015955461", "created_at": "2019-11-08T20:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "343548609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192906157616193537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192906157616193537", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "2316123726"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/nrQP53pRLT", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyVickyGrande/status/1192902611470626821", "display_url": "twitter.com/SoyVickyGrande\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192906152910184449"], "id": "1192906152910184449", "created_at": "2019-11-08T20:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jajajajjajajaja es mi diario suicida ndea https://t.co/nrQP53pRLT", "author_id": "746069619589394432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192906115144724480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192906115144724480", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "1148006327148515328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192906036522430464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192906036522430464", "created_at": "2019-11-08T20:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "2786542279"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192905984974499842"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192905984974499842", "created_at": "2019-11-08T20:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "146077426"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192905978951454720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192516807351001088"}], "id": "1192905978951454720", "created_at": "2019-11-08T20:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rosacovello: @Vince7914 \ud83d\ude01Pensavo cha alla sua et\u00e0 non usciva pi\u00f9 di casa e non ne avessi di bisogno ma salvini si gi\u00e0 che ogni giorno r\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosacovello", "id": "1275257462"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Vince7914", "id": "1016257891270094848"}]}, "author_id": "1275154423"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192905892712333312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192905892712333312", "created_at": "2019-11-08T20:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1183933943546077184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192905844511391744"], "id": "1192905844511391744", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.6946, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 novo Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "84665303"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192905797354901505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192905797354901505", "created_at": "2019-11-08T20:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "367441173"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192905720431357953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192905720431357953", "created_at": "2019-11-08T20:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "983845616236290048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192905719797964802"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192905719797964802", "created_at": "2019-11-08T20:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "218550307"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192905657491558401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192888437600391168"}], "id": "1192905657491558401", "created_at": "2019-11-08T20:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MeltonPinedaF: Qu\u00e9 lamentable est\u00e1 el escenario pol\u00edtico dominicano cuando uno no tiene alternativa que escoger para asumir una posici\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MeltonPinedaF", "id": "339341580"}]}, "author_id": "2626222514"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192905640370429954"], "id": "1192905640370429954", "created_at": "2019-11-08T20:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "QUE TIPO DE PESSOA QUE FICA COMPARTILHANDO O VIDEO DO CARA QUE SE SUICIDOU HOJE MANO??????", "author_id": "3073864055"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192905636180312069"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192905636180312069", "created_at": "2019-11-08T20:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "358240162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192905604391669765"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192905604391669765", "created_at": "2019-11-08T20:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "2899347940"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192905562398318592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192850621663191041"}], "id": "1192905562398318592", "created_at": "2019-11-08T20:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LuFeofc Provavelmente alguem se matou na escola e a dire\u00e7\u00e3o tomou essa decis\u00e3o clich\u00ea mas levemente eficaz", "in_reply_to_user_id": "881996245631422464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lufeofc", "id": "881996245631422464"}]}, "author_id": "1146567528795267072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192905442172817409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192905442172817409", "created_at": "2019-11-08T20:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2734500154"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192905337608777728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192905337608777728", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "194942756"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192905274631147521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192905274631147521", "created_at": "2019-11-08T20:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "987302810"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192905204427038721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192905204427038721", "created_at": "2019-11-08T20:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "976872601694941190"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192905028153032704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192905028153032704", "created_at": "2019-11-08T20:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "author_id": "896069215"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904934330634242"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192904934330634242", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "158886819"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904918492823552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192898378444742656"}], "id": "1192904918492823552", "created_at": "2019-11-08T20:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ellenwen: @romancho @BiciManager Si lo considera como suicida entonces quienes van en veh\u00edculos motorizados son \"casi\" asesinos, as\u00ed ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ellenwen", "id": "200179397"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "romancho", "id": "14676938"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "BiciManager", "id": "727155425112543232"}]}, "author_id": "106746943"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904902131036163"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192904902131036163", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "1712560723"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904885764837376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192904885764837376", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "227871857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904832337747968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192904832337747968", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "193831585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904799819223040"], "id": "1192904799819223040", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.3746, "type": "Other", "normalized_text": "Beodo"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La leyenda del suicida Y la del bala perdida \nLa del santo Beodo\nSi me cuentas mi vida, \nLo niego todo.", "author_id": "773538647467499520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904754717954049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192904754717954049", "created_at": "2019-11-08T20:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "741747728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904709415284736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192904709415284736", "created_at": "2019-11-08T20:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1019988882174238720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/b0qRB78uHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1192810963537412096", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.3971, "type": "Person", "normalized_text": "truhan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904708568035330"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192810963537412096"}], "id": "1192904708568035330", "created_at": "2019-11-08T20:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Confundiendo al auditorio como el suicida con poses y palabrejas de truhan. https://t.co/b0qRB78uHk", "author_id": "197226430"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904697071505409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192581993738850304"}], "id": "1192904697071505409", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Xochimilco_MX", "id": "93556472"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Xochimilco_MX: Tras discutir con su pareja en el parque, hombre saca un arma de fuego, le dispara y luego se suicida. En Miramontes y l\u2026", "author_id": "2644546137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904632630206464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192904632630206464", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "256138398"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904603668488194"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192904603668488194", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "405133818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904599730081792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192904599730081792", "created_at": "2019-11-08T20:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "834929007334412288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904553286586368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192904553286586368", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "1473209256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192904484474757122"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192903682377039873"}], "id": "1192904484474757122", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.5722, "type": "Organization", "normalized_text": "Nine"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9029, "type": "Other", "normalized_text": "Utopia"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rangelopressor Tem que pressionar ainda mais agora, ganhando essa metade dos discursos do Nine vai por \u00e1gua a baixo e se incentivar o Comunismo vai preso... comunismo n\u00e3o \u00e9 liberdade de express\u00e3o \u00e9 uma Utopia que j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas.", "in_reply_to_user_id": "1109835112047411201", "author_id": "1046572169730445313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192904445878833152"], "id": "1192904445878833152", "created_at": "2019-11-08T20:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida desde segunda kkkkkkkkkk toda vez eu boto p ver antes de dormir e acordo c ele no final, a\u00ed eu volto tudoooo e  acontece de novo, de novo e de novo", "author_id": "2881572141"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904365696339976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192895861480722433"}], "id": "1192904365696339976", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6, "type": "Other", "normalized_text": "bel\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "belenn_ATH", "id": "730434158670032896"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@belenn_ATH bel\u00e9n eso es un mensaje muy suicida eh", "in_reply_to_user_id": "730434158670032896", "author_id": "1158686929996656640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192904350902951938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192904350902951938", "created_at": "2019-11-08T20:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1083194330230259712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192904250298425345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192904250298425345", "created_at": "2019-11-08T20:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1067387721084297216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904248717127687"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192904248717127687", "created_at": "2019-11-08T20:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "1054038522414465024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904242987773954"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858374997712902"}], "id": "1192904242987773954", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6803, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Templar19AB", "id": "1010439883800895489"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Policia"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Sandinista"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Templar19AB: La #Policia #Sandinista Suicida a otro reo pol\u00edtico est\u00e1 vez en #Jinotepe ! ALERTA como vamos a seguir permitiendo esto!\n@\u2026", "author_id": "1010439883800895489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904201963073536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192896020570673154"}], "id": "1192904201963073536", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greatjoshd: Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de l\u2026", "author_id": "1154090718614446080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192904195978022912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192904195978022912", "created_at": "2019-11-08T20:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1102261431699951616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904189422137344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192904189422137344", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "2876294445"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192904038670622721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "id": "1192904038670622721", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "author_id": "1928758064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192904007779586048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192904007779586048", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "825647720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192903989253279744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192903989253279744", "created_at": "2019-11-08T20:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1174890235454349312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192903868696453126"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192903868696453126", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "2468444040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192903778321735680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192903778321735680", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "50082371"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192903711225470977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192903711225470977", "created_at": "2019-11-08T20:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "184107522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192903697690451968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192903697690451968", "created_at": "2019-11-08T20:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "96113823"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192903680829403140"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192903680829403140", "created_at": "2019-11-08T20:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1063636309745508352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192903679399153664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192903679399153664", "created_at": "2019-11-08T20:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1163604891950047233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192903434619498496"], "id": "1192903434619498496", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5837, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:35:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Caralho, se eu morrer hoje a Victoria sabe quem me matou", "author_id": "125438816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192903360359342080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192903360359342080", "created_at": "2019-11-08T20:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1102255038"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192903280613109762"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192840483535499266"}], "id": "1192903280613109762", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4832, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mico_viejo", "id": "909825961620893696"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "LourdesBrninzo1", "id": "1000214258368598016"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 134, "end": 145, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@mico_viejo @LourdesBrninzo1 Y que le toca a una vulgareja asquerosa Aprista huele sobaco del pr\u00f3fugo suicida de @AlanGarciaPeru como @KarlaCalle?", "in_reply_to_user_id": "909825961620893696", "author_id": "1098697983984615427"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192903252838363136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192903252838363136", "created_at": "2019-11-08T20:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "80710306"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192903244005199873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192903244005199873", "created_at": "2019-11-08T20:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2155775635"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902994653827073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192902994653827073", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "20914324"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192902980347027457"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192902804991598598"}], "id": "1192902980347027457", "created_at": "2019-11-08T20:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BiiahDaibert KKKKKKKKKKK pessoal n\u00e3o esperava que eu fosse t\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1000118818461626369", "author_id": "1111976432744497153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902967055257601"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192902965734060032"}], "id": "1192902967055257601", "created_at": "2019-11-08T20:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "&gt;un puto suicida es ya de tener muchos cojones y darle mucho m\u00e9rito, pero en casi todos los sentidos. Obviamente acabo de empezar el juego y estoy lejos de terminar, pero de lo poco que llevo he estado flipando con su narrativa y su gameplay me parece fresco a la vez de innovador", "in_reply_to_user_id": "440889943", "author_id": "440889943"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902847802888198"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192902847802888198", "created_at": "2019-11-08T20:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "109039417"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192902840559251457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192902840559251457", "created_at": "2019-11-08T20:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "100824557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/19cVIUOu5N", "expanded_url": "https://streamlabs.com/prose155/home", "display_url": "streamlabs.com/prose155/home", "status": 200, "unwound_url": "https://streamlabs.com/prose155/p/home"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.6886, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Mapasher Army Billions"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192902819629678594"], "id": "1192902819629678594", "created_at": "2019-11-08T20:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida Mapasher Army Billions | they are billions | Parte 2 https://t.co/19cVIUOu5N", "author_id": "1147189583265841154"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192902815515107329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "id": "1192902815515107329", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "author_id": "139392155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902795348840448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192902795348840448", "created_at": "2019-11-08T20:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "948958431645401088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192902732463644673"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192892201291960327"}], "id": "1192902732463644673", "entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 244, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3z"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BolsonaroSP Que mentiroso... Cagar na cabe\u00e7a da sociedade \u00e9 ficar soltando esses fakes news. 160.000 presos s\u00f3 se os milicianos amigos de voc\u00eas estivessem na contagem. Pior \u00e9 na sua turma que nem aparecem para prestar depoimento. Cad\u00ea o Queir\u00f3z. O c\u00e2ncer j\u00e1 matou. Am\u00e9m...", "in_reply_to_user_id": "74756085", "author_id": "1183772474133176320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192902723626291201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192902723626291201", "created_at": "2019-11-08T20:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1081171097410830337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192902719117377536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192902719117377536", "created_at": "2019-11-08T20:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1129554356322394112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902678612992000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "id": "1192902678612992000", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "author_id": "732368680089231360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192902562783092736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192902562783092736", "created_at": "2019-11-08T20:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "226124976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902474413289473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192902474413289473", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "3549715876"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902470470656000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192902470470656000", "created_at": "2019-11-08T20:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "2598682048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/FIcsj15CoQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/hombre-suicida-tras-dispararle-pareja-cdmx/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902458772729859"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192902144208392195"}], "id": "1192902458772729859", "created_at": "2019-11-08T20:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTelevisa_com: El hombre reaccion\u00f3 de manera violenta despu\u00e9s de discutir con la mujer. https://t.co/FIcsj15CoQ", "author_id": "1180172643548315648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902454960099329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192902454960099329", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "157105123"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902384915296261"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192877133296734208"}], "id": "1192902384915296261", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.3819, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8473, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EntrelineasNoOf", "id": "1141539383348215808"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EntrelineasNoOf: Otro reo com\u00fan \"se suicida\" en manos de la Guardia, esta vez en Jinotepe", "author_id": "1012184137774587904"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192902379236184071"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192516807351001088"}], "id": "1192902379236184071", "created_at": "2019-11-08T20:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rosacovello: @Vince7914 \ud83d\ude01Pensavo cha alla sua et\u00e0 non usciva pi\u00f9 di casa e non ne avessi di bisogno ma salvini si gi\u00e0 che ogni giorno r\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosacovello", "id": "1275257462"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Vince7914", "id": "1016257891270094848"}]}, "author_id": "2966780901"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192902372516925441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192902372516925441", "created_at": "2019-11-08T20:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "40119256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192902350723260416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192902350723260416", "created_at": "2019-11-08T20:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "328811302"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902304996974592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192902304996974592", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "author_id": "3380783805"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902282091909121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192902282091909121", "created_at": "2019-11-08T20:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "2405835916"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902209576620033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192902209576620033", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "831004380300197888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902201976508416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192902201976508416", "created_at": "2019-11-08T20:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "846184262030315520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902151288369154"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192900812336443392"}], "id": "1192902151288369154", "created_at": "2019-11-08T20:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@franco_zaccara bue flaco no t voy a permitir q seas mas suicida q yo", "in_reply_to_user_id": "4844052202", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "franco_zaccara", "id": "4844052202"}]}, "author_id": "890441259910909952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/FIcsj15CoQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/hombre-suicida-tras-dispararle-pareja-cdmx/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902144208392195"], "id": "1192902144208392195", "created_at": "2019-11-08T20:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "El hombre reaccion\u00f3 de manera violenta despu\u00e9s de discutir con la mujer. https://t.co/FIcsj15CoQ", "author_id": "25401359"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192902137010896896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192902137010896896", "created_at": "2019-11-08T20:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "404563591"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902121999536128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192902121999536128", "created_at": "2019-11-08T20:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "314154199"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192902025115324417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192902025115324417", "created_at": "2019-11-08T20:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1372334814"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1192902022015725568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192898265953579008"}], "id": "1192902022015725568", "created_at": "2019-11-08T20:29:39.000Z", "geo": {"place_id": "7e0b3752623e1d72"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mais j\u2019avais toujours pas l\u00e2ch\u00e9 un petit BONJOUR \u00e0 mon crush histoire d\u2019entamer la causette un de ces jours j\u2019\u00e9tais trop un gros matou ptdr, et ont \u00e9taient l\u00e0 les jours pass\u00e8rent moi j\u2019\u00e9tais l\u00e0 dans ma bulle je gambergeais \u00e0 comment l\u2019aborder un jour et elle se tapais la causette", "in_reply_to_user_id": "1006578760282406912", "author_id": "1006578760282406912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192901910967279617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192901910967279617", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "1068502621001039872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192901872098717700"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192785108132139014"}], "id": "1192901872098717700", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RenovaMidia Ele que ande de colete. E tem mais se ningu\u00e9m matou o Maduro at\u00e9 agora, Lula pode ficar tranq\u00fcilo.", "in_reply_to_user_id": "1388402174", "author_id": "1086067585261752320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192901857447948288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192901857447948288", "created_at": "2019-11-08T20:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2530175712"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192901850254729216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192900820590837767"}], "id": "1192901850254729216", "created_at": "2019-11-08T20:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@isTAElicius SE SAREI STATO SERIO. ogni volta che apre bocca un dizionario di italiano si suicida", "in_reply_to_user_id": "1048322768985645056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "isTAElicius", "id": "1048322768985645056"}]}, "author_id": "1113118361037299712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192901813940436992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192901813940436992", "created_at": "2019-11-08T20:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1616471582"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192901802083147777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192901802083147777", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "2377661929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192901783217201152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192901783217201152", "created_at": "2019-11-08T20:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "14306619"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192901781627572224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192901781627572224", "created_at": "2019-11-08T20:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "71518524"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192901770810470400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192901770810470400", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "110538278"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192901726229151744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192901726229151744", "created_at": "2019-11-08T20:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1159456481714069504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192901709837803523"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192901709837803523", "created_at": "2019-11-08T20:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "1101649870253899776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192901692083363840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192901692083363840", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "111314287"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192901686962085889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192901686962085889", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "602811025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192901633073668097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192901633073668097", "created_at": "2019-11-08T20:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1191127554847117312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192901630460649474"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192901630460649474", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "367241612"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192901487543955456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192901487543955456", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "1051147963848945664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192901448897646593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192901448897646593", "created_at": "2019-11-08T20:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2608566204"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192901444762034177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192900817218625542"}], "id": "1192901444762034177", "created_at": "2019-11-08T20:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rodrigo42103920 @mlmorais @marcelvanhattem ... nesse caso \u00e9 exigir dele uma conduta suicida na qual ele n\u00e3o tem poderes para lutar contra. Ent\u00e3o o correto \u00e9 pressionar o LEGISLATIVO pra legislar e punir esses \u201dministros\u201d que s\u00e3o um c\u00e2ncer nacional. N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, mas por vias democr\u00e1ticas, \u00e9 a \u00daNICA coisa que da pra fazer.", "in_reply_to_user_id": "1097443373596721152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rodrigo42103920", "id": "1170474110645940224"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "mlmorais", "id": "35142788"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "marcelvanhattem", "id": "21069302"}]}, "author_id": "1097443373596721152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192901443344355328"], "id": "1192901443344355328", "created_at": "2019-11-08T20:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice qu\u00e9 est\u00e1 cansado, qu\u00e9 est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "1112043410494550017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192901345092734979"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192901345092734979", "created_at": "2019-11-08T20:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1078497418184982528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192901211831382016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "id": "1192901211831382016", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "author_id": "1106681596084666368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192901209901940736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192901209901940736", "created_at": "2019-11-08T20:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1580622522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192901065873788930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192901065873788930", "created_at": "2019-11-08T20:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "910622385342119938"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192900995594047490"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192782136820015105"}], "id": "1192900995594047490", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leandraleal N\u00e3o falem da Marielle. Vc's acreditam que essa retardada, e os da laia dela, est\u00e1 preocupada com condena\u00e7\u00e3o, ou pris\u00e3o de quem a matou? Ela quer ver o LADR\u00c3O de NOVE DEDOS livre, e a sociedade que se foda.\nEssa COMUNISTA t\u00e1 nem a\u00ed para o POVO!", "in_reply_to_user_id": "155526308", "author_id": "1151445946074632193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192900994406977536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192898663846166528"}], "id": "1192900994406977536", "created_at": "2019-11-08T20:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mhkarmen: @DerechosCTodos Trabaj\u00e1s en una actividad en la que el riesgo de suicidio es alto, ten\u00e9s que asumirlo. Cuando sucede ten\u00e9s qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mhkarmen", "id": "163067773"}]}, "author_id": "3024185075"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192900972923756544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192892528019857411"}], "id": "1192900972923756544", "created_at": "2019-11-08T20:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @young_romao: \"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\" https:/\u2026", "author_id": "3346726883"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192900928766132224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192900928766132224", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "1140724052086202370"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ibf4NUxxbm", "expanded_url": "https://twitter.com/GenPenaloza/status/1192862532245082114", "display_url": "twitter.com/GenPenaloza/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.7823, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco del"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.4, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192900846239047681"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192900846239047681", "created_at": "2019-11-08T20:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tiene unos pocos $$$ y \u20ac\u20ac\u20ac en el Banco del Vaticano quien no tiene honor no se suicida jeje https://t.co/ibf4NUxxbm", "author_id": "780542919560138752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192900838110441472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192900838110441472", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "2579319767"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192900811803824129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192900811803824129", "created_at": "2019-11-08T20:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "482502077"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192900801187979265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192900801187979265", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "2998544051"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192900726089015297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "id": "1192900726089015297", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "author_id": "326494441"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192900710742069248"], "id": "1192900710742069248", "created_at": "2019-11-08T20:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano o cara se matou e a primeira coisa que foram fazer \u00e9 falar que foi pro inferno a mano sensibilidade mandou abra\u00e7os", "author_id": "4861252198"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192900690856873984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192900690856873984", "created_at": "2019-11-08T20:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "49366971"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192900369917128704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192900369917128704", "created_at": "2019-11-08T20:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "124553259"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192900357791395845"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192900357791395845", "created_at": "2019-11-08T20:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1108374170533011456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yAwyLXfhZy", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/bauru-marilia/noticia/2019/11/04/policia-investiga-se-homem-que-matou-ex-e-atual-namorado-dela-tinha-chave-da-casa-da-vitima.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1", "display_url": "g1.globo.com/sp/bauru-maril\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/bauru-marilia/noticia/2019/11/04/policia-investiga-se-homem-que-matou-ex-e-atual-namorado-dela-tinha-chave-da-casa-da-vitima.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1192900343149027328"], "id": "1192900343149027328", "created_at": "2019-11-08T20:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/yAwyLXfhZy", "author_id": "89182891"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192900139050029065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192900139050029065", "created_at": "2019-11-08T20:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1039562231514636289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192900124416057348"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192900124416057348", "created_at": "2019-11-08T20:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1164983255877242882"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192900123086462982"], "id": "1192900123086462982", "created_at": "2019-11-08T20:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O cara que nego espancou e quase matou ontem no engenhao era botafoguense, esses caras s\u00e3o t\u00e3o burros que acharam que era flamenguista infiltrado....pqp!!! Burros pra crl mane queria ver a cara de cada um que participou da covardia nesse momento e mesmo assim devem se fuder kkklk", "author_id": "2494145166"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192900058888454150"], "id": "1192900058888454150", "created_at": "2019-11-08T20:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2014 ; No es mi culpa que anduvieras de suicida ,te dije que te quedar\u00e1s en el despacho y no me obedeciste", "author_id": "1021468532415115267"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192900038059601920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192888437600391168"}], "id": "1192900038059601920", "created_at": "2019-11-08T20:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MeltonPinedaF: Qu\u00e9 lamentable est\u00e1 el escenario pol\u00edtico dominicano cuando uno no tiene alternativa que escoger para asumir una posici\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MeltonPinedaF", "id": "339341580"}]}, "author_id": "2194067824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192900002957447171"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192900002957447171", "created_at": "2019-11-08T20:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1105557774161846275"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192899982724087808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192526165296271361"}], "id": "1192899982724087808", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "soydamosuzuki", "id": "159424005"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "YoNoVoto"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisMoliner13: @soydamosuzuki No diga simplezas.\n#YoNoVoto porque no colaboro con reg\u00edmenes antidemocr\u00e1ticos como el que reina en Espa\u00f1\u2026", "author_id": "208178016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192899980098445313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192786402095833089"}], "id": "1192899980098445313", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guillon2511", "id": "1327869115"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guillon2511: @BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que con\u2026", "author_id": "1180321033766735873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192899967482056704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192899967482056704", "created_at": "2019-11-08T20:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1147508919750803456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192899886334849024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190044848218419200"}], "id": "1192899886334849024", "created_at": "2019-11-08T20:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JxnnyJxnny \u2014 La canci\u00f3n de las balas hab\u00eda resonado tantas veces en sus o\u00eddos que ya no le sorprend\u00eda su cadencia, tampoco el saberse solo contra las cuerdas, le daba igual, quiz\u00e1s fuese la costumbre o el azar, esa diversi\u00f3n silenciosa y suicida que hab\u00eda &gt;", "in_reply_to_user_id": "1079982015242485760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JxnnyJxnny", "id": "1079982015242485760"}]}, "author_id": "3358547663"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192899886016016384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192899886016016384", "created_at": "2019-11-08T20:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3202337411"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192899847038353408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192892528019857411"}], "id": "1192899847038353408", "created_at": "2019-11-08T20:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @young_romao: \"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\" https:/\u2026", "author_id": "897011818689966081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192899784778166282"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192899784778166282", "created_at": "2019-11-08T20:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "953680127031955456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192899775898763270"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192899775898763270", "created_at": "2019-11-08T20:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "54740130"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192899681300418565"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192899681300418565", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "64206357"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192899534365626369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192899534365626369", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "468921600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192899513259827200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192786402095833089"}], "id": "1192899513259827200", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guillon2511", "id": "1327869115"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guillon2511: @BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que con\u2026", "author_id": "41914142"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192899465935491074"], "id": "1192899465935491074", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Imagina se descobrem quem matou #Marielle ? E esse algu\u00e9m \u00e9 condenado at\u00e9 a 2\u00b0 inst\u00e2ncia? Imagina se descobrem novos e novos estupradores e eles s\u00e3o condenados at\u00e9 a 2\u00b0 inst\u00e2ncia? \nComemorem, ot\u00e1rios kkkkkkkkk", "author_id": "753349150348050432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/WbLkfGyM0q", "expanded_url": "https://twitter.com/oiluiz/status/1192896986246238208", "display_url": "twitter.com/oiluiz/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192899394707820544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192897947815620609"}], "id": "1192899394707820544", "created_at": "2019-11-08T20:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Angela23466529: Lula ta livre.\nJ\u00e1 se sabe quem matou lacriele.\nVamos ver o q v\u00e3o inventar agora. https://t.co/WbLkfGyM0q", "author_id": "1902873986"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192899356648624128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192899356648624128", "created_at": "2019-11-08T20:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "822514722583052289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192899334347644929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138006734847520768"}], "id": "1192899334347644929", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zawaski"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 41, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarceloACoelho1: #EnfiemAsPanelasNoCu!\nTeori Zawaski, iria Denunciar toda a quadrilha golpista em seu\nRelat\u00f3rio na semana seguinte. Iri\u2026", "author_id": "2265914863"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192899269457580035"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192899269457580035", "created_at": "2019-11-08T20:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "321787247"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192899180814979073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192893157035433984"}], "id": "1192899180814979073", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "richardnegrete2", "id": "1917934123"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@richardnegrete2 Exacto! o sea en mi opini\u00f3n ser ciclista en calles en M\u00e9xico es ser suicida jaja! Siempre lo he pensado. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u26a0\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1917934123", "author_id": "97117359"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192899087735152640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192899087735152640", "created_at": "2019-11-08T20:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "933089131202146307"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192899064024764418"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192789726706753537"}], "id": "1192899064024764418", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "muleke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nandomarley", "id": "36106269"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@nandomarley Queria mesmo \ud83d\ude15\nMas diferente do psico do muleke q se matou q comentei esses dias, o meu me animou a continuar mais um pouco", "in_reply_to_user_id": "36106269", "author_id": "161919309"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192899047255883781"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192899047255883781", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "3495803235"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192899018617163776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192899018617163776", "created_at": "2019-11-08T20:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2201149684"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192898907673632768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192898907673632768", "created_at": "2019-11-08T20:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1016440823683174401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192898885859106817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "id": "1192898885859106817", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "author_id": "4494714705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192898884860821504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192898884860821504", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "17874793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192898875771817984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192786402095833089"}], "id": "1192898875771817984", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guillon2511", "id": "1327869115"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guillon2511: @BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que con\u2026", "author_id": "3785992043"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192898716614766595"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192898716614766595", "created_at": "2019-11-08T20:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1078803857768148993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192898663846166528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192391416460316672"}], "id": "1192898663846166528", "created_at": "2019-11-08T20:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@DerechosCTodos Trabaj\u00e1s en una actividad en la que el riesgo de suicidio es alto, ten\u00e9s que asumirlo. Cuando sucede ten\u00e9s que aceptar que hay cosas que no depende de vos, y continuar haciendo lo mejor que pod\u00e9s, que seguramente es mucho! Adem\u00e1s, creo que al aut\u00e9ntico suicida no lo para nadie.", "in_reply_to_user_id": "1151688141151113216", "author_id": "163067773"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192898588457799681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192841903731068928"}], "id": "1192898588457799681", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jhonatansantil", "id": "161927728"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jhonatansantil: O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio pe\u2026", "author_id": "1105978024833568768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192898557935837184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192898557935837184", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "334053509"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192898487236616192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192898487236616192", "created_at": "2019-11-08T20:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "52826868"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192898459436769286"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192898459436769286", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "1189930537353449473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192898378444742656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192894729798729734"}], "id": "1192898378444742656", "created_at": "2019-11-08T20:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "@romancho @BiciManager Si lo considera como suicida entonces quienes van en veh\u00edculos motorizados son \"casi\" asesinos, as\u00ed tal cual bajo las condiciones actuales. #Impunidad #LeySeguridadVial #NoM\u00e1sMuertesViales #NiUnCiclistaM\u00e1sAtropellado", "in_reply_to_user_id": "14676938", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "romancho", "id": "14676938"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "BiciManager", "id": "727155425112543232"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 173, "tag": "Impunidad"}, {"start": 174, "end": 191, "tag": "LeySeguridadVial"}, {"start": 192, "end": 211, "tag": "NoM\u00e1sMuertesViales"}, {"start": 212, "end": 239, "tag": "NiUnCiclistaM\u00e1sAtropellado"}]}, "author_id": "200179397"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192898369766731776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192898369766731776", "created_at": "2019-11-08T20:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1054074755161247745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/srmf4ikiHl", "expanded_url": "http://bit.ly/2NWyEdd", "display_url": "bit.ly/2NWyEdd"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Ecatepec"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192898333695545344"], "id": "1192898333695545344", "created_at": "2019-11-08T20:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pasando las 9 de la noche un joven de 22 a\u00f1os decidi\u00f3 quitarse la vida al lazarse al la estaci\u00f3n del metro de la l\u00ednea B en Ecatepec. https://t.co/srmf4ikiHl", "author_id": "3515408356"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192898297134043137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192898297134043137", "created_at": "2019-11-08T20:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "236841454"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192898295909236738"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192893175922413568"}], "id": "1192898295909236738", "created_at": "2019-11-08T20:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Me recuerda el maestro @julcostaduran10 que la victimaria se suicida.\nLa muerte extingue la acci\u00f3n penal (art. 82 #1). Sin embargo, las pruebas recaudadas deben trasladarse para que se adelanten otros mecanismos que garanticen los derechos de las v\u00edctimas (sentencia C-828/10).", "in_reply_to_user_id": "499974107", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 39, "username": "julcostaduran10", "id": "224811023"}]}, "author_id": "499974107"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192898241957945350"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192898241957945350", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "415714248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192898230343884801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192898230343884801", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "216368651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192898196021927938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192896020570673154"}], "id": "1192898196021927938", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greatjoshd: Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de l\u2026", "author_id": "308296925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192898024391008259"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192898024391008259", "created_at": "2019-11-08T20:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "306493371"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192897970137636864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "id": "1192897970137636864", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "author_id": "816727661829640203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/WbLkfGyM0q", "expanded_url": "https://twitter.com/oiluiz/status/1192896986246238208", "display_url": "twitter.com/oiluiz/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192897947815620609"], "id": "1192897947815620609", "created_at": "2019-11-08T20:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Lula ta livre.\nJ\u00e1 se sabe quem matou lacriele.\nVamos ver o q v\u00e3o inventar agora. https://t.co/WbLkfGyM0q", "author_id": "1123265511347884032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192897853343109121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138006734847520768"}], "id": "1192897853343109121", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zawaski"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 41, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarceloACoelho1: #EnfiemAsPanelasNoCu!\nTeori Zawaski, iria Denunciar toda a quadrilha golpista em seu\nRelat\u00f3rio na semana seguinte. Iri\u2026", "author_id": "43577947"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192897829062291459"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192897829062291459", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "861364892766490625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192897751383789568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138006734847520768"}], "id": "1192897751383789568", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zawaski"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 41, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarceloACoelho1: #EnfiemAsPanelasNoCu!\nTeori Zawaski, iria Denunciar toda a quadrilha golpista em seu\nRelat\u00f3rio na semana seguinte. Iri\u2026", "author_id": "1151388890"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192897697352757250"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "id": "1192897697352757250", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "author_id": "1188188197261627393"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1192897560299671553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185831443710251008"}], "id": "1192897560299671553", "created_at": "2019-11-08T20:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jovanana: Drugari, \u017eao mi je kad se potresate zbog ovih koji pi\u0161u da sam suicidalna. Ovo retko pominjem javno: tekst \"Za\u0161to se nisam ub\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jovanana", "id": "21759434"}]}, "author_id": "1071075016731701248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192897444096417794"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192897444096417794", "created_at": "2019-11-08T20:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1060009647850033152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192897357739892736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192897357739892736", "created_at": "2019-11-08T20:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "170578085"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192897320058281984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192897320058281984", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "158435246"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192897299313315841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192897299313315841", "created_at": "2019-11-08T20:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1025155554107379714"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192897274503938050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192786402095833089"}], "id": "1192897274503938050", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guillon2511", "id": "1327869115"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guillon2511: @BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que con\u2026", "author_id": "897488559187386368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192897227003506691"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192897227003506691", "created_at": "2019-11-08T20:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "805995952439857152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192896903064805376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192896903064805376", "created_at": "2019-11-08T20:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2922951513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/EFVDyvXAs2", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralMourao/status/1192783235006287872", "display_url": "twitter.com/GeneralMourao/\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.6118, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.5521, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192896868948291590"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192783235006287872"}], "id": "1192896868948291590", "created_at": "2019-11-08T20:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pro Mour\u00e3o, o cumprimento da Constitui\u00e7\u00e3o \u00e9 desrespeitar o Estado de Direito, enquanto o regime militar, que perseguiu, torturou e matou n\u00e3o foi uma ditadura. Ou seja, se quiserem a verdade, interpretem o contr\u00e1rio do que afirmam Mour\u00e3o e cia. https://t.co/EFVDyvXAs2", "author_id": "1116318108044730369"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192896848375296000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192896848375296000", "created_at": "2019-11-08T20:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1104533546247573504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192896838111768576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192896838111768576", "created_at": "2019-11-08T20:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3257594932"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192896720704856065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192896720704856065", "created_at": "2019-11-08T20:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1142815931539886081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192896716204380160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192856863496425472"}], "id": "1192896716204380160", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Xoom"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Transferwise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nebadom", "id": "194721612"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nebadom: Argentina se puso en modo suicida.\nAhora ni Xoom ni Transferwise hacen transacciones de m\u00e1s de 200US$ al mes para traer d\u00f3lare\u2026", "author_id": "375087721"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192896706960142339"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192087508357648386"}], "id": "1192896706960142339", "created_at": "2019-11-08T20:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@paoloro82714785 @gustinicchi Gi\u00e0 l'elettrico xme \u00e8 una bufala con la tecnologia attuale... Tutta st'elettricita, nn la produciamo, stiamo inoltre dismettendo numerose centrali elettriche...bah \u00e8 una politica suicida, il diesel nn \u00e8 un problema ecologico, altrimenti si colpirebbe la ben + inquinante benzina.", "in_reply_to_user_id": "723112807", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "paoloro82714785", "id": "723112807"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "gustinicchi", "id": "761787475"}]}, "author_id": "2325995994"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/kFgh7YSSuj", "expanded_url": "https://twitter.com/gusstavotelles/status/1192803517519585280", "display_url": "twitter.com/gusstavotelles\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192896650743877632"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192803517519585280"}], "id": "1192896650743877632", "created_at": "2019-11-08T20:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Assistir um SHOT SUICIDA ao vivo \u00e9 impag\u00e1vel https://t.co/kFgh7YSSuj", "author_id": "868894637854949377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192896605638270978"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192896605638270978", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "78890312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192896567470112768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192892528019857411"}], "id": "1192896567470112768", "created_at": "2019-11-08T20:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @young_romao: \"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\" https:/\u2026", "author_id": "820268274927726592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192896532661645312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192896532661645312", "created_at": "2019-11-08T20:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1010503264364834817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192896493734236161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192896493734236161", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "924416181934714880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/DrwtCO75aR", "expanded_url": "https://twitter.com/willaxtv/status/1192646144972804097", "display_url": "twitter.com/willaxtv/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192896199973638145"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192646144972804097"}], "id": "1192896199973638145", "created_at": "2019-11-08T20:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Perro de chacra con la misma estrategia del suicida corrupto.\nEnamorado de Vizcarra. https://t.co/DrwtCO75aR", "author_id": "1511905802"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192896188913197056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192896188913197056", "created_at": "2019-11-08T20:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4439426475"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192896149436477441"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192605394360848384"}], "id": "1192896149436477441", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@psol50 A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quem matou Marielle, nunca foi, haja visto que essa comemora\u00e7\u00e3o se estende aos seus assassinos, a quest\u00e3o sempre foi Lula dentro e Bolsonaro fora.\nN\u00e3o misture democracia com corrup\u00e7\u00e3o, n\u00e3o s\u00e3o a mesma coisa. Democracia \u00e9 a elei\u00e7\u00e3o do nosso presidente, aprendam.", "in_reply_to_user_id": "1202130601", "author_id": "1086126069974007813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/nrA6CA4PJB", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1192840372830912513", "display_url": "twitter.com/ensustrece/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192896020570673154"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192840372830912513"}], "id": "1192896020570673154", "created_at": "2019-11-08T20:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "text": "Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de la corrupci\u00f3n. Esa riqueza debe regresar al estado, los familiares tendr\u00e1n que devolver las loncheras y asumir sus responsabilidades ante la justicia. https://t.co/nrA6CA4PJB", "author_id": "362067190"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192896007480184833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "id": "1192896007480184833", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "author_id": "4229598682"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192895977788755969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183797582302191616"}], "id": "1192895977788755969", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "nathizinha_02", "id": "943119536563412997"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pqoshomensmorre @nathizinha_02 , se lembra quando eu e o Marcelo fez isso em voc\u00ea??\nSe quase matou n\u00f3s dois KKKKKKK", "in_reply_to_user_id": "1172326749247422464", "author_id": "1104533931339198464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/1CoZrzIZnV", "expanded_url": "https://twitter.com/IcePrincessEG/status/1192895850126729216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1CoZrzIZnV", "media_key": "16_1192895838621700097"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "Kai"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7845, "type": "Other", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7029, "type": "Other", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6665, "type": "Other", "normalized_text": "Bonnie"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7169, "type": "Other", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.7258, "type": "Other", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.6704, "type": "Other", "normalized_text": "Elena"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895850126729216"], "id": "1192895850126729216", "created_at": "2019-11-08T20:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Elena : Debo hablar con Kai\nElena : Es peligroso.\nElena : No es justo lo que hace con Bonnie.\nElena : Es peligroso.\nElena : Alguien debe decirle y darles un par de elecciones.\nElena: Eres humana.\nElena : Soy suicida \u00bfno?\nElena : Touche. https://t.co/1CoZrzIZnV", "author_id": "843927602545004544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192895835887095808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192895835887095808", "created_at": "2019-11-08T20:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "816646627406544896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/FRUttPCgdM", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniobanos_/status/1192778549440196608", "display_url": "twitter.com/antoniobanos_/\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "drogamala"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.5893, "type": "Other", "normalized_text": "cdr"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 87, "tag": "drogamala"}, {"start": 88, "end": 92, "tag": "cdr"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895824172376065"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192778549440196608"}], "id": "1192895824172376065", "created_at": "2019-11-08T20:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El escuadr\u00f3n suicida tu. Ni la millor pelicula americana tindrie este gui\u00f3. \n#drogamala #cdr https://t.co/FRUttPCgdM", "author_id": "236597001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/cA2zZ4Vg2Z", "expanded_url": "https://megalopolismx.com/noticia/60238/hombre-se-suicida-luego-de-matar-a-su-esposa-e-hijos", "display_url": "megalopolismx.com/noticia/60238/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9018, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}, {"start": 99, "end": 116, "probability": 0.5504, "type": "Organization", "normalized_text": "l Ministerio P\u00fabli"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "e Edom"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Edomex"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895816744071169"], "id": "1192895816744071169", "created_at": "2019-11-08T20:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Edomex | \ud83c\udfe0 Las autoridades mexiquenses encontraron a las cuatro personas en su domicilio.\n\n\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f El Ministerio P\u00fablico local arrib\u00f3 al lugar y traslad\u00f3 los cad\u00e1veres.\n\n\ud83c\udfd9 El municipio est\u00e1 a unos 50 kil\u00f3metros de la capital de Edomex.\n\nhttps://t.co/cA2zZ4Vg2Z", "author_id": "724395635001020416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895769826738181"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192895769826738181", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "author_id": "272723793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895687190548480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192895687190548480", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "1172332424979566600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895605812666368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192888437600391168"}], "id": "1192895605812666368", "created_at": "2019-11-08T20:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MeltonPinedaF: Qu\u00e9 lamentable est\u00e1 el escenario pol\u00edtico dominicano cuando uno no tiene alternativa que escoger para asumir una posici\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MeltonPinedaF", "id": "339341580"}]}, "author_id": "1010647602621239296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895590969102336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192895590969102336", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:04:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "108702387"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895579225042944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192895579225042944", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "85464300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895507049398273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192895507049398273", "created_at": "2019-11-08T20:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "author_id": "896269400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192895466620555264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192067527872045057"}], "id": "1192895466620555264", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.8379, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ericlinsg", "id": "4274867601"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ericlinsg: E se a resposta \u00e0 pergunta - Quem matou Marielle? - for: Ex assessor do PT?", "author_id": "720318731772145669"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895441224032262"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192895441224032262", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "257034288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895428011921408"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192504835146493954"}], "id": "1192895428011921408", "created_at": "2019-11-08T20:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Fedelacroz @Metrovias Cu\u00e1nta miserabilidad. El pobre muchacho desesperado, el conductor tener que seguir trabajando...\nUna vez yendo a trabajar viv\u00ed algo similar y sin siquiera haber visto al suicida, no pude ir a trabajar, no quiero imaginar al conductor.", "in_reply_to_user_id": "900013566018936832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Fedelacroz", "id": "900013566018936832"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Metrovias", "id": "1465885656371109892"}]}, "author_id": "188581369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895413520683008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192616384037031942"}], "id": "1192895413520683008", "created_at": "2019-11-08T20:03:24.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_cripto @pablolebedinsky No es suicida, en lo personal me respetan mas que en las avenidas que las calles", "in_reply_to_user_id": "264288624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_cripto", "id": "264288624"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "pablolebedinsky", "id": "3044623742"}]}, "author_id": "2985452441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/XmgpVUmVl5", "expanded_url": "https://twitter.com/PipeCab/status/1192893175922413568", "display_url": "twitter.com/PipeCab/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895239264067586"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192893175922413568"}], "id": "1192895239264067586", "created_at": "2019-11-08T20:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pero la acci\u00f3n penal ni siquiera inicia pues la v\u00edctimaria se suicida... https://t.co/XmgpVUmVl5", "author_id": "224811023"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192895150802046977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192895150802046977", "created_at": "2019-11-08T20:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "597938298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192895022326321152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192895022326321152", "created_at": "2019-11-08T20:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "27952241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895008803840001"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192838837854261249"}], "id": "1192895008803840001", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Musso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MilagrosLpezCa1", "id": "1085219917660635142"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MilagrosLpezCa1 Como dijo Roberto Musso \"quien lo intente es un suicida, que se sobre valora \"", "in_reply_to_user_id": "1085219917660635142", "author_id": "218576521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895008749367296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192895008749367296", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "145709533"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192894943494332417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192894943494332417", "created_at": "2019-11-08T20:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2816040151"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192894882093969408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192894882093969408", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "103916637"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192894866847653888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192829772583362562"}], "id": "1192894866847653888", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.4387, "type": "Person", "normalized_text": "urubu"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@globoesportecom Essa mesma torcida que quase matou este homem estava colando cartaz pra ofender a torcida do Flamengo fazendo men\u00e7\u00e3o a morte das crian\u00e7as do Ninho do urubu, como se estivessem preocupadas. Pior tipo de gente... inacredit\u00e1vel ver esse tipo de coisa", "in_reply_to_user_id": "10842792", "author_id": "860117353228627968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192894769091010560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192894769091010560", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "760288542199279616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192894751579656192"], "id": "1192894751579656192", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8246, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": -1, "end": 200, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "\ufffd\ufe0f\n\nO"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Chega ser engra\u00e7ado, uma torcida que invadiu o lado do botafogo, matou um torcedor de forma cruel, se gloria por isso e depois quer cobrar covardia, uma coisa que eles mesmo procurou\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nO timinho e torcidinha hip\u00f3crita do caramba", "author_id": "1179917865832652800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192894729798729734"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192873222741659648"}], "id": "1192894729798729734", "created_at": "2019-11-08T20:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "text": "@BiciManager Ese es el problema. Considerar que la bici puede ser un medio de transporte en esta ciudad, bajo las condiciones actuales.  Casi suicida.", "in_reply_to_user_id": "727155425112543232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BiciManager", "id": "727155425112543232"}]}, "author_id": "14676938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192894721024307200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192892060313047050"}], "id": "1192894721024307200", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "Ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NicaraguaActual", "id": "1101203070548094981"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Lo\u00daltimo"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicaraguaActual: #Lo\u00daltimo | Hombre se suicida en celdas preventivas de la polic\u00eda de Jinotepe, seg\u00fan el comunicado oficial, el reo Ren\u2026", "author_id": "1016114123401244673"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192894704062550017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192894704062550017", "created_at": "2019-11-08T20:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "806245758534086656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192894662568226822"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192894662568226822", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "144598920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192894565751152640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192894565751152640", "created_at": "2019-11-08T20:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "982768103892422656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192894563314221056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192894563314221056", "created_at": "2019-11-08T20:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "558266065"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192894544540577792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192893504642572288"}], "id": "1192894544540577792", "created_at": "2019-11-08T19:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ana_sbandida mds suicida KKKKKKKKKKKKKKKKKKK eu hoje pra pegar a van pra escola tbm", "in_reply_to_user_id": "896551068204748801", "author_id": "1171096411116593152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192894508872155136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192894508872155136", "created_at": "2019-11-08T19:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1008183024616378368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192894499984494599"], "id": "1192894499984494599", "created_at": "2019-11-08T19:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "at\u00e9 falar que eu ia ter o fim igual do meu pai (que se suicidou quando eu tinha 5 meses) e mesmo assim eu perdoar com um pedido de desculpas como se nada tivesse acontecido, revejam a\u00ed as pessoas q vcs passam a m\u00e3o na cabe\u00e7a, car\u00e1ter \u00e9 diferente de ser gente boa", "author_id": "714260892473565184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192894452291063809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192894452291063809", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "133753780"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192894384490106918"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192894384490106918", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "863887562"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192894308631896066"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192894308631896066", "created_at": "2019-11-08T19:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "51582927"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192894275031326720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192894275031326720", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "1375732232"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192894272682504192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192766486001139713"}], "id": "1192894272682504192", "created_at": "2019-11-08T19:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tttreality18 Spero vada in onda tutta, a questo punto. \nComunque Scheri dovrebbe andare a casa per le scelte scellerate fatte in questo inizio stagione. \nUna rete ammiraglia a trazione sperimentale, partendo da un prime time quasi mai vincente. Non poteva che essere un'idea suicida.", "in_reply_to_user_id": "926410896490065920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tttreality18", "id": "926410896490065920"}]}, "author_id": "627749758"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192894138703925254"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192773983462207488"}], "id": "1192894138703925254", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarrysilRocha", "id": "629490778"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarrysilRocha: @jairbolsonaro \"Como disse o nosso querido Olavo de Carvalho \"A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1\u2026", "author_id": "96161900"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192894123319189504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192894123319189504", "created_at": "2019-11-08T19:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1139929633544122369"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192894121888882688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192894121888882688", "created_at": "2019-11-08T19:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "914859826773143553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192894035549196289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192786402095833089"}], "id": "1192894035549196289", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guillon2511", "id": "1327869115"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guillon2511: @BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que con\u2026", "author_id": "36095759"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192893990951170048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192892528019857411"}], "id": "1192893990951170048", "created_at": "2019-11-08T19:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @young_romao: \"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\" https:/\u2026", "author_id": "4213254761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192893921564737536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192893921564737536", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "46097858"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192893900530356224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192893900530356224", "created_at": "2019-11-08T19:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1152251360122986497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192893695223386112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192893695223386112", "created_at": "2019-11-08T19:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2881939144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192893649266315265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192893649266315265", "created_at": "2019-11-08T19:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "330115175"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192893599953948672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192893599953948672", "created_at": "2019-11-08T19:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1035075539730669568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192893548015837187"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192893548015837187", "created_at": "2019-11-08T19:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "1063728362626138112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192893393040486401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192893393040486401", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "817049424807522304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192893377706176512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192893377706176512", "created_at": "2019-11-08T19:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2801757807"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192893346148171776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192893346148171776", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "1111600788617474048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192893267282669570"], "id": "1192893267282669570", "created_at": "2019-11-08T19:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se Minha m\u00e3e n\u00e3o me matou at\u00e9 agr, \u00e9 hj!!", "author_id": "981583224152391680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192893254989160454"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192893254989160454", "created_at": "2019-11-08T19:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2274768027"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192893201239162882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192893201239162882", "created_at": "2019-11-08T19:54:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "920263644981747712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192893175666487296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192893175666487296", "created_at": "2019-11-08T19:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1625698375"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192893174131363840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192893174131363840", "created_at": "2019-11-08T19:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "122441101"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192893166799740930"], "id": "1192893166799740930", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5201, "type": "Other", "normalized_text": "LATAM"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "LATAM se suicida y hace toda una exhibici\u00f3n de su tragedia.", "author_id": "1905525078"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192893147736489984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192893147736489984", "created_at": "2019-11-08T19:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "1074405715962413057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192893096129900545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192893096129900545", "created_at": "2019-11-08T19:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2148759083"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192893095978909696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192892463943475202"}], "id": "1192893095978909696", "created_at": "2019-11-08T19:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@yetadem1erda La relaci\u00f3n entre una suicida y un psicopata etc etc", "in_reply_to_user_id": "702744673798987776", "author_id": "814966562566340608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192893083622486019"], "id": "1192893083622486019", "created_at": "2019-11-08T19:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o video do corpo do cara q se suicidou \u00e9 assustador.. \ud83d\ude30", "author_id": "876272310591926273"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192893081349238787"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192893081349238787", "created_at": "2019-11-08T19:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "51344306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192893061006843904"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192555826352992282"}], "id": "1192893061006843904", "created_at": "2019-11-08T19:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gemiana18 Si te suicidas renuncias a la remota posibilidad de saber por qu\u00e9 el mundo es absurdo. Yo tengo mucha curiosidad, espero que el suicida tambi\u00e9n.", "in_reply_to_user_id": "1376920662", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gemiana18", "id": "1376920662"}]}, "author_id": "947942525964312576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192893030996434944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192893030996434944", "created_at": "2019-11-08T19:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "1078753827161927680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892900528545793"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192890795470315522"}], "id": "1192892900528545793", "created_at": "2019-11-08T19:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JFMargarida Eita pa\u00eds de quinta categoria, agora quem matou, estrupo e roubou, vai poder ser solto sem se preocupar com nada.", "in_reply_to_user_id": "626725650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "author_id": "128379104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892845105004547"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192890114973880320"}], "id": "1192892845105004547", "created_at": "2019-11-08T19:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@raullsantiago @LulaOficial Eita pa\u00eds de quinta categoria, agora quem matou, estrupo e roubou, vai poder ser solto sem se preocupar com nada.", "in_reply_to_user_id": "81436762", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "author_id": "128379104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892832186585089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192892832186585089", "created_at": "2019-11-08T19:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "739921687001632768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892761982357506"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192892252449837056"}], "id": "1192892761982357506", "created_at": "2019-11-08T19:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@delucca Eita pa\u00eds de quinta categoria, agora quem matou, estrupo e roubou, vai poder ser solto sem se preocupar com nada.", "in_reply_to_user_id": "13124602", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "author_id": "128379104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192892747704725505"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192667941050945536"}], "id": "1192892747704725505", "created_at": "2019-11-08T19:52:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@YefersonCossio El que se quiere suicidar se suicida sin estar llamando la atenci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "1108499743", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YefersonCossio", "id": "1108499743"}]}, "author_id": "399607796"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892739450523648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192892739450523648", "created_at": "2019-11-08T19:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "58519566"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892728201359360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192883739468144643"}], "id": "1192892728201359360", "created_at": "2019-11-08T19:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lucasqo Eita pa\u00eds de quinta categoria, agora quem matou, estrupo e roubou, vai poder ser solto sem se preocupar com nada.", "in_reply_to_user_id": "128209795", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lucasqo", "id": "303972203"}]}, "author_id": "128379104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892690855288832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192885962222780418"}], "id": "1192892690855288832", "created_at": "2019-11-08T19:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EmersonAnomia Eita pa\u00eds de quinta categoria, agora quem matou, estrupo e roubou, vai poder ser solto sem se preocupar com nada.", "in_reply_to_user_id": "22283899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EmersonAnomia", "id": "22283899"}]}, "author_id": "128379104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892635700219905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192892528019857411"}], "id": "1192892635700219905", "created_at": "2019-11-08T19:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @young_romao: \"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\" https:/\u2026", "author_id": "2915650756"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892634135769088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192892634135769088", "created_at": "2019-11-08T19:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "101007584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/hqZ0os2gXx", "expanded_url": "https://twitter.com/young_romao/status/1192892528019857411/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hqZ0os2gXx", "media_key": "3_1192892510525362176"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/hqZ0os2gXx", "expanded_url": "https://twitter.com/young_romao/status/1192892528019857411/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hqZ0os2gXx", "media_key": "3_1192892518955986944"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892528019857411"], "id": "1192892528019857411", "created_at": "2019-11-08T19:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "\"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\" https://t.co/hqZ0os2gXx", "author_id": "2647293182"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892495581130753"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192882738065551365"}], "id": "1192892495581130753", "created_at": "2019-11-08T19:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@BuzzFeedNewsBR Eita pa\u00eds de quinta categoria, agora quem matou, estrupo e roubou, vai poder ser solto sem se preocupar com nada.", "in_reply_to_user_id": "771381237436915712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "author_id": "128379104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892478174695424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192892478174695424", "created_at": "2019-11-08T19:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "745384455150309376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892465939963904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192892465939963904", "created_at": "2019-11-08T19:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1103956742889766912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/BzvzA3d18y", "expanded_url": "https://twitter.com/yetadem1erda/status/1192892463943475202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BzvzA3d18y", "media_key": "3_1192892460239904776"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192892463943475202"], "id": "1192892463943475202", "created_at": "2019-11-08T19:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "2 minutos - Amor Suicida https://t.co/BzvzA3d18y", "author_id": "702744673798987776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892461510737921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192892461510737921", "created_at": "2019-11-08T19:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1190007701822222336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892447275257857"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192812704668553226"}], "id": "1192892447275257857", "created_at": "2019-11-08T19:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BuzzFeedNewsBR Eita pa\u00eds de quinta categoria, agora quem matou, estrupo e roubou, vai poder ser solto sem se preocupar com nada.", "in_reply_to_user_id": "771381237436915712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "author_id": "128379104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192892431441813504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192841680107515904"}], "id": "1192892431441813504", "created_at": "2019-11-08T19:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FranciscoGilPar @claudiacisneros Pues postula, \u00a1vamos! Te crees muy capaz, demuestralo pues ..., no concluyo, lo dijo el suicida.", "in_reply_to_user_id": "231500331", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FranciscoGilPar", "id": "231500331"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "1630627243"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892424282087425"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192879780443631621"}], "id": "1192892424282087425", "created_at": "2019-11-08T19:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@UOLNoticias Eita pa\u00eds de quinta categoria, agora quem matou, estrupo e roubou, vai poder ser solto sem se preocupar com nada.", "in_reply_to_user_id": "14594698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "author_id": "128379104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192892409237135361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192892409237135361", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:51:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "350962248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892393785352193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192839384862806016"}], "id": "1192892393785352193", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5705, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7464, "type": "Person", "normalized_text": "Burton"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3933, "type": "Organization", "normalized_text": "TDK"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UniversoDCnauta: Se bobear na China o Orm \u00e9 mais popular que o coringa.\n\nBatman do Burton, TDK, Esquadr\u00e3o Suicida e Coringa n\u00e3o foram e\u2026", "author_id": "2404831689"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892382079070209"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192793306742308864"}], "id": "1192892382079070209", "created_at": "2019-11-08T19:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brpolitico Eita pa\u00eds de quinta categoria, agora quem matou, estrupo e roubou, vai poder ser solto sem se preocupar com nada.", "in_reply_to_user_id": "969228816009846786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brpolitico", "id": "969228816009846786"}]}, "author_id": "128379104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/nx2GHQh1S6", "expanded_url": "https://twitter.com/xbbxx__/status/1192560676704792578", "display_url": "twitter.com/xbbxx__/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192892376148324354"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192560676704792578"}], "id": "1192892376148324354", "created_at": "2019-11-08T19:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Los que mas sufrimos somos nosotros\"  bueno, la persona que se suicida lo hace porque esta mal consigo mismo, y si no estas bien tu, que importa como esten los demas? https://t.co/nx2GHQh1S6", "author_id": "967547796613222400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892352714674177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192815473135640582"}], "id": "1192892352714674177", "created_at": "2019-11-08T19:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bbcbrasil Eita pa\u00eds de quinta categoria, agora quem matou, estrupo e roubou, vai poder ser solto sem se preocupar com nada.", "in_reply_to_user_id": "790680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "author_id": "128379104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892324679954442"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192892324679954442", "created_at": "2019-11-08T19:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "87920256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892131695833088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192892131695833088", "created_at": "2019-11-08T19:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1107056912154181635"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892114084007937"], "id": "1192892114084007937", "created_at": "2019-11-08T19:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ler mais um caso de uma crian\u00e7a q se matou por sofrer bullying na escola. Mano isso eh MT s\u00e9rio, eh MT importante q os pais conversem c seus filhos sobre respeito, respeitar as diferen\u00e7as das pessoas, ter toler\u00e2ncia, ser emp\u00e1tico. Isso n\u00e3o eh uma conversa dif\u00edcil de ter", "author_id": "2170220428"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/qpRJ4Vq9Zx", "expanded_url": "https://twitter.com/Budijoly/status/1192851434095685638", "display_url": "twitter.com/Budijoly/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Granata"}, {"start": 258, "end": 268, "probability": 0.6511, "type": "Other", "normalized_text": "marchepresa"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 110, "username": "AmelieGranata", "id": "155434166"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 269, "tag": "marchepresa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192892109889658880"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192851434095685638"}], "id": "1192892109889658880", "created_at": "2019-11-08T19:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Granata sos la perra m\u00e1s atrevida del universo .... C\u00ednica ,sos los m\u00e1s cualquiera del universo @AmelieGranata . \nEntrega algo de cordura en tus dichos . Suicida . Era una nena .pero que te importa no.? Si siempre fuiste una nena ego\u00edsta. Pero a tal punto? #marchepresa https://t.co/qpRJ4Vq9Zx", "author_id": "216031189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/DYO7AhvTda", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaraguaActual/status/1192892060313047050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DYO7AhvTda", "media_key": "3_1192892051798609921"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 115, "end": 135, "probability": 0.6498, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00e9 Alberto Quintero"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192892060313047050"], "id": "1192892060313047050", "created_at": "2019-11-08T19:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "#Lo\u00daltimo | Hombre se suicida en celdas preventivas de la polic\u00eda de Jinotepe, seg\u00fan el comunicado oficial, el reo Ren\u00e9 Alberto Quintero fue capturado el d\u00eda de ayer 7 de noviembre acusado de robo con intimidaci\u00f3n. https://t.co/DYO7AhvTda", "author_id": "1101203070548094981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192892033007939585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192573259532947456"}], "id": "1192892033007939585", "created_at": "2019-11-08T19:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OpEsMx: *\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "author_id": "552352189"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192892019837980672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192892019837980672", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "author_id": "955153598354214912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192891978234683394"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192791829026091008"}], "id": "1192891978234683394", "created_at": "2019-11-08T19:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AmelieGranata Desenterras un suicida para justificar abuso??", "in_reply_to_user_id": "155434166", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AmelieGranata", "id": "155434166"}]}, "author_id": "166431894"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192891944537640961"], "id": "1192891944537640961", "created_at": "2019-11-08T19:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "cad\u00ea os memes sobre suic\u00eddio pra eu dar rt e n\u00e3o parecer t\u00e3o suicida como estou", "author_id": "1010710595040096261"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192891938103603200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192891938103603200", "created_at": "2019-11-08T19:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1155200952636510210"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192891870801809410"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192890856606437376"}], "id": "1192891870801809410", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.4355, "type": "Person", "normalized_text": "Muzan"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5362, "type": "Person", "normalized_text": "Muzan"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.4548, "type": "Person", "normalized_text": "Muzan"}, {"start": 296, "end": 303, "probability": 0.4729, "type": "Other", "normalized_text": "Hashiras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jp_pitta", "id": "885517790056243202"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jp_pitta @netocn_ @GuiRodrigues260 @_OtakusBrasil Ele n\u00e3o foi enganado n\u00e3o, o m\u00e9dico n\u00e3o sabia do resultado e nem o Muzan, por isso Muzan matou ele. Muzan mata s\u00f3 por matar mesmo, ele diz isso no \u00faltimo cap\u00edtulo lan\u00e7ado, e se refere a si mesmo como uma cat\u00e1strofe que acometeu os familiares dos Hashiras por exemplo", "in_reply_to_user_id": "885517790056243202", "author_id": "3425056913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192891804372389888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192891804372389888", "created_at": "2019-11-08T19:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1136036836168687616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192891797279838209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192891797279838209", "created_at": "2019-11-08T19:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "517889976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192891695203000321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192885241591062531"}], "id": "1192891695203000321", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.5845, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Rembodinho O Queiroz do PT matou Marielle, se informe.", "in_reply_to_user_id": "116030031", "author_id": "754621621210587137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192891652576292866"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192891652576292866", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "3353325628"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192891634343645184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192889527565717511"}], "id": "1192891634343645184", "created_at": "2019-11-08T19:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisMoliner13: @NicolsCuadrado @eElenaVG @YoMeAbstengo Yo s\u00f3lo s\u00e9 lo q he vivido y vivo: Un timo que dura +40 a\u00f1os ya. Que es suicida s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}]}, "author_id": "908711303161708550"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192891544694591488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192891544694591488", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "571591299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192891521017602048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192891521017602048", "created_at": "2019-11-08T19:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "122130439"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192891458254233602"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192891458254233602", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "1151107386767216640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192891406328717314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192891406328717314", "created_at": "2019-11-08T19:47:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1060012149005844480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192891398678360064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192891398678360064", "created_at": "2019-11-08T19:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3425081987"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192891397260660737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192891397260660737", "created_at": "2019-11-08T19:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1065774557938835456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192891389304021000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192891389304021000", "created_at": "2019-11-08T19:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "320661185"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192891379522949121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192891379522949121", "created_at": "2019-11-08T19:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1039621451089936385"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192891279161659392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192891279161659392", "created_at": "2019-11-08T19:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "182461601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192891267333730304"], "id": "1192891267333730304", "created_at": "2019-11-08T19:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "merry, me estoy re enojando, no ves q se nos suicida de la depresi\u00f3n el chabon necesita AMOR", "author_id": "222704660"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192891164552245249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192891164552245249", "created_at": "2019-11-08T19:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "315919370"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192891160794140672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192885492108480513"}], "id": "1192891160794140672", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00ea Sombra"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.6024, "type": "Organization", "normalized_text": "SP"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Leco"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.5666, "type": "Person", "normalized_text": "Leco"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Sormani"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.9571, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leticiabeppler", "id": "809265128457781250"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leticiabeppler L\u00ea Sombra est\u00e1 certo sobre o SP o Leco matou o clube ,ningu\u00e9m vai d\u00e1 certo com essa gest\u00e3o ,a gest\u00e3o Leco \u00e9 cemit\u00e9rio de jogadores e t\u00e9cnicos ,isso a\u00ed \u00e9 o normal do Sormani se n\u00e3o jogou no Santos dele \u00e9 fraco kkk na vis\u00e3o dele !", "in_reply_to_user_id": "809265128457781250", "author_id": "1167868120834424833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192891085493850113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "id": "1192891085493850113", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "author_id": "3293853243"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192890932695371777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192553120368414722"}], "id": "1192890932695371777", "created_at": "2019-11-08T19:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @myblueworld0: voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1hr escrevendo text\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "myblueworld0", "id": "1406639771196309505"}]}, "author_id": "1059562275131064321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192890785106219009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192890785106219009", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "75830657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192890673927770113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192890673927770113", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "75234777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192890536564318208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192890536564318208", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "92020575"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192890501697097728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192890501697097728", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "author_id": "1070769904729686020"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192890469803593728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192890469803593728", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "206019374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192890465667944448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192890465667944448", "created_at": "2019-11-08T19:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "209258250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192890443622764544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192885729506070528"}], "id": "1192890443622764544", "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 243, "probability": 0.4425, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 284, "end": 289, "probability": 0.9146, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@maurocezar Vc n est\u00e1 tendo uma opini\u00e3o pol\u00edtica diferente, assim seria se vc defendesse o socialismo ou o comunismo, vc est\u00e1 defendendo 1 criminoso c mais 6 processos p responder. Isso n \u00e9 opini\u00e3o pol\u00edtica meu caro. \u00c9 o mesmo q defender o ISIS ou FARCS corrup\u00e7\u00e3o mata e matou mto no Brasil.", "in_reply_to_user_id": "55069015", "author_id": "116945148"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192890382838689792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192803233422544896"}], "id": "1192890382838689792", "created_at": "2019-11-08T19:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gabiciddeleon Hay gente suicida", "in_reply_to_user_id": "283056545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabiciddeleon", "id": "283056545"}]}, "author_id": "850556876123119617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192890381077270530"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192890381077270530", "created_at": "2019-11-08T19:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "910954828205092864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/DWKBtanQUI", "expanded_url": "https://t.co/DWKBtanQUI", "display_url": "t.co/DWKBtanQUI"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192890370817966080"], "id": "1192890370817966080", "created_at": "2019-11-08T19:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Quase me matou de raiva nessas \u00faltimas semanas... Mas hj foi no meu trabalho me pedir em namoro novamente, v\u00ea se eu guento uma coisa dessa \u2764\ufe0f https://t.co/DWKBtanQUI", "author_id": "3121074169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192890246616223744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192890246616223744", "created_at": "2019-11-08T19:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "159916597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192890214810816513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192848982969634817"}], "id": "1192890214810816513", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Amotivarnoss", "id": "2353203494"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Curita30128718", "id": "1081258377190219776"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "mmendex", "id": "230844225"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Amotivarnoss: @Curita30128718 @mmendex A Mulder parece q le urge la inmunidad parlamentaria, ser\u00e1 q es el m\u00e1s embarrado despu\u00e9s del cob\u2026", "author_id": "230844225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192890053451821057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192890053451821057", "created_at": "2019-11-08T19:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1133705782522986496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192889972656877569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192889972656877569", "created_at": "2019-11-08T19:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "851614528110546944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192889936686522373"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192889936686522373", "created_at": "2019-11-08T19:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1004507136251088896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192889804490498051"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192889804490498051", "created_at": "2019-11-08T19:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "1015583971109949441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192889770499805186"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192889770499805186", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "1159259866604679168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192889745220788224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192889745220788224", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "1046344220"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192889710559080448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192889710559080448", "created_at": "2019-11-08T19:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "785342061801246720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192889691332321282"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192889691332321282", "created_at": "2019-11-08T19:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "547771588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192889689612734467"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192889689612734467", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "1095640490270183424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192889550126952448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192889550126952448", "created_at": "2019-11-08T19:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "32865097"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192889541528604673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192857986986889216"}], "id": "1192889541528604673", "created_at": "2019-11-08T19:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marc11Trombo: @MariaRToMo @roma_gallardo Por ejemplo, en la ley 6/2015 estan tipificadas las principales infracciones de tr\u00e1fico. Y ent\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Marc11Trombo", "id": "1697533760"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "MariaRToMo", "id": "2916337481"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "roma_gallardo", "id": "3003055095"}]}, "author_id": "775865751223894016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192889527565717511"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192883612473012224"}], "id": "1192889527565717511", "created_at": "2019-11-08T19:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@NicolsCuadrado @eElenaVG @YoMeAbstengo Yo s\u00f3lo s\u00e9 lo q he vivido y vivo: Un timo que dura +40 a\u00f1os ya. Que es suicida seguir con un sistema fundado en la corrupci\u00f3n, la incompetencia y el abuso de poder impunes, que pagamos a la fuerza pero no controlamos.\n\u00bfOtra soluci\u00f3n que no eliminarlo y sustituirlo por Democracia?", "in_reply_to_user_id": "822904658897342464", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "eElenaVG", "id": "496926641"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "YoMeAbstengo", "id": "4739334262"}]}, "author_id": "822904658897342464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192889511937626112"], "id": "1192889511937626112", "created_at": "2019-11-08T19:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o menino q tava marcando de sair comigo e ficava enrolando se suicidou esses dias e eu s\u00f3 soube hj \nt\u00f4 muito mal com isso \ud83d\ude22", "author_id": "433819151"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192889508737552384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "id": "1192889508737552384", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "847160016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192889398624423937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192889398624423937", "created_at": "2019-11-08T19:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3799161375"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192889181095288834"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192816088498819073"}], "id": "1192889181095288834", "created_at": "2019-11-08T19:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Farideraful C\u00f3mo se denomina cuando un hombre mata a una mujer y luego se suicida? Feminicidio-suicidio?", "in_reply_to_user_id": "40693873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Farideraful", "id": "40693873"}]}, "author_id": "4667748265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192889052904771585"], "id": "1192889052904771585", "created_at": "2019-11-08T19:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "queria saber pq o chor\u00e3o se matou, ia definitivamente tomar todas as minhas decis\u00f5es baseadas na explica\u00e7\u00e3o dele", "author_id": "821393500197556224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192889003164368896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192889003164368896", "created_at": "2019-11-08T19:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "author_id": "89772267"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192888944855339011"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192888944855339011", "created_at": "2019-11-08T19:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1535236711"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192888762331738112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "id": "1192888762331738112", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "author_id": "373589831"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192888684674240512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192819736138145792"}], "id": "1192888684674240512", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "Atalanta"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9309, "type": "Organization", "normalized_text": "serie B"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Pazzini"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Marcolini"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Montolivo"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "Elis Kraja"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FM_Argentina", "id": "2652442369"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@FM_Argentina Atalanta en el cm 03/04 en la serie B, Pazzini, Marcolini, Montolivo y el gran Elis Kraja en la reserva con 20 de tiro, tactica suicida 4-3-2-1", "in_reply_to_user_id": "2652442369", "author_id": "526989628"}], "includes": {"users": [{"username": "PerezDodo", "name": "Dolores Perez", "id": "2640677600", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 185, "tweet_count": 937, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816340, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "verified": false}, {"username": "botafogomemes", "name": "Memes BFR \u2605\u5f61", "id": "871541939161759744", "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 19012, "following_count": 248, "tweet_count": 65305, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "Botafogo", "name": "Botafogo F.R.", "id": "69588362", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1442275, "following_count": 110, "tweet_count": 70188, "listed_count": 2042}, "verified": true}, {"username": "miro_douglas", "name": "Douglasmt", "id": "3396407717", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2630, "tweet_count": 42824, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fmartinsz", "name": "Francisco Martins", "id": "177784913", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 584, "tweet_count": 13279, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_gionan_", "name": "Gionan", "id": "1113131468107255808", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 129, "tweet_count": 674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bookjgale", "name": "con el autocorrector Marta", "id": "842028379", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Menezesworks", "name": "LucasMW", "id": "131876063", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 251, "tweet_count": 6532, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "roque_alaniz", "name": "Roque Alaniz", "id": "932588769370427393", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 803, "tweet_count": 160895, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MargaWirkierman", "name": "Marga Wirkierman \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u041c\u0430\u0440\u0433\u0430 \u0412\u0438\u0440\u043a\u0438\u0440\u043c\u0430\u043d", "id": "177612041", "location": "E.de la Cruz- a la izquierda ", "public_metrics": {"followers_count": 44712, "following_count": 15373, "tweet_count": 131067, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "ovanyoko", "name": "@ocutuy_5", "id": "760894112295952386", "location": "Venezuela ESTAMOS EN DICTADURA", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 2539, "tweet_count": 98923, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GenPenaloza", "name": "Carlos Pe\u00f1aloza", "id": "220055314", "location": "Miami FL", "public_metrics": {"followers_count": 694755, "following_count": 1869, "tweet_count": 552031, "listed_count": 1870}, "verified": false}, {"username": "LeonardoVE_", "name": "Leonardo", "id": "339360560", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 679, "tweet_count": 58573, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jvalr_", "name": "julietha nessia", "id": "798359282202923008", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 146, "tweet_count": 21783, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ceilylove1", "name": "Ceilylove", "id": "1189649817754058754", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 271, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ricardo_Arjona", "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "id": "17549677", "public_metrics": {"followers_count": 10474398, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "verified": true}, {"username": "GESANDA", "name": "Gesanda", "id": "45622352", "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 4998, "tweet_count": 646344, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "FerG_GdeGorila", "name": "FernandaG\ud83d\udd90\ufe0f", "id": "979127235297906688", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 570, "tweet_count": 6088, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dicastrowell", "name": "DiCASTRO", "id": "198004828", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 62, "tweet_count": 2468, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VEJA", "name": "VEJA", "id": "17715048", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8979113, "following_count": 26, "tweet_count": 360220, "listed_count": 17935}, "verified": true}, {"username": "gustavo__zorzi", "name": "Gustavo Zorzi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\uddc9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "281821820", "location": "Tatooine", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 263, "tweet_count": 4032, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mikahmiketa", "name": "MikAh", "id": "64329146", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 3822, "tweet_count": 18330, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "el_marinferor", "name": "Mart\u00edn", "id": "4513039575", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 0, "tweet_count": 19144, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jorgenomefui", "name": "Jorge M", "id": "38356387", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4260, "tweet_count": 130451, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "AzevedoPw", "name": "Pedro Azevedo", "id": "1173032342", "location": "Pedro Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 391, "tweet_count": 13484, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jhonatansantil", "name": "Jhonatan Santil", "id": "161927728", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 342, "tweet_count": 30793, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Guaro47", "name": "Segundo Gomez Salom", "id": "374045433", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 300, "tweet_count": 38339, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "estafuncion", "name": "Laura.", "id": "1003646348493803520", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 78, "tweet_count": 2302, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IndignadaPatria", "name": "Indignada \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 \ud83d\udc38", "id": "1158452098868142082", "location": "Australia", "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 1661, "tweet_count": 24158, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "IvanDinebier", "name": "Phelps", "id": "777707830254198784", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 47, "tweet_count": 8475, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IvanValente", "name": "Ivan Valente", "id": "112498734", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 386634, "following_count": 2560, "tweet_count": 32807, "listed_count": 1218}, "verified": true}, {"username": "JudithVergaras", "name": "judith", "id": "2545378192", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 2422, "tweet_count": 48966, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "guillon2511", "name": "Guillermo Leon", "id": "1327869115", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 10838, "following_count": 10317, "tweet_count": 127726, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "caracaricardo", "name": "Ricardo Cara\u00e7a", "id": "2982886931", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 717, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "enpemi", "name": "Enrique perez", "id": "1455877405", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 33, "tweet_count": 17659, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "djnelsongm", "name": "DJ NELSON CREW", "id": "420653558", "location": "Rio claro costa rica", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 3362, "tweet_count": 7584, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Yo_Fugitiva", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "id": "716716547004370947", "location": "En el viento. ", "public_metrics": {"followers_count": 96827, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}, "verified": false}, {"username": "Biatrue", "name": "Bia Pereira (\u2764\ufe0f^\u2060\u203f\u2060^\u2060) 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "320199415", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 10512, "following_count": 11581, "tweet_count": 27329, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RivkahDiaz", "name": "Rebeca Diaz", "id": "842681090", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 889, "tweet_count": 11082, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "olintoriva", "name": "Olinto Rivas", "id": "1418145350", "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 2370, "tweet_count": 129214, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "luca_amp", "name": "Lucx \ud80c\udcdf", "id": "809067121368068097", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 352, "tweet_count": 7674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tainaavancii", "name": "tai \ud83e\udee7", "id": "803622864872214528", "location": "Vinhedo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 406, "tweet_count": 14978, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Guilher95195422", "name": "Guilherme", "id": "1096749689607737345", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 230, "tweet_count": 11115, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rocio_Azuaje", "name": "Rocio Azuaje", "id": "170427514", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1568, "tweet_count": 156994, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leandroguim2", "name": "Leandro Guimar\u00e3es", "id": "1025707369752403968", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 406, "tweet_count": 3195, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IrismarFernndez", "name": "Iris mar Fern\u00e1ndez", "id": "2345979775", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 203, "tweet_count": 409609, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "destro_robo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rob\u00f4Destro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1144461170205741056", "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 4656, "tweet_count": 12788, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bender__bending", "name": "Bender Bending Rodriguez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "289057647", "location": "Bite my shiny metal ass!!", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 2622, "tweet_count": 45768, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Elbeckins", "name": "Sergio", "id": "504079668", "location": "Irapuato M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 246, "tweet_count": 7477, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "opropriomagno", "name": "Terrivelmente for Liberty\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "id": "3091339425", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 70, "tweet_count": 12062, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ivanlop33hotmai", "name": "IdeasParaElCambio / Iv\u00e1n L\u00f3pez Gonz\u00e1lez", "id": "129218674", "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 5001, "tweet_count": 102304, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Comanche963", "name": "comanche963", "id": "548828422", "location": "El Nula, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 4174, "tweet_count": 386391, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "ernesto1maya", "name": "Ernesto Maya", "id": "2830049640", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 231, "tweet_count": 140255, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JerrxG13", "name": "Jerrx Galicia", "id": "340283630", "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 60289, "following_count": 192, "tweet_count": 97692, "listed_count": 379}, "verified": false}, {"username": "santamaria_mery", "name": "Mery Santamaria", "id": "1554091152", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 3271, "tweet_count": 274778, "listed_count": 115}, "verified": false}, {"username": "JulioTumbatodo", "name": "Tumbatodo", "id": "449426240", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 434, "tweet_count": 19209, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726797, "following_count": 378, "tweet_count": 384151, "listed_count": 960}, "verified": false}, {"username": "nandoroficial", "name": "Nando Ramos", "id": "131619608", "location": "Est\u00e2ncia Velha - RS", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 86, "tweet_count": 1473, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ninalovemetal", "name": "ninalo\u2661emetal \ud83d\udc9a\ud83c\udfb8\ud83d\udc9b", "id": "1108840586335916032", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3252, "following_count": 3246, "tweet_count": 145659, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dircecd", "name": "@dirce/\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9sou 13 hj!", "id": "2660276881", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 2361, "tweet_count": 16416, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EscarletRolda", "name": "Kids02love", "id": "3371443984", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1524, "tweet_count": 31325, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ceo_noticias", "name": "CEO noticias", "id": "1164661642648412160", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alcides_maestre", "name": "Alcides Maestre", "id": "575408411", "location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 5002, "tweet_count": 87609, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "mhelena17", "name": "Maria Helena", "id": "84466575", "location": "Florian\u00f3polis - SC - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 4402, "tweet_count": 84975, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Wolflenn", "name": "Lena \ud83c\udf39\ud83c\udf29 \ud83d\udeba REP\u00daBLICAT", "id": "181209170", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya - \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 4114, "tweet_count": 73239, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "cota3143", "name": "Antoni Ma\u00f1\u00e9 i Rovira", "id": "157755289", "location": "PPCC* CATALONIA", "public_metrics": {"followers_count": 11441, "following_count": 10675, "tweet_count": 1132138, "listed_count": 195}, "verified": false}, {"username": "Marcelosr7738", "name": "Marcelo", "id": "917526631526424576", "location": "Lugar nenhum", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 345, "tweet_count": 6903, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hernandezfrx", "name": "francisco hernandez", "id": "175111025", "location": "San Jos\u00e9 de Guanipa", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1518, "tweet_count": 58454, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "cccalado", "name": "Duda \ud83d\ude4f N\u00e3o Tenhais Medo\ud83d\ude4f22 22 22 22 22", "id": "176995476", "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1000, "tweet_count": 410573, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "familiascom", "name": "FamiliasCom", "id": "1343020806", "public_metrics": {"followers_count": 8748, "following_count": 149, "tweet_count": 47959, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alana101315", "name": "M\u00e3o Direita \ud83d\udc4d \ud83d\ude02", "id": "2455510117", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 173, "tweet_count": 37726, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuzMantilla7", "name": "Luz Mantilla", "id": "897267544846938112", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 807, "tweet_count": 123216, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dama_sil", "name": "Dama Sil", "id": "1170827957570592769", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 37, "tweet_count": 2104, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leobraz", "name": "LZ \ud83d\udea9\ud83d\udc80", "id": "28228034", "location": "Ricardo de Albuquerque, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 1281, "tweet_count": 60679, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "capitanaanai", "name": "capitanaanai", "id": "494417667", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 762, "tweet_count": 111004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Talita98968813", "name": "t a l i t a \u2077", "id": "1181994443961982982", "location": "no mundo da lua ", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 597, "tweet_count": 10588, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "shineharrie", "name": "t\u00f4 na @poemstohes.", "id": "1131350642554003457", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 653, "tweet_count": 16513, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "andre4i2o", "name": "100vulgo", "id": "856104500108697600", "location": "Leme, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 103, "tweet_count": 5652, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lespar20", "name": "Les Par", "id": "2363876458", "location": "Por el mundo......\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 4992, "tweet_count": 94945, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "5uintaSerie", "name": "Davi Ad\u00e3o", "id": "1095276190850576394", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "XimeG", "name": "Xime", "id": "163205889", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 500, "tweet_count": 11629, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "manicpixieRF", "name": "Manic Pixie de Ravenclaw\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "1138899231115239424", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 372, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HarielDArt", "name": "Hariel D'Art", "id": "505033007", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 925, "tweet_count": 26736, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alexsvalexander", "name": "Alex S.V.", "id": "1908711320", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 4331, "tweet_count": 118467, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "susiasln56", "name": "Susana In\u00e9s", "id": "4405363815", "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 2695, "tweet_count": 31205, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "flavionunes_", "name": "Flavio", "id": "79057198", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DoCarmoR7", "name": "R Carmo #7", "id": "65044951", "location": "Setor norte, Maracan\u00e3.", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1007, "tweet_count": 124128, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LulaOficial", "name": "Lula 13", "id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5051099, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "verified": true}, {"username": "eamedinarom", "name": "heberto medina", "id": "409966003", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2140, "tweet_count": 198391, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "ofilosofante", "name": "O Filosofante", "id": "720063477663023104", "location": "Gr\u00e9cia", "public_metrics": {"followers_count": 13152, "following_count": 12133, "tweet_count": 18620, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RamnVentu", "name": "ram\u00f3n ventura", "id": "896568740", "location": "Pe\u00f1aflor, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 635, "tweet_count": 13865, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NinnaDih", "name": "Van \ud83c\udf80 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1158508785184493574", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 98, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RodolfoJosBello", "name": "Rodolfo Jos\u00e9 Bello", "id": "401437310", "location": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1136, "tweet_count": 99452, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "urukihai1797", "name": "Lucas Ramos de Moraes", "id": "952979948934967297", "location": "Coqueiro, Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1034, "tweet_count": 37240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "akisters1", "name": "Antonio Kisters (Tuco)", "id": "2217608029", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 548, "tweet_count": 10021, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bfrgio", "name": "giovanna", "id": "1175113176461053953", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 601, "tweet_count": 32887, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rafaelyanbfr", "name": "Rafa", "id": "630469949", "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 783, "tweet_count": 234741, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "srta_rafhaela", "name": "Miss Puella1604\u2648\ud83d\udc0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "176469008", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 164, "tweet_count": 1195, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PachitoBarrrios", "name": "Jos\u00e9 E. Barrios R.", "id": "597683994", "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 10857, "following_count": 9887, "tweet_count": 344420, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "EdilbertoSalas4", "name": "Edilberto Salas", "id": "1072606716485910530", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 29, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HelioFernandoRe", "name": "H.F.Reis.Tim.Beta", "id": "351830219", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 910, "tweet_count": 33211, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "joacosamparis", "name": "Joaqu\u00edn", "id": "3346801606", "location": "San Vicente ", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 599, "tweet_count": 21468, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BreenHeron1", "name": "B.Heron", "id": "746069619589394432", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 464, "tweet_count": 11017, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ETrippi2", "name": "Trippi2014", "id": "2434401928", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1055, "tweet_count": 1061353, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "MariaClemens", "name": "Clemens Montenegro", "id": "168791355", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, PB", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 463, "tweet_count": 3382, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BarretoAldry", "name": "Aldry Barreto", "id": "1176855602091479041", "location": "Serrinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 82, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "melkjardim2017", "name": "Melqu\u00edades Sabino #FechadoComBolsoTrump", "id": "868574813325062145", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 2087, "tweet_count": 56437, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mirovasqueza", "name": "Miro Vasquez", "id": "51477711", "location": "Barquisimeto", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 2881, "tweet_count": 243068, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "migueljm", "name": "Miguel Mu\u00f1oz", "id": "70222243", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1500, "tweet_count": 70099, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Rafagon69", "name": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez", "id": "175156251", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1343, "tweet_count": 23404, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "veganibalecter", "name": "Vegannibal Lecter", "id": "2914887664", "location": "Arriqui Town  ", "public_metrics": {"followers_count": 26960, "following_count": 887, "tweet_count": 83761, "listed_count": 105}, "verified": false}, {"username": "RickyMRdz", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "201907019", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 569, "tweet_count": 17994, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gcedeo", "name": "gonzalo cede\u00f1o", "id": "148341196", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1819, "tweet_count": 250899, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "dosvenus", "name": "Dosvenus", "id": "121508264", "location": "Venus", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 69, "tweet_count": 177927, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "CaioMacedoB", "name": "Caio", "id": "1170281226965540864", "location": "NORDESTE", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 967, "tweet_count": 38432, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MerhiAli", "name": "Merhi", "id": "232354956", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 611, "tweet_count": 48490, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lalymana", "name": "Gladys Salazar", "id": "417984067", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 274, "tweet_count": 156916, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Avill2112", "name": "enaldo machado \u00e1vila", "id": "949778094", "location": "Ohio, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1856, "tweet_count": 4763, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RitaPenna", "name": "Rita Penna Fechado com Bolsonaro22/SP \u00e9 Tarc\u00edsio!", "id": "333624191", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 3504, "tweet_count": 33326, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caroagi", "name": "Carola Zurdilais \ud83c\udf33", "id": "118865514", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6362, "following_count": 5195, "tweet_count": 60227, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "tendou_chan", "name": "\ud83c\udd44\ud83c\udd32\ud83c\udd37\ud83c\udd38\ud83c\udd37\ud83c\udd30 \ud83c\udd35\ud83c\udd30\ud83c\udd32\ud83c\udd37\ud83c\udd3e 62% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "227479818", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 2391, "tweet_count": 53662, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "kabanguh", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea\u041ciguel Sessin \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "233464898", "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 2370, "tweet_count": 79142, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "agencialupa", "name": "Ag\u00eancia Lupa", "id": "4060086012", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209109, "following_count": 1086, "tweet_count": 26772, "listed_count": 1538}, "verified": true}, {"username": "OlembergMarcelo", "name": "Marcelo Olemberg ll", "id": "1118323418795999232", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 2450, "tweet_count": 38087, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "iPattyOsorio", "name": "Patricia Stark \uf8ff", "id": "135573777", "location": "Ning\u00fan Lugar", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 864, "tweet_count": 12393, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "alberto_rrp", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Alberto #ALPHA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "113379990", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 16329, "following_count": 9657, "tweet_count": 237838, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "Valnei_Ferle", "name": "Valnei Ferle:", "id": "821498474000695296", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 683, "tweet_count": 94674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ifeep", "name": "@IFEEP", "id": "2393554652", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 656, "tweet_count": 235433, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "Josu82586789", "name": "Josu\u00e9 Andrade", "id": "1113508506219569152", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 97, "tweet_count": 45879, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luiscarlos53", "name": "Luis Rivera", "id": "51858668", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 813, "tweet_count": 45690, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "walesson07", "name": "Walesson Silva", "id": "867140888119701507", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1981, "tweet_count": 20228, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sutilmentechata", "name": "It is deep, intense and true", "id": "721032641261215746", "location": "Roraima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 43, "tweet_count": 3428, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TheMechanic_22", "name": "The Mechanic", "id": "466834991", "location": "Planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 7016, "following_count": 7383, "tweet_count": 97787, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Adryanmelo2", "name": "Adryanmelo", "id": "984139298919329793", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 5, "tweet_count": 385, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JairoLDesigner", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jairo Lima\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Designer\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "343548609", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 7037, "following_count": 7817, "tweet_count": 48456, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "realLordRebel", "name": "\u2694\ufe0fLord Rebel \u2694\ufe0f", "id": "2316123726", "location": "Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 15248, "following_count": 16104, "tweet_count": 554005, "listed_count": 101}, "verified": false}, {"username": "VictorG40616701", "name": "Victor Gonzalez", "id": "1148006327148515328", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 304, "tweet_count": 866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "liluzzz", "name": "Liloux D+B \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "2786542279", "location": "en los sures del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 764, "tweet_count": 15315, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "araporto", "name": "Ara P", "id": "146077426", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 429, "tweet_count": 33293, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isladecoco7", "name": "Isabella Massa", "id": "1275154423", "location": "Trieste", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 1514, "tweet_count": 148442, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rosacovello", "name": "Rosa Covello", "id": "1275257462", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 206, "tweet_count": 23273, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ABoavontade", "name": "Ad\u00e3o Boavontade", "id": "1183933943546077184", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1868, "tweet_count": 7456, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gosteidisso", "name": "Gostei Disso", "id": "84665303", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11798, "following_count": 2802, "tweet_count": 44211, "listed_count": 377}, "verified": false}, {"username": "JuliusCaesarDir", "name": "Julius Caesar Rodrigues", "id": "367441173", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 3933, "tweet_count": 39106, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MAXVONWOLFF240", "name": "MAX VON WOLFF", "id": "983845616236290048", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 147, "tweet_count": 8045, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "conservmoderado", "name": "Roberto Bastos", "id": "218550307", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 23, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SebastianLiri", "name": "Sebasti\u00e1n Liriano", "id": "2626222514", "location": "SDE", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 1613, "tweet_count": 141557, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "MeltonPinedaF", "name": "Melton Pineda", "id": "339341580", "public_metrics": {"followers_count": 46334, "following_count": 266, "tweet_count": 4979, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "mrdleticia", "name": "voc\u00ea", "id": "3073864055", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 235, "tweet_count": 22302, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AlissonGomes10", "name": "Alisson Gomes", "id": "358240162", "location": "Parnamirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 2456, "tweet_count": 6215, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Profe20091", "name": "Mar\u00eda Elena Alberto", "id": "2899347940", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 230, "tweet_count": 42190, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "uiheev", "name": "ihev", "id": "1146567528795267072", "location": "Monte Ascens\u00e3o espiritual", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 370, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lufeofc", "name": "LUFE\ud83d\udc0d", "id": "881996245631422464", "location": "Brooklyn, Cear\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 765, "tweet_count": 70327, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "RMidao", "name": "Roberto Midao", "id": "2734500154", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 74, "tweet_count": 69663, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "porofan", "name": "jose antonio almeida", "id": "194942756", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 544, "tweet_count": 14555, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ltruthlovelife", "name": "Ana", "id": "987302810", "location": "Rural living n Arizona", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 666, "tweet_count": 5437, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ticya6", "name": "Ticya \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "976872601694941190", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 280, "tweet_count": 3278, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juaninomaraton", "name": "Roberto", "id": "896069215", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 293, "tweet_count": 10161, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "GLlamazares", "name": "Gaspar Llamazares", "id": "301388743", "public_metrics": {"followers_count": 280458, "following_count": 24897, "tweet_count": 121366, "listed_count": 3605}, "verified": false}, {"username": "eliasmassrie", "name": "El\u00edas M.", "id": "158886819", "location": "La Victoria, Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 665, "tweet_count": 253929, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "enarmeg", "name": "Enrique M\u00e9ndez", "id": "106746943", "location": "\u00dcT: 19.391361,-99.151039", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1015, "tweet_count": 140263, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Ellenwen", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud835\udce5\u00e1\ud835\udd03\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udd03", "id": "200179397", "location": "en algun lugar de este mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 948, "tweet_count": 69411, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "edigoyo", "name": "edie goyo", "id": "1712560723", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 233, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dabraquin", "name": "diober bravo", "id": "227871857", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 453, "tweet_count": 103037, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "bordesi", "name": "Desiree Borges\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u264a\ufe0f", "id": "193831585", "location": "En el camino hacia la libertad", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1555, "tweet_count": 355592, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "ElGuilleSan", "name": "El Guille S\u00e1nchez", "id": "773538647467499520", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 193, "tweet_count": 1534, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paulicastiglia", "name": "Paulina", "id": "741747728", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 513, "tweet_count": 28131, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pevensiexxtde", "name": "Brendi", "id": "1019988882174238720", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 312, "tweet_count": 12331, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "LMSaraviaC", "name": "Luis Miguel Saravia", "id": "197226430", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539225, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "verified": false}, {"username": "Dfxochi", "name": "Df-xochi", "id": "2644546137", "public_metrics": {"followers_count": 5519, "following_count": 1279, "tweet_count": 29152, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "Xochimilco_MX", "name": "Informativo An\u00e1huac \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udcdd\ud83d\udcf8 \ud83c\udfa6\ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udda5\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "93556472", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5338, "following_count": 1182, "tweet_count": 32201, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "pilartrivas", "name": "PT R", "id": "256138398", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 381, "tweet_count": 85034, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "geoperalex", "name": "Alexis Perales", "id": "405133818", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 121, "tweet_count": 34214, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Monicahbk", "name": "monica !!", "id": "834929007334412288", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 479, "tweet_count": 17129, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "orlando_garnica", "name": "Orlando Garnica", "id": "1473209256", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1094, "tweet_count": 528909, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "LRafael_93", "name": "Rafael Baroni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1046572169730445313", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 534, "tweet_count": 8008, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "laricrg", "name": "lari", "id": "2881572141", "location": "Rio 40 graus, at\u00e9 no inverno", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 450, "tweet_count": 80211, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaoomenino", "name": "menino de oro", "id": "1158686929996656640", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 247, "tweet_count": 4764, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "belenn_ATH", "name": "Bel\u00e9n \ud83e\udd5a", "id": "730434158670032896", "location": "Mos", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 985, "tweet_count": 93648, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "LuisFernanVB", "name": "Lu\u00eds Fernando 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udd2b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "id": "1083194330230259712", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4347, "following_count": 4829, "tweet_count": 31864, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vinhafcr22", "name": "22\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83e\udee1 Rib", "id": "1067387721084297216", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 8276, "following_count": 7428, "tweet_count": 73321, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "siriuslnoir", "name": "Br\u00e9yter Jes\u00fas Dorante", "id": "1054038522414465024", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 294, "tweet_count": 1692, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Templar19AB", "name": "Resistencia Nacional Nicarag\u00fca \u25cf", "id": "1010439883800895489", "location": "En Los Callejones de Monimbo", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1387, "tweet_count": 26337, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "IllaryVerdad", "name": "Illary", "id": "1154090718614446080", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Gjosmell", "name": "Josmell", "id": "362067190", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 492, "tweet_count": 30566, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "VasconcelosDVF", "name": "Vasconcelos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696", "id": "1102261431699951616", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 785, "tweet_count": 16955, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "belyna766", "name": "isnardy", "id": "2876294445", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 763, "tweet_count": 102554, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "johnmarcospaiva", "name": "Jo\u00e3o\u2605\u5f61", "id": "1928758064", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1326, "tweet_count": 28737, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "taydepoIo", "name": "tayn\u00e1", "id": "902302982800375808", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14122, "following_count": 806, "tweet_count": 59498, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "rengifo67", "name": "gilberto rengifo", "id": "825647720", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 134, "tweet_count": 59827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lucas46318738", "name": "Lucas", "id": "1174890235454349312", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 91, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PilarPitalua", "name": "Pilar Pitalua", "id": "2468444040", "location": "San Crist\u00f3bal, T\u00e1chira.", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 2395, "tweet_count": 79429, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "cpelaezw", "name": "Carlos Pelaez W.", "id": "50082371", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 2111, "tweet_count": 239343, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dnsemello", "name": "Denise de Mello", "id": "184107522", "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11143, "following_count": 11133, "tweet_count": 305391, "listed_count": 88}, "verified": false}, {"username": "ADEMAR_SOLON", "name": "ADEMAR SOLON JUNIOR", "id": "96113823", "location": "Macei\u00f3 - Alagoas - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 266, "tweet_count": 3800, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Elcio39464892", "name": "Elcio", "id": "1063636309745508352", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 351, "tweet_count": 11635, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nathferris", "name": "keep calm and be happy", "id": "1163604891950047233", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 529, "tweet_count": 29971, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "porrasis", "name": "Lis \ud83c\udf38", "id": "125438816", "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 596, "tweet_count": 21541, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "numptycroissant", "name": "A Z U L", "id": "1102255038", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 488, "tweet_count": 5643, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CANELITAART", "name": "CANELITA EN EL PA\u00cdS DE LAS MARAVILLAS", "id": "1098697983984615427", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 216, "tweet_count": 5334, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mico_viejo", "name": "M0\u03a90\ud83d\udc35", "id": "909825961620893696", "location": "Fort Lauderdale, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 282, "tweet_count": 33267, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MCharles_SO", "name": "Oliveira!! \ud83e\udd16\ud83e\udd16", "id": "80710306", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1357, "tweet_count": 54941, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hudsondesouza11", "name": "Hudson souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "2155775635", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 802, "tweet_count": 339774, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "HipolitoPadron", "name": "sereno moreno", "id": "20914324", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 17, "tweet_count": 8915, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DigSants", "name": "diego \u262d", "id": "1111976432744497153", "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 377, "tweet_count": 19316, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Be_dcarvalho", "name": "bissetriz", "id": "1000118818461626369", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 191, "tweet_count": 5985, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FOB3X", "name": "Diego FoxAlive [\ud83d\udd1e]", "id": "440889943", "location": "bar El Tanatorio: Haa ha haa!", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 5002, "tweet_count": 73685, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "luisbautistamx", "name": "Luis Bautista", "id": "109039417", "location": "127.0.0.1", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 2641, "tweet_count": 13822, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "OqueiMatheus", "name": "Matheus Queiroz", "id": "100824557", "location": "Paula C\u00e2ndido - MG, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 6294, "following_count": 7026, "tweet_count": 14846, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "prose1551", "name": "prose155", "id": "1147189583265841154", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 76, "tweet_count": 2479, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "falavalerias", "name": "Val\u00e9ria Martins", "id": "139392155", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 189, "tweet_count": 788, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "o_daiene", "name": "N", "id": "849086155048071168", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 558, "tweet_count": 10979, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EliValencia24", "name": "\u0454\u2113\u03b9z\u03b1\u0432\u0454\u0442\u043d \u25e1\u0308", "id": "948958431645401088", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 248, "tweet_count": 14570, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "StenioFP", "name": "St\u00eanioFP", "id": "1183772474133176320", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 91, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320064, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "verified": true}, {"username": "killbillbrasil", "name": "Cl\u00e1udia", "id": "1081171097410830337", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 150, "tweet_count": 1011, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CleitonRdm", "name": "Cleiton RdM", "id": "1129554356322394112", "location": "Primavera do Leste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 534, "tweet_count": 7105, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luzzmar170", "name": "Luz Mar\u00eda Mart\u00ednez", "id": "732368680089231360", "public_metrics": {"followers_count": 4198, "following_count": 4272, "tweet_count": 210770, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "ArthurBertotto", "name": "Arthur Bertotto - BitPhone iDevice specialist", "id": "226124976", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 660, "tweet_count": 14787, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aurisanchez55", "name": "Auri", "id": "3549715876", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 2673, "tweet_count": 53451, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "blxndinese", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd98", "id": "2598682048", "location": "punk art hoe", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 551, "tweet_count": 14808, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "roberto_carreto", "name": "roberto nah carreto", "id": "1180172643548315648", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1986, "tweet_count": 8963, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nmas", "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386693, "following_count": 60, "tweet_count": 805473, "listed_count": 10889}, "verified": true}, {"username": "JesusRicardoVp", "name": "Jes\u00fas Ricardo N.", "id": "157105123", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20476, "following_count": 22380, "tweet_count": 24316, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "Xiutik1", "name": "Xiutik", "id": "1012184137774587904", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 767, "tweet_count": 69748, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EntrelineasNoOf", "name": "Entre L\u00edneas No Oficial", "id": "1141539383348215808", "public_metrics": {"followers_count": 17932, "following_count": 1491, "tweet_count": 60075, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "RosyF11", "name": "RosyF.\ud83c\uddee\ud83c\uddf9#Facciamognegne\ud83d\udda4#ridatecilospread", "id": "2966780901", "location": "Rimini, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 2478, "tweet_count": 34756, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Estevam_ISJC", "name": "Estevam Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "40119256", "location": "RS, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 4986, "tweet_count": 26528, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Terlusia", "name": "Capit\u00e3o do Povo 22 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "id": "328811302", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 3250, "tweet_count": 89411, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "JABZ_new", "name": "JABZ", "id": "3380783805", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 385, "tweet_count": 13015, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MNACarazo", "name": "Mov. AutoConvocado Carazo", "id": "1053031308014886915", "location": "Carazo, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 4911, "following_count": 2334, "tweet_count": 52891, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "matiassubires", "name": "Matias", "id": "2405835916", "location": "por ah\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 550, "tweet_count": 3594, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NachoInforma", "name": "NachoInforma", "id": "831004380300197888", "location": "Concepcion, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 505, "tweet_count": 25259, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fcerror", "name": "\u1da0\u1d9c\u1d49\u02b3\u02b3\u1d52\u02b3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 me quiero morir", "id": "846184262030315520", "location": "they/she/he", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 383, "tweet_count": 169346, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "robertita3p", "name": "roberta", "id": "890441259910909952", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 295, "tweet_count": 13415, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "franco_zaccara", "name": "Pichi\uea00", "id": "4844052202", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 228, "tweet_count": 7056, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SaraRaquel41", "name": "Sara Raquel", "id": "404563591", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2120, "tweet_count": 11389, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rociojaz_02", "name": "ROCIO MARTINEZ", "id": "314154199", "location": "CONCEPCION - PY.", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 339, "tweet_count": 1918, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "psgb1000", "name": "B\u03bcgreKin\u2761\ud83d\udc48\ud83d\udc48\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Opressor", "id": "1372334814", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 1779, "tweet_count": 14287, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "12Willivm", "name": "Will\ud83e\udee7", "id": "1006578760282406912", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 13417, "following_count": 959, "tweet_count": 72749, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Cecilia00940240", "name": "Cecilia", "id": "1068502621001039872", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 79, "tweet_count": 5425, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ctinarigatto", "name": "Tina Rigatto", "id": "1086067585261752320", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1208, "tweet_count": 14306, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais", "id": "1388402174", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313541, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "verified": false}, {"username": "fpvarelafp", "name": "Fernando Vertical", "id": "2530175712", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 494, "tweet_count": 51090, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "myxuhao", "name": "LIMBO\ud83d\udca2 \u2470", "id": "1113118361037299712", "location": "She/Her - ENFP - gemini", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1026, "tweet_count": 27921, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "isTAElicius", "name": "lau \ud83e\udd8b", "id": "1048322768985645056", "public_metrics": {"followers_count": 2651, "following_count": 1230, "tweet_count": 38322, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Elton171083", "name": "ELTON", "id": "1616471582", "location": "Divis\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 673, "tweet_count": 2478, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ADARMESJEB", "name": "JOS\u00c9 ADARMES", "id": "2377661929", "location": "CARACAS", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 603, "tweet_count": 92862, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "almagnolima", "name": "Alberto Magno", "id": "14306619", "location": "Campina Grande - PB - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 120, "tweet_count": 30105, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CelioMontanha", "name": "C\u00e9lio F Silva", "id": "71518524", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 4842, "tweet_count": 22249, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Pachecosvky", "name": "V\u00edctor Pacheco", "id": "110538278", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 4357, "tweet_count": 45729, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Roberto29330757", "name": "Roberto Mendes", "id": "1159456481714069504", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pqwenr", "name": "pq", "id": "1101649870253899776", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 870, "tweet_count": 2467, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aviador737", "name": "Aviador737", "id": "111314287", "location": "\u00dcT: 10.441922,-66.822521", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1880, "tweet_count": 27965, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Vargas7O", "name": "orlando r vera v", "id": "602811025", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 574, "tweet_count": 68653, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LuVieira207", "name": "Lu207\ud83e\udd5b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1191127554847117312", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 700, "tweet_count": 22500, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gochamar58", "name": "Gochamar58", "id": "367241612", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1218, "tweet_count": 211448, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "Churuguaro19681", "name": "Churuguaro1968", "id": "1051147963848945664", "location": "Punto Fijo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 492, "tweet_count": 4156, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elisandrovital", "name": "Elisandro   \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "2608566204", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 366, "tweet_count": 7393, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MateusEstevesG1", "name": "Mateus Gomes", "id": "1097443373596721152", "location": "Bauru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 2378, "tweet_count": 5973, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Romyae93", "name": "\u2022Monse Ag\u00fcero\u2022\ud83c\udf52", "id": "1112043410494550017", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 441, "tweet_count": 4771, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camferreira5", "name": "cam \ud83e\udd8b", "id": "1078497418184982528", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 116, "tweet_count": 3673, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "capitanlazo", "name": "Eduardo", "id": "1106681596084666368", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 2064, "tweet_count": 33003, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vousmevoyez_xyz", "name": "\ud83d\udea8", "id": "1580622522", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 98, "tweet_count": 1838, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaSaboia2", "name": "luluzinha de luz", "id": "910622385342119938", "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 3043, "tweet_count": 106365, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EdnilsonStos", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ednilson Stos*\u00b2\u00b2*\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1151445946074632193", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1170, "tweet_count": 4153, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leandraleal", "name": "Leandra Leal", "id": "155526308", "public_metrics": {"followers_count": 984035, "following_count": 1115, "tweet_count": 12681, "listed_count": 895}, "verified": true}, {"username": "ferpo32", "name": "Fernando Ponce", "id": "3024185075", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 2781, "tweet_count": 236958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mhkarmen", "name": "mh_karmen", "id": "163067773", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 588, "tweet_count": 4143, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nessiemg", "name": ".", "id": "3346726883", "location": "viseu", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 404, "tweet_count": 22187, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gfa_romao", "name": "\u044f\u03c3\u043c\u03b1\u0303\u03c3", "id": "2647293182", "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 484, "tweet_count": 33790, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Denise88644469", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udcaa\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83d\udc4aYO CON PEDRO S\u00c1NCHEZ", "id": "1140724052086202370", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 2344, "tweet_count": 101347, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "igeamuel", "name": "C. JIMENEZ", "id": "837012981330366464", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 115, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ansalmol", "name": "Venezuela es \ud83d\udcaf% primero", "id": "780542919560138752", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 941, "tweet_count": 36231, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "digitalwarXXI", "name": "warrior pemon news", "id": "2579319767", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 5000, "tweet_count": 139768, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "prjuniorbr", "name": "Paulo Junior", "id": "482502077", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1702, "tweet_count": 73283, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giovany_urrutia", "name": "Edison Romero", "id": "2998544051", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 265, "tweet_count": 116801, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "castilloangela_", "name": "\u00c1ngela Castillo Ardila", "id": "941560693", "location": "Berkeley, CA", "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 2492, "tweet_count": 8690, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "MoscoMongo", "name": "mosco", "id": "326494441", "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 4710, "tweet_count": 29565, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "agrandeotaria", "name": "Hta", "id": "4861252198", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 107, "tweet_count": 16286, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PatAssim", "name": "Patricia", "id": "49366971", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 694, "tweet_count": 14003, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mbarbeiro", "name": "mauricio barbeiro", "id": "124553259", "location": "S\u00e3o Paulo_Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 124, "tweet_count": 6969, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alvaro_Pba", "name": "\u00c1lvaro\u26ea\u26ea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1108374170533011456", "location": "Parana\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16810, "following_count": 16866, "tweet_count": 37810, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "OSMEBT", "name": "Rosania", "id": "89182891", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 30, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vandroly", "name": "Vandroly Raus\ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1039562231514636289", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 749, "tweet_count": 16745, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "manoelvergueir2", "name": "manoel vergueiro", "id": "1164983255877242882", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 278, "tweet_count": 6972, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DelgadoCRF", "name": "F", "id": "2494145166", "location": "Pilares - Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1133, "tweet_count": 96052, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "akkxmanlivai", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc0a\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc0d \ud835\udc0b ( Fem )", "id": "1021468532415115267", "location": "@Ivarloko_HoghAn \ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b \u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 22, "tweet_count": 5419, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "santosmiguel80", "name": "Miguel Angel Santos", "id": "2194067824", "location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 4081, "tweet_count": 76968, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "rangelnio", "name": "Antonio Rangel", "id": "1105557774161846275", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 275, "tweet_count": 25654, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SebasNP", "name": "Sebas", "id": "208178016", "location": "Madrid, natural de M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1089, "tweet_count": 14772, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LuisMoliner13", "name": "Yayoflauta Moliner", "id": "822904658897342464", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 318, "tweet_count": 61836, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Orlando03188495", "name": "Carlos S\u00e1nchez", "id": "1180321033766735873", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 318, "tweet_count": 6254, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarcioC02011327", "name": "Marcio Carlos", "id": "1147508919750803456", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 193, "tweet_count": 5170, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xHarlenKing", "name": "\ud835\ude43\ud835\ude3c\ud835\ude4d\ud835\ude47\ud835\ude40\ud835\ude49 \ud835\ude46\ud835\ude44\ud835\ude49\ud835\ude42", "id": "3358547663", "location": "\ufe6b\u1d00\u0299\u1d1c\u0280\u0262\u029f\u1d00\u0280\u0493\u1d07\u029f\u026a\u0274\u1d07\u0387s \u1d0d\u1d07\u1d0f\u1d21 \u1d0d\u1d07\u1d0f\u1d21 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 177, "tweet_count": 70724, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "JxnnyJxnny", "name": "JONNY FROST", "id": "1079982015242485760", "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 71, "tweet_count": 6080, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "drummer_eddie", "name": "Eddie Drummer \u05d0\u05d3\u05d9 \u05de\u05ea\u05d5\u05e4\u05e3", "id": "3202337411", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 528, "tweet_count": 5458, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BennyMoita", "name": "Benny Moita", "id": "897011818689966081", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 415, "tweet_count": 2495, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Felipedk01", "name": "FelipeDK\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "id": "953680127031955456", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 690, "tweet_count": 11220, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HAROLDOMARREIRO", "name": "HAROLDO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "54740130", "location": "Orlando", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 416, "tweet_count": 2511, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aquilesevd", "name": "Aquiles Villarreal D\u00edaz", "id": "64206357", "location": "Homewood, AL", "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 3475, "tweet_count": 131282, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "joselrr71", "name": "jose", "id": "468921600", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 420, "tweet_count": 198278, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PGOMEZMANRIQUE", "name": "Patricia G\u00f3mez", "id": "41914142", "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1708, "tweet_count": 83470, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Luccvf", "name": "cenourinha", "id": "753349150348050432", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 744, "tweet_count": 18074, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bonnieximena", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3bonnie ximena BOLSONARO SEMPRE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1902873986", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5390, "following_count": 3388, "tweet_count": 496744, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "AngelaAun", "name": "AngelaAun", "id": "1123265511347884032", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4745, "following_count": 5220, "tweet_count": 47710, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Capuz99", "name": "Reinhard", "id": "822514722583052289", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1328, "tweet_count": 120493, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DanielDcmjr", "name": "Daniel Lula Maciel", "id": "2265914863", "public_metrics": {"followers_count": 4145, "following_count": 4279, "tweet_count": 81394, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "MarceloACoelho1", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "id": "1151388890", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}, "verified": false}, {"username": "Jacycouti", "name": "Jaciara Coutinho \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83d\udc8b", "id": "321787247", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 244, "tweet_count": 3424, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MAGS_SP", "name": "MAGS_SP", "id": "97117359", "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 36191, "following_count": 3981, "tweet_count": 107064, "listed_count": 297}, "verified": false}, {"username": "richardnegrete2", "name": "richard negrete", "id": "1917934123", "location": "San Nicolas de los Garza N L", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 332, "tweet_count": 6319, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JesusReidosRei7", "name": "THEREZINHA #CONSERVADORA  #\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "933089131202146307", "public_metrics": {"followers_count": 5688, "following_count": 6327, "tweet_count": 252398, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cmbiella", "name": "Exaustinha", "id": "161919309", "location": "Campo Largo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 184, "tweet_count": 44264, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "nandomarley", "name": "FMarley\ud83c\udf39", "id": "36106269", "location": "Fortaleza-Ce Terra Maravilhosa", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 2261, "tweet_count": 18603, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Brave_larents", "name": "\u15e2\u06de", "id": "3495803235", "location": "no stunts\ud83c\udf6f", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 419, "tweet_count": 12114, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "derickvasco150", "name": "derick vasconcelos", "id": "2201149684", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 164, "tweet_count": 44511, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FDicro", "name": "Felipe Ara\u00fajo (Dicr\u00f3)", "id": "1016440823683174401", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 233, "tweet_count": 63665, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabyfaq", "name": "Maria gabriela gonza", "id": "4494714705", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1127, "tweet_count": 58293, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "kaliman75", "name": "Venezuela Libre...", "id": "17874793", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2181, "tweet_count": 126650, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "pirryberrio2", "name": "Akemi fujimoto", "id": "3785992043", "location": "el mundo!!", "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 1331, "tweet_count": 351064, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ManreCarlo", "name": "Carlo Manre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "1078803857768148993", "location": "Sao Paulo - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 367, "tweet_count": 5137, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IsabelaBs4", "name": "morena", "id": "1105978024833568768", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 248, "tweet_count": 8664, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fflores150384", "name": "Francisco Flores", "id": "334053509", "location": "\u00dcT: 10.1657025,-67.5631846", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 226, "tweet_count": 18831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jackprisco", "name": "Claudio Prisco\ud83d\ude0e\ud83d\ude01\ud83d\ude0e\ud83d\ude01\ud83d\ude0e", "id": "52826868", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 4875, "tweet_count": 8950, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "araya532", "name": "@araya53", "id": "1189930537353449473", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 41, "tweet_count": 25487, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "romancho", "name": "Roman", "id": "14676938", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 3480, "tweet_count": 36261, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "JorgeDe87881828", "name": "Jorge De Paula;;; Deus\u261d\ufe0f de tudo, Deus\u261d\ufe0fde Todos!", "id": "1054074755161247745", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 2348, "tweet_count": 38387, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ReporteNivelUno", "name": "Reporte Nivel Uno", "id": "3515408356", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 15866, "following_count": 483, "tweet_count": 93938, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "luca_zam", "name": "Luca", "id": "236841454", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 624, "tweet_count": 78566, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PipeCab", "name": "Andr\u00e9s Felipe Caballero Sierra", "id": "499974107", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 24244, "following_count": 1526, "tweet_count": 35820, "listed_count": 77}, "verified": false}, {"username": "maryespana16", "name": "Con El Alma", "id": "415714248", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 664, "tweet_count": 131332, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ancarolva", "name": "QuedateEnCasa", "id": "216368651", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1334, "tweet_count": 137896, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "victorrmorales", "name": "victor morales", "id": "308296925", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1004, "tweet_count": 30662, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "filotefalus", "name": "Filotefalus\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "306493371", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 636, "tweet_count": 18013, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cholwua", "name": "Cholwua", "id": "816727661829640203", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 308, "tweet_count": 97180, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iriabarradas", "name": "Iria Barradas", "id": "43577947", "location": "Cuiaba-MT Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 4994, "tweet_count": 117770, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "BsaSousa", "name": "Beatriz De Sousa", "id": "861364892766490625", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 235, "tweet_count": 24925, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BackToPastNow2", "name": "Diego Centuri\u00f3n", "id": "1188188197261627393", "public_metrics": {"followers_count": 3702, "following_count": 4999, "tweet_count": 54965, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Majaipavo", "name": "\u017euta \u010dista\u010dica", "id": "1071075016731701248", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 222, "tweet_count": 2351, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Jovanana", "name": "Jovana Gligorijevi\u0107", "id": "21759434", "location": "\u0295\u00b4\u2022\u1d25\u2022`\u0294", "public_metrics": {"followers_count": 29489, "following_count": 1930, "tweet_count": 74412, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "Barcellos_6691", "name": "Barcellos", "id": "1060009647850033152", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 748, "tweet_count": 3575, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cifuentmor", "name": "Fa mulan", "id": "170578085", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 887, "tweet_count": 45484, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "juliopera1", "name": "juliopera", "id": "158435246", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1274, "tweet_count": 108302, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "vitormf911", "name": "Vitor Mendes", "id": "1025155554107379714", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 731, "tweet_count": 43561, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdamSmithFree", "name": "\ud83d\udd14 Adam Smith\ud83d\uddfdFREEDOM\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "897488559187386368", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 22573, "following_count": 5383, "tweet_count": 291275, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "Claudineycruz77", "name": "Claudiney da Silva C", "id": "805995952439857152", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 186, "tweet_count": 4366, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sporkis750", "name": "marco antonio ", "id": "2922951513", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 21, "tweet_count": 2660, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ccarezende", "name": "Carolina Rezende 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1116318108044730369", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 739, "tweet_count": 3537, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GeneralMourao", "name": "General Hamilton Mour\u00e3o", "id": "1058819604741525510", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2288506, "following_count": 66, "tweet_count": 1929, "listed_count": 2047}, "verified": true}, {"username": "marciaa70583171", "name": "marcia alves", "id": "1104533546247573504", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 197, "tweet_count": 1626, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gigi_dutra", "name": "\u271d\ufe0f\u2694\ufe0fG\u0346\u033ai\u0346\u033aG\u0346\u033ai\u0346\u033a2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3257594932", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 776, "tweet_count": 42619, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fallup76", "name": "Alberto Lopes", "id": "1142815931539886081", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 248, "tweet_count": 1855, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "o_uguzzoni", "name": "Orlando Uguzzoni", "id": "375087721", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1014, "tweet_count": 27315, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nebadom", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Alberto Rodriguez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "194721612", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 20555, "following_count": 14777, "tweet_count": 106126, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "lifetechmore", "name": "D.Ancora \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2325995994", "location": "piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 3898, "tweet_count": 7320, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "paoloro82714785", "name": "paolo rossi", "id": "723112807", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 43, "tweet_count": 19463, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcola0709", "name": "Marcus", "id": "868894637854949377", "location": "Ibirit\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 244, "tweet_count": 3030, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gusstavotelles", "name": "gustavo luiz", "id": "136736486", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 941, "tweet_count": 63329, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JOSEGGREGORIO", "name": "JOSE G", "id": "78890312", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 867, "tweet_count": 38409, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "helenahsimoess", "name": "helena", "id": "820268274927726592", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 415, "tweet_count": 76078, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "liilsaya", "name": "\ud835\udca9\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcbe", "id": "1010503264364834817", "location": "\ud835\udd37\ud835\udd25\ud835\udd22.\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd36", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 24, "tweet_count": 23654, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IleanaJimnez7", "name": "Ileana Jim\u00e9nez\ud83c\udfcd\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udfcd", "id": "924416181934714880", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 3065, "tweet_count": 67138, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "2000Karljes", "name": "carlos alfaro", "id": "1511905802", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 46, "tweet_count": 2899, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "willaxtv", "name": "Willax Televisi\u00f3n", "id": "38512990", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 614540, "following_count": 953, "tweet_count": 181778, "listed_count": 1107}, "verified": false}, {"username": "guilhermelaia8", "name": "Guilherme Laia", "id": "4439426475", "location": "Ibirit\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CassiaBras1l", "name": "Cassia", "id": "1086126069974007813", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 810, "tweet_count": 16218, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "psol50", "name": "PSOL 50", "id": "1202130601", "location": "Bras\u00edlia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 493665, "following_count": 331, "tweet_count": 35479, "listed_count": 1026}, "verified": true}, {"username": "ensustrece", "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece", "id": "124843312", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1606073, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}, "verified": false}, {"username": "aliciaediaz26", "name": "Alicia Diaz", "id": "4229598682", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2747, "tweet_count": 233286, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "luiznasc123", "name": "Silipe", "id": "1104533931339198464", "location": "Ipu\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 219, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DxlceSognatore", "name": "\u1160\u1160\u2729\u035c\u0361\u0f18 \ud835\udcd4\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfd", "id": "843927602545004544", "location": " #SugarRol #Fake #FreeRol. ", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 871, "tweet_count": 8275, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GleysonPeres", "name": "Gleyson Peres Toledo \ud83d\ude09\ud83e\udd18\ud83d\udc4d\u26a1\ud83c\udf1f\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "816646627406544896", "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 2778, "tweet_count": 12243, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "albrtpujol", "name": "Albert.", "id": "236597001", "location": "Flix, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 583, "tweet_count": 5238, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "antoniobanos_", "name": "Antonio Ba\u00f1os", "id": "3395436645", "location": "Sant Esteve de les Roures", "public_metrics": {"followers_count": 207313, "following_count": 3853, "tweet_count": 69027, "listed_count": 1061}, "verified": false}, {"username": "Megalopolis_MX", "name": "Megal\u00f3polis \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "724395635001020416", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 926, "tweet_count": 94505, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "vilavishenzo", "name": "Paul\u27bf Bat_dalico \ud83e\udd87 \ud83c\uddf3\ud83c\uddee \u269c\ufe0e", "id": "272723793", "location": "Ciudad Vandalica", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 854, "tweet_count": 11813, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RLidice", "name": "Lidice R Seijas", "id": "1172332424979566600", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 406, "tweet_count": 12416, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bernardourea2", "name": "bernardo ure\u00f1a", "id": "1010647602621239296", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1158, "tweet_count": 112714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oteayala", "name": "Eduardo  Ayala", "id": "108702387", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 4995, "tweet_count": 109882, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "israel0067", "name": "Israel Gonzalez", "id": "85464300", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 227, "tweet_count": 156767, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "amparocoira", "name": "Amparo Coira", "id": "896269400", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 276, "tweet_count": 1603, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CabralRnd", "name": "Cabral", "id": "720318731772145669", "location": "Algum s\u00edtio, Maranh\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1167, "tweet_count": 151358, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ericlinsg", "name": "Eric Lins", "id": "4274867601", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87178, "following_count": 366, "tweet_count": 7091, "listed_count": 94}, "verified": true}, {"username": "PAZENDEMOCRACIA", "name": "pedro", "id": "257034288", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 2225, "tweet_count": 14060, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AnjuGP", "name": "Popul\u00e1rica apenas", "id": "188581369", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 974, "tweet_count": 46881, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fedelacroz", "name": "Federico Lacroze", "id": "900013566018936832", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 395, "tweet_count": 45589, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "CarlosE18759442", "name": "Carlos  Mac (perronegro1365)", "id": "2985452441", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 527, "tweet_count": 13222, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_cripto", "name": "Dr.Cripto\ud83d\udc9a", "id": "264288624", "location": "caba", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 137, "tweet_count": 13524, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "julcostaduran10", "name": "Julio Enrique Acosta Dur\u00e1n", "id": "224811023", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 10543, "following_count": 785, "tweet_count": 74346, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "_CarlosGui_", "name": "carlos guilherme", "id": "597938298", "location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 185, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rodolfocampos", "name": "Rodolfo Campos", "id": "27952241", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 290, "tweet_count": 10310, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kono_Victor_da", "name": "V\u00edctor T", "id": "218576521", "location": "Granadero Baigorria, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 117, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MilagrosLpezCa1", "name": "Mili \u2728", "id": "1085219917660635142", "location": "la concha de tu hermana", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 151, "tweet_count": 8158, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mamidelemos", "name": "cuchi", "id": "145709533", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 228, "tweet_count": 137989, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "JoseCarlos66Pf", "name": "Jos\u00e9 Carlos Ara\u00fajo", "id": "2816040151", "location": "Dourados (MS)", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 4539, "tweet_count": 4877, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ed_mundos", "name": "Ed_mundos", "id": "103916637", "location": "Venezuela ....Libre !", "public_metrics": {"followers_count": 6201, "following_count": 6810, "tweet_count": 648358, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "IsaiasLeuterio", "name": "Isaias CRF \ud83d\udd34\u26ab", "id": "860117353228627968", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 248, "tweet_count": 2751, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "geglobo", "name": "ge", "id": "10842792", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6114492, "following_count": 370, "tweet_count": 386201, "listed_count": 9225}, "verified": true}, {"username": "osfluq01", "name": "PARLE @Osfluq mudando*\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "760288542199279616", "location": "EN ALGUN LUGAR DE VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 3880, "tweet_count": 406903, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "Allanzin97", "name": "Allan Felipe", "id": "1179917865832652800", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 542, "tweet_count": 876, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BiciManager", "name": "BiciManager", "id": "727155425112543232", "public_metrics": {"followers_count": 10833, "following_count": 1288, "tweet_count": 10175, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "TquieroLibreNic", "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "id": "1016114123401244673", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 715, "tweet_count": 38649, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NicaraguaActual", "name": "NicaraguaActual", "id": "1101203070548094981", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 17423, "following_count": 118, "tweet_count": 13711, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "AraujoAudrea", "name": "Mara A. Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "806245758534086656", "location": "Cambu\u00ed, Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 3228, "tweet_count": 33954, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jackie2406", "name": "Jacqui \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "144598920", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1480, "tweet_count": 6318, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LAzevedo64", "name": "Augusto 64", "id": "982768103892422656", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 56, "tweet_count": 35092, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sol_Karinita", "name": "Dulcinea\u2600\ufe0f", "id": "558266065", "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1010, "tweet_count": 24201, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati", "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "verified": false}, {"username": "Greizola", "name": "Greizo", "id": "1171096411116593152", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 427, "tweet_count": 6113, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Soares_gangsta", "name": "aninha da serie \ud83c\udd70\ufe0f", "id": "896551068204748801", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1099, "tweet_count": 26496, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ACBARRETO3", "name": "ACBARRETO", "id": "1008183024616378368", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1487, "tweet_count": 6000, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "baddest3lina", "name": "\u2130\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "id": "714260892473565184", "public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 544, "tweet_count": 25217, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "EUSTAQUIODOSANT", "name": "Eustaquio", "id": "133753780", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 4977, "tweet_count": 222205, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Jacquehurtado4", "name": "Jacqueline  Hurtado", "id": "863887562", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1793, "tweet_count": 189598, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "jotahal", "name": "Jahal Lyma #AllLivesMatter", "id": "51582927", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 762, "tweet_count": 143387, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "IrvalleP", "name": "El \u00c1ngel", "id": "1375732232", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 799, "tweet_count": 150346, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CIAfra73", "name": "TuttalaTiv\u00f9", "id": "627749758", "location": "Taranto, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 3893, "following_count": 5000, "tweet_count": 129338, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "tttreality18", "name": "TuttoReality", "id": "926410896490065920", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 224, "tweet_count": 7253, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MB_Fernandes", "name": "Mauricio Fernandes", "id": "96161900", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 732, "tweet_count": 52866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarrysilRocha", "name": "\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mary Silvia 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "629490778", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 5309, "following_count": 4903, "tweet_count": 68128, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Djalma40004915", "name": "Djalma", "id": "1139929633544122369", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 781, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "APC_Eddie", "name": "EdAPaCh", "id": "914859826773143553", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 390, "tweet_count": 116788, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jbedoya1", "name": "Bedoyjul2021", "id": "36095759", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 3281, "tweet_count": 113034, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xananeves", "name": "neves", "id": "4213254761", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 349, "tweet_count": 19441, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "macarlina", "name": "clara orta", "id": "46097858", "location": "Valencia-Carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 3346, "tweet_count": 19844, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "malouk1959", "name": "Malouk", "id": "1152251360122986497", "location": "Germany", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 2015, "tweet_count": 3084, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MoLopes1", "name": "Mois\u00e9s Lopes", "id": "2881939144", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 918, "tweet_count": 115629, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FernandoMix20", "name": "C\u00e9zar Fernando \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "330115175", "location": "Natal/Tangar\u00e1 - RN", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 373, "tweet_count": 2060, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wilmasantiagol3", "name": "wilma santiago leite . Rob\u00f4 de Bolsonaro", "id": "1035075539730669568", "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1093, "tweet_count": 7193, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cris_tinco", "name": "Cris\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764\u2764\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "id": "1063728362626138112", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3512, "following_count": 4969, "tweet_count": 24613, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "manuelgs0213", "name": "Manuel Antonio", "id": "817049424807522304", "location": "Ecuador ", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 472, "tweet_count": 8884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alexcbranco1", "name": "alexandre castello b", "id": "2801757807", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 286, "tweet_count": 19775, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "manuel61240180", "name": "manuel", "id": "1111600788617474048", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 342, "tweet_count": 12127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Claramarques_2", "name": "Clara \ud83e\ude90\u2728", "id": "981583224152391680", "location": "Caxias city", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 811, "tweet_count": 28743, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuliocPeixoto", "name": "J\u00falio Peixoto \u00b2\u00b2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2274768027", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 962, "tweet_count": 23959, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Iracema66220683", "name": "Iracema", "id": "920263644981747712", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 121, "tweet_count": 23413, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FlorenciaOttina", "name": "faya", "id": "1625698375", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 400, "tweet_count": 19541, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cyberdea", "name": "Dea Martins \ud83d\uddfd\ud83d\ude4f\ud83c\udf39\ud83d\udcff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude80\ud83d\udc99", "id": "122441101", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 270, "tweet_count": 32250, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "osioscargoldman", "name": "Oscar Goldman", "id": "1905525078", "location": "OSI", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 212, "tweet_count": 15363, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CindySA18", "name": "CindySA", "id": "1074405715962413057", "location": "Colima, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 160, "tweet_count": 1900, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daitorres4", "name": "Daiane Torres", "id": "2148759083", "location": "Texas", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 668, "tweet_count": 20848, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rottenluck73", "name": "m\u0117\u044fli\u043fa\u2694\ufe0f\u264d\ufe0f", "id": "814966562566340608", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 312, "tweet_count": 31673, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "m1n0rthreat", "name": "\u2727\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd86\u2727", "id": "702744673798987776", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 303, "tweet_count": 29550, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "helenunex", "name": "Helen", "id": "876272310591926273", "location": "Jpa", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 394, "tweet_count": 50895, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mbbarreiros", "name": "Barreiros\ud83e\udd4a\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "51344306", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 2497, "tweet_count": 124815, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ManuelV223", "name": "Manuel Valero Geira", "id": "947942525964312576", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 419, "tweet_count": 16820, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Gemiana18", "name": "\u2606Infinita\u2606", "id": "1376920662", "location": "16-01-14 / 27-03-14 / 04-04-19", "public_metrics": {"followers_count": 20062, "following_count": 795, "tweet_count": 38668, "listed_count": 118}, "verified": false}, {"username": "edwi003", "name": "Edwige", "id": "1078753827161927680", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 931, "tweet_count": 10703, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eMeRs0nFeLiPeRN", "name": "Emerson Felipe", "id": "128379104", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 2508, "tweet_count": 20097, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JFMargarida", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "id": "626725650", "location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 90142, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}, "verified": true}, {"username": "raullsantiago", "name": "Santiago, Raull. CPX\ud83d\udccd", "id": "81436762", "location": "Complexo do Alem\u00e3o - RJ.", "public_metrics": {"followers_count": 106698, "following_count": 2727, "tweet_count": 93237, "listed_count": 391}, "verified": true}, {"username": "morais_leonard", "name": "Leonardo Moraiis.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "739921687001632768", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 99, "tweet_count": 3183, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "delucca", "name": "William De Lucca", "id": "13124602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270017, "following_count": 2043, "tweet_count": 18819, "listed_count": 643}, "verified": true}, {"username": "MarcoArco2", "name": "Mark Sturt.", "id": "399607796", "location": "Puerto Vallarta, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 113, "tweet_count": 541, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YefersonCossio", "name": "Yef", "id": "1108499743", "location": "Tokyo-to, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 766593, "following_count": 1, "tweet_count": 3507, "listed_count": 285}, "verified": false}, {"username": "sarrafocapoeira", "name": "marcio pedroso", "id": "58519566", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 478, "tweet_count": 105025, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lucaspnhr", "name": "lucas pinheiro \u2694\ufe0f", "id": "128209795", "location": "balne\u00e1rio cambori\u00fa, sc", "public_metrics": {"followers_count": 6006, "following_count": 806, "tweet_count": 69858, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "EmersonAnomia", "name": "Emerson Damasceno", "id": "22283899", "location": "Fortaleza, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 91560, "following_count": 2404, "tweet_count": 172602, "listed_count": 575}, "verified": true}, {"username": "KateSilvaa_", "name": "Kate", "id": "2915650756", "location": "Viseu", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 574, "tweet_count": 264416, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "Alv_Brasil", "name": "Aoliveira", "id": "101007584", "location": "-18.921363,-48.198759", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 2184, "tweet_count": 33062, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BuzzFeedNewsBR", "name": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 102094, "following_count": 477, "tweet_count": 16974, "listed_count": 804}, "verified": true}, {"username": "Nao_TenhaisMedo", "name": "N\u00c3O TENHAIS MEDO", "id": "745384455150309376", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 899, "tweet_count": 850, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "InauraVenancio", "name": "Inaura Ven\u00e2ncio", "id": "1103956742889766912", "location": "Lavras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 3327, "tweet_count": 1045, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jesus_zico", "name": "ZicoJesus", "id": "1190007701822222336", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 167, "tweet_count": 2415, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wetejadab", "name": "William Tejada Bazan", "id": "1630627243", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 189, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FranciscoGilPar", "name": "Francisco Gil P.", "id": "231500331", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 710, "tweet_count": 12386, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4669699, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}, "verified": true}, {"username": "GERARDilbambino", "name": "G_ilbambino \u00ae +732K", "id": "350962248", "location": "La Baticueva. Planeta Tierra ", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 3371, "tweet_count": 147858, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "harryvelaryon", "name": "Matheus \ud83c\udfe1", "id": "2404831689", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1483, "tweet_count": 110965, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo", "id": "2255625498", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223610, "following_count": 279, "tweet_count": 110216, "listed_count": 322}, "verified": false}, {"username": "brpolitico", "name": "BR Pol\u00edtico", "id": "969228816009846786", "public_metrics": {"followers_count": 55183, "following_count": 826, "tweet_count": 35902, "listed_count": 433}, "verified": true}, {"username": "yaibu9820", "name": "\u2022Yxizx\u2022", "id": "967547796613222400", "location": "Lnzrt", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 36, "tweet_count": 26615, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xbbxx__", "name": "@joowhithhoney \u203c\ufe0f", "id": "1056109835983429633", "location": "Joohoney 1Hunnit", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 688, "tweet_count": 48285, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "bbcbrasil", "name": "BBC News Brasil", "id": "790680", "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "public_metrics": {"followers_count": 3312069, "following_count": 785, "tweet_count": 269926, "listed_count": 9704}, "verified": true}, {"username": "Nona_Tetah", "name": "Nona Teta", "id": "87920256", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 960, "tweet_count": 17482, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PoderQuarto", "name": "O Quarto Poder", "id": "1107056912154181635", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 246, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carolrtz", "name": "\ud83c\udf1f", "id": "2170220428", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 164, "tweet_count": 18114, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mentalinestable", "name": "Seal V ( #DONDEESTATEHUEL ) @silviovera67", "id": "216031189", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 2297, "tweet_count": 18150, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Budijoly", "name": "Pablo Rizzi", "id": "1400310733", "location": "Here, there and everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 14672, "following_count": 15108, "tweet_count": 64358, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "gott_figue", "name": "\u2022TUNRUI\u2022", "id": "552352189", "location": "chiLangoLandia", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 482, "tweet_count": 82309, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RaulGtzNR", "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "id": "2445330312", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 234689, "following_count": 93, "tweet_count": 82022, "listed_count": 497}, "verified": false}, {"username": "elmasnica33", "name": "Un min\u00fasculo m\u00e1s\u25cf", "id": "955153598354214912", "location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 3582, "tweet_count": 120250, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "notengochutxo", "name": "cthulhutxo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u26a1\u270c\ufe0f\ud83e\udd55", "id": "166431894", "location": "Ciudadela", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 2841, "tweet_count": 5527, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AmelieGranata", "name": "Amalia Granata \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "155434166", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2206225, "following_count": 920, "tweet_count": 20405, "listed_count": 4216}, "verified": true}, {"username": "ingridrsbarros", "name": "turutzzz", "id": "1010710595040096261", "location": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 330, "tweet_count": 6821, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bolso_nina", "name": "BolsoNina", "id": "1155200952636510210", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1362, "tweet_count": 43416, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DBFrude", "name": "RIP EIIR\ud83d\udda4", "id": "3425056913", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 623, "tweet_count": 34994, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jp_pitta", "name": "JJ", "id": "885517790056243202", "location": "Leiria, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 541, "tweet_count": 4390, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Adriano25624063", "name": "Adriano\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1136036836168687616", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 0, "tweet_count": 30819, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucasjulho99", "name": "Coruja (Watchman) \ud83e\udd89", "id": "517889976", "location": "hoje n\u00e3o ABIN ", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 817, "tweet_count": 33168, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "macs_alves", "name": "\u2720 Macs Alves \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "754621621210587137", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 212, "tweet_count": 2893, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rembodinho", "name": "Rem Bodinho \u0950 \ud83d\udea9 #Lula13", "id": "116030031", "public_metrics": {"followers_count": 42454, "following_count": 31935, "tweet_count": 37504, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "gmadris7", "name": "G M Adriana", "id": "3353325628", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 522, "tweet_count": 89376, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "OsRoban", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 ENGA\u00d1ADA SAQUEADA DIVIDIDA", "id": "908711303161708550", "location": "\ud83d\udc47Clase estatal sigue ROBANDO", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 974, "tweet_count": 36202, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "GREPIRELA", "name": "Ra\u00fal.E", "id": "571591299", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 296, "tweet_count": 108045, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "tony_novela", "name": "Tony", "id": "122130439", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 389, "tweet_count": 5464, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cabeza_amaro", "name": "Sebasti\u00e1n Amaro Cabeza", "id": "1151107386767216640", "location": "Huelva, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 4941, "tweet_count": 79195, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DenisYokoyama", "name": "Denis Yokoyama", "id": "1060012149005844480", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 167, "tweet_count": 1305, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "primozago", "name": "Otac\u00edlio Zago", "id": "3425081987", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 2052, "tweet_count": 238609, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kukyfelix", "name": "Francisco Felix \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1065774557938835456", "location": "Massagueira-Al ", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 958, "tweet_count": 44198, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "viedsoneto", "name": "vicente edson f neto", "id": "320661185", "location": "caraguatatuba sp", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 748, "tweet_count": 47819, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JaniseMartins", "name": "Janise Martins", "id": "1039621451089936385", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1909, "tweet_count": 22642, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Marcosboniatti", "name": "Conservatron \ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a", "id": "182461601", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3806, "following_count": 4669, "tweet_count": 354628, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "elpergo", "name": "2sad2die pergo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "222704660", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 1061, "tweet_count": 71253, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "RosenunesM", "name": "Rose Nunes dia 30 \u00e9 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "315919370", "location": "Boston - Massachusetts", "public_metrics": {"followers_count": 5405, "following_count": 5583, "tweet_count": 201279, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "wesleyc49715842", "name": "wesleycarvalhosp@hotmail.co", "id": "1167868120834424833", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 156, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leticiabeppler", "name": "Let\u00edcia Beppler", "id": "809265128457781250", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39496, "following_count": 540, "tweet_count": 30579, "listed_count": 76}, "verified": false}, {"username": "ezemanteiga", "name": "Eze Man", "id": "3293853243", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 3378, "tweet_count": 43068, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "roffanalilha", "name": "ARROBA", "id": "1059562275131064321", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 296, "tweet_count": 52896, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "batalha_sem_fim", "name": "\u2728\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea\u2728", "id": "1120398564847435779", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 589, "tweet_count": 7792, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "samiroz", "name": "Sami Rozenbaum", "id": "75830657", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1885, "tweet_count": 12166, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "esmeta", "name": "MemeTavares", "id": "75234777", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 4436, "tweet_count": 392168, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "rnixonguti", "name": "REP\u00daBLICO IL DOTTORE*VE*GAB: rnixonguti", "id": "92020575", "location": "ccs-vzla.", "public_metrics": {"followers_count": 3853, "following_count": 4796, "tweet_count": 241225, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "nadialca", "name": "nadialca", "id": "1070769904729686020", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 100, "tweet_count": 4281, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jenna_Ramirez", "name": "Jennifer Ramirez", "id": "206019374", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 227, "tweet_count": 2479, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MurkBRA", "name": "Gabriel", "id": "209258250", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 68, "tweet_count": 21230, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NandoTosati", "name": "Nando", "id": "116945148", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 309, "tweet_count": 4560, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar", "id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1223780, "following_count": 3215, "tweet_count": 183656, "listed_count": 2670}, "verified": true}, {"username": "PatyAcevedo5", "name": "Paty Acevedo", "id": "850556876123119617", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 407, "tweet_count": 6154, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gabiciddeleon", "name": "Gabriela Cid de Le\u00f3n", "id": "283056545", "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 60324, "following_count": 5399, "tweet_count": 18078, "listed_count": 150}, "verified": false}, {"username": "ClaisCarneiro", "name": "Maria Clais Carneiro", "id": "910954828205092864", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 4727, "tweet_count": 20221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "flavii_f", "name": "Flavi", "id": "3121074169", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 146, "tweet_count": 24026, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alicialadivina", "name": "#LiberenAMilagro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a", "id": "159916597", "location": " Buenos Aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 2493, "tweet_count": 414187, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "mmendex", "name": "lic.manuelmendez", "id": "230844225", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 258, "tweet_count": 29951, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Amotivarnoss", "name": "Grazia", "id": "2353203494", "location": "PER\u00da/UK", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 61, "tweet_count": 2402, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MadeiraBR", "name": "Madeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udd4a", "id": "1133705782522986496", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 5001, "tweet_count": 143747, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Robert_jus", "name": "RobertoAdv \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "851614528110546944", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11102, "following_count": 11562, "tweet_count": 201649, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OInquisidorX", "name": "Inquisidor", "id": "1004507136251088896", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3666, "following_count": 3684, "tweet_count": 147746, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lemonacefull", "name": "Roc\u00edo", "id": "1015583971109949441", "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 542, "tweet_count": 3589, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Solange39371279", "name": "Solange Alves", "id": "1159259866604679168", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1067, "tweet_count": 1271, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mirianderoa", "name": "mirian marquez", "id": "1046344220", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 531, "tweet_count": 45877, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lupe_PP", "name": "Guada \u270c\ud83c\udffc", "id": "785342061801246720", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 110, "tweet_count": 21330, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tfveloso", "name": "Tiago Veloso", "id": "547771588", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 806, "tweet_count": 47578, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LuzonTejafa", "name": "Rafael Luz\u00f3n Tejafa", "id": "1095640490270183424", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 215, "tweet_count": 7643, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ancelpe", "name": "Antonio Celso \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "32865097", "location": "Santa Maria - RS", "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 4477, "tweet_count": 26820, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "markogm_", "name": "Don Marco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "775865751223894016", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 184, "tweet_count": 2479, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marc11Trombo", "name": "Marc \u2696\ufe0f", "id": "1697533760", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 198, "tweet_count": 14233, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "deadsoul0_0", "name": ".", "id": "433819151", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 416, "tweet_count": 22066, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "melita_puig", "name": "Abu_venezolana", "id": "847160016", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 895, "tweet_count": 107545, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carolol16", "name": "Carol", "id": "3799161375", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 807, "tweet_count": 5787, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JonathanFamlia1", "name": "Jonathan Fam\u00edlia", "id": "4667748265", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 882, "tweet_count": 3748, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Farideraful", "name": "Faride Raful", "id": "40693873", "location": "Santo Domingo, R.D.", "public_metrics": {"followers_count": 379254, "following_count": 958, "tweet_count": 39449, "listed_count": 343}, "verified": true}, {"username": "yondaaiime", "name": "yon", "id": "821393500197556224", "location": "Boa Vista, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 278, "tweet_count": 16934, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MENVSMEN", "name": "(\u3063\u25d4\u25e1\u25d4)\u3063 \u2665 \u03b3\u10e6s\u10e6\u03b3\u03c2\u0266\u0280\u0268s\u0442\u10e6\u03c1\u0266\u0454\u0280 \u2665", "id": "89772267", "location": "TULTITLAN, ESTADO DE M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 4981, "tweet_count": 72189, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "FabioGGoulart", "name": "F\u00e1bio Goulart", "id": "1535236711", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 4993, "tweet_count": 100627, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarmenClausse", "name": "NANE", "id": "373589831", "location": "Goya", "public_metrics": {"followers_count": 14299, "following_count": 12996, "tweet_count": 257150, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joamariach", "name": "Joaquin", "id": "526989628", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 330, "tweet_count": 2615, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FM_Argentina", "name": "Football Manager ARG", "id": "2652442369", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 32250, "following_count": 455, "tweet_count": 25745, "listed_count": 73}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "id": "1192767863398043649", "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "author_id": "2892290499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/jifGMHwAwv", "expanded_url": "https://twitter.com/Botafogo/status/1192909531841548293/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jifGMHwAwv", "media_key": "3_1192909507812372480"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.6728, "type": "Person", "normalized_text": "LEO VALENCIA"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.7156, "type": "Organization", "normalized_text": "VamosFOGO"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 241, "tag": "VamosFOGO"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192909531841548293"], "id": "1192909531841548293", "created_at": "2019-11-08T20:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 51, "like_count": 973, "quote_count": 6}, "text": "FALA, LEO VALENCIA! \n\n- Estamos em uma situa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o \u00e9 boa. Nosso time est\u00e1 comprometido, todos querem ajudar uns aos outros, e temos confian\u00e7a que vamos melhorar. Daremos a vida em cada bola disputada - disse o meia alvinegro. #VamosFOGO \u2b50\ufe0f https://t.co/jifGMHwAwv", "author_id": "69588362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "id": "1192195633526067201", "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "842028379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/cQ0LS2y4Mi", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelPichetto/status/1191538788033597440", "display_url": "twitter.com/MiguelPichetto\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192858662764720133"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191538788033597440"}], "id": "1192858662764720133", "created_at": "2019-11-08T17:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "text": "Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q el pueblo no se suicida. Si. Se suicida. El l\u00edder opositor ac\u00e1 es el odio. Y un 25% de votantes clase media eligen morirse de hambre. Destrucci\u00f3n del sentido https://t.co/cQ0LS2y4Mi", "author_id": "177612041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192862532245082114"], "id": "1192862532245082114", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "EVO"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "created_at": "2019-11-08T17:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 55, "like_count": 819, "quote_count": 22}, "text": "BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que sea un suicida ideol\u00f3gico como el Che Guevara. El tiene su dinerito ahorrado fuera de Bolivia, y quiere disfrutarlo.", "author_id": "220055314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "id": "1192471887902842880", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "author_id": "17549677"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192833897563865093"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192831095206744064"}], "id": "1192833897563865093", "created_at": "2019-11-08T15:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@PPTenel13 \u00c9sto votaron!!! Gobierno de mierda... As\u00ed estamos. A la narco dictadura derechito sin escalas!", "in_reply_to_user_id": "3328795281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}]}, "author_id": "979127235297906688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/WTQy81NKIl", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dMoG", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dMoG"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192901024228532229"], "id": "1192901024228532229", "created_at": "2019-11-08T20:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 322, "like_count": 601, "quote_count": 117}, "text": "D\u00f3lar dispara com Lula livre e fecha aos R$ 4,17 https://t.co/WTQy81NKIl", "author_id": "17715048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qzBOeLsagL", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192504835146493954", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192763729735233536"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192504835146493954"}], "id": "1192763729735233536", "created_at": "2019-11-08T11:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 6}, "text": "Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/qzBOeLsagL", "author_id": "38356387"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841903731068928"], "id": "1192841903731068928", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "text": "O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio ped\u00f3filo que estuprou crian\u00e7a, eu penso naquele cara rico que matou a mulher... enfim! N\u00e3o cumpriu os requisitos da pris\u00e3o preventiva o bandido vai pra rua", "author_id": "161927728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192900900496560128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192892201291960327"}], "id": "1192900900496560128", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 145, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 216, "end": 230, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano N\u00f3brega"}, {"start": 281, "end": 284, "probability": 0.5871, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 2144, "like_count": 3479, "quote_count": 113}, "text": "@BolsonaroSP Mentiroso, n\u00e3o venha com fake news! Voc\u00ea sabe que s\u00e3o 4.800 casos avaliados e n\u00e3o s\u00e3o latroc\u00ednios. Lava a boca para falar da Marielle. Voc\u00eas t\u00eam amigos bandidos milicianos de estima\u00e7\u00e3o, como Queiroz e o Adriano N\u00f3brega. A democracia n\u00e3o aceita covardes que defendem o AI-5.", "in_reply_to_user_id": "74756085", "author_id": "112498734"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192786402095833089"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192775858420944896"}], "id": "1192786402095833089", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.328, "type": "Other", "normalized_text": "Burdel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}]}, "created_at": "2019-11-08T12:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "text": "@BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que construyeron un Para\u00edso, pero para que los ricos del Mundo visiten y gocen de esa inmensa Isla Burdel", "in_reply_to_user_id": "30861738", "author_id": "1327869115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867196227260417"], "id": "1192867196227260417", "created_at": "2019-11-08T18:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 7, "like_count": 880, "quote_count": 12}, "text": "No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sabiendo que,\ntarde o temprano,\nte volver\u00e1n a destruir.", "author_id": "716716547004370947"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/vjZeEBos7d", "expanded_url": "https://twitter.com/DigSants/status/1192902441454460928", "display_url": "twitter.com/DigSants/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "Luca"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6737, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192908463006990342"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192902441454460928"}], "id": "1192908463006990342", "created_at": "2019-11-08T20:55:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Luca MATOU o Diego pqp https://t.co/vjZeEBos7d", "author_id": "803622864872214528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hpMe3QE2k6", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1192593892387872769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMe3QE2k6", "media_key": "3_1192593881784700928"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hpMe3QE2k6", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1192593892387872769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMe3QE2k6", "media_key": "3_1192593886805258240"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.5073, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4085, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192593892387872769"], "id": "1192593892387872769", "created_at": "2019-11-08T00:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 7, "like_count": 161, "quote_count": 2}, "text": "Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospital, ambos ten\u00edan 50 a\u00f1os aprox https://t.co/hpMe3QE2k6", "author_id": "340283630"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fUEb77C6qi", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y3x4lmcn", "display_url": "tinyurl.com/y3x4lmcn"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/j1lLC1rVUp", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1192844518716059648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1lLC1rVUp", "media_key": "3_1192844512156176387"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192844518716059648"], "id": "1192844518716059648", "created_at": "2019-11-08T16:41:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida ped\u00f3filo que violaba beb\u00e9s y que cumpl\u00eda condena de 17 a\u00f1os de c\u00e1rcel https://t.co/fUEb77C6qi https://t.co/j1lLC1rVUp", "author_id": "832686254873468929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IN0T4SnbJj", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192833226626273280"], "id": "1192833226626273280", "created_at": "2019-11-08T15:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida https://t.co/IN0T4SnbJj", "author_id": "157755289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192908987982897152"], "id": "1192908987982897152", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonoro"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:57:20.000Z", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ler \u201crisco lula\u201d nos TTs s\u00f3 refor\u00e7a o que eu pensei: Ser\u00e1 que o Bolsonoro vai mandar matar o Lula tamb\u00e9m?? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "author_id": "28228034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RADdORtjj1", "expanded_url": "https://twitter.com/shineharrie/status/1192741912316436482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RADdORtjj1", "media_key": "3_1192741903378374656"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192741912316436482"], "id": "1192741912316436482", "created_at": "2019-11-08T09:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "text": "Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu quero esse clipe completo liberado... SE VIRA https://t.co/RADdORtjj1", "author_id": "1131350642554003457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/3YoUe3h9u1", "expanded_url": "https://twitter.com/AbolicionMadrid/status/1192523489074405376", "display_url": "twitter.com/AbolicionMadri\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192842639210663941"], "id": "1192842639210663941", "created_at": "2019-11-08T16:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "De \"nadie te obliga a nada pero tienes que plantearte de donde vienen tus gustos sexuales\" pasamos a \"nadie te obliga a nada pero eres una transfoba de mierda, por tu culpa hay gente que se suicida\" hasta que finalmente resulta que si te obligan https://t.co/3YoUe3h9u1", "author_id": "1138899231115239424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 108, "url": "https://support.twitter.com/articles/15795", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/15795", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}]}, "lang": "pt", "withheld": {"copyright": true, "country_codes": ["XY"], "scope": "tweet"}, "edit_history_tweet_ids": ["1192888341584322562"], "id": "1192888341584322562", "created_at": "2019-11-08T19:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67391, "reply_count": 10930, "like_count": 304245, "quote_count": 26079}, "text": "This Tweet from @LulaOficial has been withheld in response to a report from the copyright holder. Learn more.", "author_id": "2670726740"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/slKrasoYQR", "expanded_url": "https://twitter.com/Botafogo/status/1192490984984207360", "display_url": "twitter.com/Botafogo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192508358198210560"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192490984984207360"}], "id": "1192508358198210560", "created_at": "2019-11-07T18:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "text": "\u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso e no final do jogo postaram \"n\u00e3o adianta correr, n\u00e3o adianta fugir\".\n\nMais uma vez eles n\u00e3o se posicionam em prol da seguran\u00e7a dos torcedores.. Vamos aguardar https://t.co/slKrasoYQR", "author_id": "630469949"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/nrQP53pRLT", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyVickyGrande/status/1192902611470626821", "display_url": "twitter.com/SoyVickyGrande\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192906152910184449"], "id": "1192906152910184449", "created_at": "2019-11-08T20:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jajajajjajajaja es mi diario suicida ndea https://t.co/nrQP53pRLT", "author_id": "746069619589394432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192907449344368640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192907447259848710"}], "id": "1192907449344368640", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.705, "type": "Place", "normalized_text": "Ekaterinburgo"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.3505, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.4042, "type": "Person", "normalized_text": "Romanov"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "esp\u00eda a Ekaterinburgo. El agente (de nombre \u201cAli\u201d) consigui\u00f3 llegar hasta la \u201cCasa del prop\u00f3sito especial\u201d, localiz\u00f3 las estancias donde estaban alojados los Romanov, dise\u00f1\u00f3 un mapa de la vivienda, determinando en qu\u00e9 puntos se colacaban cada uno de los soldados dentro de la casa", "in_reply_to_user_id": "2914887664", "author_id": "2914887664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192906636739981312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192905830682767361"}], "id": "1192906636739981312", "created_at": "2019-11-08T20:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@r3vfrancesa De quien? De los chalecos amarillos? Los mismos q los del resto... solo q gran parte de ellos son los q han perdido trabajos y emprendimientos. Y eso estimada, es m\u00e1s peligro a\u00fan. Sabes lo q dicen de los calladitos... espero q esto no termine mal.", "in_reply_to_user_id": "1154450479142887425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "r3vfrancesa", "id": "1154450479142887425"}]}, "author_id": "227479818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/atuQkpZXUj", "expanded_url": "https://twitter.com/agencialupa/status/1187338447758848000", "display_url": "twitter.com/agencialupa/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9271, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192901187391111170"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187338447758848000"}], "id": "1192901187391111170", "created_at": "2019-11-08T20:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 111, "quote_count": 6}, "text": "Ap\u00f3s decis\u00e3o do STF ontem (7) sobre pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, algumas informa\u00e7\u00f5es falsas voltaram a circular pelas redes sociais. Fiquem atentos! Sigam o fio. https://t.co/atuQkpZXUj", "author_id": "4060086012"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192516807351001088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192362375514603520"}], "id": "1192516807351001088", "created_at": "2019-11-07T18:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Vince7914 \ud83d\ude01Pensavo cha alla sua et\u00e0 non usciva pi\u00f9 di casa e non ne avessi di bisogno ma salvini si gi\u00e0 che ogni giorno riceve minacce di morte per dozzine mi indigna sapere che c\u2019\u00e8 gente che si suicida ogni giorno perch\u00e9 vive con 300\u20acal mese \ud83d\ude24", "in_reply_to_user_id": "1016257891270094848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vince7914", "id": "1016257891270094848"}]}, "author_id": "1275257462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192888437600391168"], "id": "1192888437600391168", "created_at": "2019-11-08T19:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "text": "Qu\u00e9 lamentable est\u00e1 el escenario pol\u00edtico dominicano cuando uno no tiene alternativa que escoger para asumir una posici\u00f3n pol\u00edtica partidaria porque donde quiera que mira ve un abismo y no tengo vocaci\u00f3n de suicida. . .", "author_id": "339341580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/20DgBlDxos", "expanded_url": "https://t.co/20DgBlDxos", "display_url": "t.co/20DgBlDxos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192850621663191041"], "id": "1192850621663191041", "created_at": "2019-11-08T17:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Nas paredes do banheiro da minha escola s\u00f3 tem bosta mesmo https://t.co/20DgBlDxos", "author_id": "881996245631422464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192506278913957888"], "id": "1192506278913957888", "created_at": "2019-11-07T18:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "text": "Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inhumano porque es un derecho de ciudadan\u00eda, injusto porque tambi\u00e9n son contribuyentes y suicida porque su desprotecci\u00f3n pone en peligro la salud de todos.", "author_id": "301388743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192898378444742656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192894729798729734"}], "id": "1192898378444742656", "created_at": "2019-11-08T20:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "@romancho @BiciManager Si lo considera como suicida entonces quienes van en veh\u00edculos motorizados son \"casi\" asesinos, as\u00ed tal cual bajo las condiciones actuales. #Impunidad #LeySeguridadVial #NoM\u00e1sMuertesViales #NiUnCiclistaM\u00e1sAtropellado", "in_reply_to_user_id": "14676938", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "romancho", "id": "14676938"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "BiciManager", "id": "727155425112543232"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 173, "tag": "Impunidad"}, {"start": 174, "end": 191, "tag": "LeySeguridadVial"}, {"start": 192, "end": 211, "tag": "NoM\u00e1sMuertesViales"}, {"start": 212, "end": 239, "tag": "NiUnCiclistaM\u00e1sAtropellado"}]}, "author_id": "200179397"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/X8k60e79uL", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/jorge-del-castillo-mauricio-mulder-dice-que-el-apra-lo-proclamo-numero-1-pero-eso-nunca-paso-elecciones-2020-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/jorge\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/jorge-del-castillo-mauricio-mulder-dice-que-el-apra-lo-proclamo-numero-1-pero-eso-nunca-paso-elecciones-2020-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4412, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7747, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192810963537412096"], "id": "1192810963537412096", "created_at": "2019-11-08T14:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 81, "like_count": 303, "quote_count": 25}, "text": "Jorge del Castillo: Mauricio Mulder dice que el Apra lo proclam\u00f3 n\u00famero 1 en la lista para el Congreso pero eso nunca pas\u00f3 \u25ba https://t.co/X8k60e79uL", "author_id": "1616146872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/E97hubupdV", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboOrtega73/status/1192574608400105472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E97hubupdV", "media_key": "3_1192574595775242243"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/E97hubupdV", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboOrtega73/status/1192574608400105472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E97hubupdV", "media_key": "3_1192574601580167168"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/FeQ1LqkwLu", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboOrtega73/status/1192574608400105472", "display_url": "twitter.com/GaboOrtega73/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9064, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.3435, "type": "Place", "normalized_text": "las Bombas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192581993738850304"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192574608400105472"}], "id": "1192581993738850304", "created_at": "2019-11-07T23:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Tras discutir con su pareja en el parque, hombre saca un arma de fuego, le dispara y luego se suicida. En Miramontes y las Bombas. \nLa mujer falleci\u00f3 en el hospital\nQEPD https://t.co/E97hubupdV https://t.co/FeQ1LqkwLu", "author_id": "93556472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895861480722433"], "id": "1192895861480722433", "created_at": "2019-11-08T20:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "hazlo como si ya no te jugaras nada como si fueras a morir ma\u00f1ana.", "author_id": "730434158670032896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GUzuc2OErb", "expanded_url": "https://twitter.com/redcolectiva_ni/status/1192854074103873539", "display_url": "twitter.com/redcolectiva_n\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8076, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.3659, "type": "Other", "normalized_text": "ALaCalle"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 126, "username": "CIDH", "id": "60954521"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Policia"}, {"start": 12, "end": 23, "tag": "Sandinista"}, {"start": 64, "end": 73, "tag": "Jinotepe"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "ALaCalle"}, {"start": 142, "end": 155, "tag": "SOSNicaragua"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192858374997712902"], "id": "1192858374997712902", "created_at": "2019-11-08T17:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "La #Policia #Sandinista Suicida a otro reo pol\u00edtico est\u00e1 vez en #Jinotepe ! ALERTA como vamos a seguir permitiendo esto!\n@CIDH #ALaCalle \u00a1YA!\n#SOSNicaragua https://t.co/GUzuc2OErb", "author_id": "1010439883800895489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/nrA6CA4PJB", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1192840372830912513", "display_url": "twitter.com/ensustrece/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192896020570673154"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192840372830912513"}], "id": "1192896020570673154", "created_at": "2019-11-08T20:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "text": "Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de la corrupci\u00f3n. Esa riqueza debe regresar al estado, los familiares tendr\u00e1n que devolver las loncheras y asumir sus responsabilidades ante la justicia. https://t.co/nrA6CA4PJB", "author_id": "362067190"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192738707633299457"], "id": "1192738707633299457", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9171, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o marginais que se aproveitam da situa\u00e7\u00e3o. muitos desses nem entram no est\u00e1dio, s\u00f3 v\u00e3o pra pista brigar", "author_id": "902302982800375808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NXKUaRcRph", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191890299376848896", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "Pelele"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "Camin\u00f3"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.788, "type": "Person", "normalized_text": "Puso"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra Mulder"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192840483535499266"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191890299376848896"}], "id": "1192840483535499266", "created_at": "2019-11-08T16:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 20, "like_count": 144, "quote_count": 5}, "text": "Pelele: persona d\u00e9bil o de poco        caracter\n\n- Camin\u00f3 hasta el congreso\n- Cuestiones de confianza\n- Puso su cargo a disposici\u00f3n\n- Enfrent\u00f3 a la mafia infiltrada\n- Se allan\u00f3 a la Justicia\n- Disolvi\u00f3 el congreso\n\u00bfSi eso es ser un pelele que le toca a ud perro de Chacra Mulder? https://t.co/NXKUaRcRph", "author_id": "909825961620893696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902965734060032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192902964425494528"}], "id": "1192902965734060032", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "John Romero"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "Cliff Bleszinskii"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "MGSV"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.7455, "type": "Other", "normalized_text": "Metal Gear"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "&gt; John Romero o Cliff Bleszinskii - por ejemplo - con cagarla a lo largo de sus proyectos ) y consolidar una calidad de juegazos ( uno tras otro y aunque el MGSV sea debatible PERO jugablemente es el mejor Metal Gear de todos) mantener una calidad, soltarlo todo y arriesgar como&gt;", "in_reply_to_user_id": "440889943", "author_id": "440889943"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191858220769435648"], "id": "1191858220769435648", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5541, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:21:58.000Z", "geo": {"place_id": "0f4979e993e4e38b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 4, "like_count": 609, "quote_count": 19}, "text": "19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram para estat\u00edstica e que vai ficar por isso mesmo, ningu\u00e9m se importa, ningu\u00e9m vai investigar quem matou, o Estado leg\u00edtima isso", "author_id": "849086155048071168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yh0Ifo18ye", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanValente/status/1192890336818933761", "display_url": "twitter.com/IvanValente/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892201291960327"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192890336818933761"}], "id": "1192892201291960327", "created_at": "2019-11-08T19:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3141, "reply_count": 3998, "like_count": 19179, "quote_count": 569}, "text": "Cagam na cabe\u00e7a da sociedade, ignoram o risco de botar em liberdade 160.000 presos. N\u00e3o esque\u00e7am que latrocidas,p.ex., cometem seus crimes independente da v\u00edtima ser de direita ou esquerda.\n\nPedem pris\u00e3o p assassinos de Marielle,mas querem soltar bandidos de seus partidos. Piada. https://t.co/yh0Ifo18ye", "author_id": "74756085"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/FIcsj15CoQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/hombre-suicida-tras-dispararle-pareja-cdmx/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192902144208392195"], "id": "1192902144208392195", "created_at": "2019-11-08T20:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "El hombre reaccion\u00f3 de manera violenta despu\u00e9s de discutir con la mujer. https://t.co/FIcsj15CoQ", "author_id": "25401359"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877133296734208"], "id": "1192877133296734208", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3776, "type": "Other", "normalized_text": "Guardia"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.6529, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Otro reo com\u00fan \"se suicida\" en manos de la Guardia, esta vez en Jinotepe", "author_id": "1141539383348215808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/aLcgWG9yvs", "expanded_url": "https://twitter.com/ConvocadoCarazo/status/1192862416092254211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLcgWG9yvs", "media_key": "3_1192862411277193216"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7812, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 86, "end": 108, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 243, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 244, "end": 255, "username": "PauloAbrao", "id": "30714018"}, {"start": 256, "end": 269, "username": "AmbCTrujillo", "id": "90500638"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Jinotepe"}, {"start": 224, "end": 237, "tag": "SOSNicaragua"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192862416092254211"], "id": "1192862416092254211", "created_at": "2019-11-08T17:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 6, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "text": "#URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 responder no s\u00f3lo por este hecho si no tambi\u00e9n por los m\u00e1s de 30 autoconvocados asesinados el a\u00f1o pasado. \n#SOSNicaragua @CIDH @PauloAbrao @AmbCTrujillo https://t.co/aLcgWG9yvs", "author_id": "1053031308014886915"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192900812336443392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192899849156472833"}], "id": "1192900812336443392", "created_at": "2019-11-08T20:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@robertita3p Bueno no voy asi me muero de una vez", "in_reply_to_user_id": "890441259910909952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "author_id": "4844052202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/lKyIoC7n8T", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/advogados-do-pt-alertam-para-atentado-contra-lula/", "display_url": "renovamidia.com.br/advogados-do-p\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/advogados-do-pt-alertam-para-atentado-contra-lula/"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.988, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 126, "tag": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192785108132139014"], "id": "1192785108132139014", "created_at": "2019-11-08T12:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 1376, "like_count": 1075, "quote_count": 235}, "text": "Advogados e integrantes do PT dizem que Lula corre riscos de ser alvo de um atentado devido ao clima de polariza\u00e7\u00e3o do #Brasil.\n\nhttps://t.co/lKyIoC7n8T", "author_id": "1388402174"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192900820590837767"], "id": "1192900820590837767", "created_at": "2019-11-08T20:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "text": "\u201cNon c'\u00e8 stato nessun plagio\u201d \u201cse sarei stato serio\u201d mi piscio rag\u00e0\nSecondo me fa davvero il clown come mestiere", "author_id": "1048322768985645056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192900817218625542"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192900314896179200"}], "id": "1192900817218625542", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9375, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rodrigo42103920", "id": "1170474110645940224"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "mlmorais", "id": "35142788"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "marcelvanhattem", "id": "21069302"}]}, "created_at": "2019-11-08T20:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rodrigo42103920 @mlmorais @marcelvanhattem ...isto \u00e9 um pensamento ut\u00f3pico para uma realidade decepcionante que se tem uma constitui\u00e7\u00e3o porcaria e 2 poderes(legislativo e judici\u00e1rio) jogando contra o pa\u00eds ! Pressionar o STF n\u00e3o d\u00e1 em nada ! Eles est\u00e3o cagando para a popula\u00e7\u00e3o, e pressionar o Presidente...", "in_reply_to_user_id": "1097443373596721152", "author_id": "1097443373596721152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192782136820015105"], "id": "1192782136820015105", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Rennan da Penha"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Braga"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-08T12:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5651, "reply_count": 7509, "like_count": 32203, "quote_count": 1012}, "text": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 por Lula. \u00c9 por Rennan da Penha. \u00c9 por Rafael Braga. \u00c9 por quase 5 mil pessoas que, at\u00e9 outubro desse ano, foram presas depois da condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. \u00c9 por justi\u00e7a.\nS\u00e3o tempos sombrios, mas de vez em qdo a gnt v\u00ea uma fa\u00edsca de esperan\u00e7a. Viva o Brasil!", "author_id": "155526308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192898663846166528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192391416460316672"}], "id": "1192898663846166528", "created_at": "2019-11-08T20:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@DerechosCTodos Trabaj\u00e1s en una actividad en la que el riesgo de suicidio es alto, ten\u00e9s que asumirlo. Cuando sucede ten\u00e9s que aceptar que hay cosas que no depende de vos, y continuar haciendo lo mejor que pod\u00e9s, que seguramente es mucho! Adem\u00e1s, creo que al aut\u00e9ntico suicida no lo para nadie.", "in_reply_to_user_id": "1151688141151113216", "author_id": "163067773"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/hqZ0os2gXx", "expanded_url": "https://twitter.com/young_romao/status/1192892528019857411/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hqZ0os2gXx", "media_key": "3_1192892510525362176"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/hqZ0os2gXx", "expanded_url": "https://twitter.com/young_romao/status/1192892528019857411/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hqZ0os2gXx", "media_key": "3_1192892518955986944"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192892528019857411"], "id": "1192892528019857411", "created_at": "2019-11-08T19:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "\"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\" https://t.co/hqZ0os2gXx", "author_id": "2647293182"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zaLSdtW0Fk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/07/madrid/1573149242_715524.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8464, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.9087, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.6221, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192518238451699713"], "id": "1192518238451699713", "created_at": "2019-11-07T19:04:38.000Z", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a todo el trifachito. Ilegalizar partidos es el comienzo. Primero Bildu, despu\u00e9s ERC, Compromis, UP, PSOE y ya puestos PP y Cs. Deja vu.\nhttps://t.co/zaLSdtW0Fk", "author_id": "837012981330366464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192276046193811456"], "id": "1192276046193811456", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "EPS Coomeva"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "created_at": "2019-11-07T03:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 41, "like_count": 274, "quote_count": 11}, "text": "Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embarazo. Est\u00e1 en depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. Por n\u00famero de semanas, el procedimiento no se puede realizar en Ibagu\u00e9. \u00bfAlguna abogada o abogado que nos colabore?", "author_id": "941560693"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192526165296271361"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191655307665166336"}], "id": "1192526165296271361", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4571, "type": "Other", "normalized_text": "YoNoVoto"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 275, "end": 284, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "Democracia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "soydamosuzuki", "id": "159424005"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "YoNoVoto"}, {"start": 123, "end": 132, "tag": "YoNoVoto"}, {"start": 232, "end": 241, "tag": "YoNoVoto"}]}, "created_at": "2019-11-07T19:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@soydamosuzuki No diga simplezas.\n#YoNoVoto porque no colaboro con reg\u00edmenes antidemocr\u00e1ticos como el que reina en Espa\u00f1a.\n#YoNoVoto porque es suicida seguir manteniendo este sistema corrupto de nacimiento que nos lleva a la ruina.\n#YoNoVoto ni votar\u00e9 hasta poder hacerlo en Democracia.", "in_reply_to_user_id": "159424005", "author_id": "822904658897342464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190044848218419200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190044790257258496"}], "id": "1190044848218419200", "created_at": "2019-10-31T23:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xHarlenKing [-] esperar\u00eda a ambos, previamente colocado all\u00ed por el chofer: s\u00f3lo hab\u00eda dado la vuelta con \u00e9l para aparcarlo en un sitio con acceso f\u00e1cil al escape. Se montan en \u00e9l y regresar\u00edan, eso si las heridas recibidas le permitiesen llegar en condiciones.", "in_reply_to_user_id": "1079982015242485760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xHarlenKing", "id": "3358547663"}]}, "author_id": "1079982015242485760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/WbLkfGyM0q", "expanded_url": "https://twitter.com/oiluiz/status/1192896986246238208", "display_url": "twitter.com/oiluiz/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192897947815620609"], "id": "1192897947815620609", "created_at": "2019-11-08T20:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Lula ta livre.\nJ\u00e1 se sabe quem matou lacriele.\nVamos ver o q v\u00e3o inventar agora. https://t.co/WbLkfGyM0q", "author_id": "1123265511347884032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1138006734847520768"], "id": "1138006734847520768", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "Zawaski"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Dallagnol"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Cia"}, {"start": 221, "end": 234, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "MoroMataMarisa"}, {"start": 254, "end": 265, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Teori\nSergio"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "MoroNaCadeia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}, {"start": 220, "end": 235, "tag": "MoroMataMarisa"}, {"start": 267, "end": 280, "tag": "MoroNaCadeia"}]}, "created_at": "2019-06-10T08:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "text": "#EnfiemAsPanelasNoCu!\nTeori Zawaski, iria Denunciar toda a quadrilha golpista em seu\nRelat\u00f3rio na semana seguinte. Iria Inocentar totalmente, Lula e Dilma da Farsa Processual de Moro, Dallagnol e Cia. Mas morreu antes. \n#MoroMataMarisa e se bobear matou Teori\nSergio #MoroNaCadeia", "author_id": "1151388890"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192893157035433984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192888624330739713"}], "id": "1192893157035433984", "created_at": "2019-11-08T19:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MAGS_SP Estoy de acuerdo,pero hay le encargo los conductores que van con el telefono,texteando a todo lo que dan,son un peligro tanto para ciclistas y corredores", "in_reply_to_user_id": "97117359", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MAGS_SP", "id": "97117359"}]}, "author_id": "1917934123"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192789726706753537"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192788653233360896"}], "id": "1192789726706753537", "created_at": "2019-11-08T13:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cmbiella T\u00e1 ficando doida?\nFico preocupado quando tu fala essas bestagens", "in_reply_to_user_id": "161919309", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cmbiella", "id": "161919309"}]}, "author_id": "36106269"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192894729798729734"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192873222741659648"}], "id": "1192894729798729734", "created_at": "2019-11-08T20:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "text": "@BiciManager Ese es el problema. Considerar que la bici puede ser un medio de transporte en esta ciudad, bajo las condiciones actuales.  Casi suicida.", "in_reply_to_user_id": "727155425112543232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BiciManager", "id": "727155425112543232"}]}, "author_id": "14676938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192893175922413568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192893164975271937"}], "id": "1192893175922413568", "created_at": "2019-11-08T19:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "La expresi\u00f3n \"e\" es de conjunci\u00f3n. Lo grave y lo injustificado son requisitos necesarios y no suficientes. Aqu\u00ed por lo menos no se presenta uno de ellos.\n\nConclusi\u00f3n: el homicidio no se aten\u00faa. Adem\u00e1s, hay un concurso heterog\u00e9neo con porte ilegal de armas.", "in_reply_to_user_id": "499974107", "author_id": "499974107"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1185831443710251008"], "id": "1185831443710251008", "created_at": "2019-10-20T08:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 464, "quote_count": 4}, "text": "Drugari, \u017eao mi je kad se potresate zbog ovih koji pi\u0161u da sam suicidalna. Ovo retko pominjem javno: tekst \"Za\u0161to se nisam ubila\" je prema onome \u0161to znam, bar dvoje ljudi odvratio od suicida. Ljudi koji su mi pisali, a verovatno ih ima jo\u0161. Uvek imajte u vidu to, a ne ove druge.", "author_id": "21759434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/q6G9Zo627s", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralMourao/status/1192783235006287872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q6G9Zo627s", "media_key": "3_1192783224751247362"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.7782, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192783235006287872"], "id": "1192783235006287872", "created_at": "2019-11-08T12:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8149, "reply_count": 6806, "like_count": 41329, "quote_count": 1229}, "text": "O Estado de Direito \u00e9 um dos pilares de nossa civiliza\u00e7\u00e3o, assegurando que a Lei seja aplicada igualmente a todos. Mas, hoje, dia 8 de novembro de 2019, cabe perguntar: onde est\u00e1 o Estado de Direito no Brasil? Ao sabor da pol\u00edtica? https://t.co/q6G9Zo627s", "author_id": "1058819604741525510"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192856863496425472"], "id": "1192856863496425472", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Xoom"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.3272, "type": "Other", "normalized_text": "Transferwise"}]}, "created_at": "2019-11-08T17:30:13.000Z", "geo": {"place_id": "035d5e53e711f45a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": "Argentina se puso en modo suicida.\nAhora ni Xoom ni Transferwise hacen transacciones de m\u00e1s de 200US$ al mes para traer d\u00f3lares.\nSi, un pa\u00eds con d\u00e9ficit de d\u00f3lares pone un cepo para que uno NO LOS TRAIGA.\nSe cuenta y no se cree.", "author_id": "194721612"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192087508357648386"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192065881603543041"}], "id": "1192087508357648386", "created_at": "2019-11-06T14:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@gustinicchi @lifetechmore Ergo: il \"male\", ovvero il \"diesel\" anzich\u00e9 studiare come renderlo innocuo (e'possibile...) impiegando cervelli, si delocalizza. Il problema viene semplicemente spostato, a discapito della nostra economia. Quando l'elettrico sar\u00e0 diffuso, come produrre l'energia sufficiente?", "in_reply_to_user_id": "761787475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gustinicchi", "id": "761787475"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "lifetechmore", "id": "2325995994"}]}, "author_id": "723112807"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/TKcPh4n0al", "expanded_url": "https://twitter.com/gusstavotelles/status/1192803517519585280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TKcPh4n0al", "media_key": "7_1192803253836234752"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8165, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBACKCEFET"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 125, "tag": "FLASHBACKCEFET"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192803517519585280"], "id": "1192803517519585280", "created_at": "2019-11-08T13:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 132, "quote_count": 16}, "text": "Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBACKCEFET https://t.co/TKcPh4n0al", "author_id": "136736486"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/pzvgrAGF9F", "expanded_url": "https://twitter.com/willaxtv/status/1192646144972804097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pzvgrAGF9F", "media_key": "3_1192646131404156929"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "Combutters"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "EnVivo"}, {"start": 8, "end": 19, "tag": "Combutters"}, {"start": 58, "end": 67, "tag": "Gobierno"}, {"start": 171, "end": 180, "tag": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192646144972804097"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192646128640110592"}], "id": "1192646144972804097", "created_at": "2019-11-08T03:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "#EnVivo #Combutters\n@Mauriciomulder: \"La verdad es que el #Gobierno quiere generar la sensaci\u00f3n de que hay un aplauso ciudadano, lo que todo el mundo dice es que el se\u00f1or #Vizcarra no hace nada.\" https://t.co/pzvgrAGF9F", "in_reply_to_user_id": "38512990", "author_id": "38512990"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192605394360848384"], "id": "1192605394360848384", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9645, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 122, "tag": "LulaLivre"}]}, "created_at": "2019-11-08T00:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3943, "reply_count": 4149, "like_count": 26947, "quote_count": 1657}, "text": "A Constitui\u00e7\u00e3o prevaleceu. STF veta finalmente a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. J\u00e1 era hora. A democracia venceu! #LulaLivre", "author_id": "1202130601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7HNpBcJU8p", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1192840372830912513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7HNpBcJU8p", "media_key": "3_1192840359123931136"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4236, "type": "Person", "normalized_text": "CHEESMAN BAJO"}, {"start": 50, "end": 67, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.3224, "type": "Place", "normalized_text": "AG"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.4948, "type": "Person", "normalized_text": "Cuqui"}, {"start": 255, "end": 261, "probability": 0.5706, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192840372830912513"], "id": "1192840372830912513", "created_at": "2019-11-08T16:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 591, "reply_count": 115, "like_count": 1510, "quote_count": 34}, "text": "En @ensustrece: CHEESMAN BAJO SOSPECHA. El fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez ha abierto una investigaci\u00f3n a quien fuera pareja de AG durante los \u00faltimos a\u00f1os. La hip\u00f3tesis es que \u201cCuqui\u201d fue pieza clave para el blanqueo del dinero mal habido que habr\u00eda llegado a Palacio en loncheras. https://t.co/7HNpBcJU8p", "author_id": "124843312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/1B1PdJOjs1", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniobanos_/status/1192778549440196608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1B1PdJOjs1", "media_key": "3_1192778500203253761"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 176, "probability": 0.925, "type": "Place", "normalized_text": "zaragoza"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.5603, "type": "Person", "normalized_text": "Manolete"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192778549440196608"], "id": "1192778549440196608", "created_at": "2019-11-08T12:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2021, "reply_count": 241, "like_count": 4862, "quote_count": 51}, "text": "Ojo, que son solo 7!  En un d\u00eda iban a tirar torres el\u00e9ctricas, petarse internet, buscar canguro para sus cr\u00edos, asaltar el parlament, reducir a la dotaci\u00f3n, atentar en zaragoza y matar a Manolete https://t.co/1B1PdJOjs1", "author_id": "3395436645"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192067527872045057"], "id": "1192067527872045057", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.8088, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-06T13:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "E se a resposta \u00e0 pergunta - Quem matou Marielle? - for: Ex assessor do PT?", "author_id": "4274867601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/dHSZeMpNkY", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192504835146493954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dHSZeMpNkY", "media_key": "3_1192504822232178688"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 223, "username": "Metrovias", "id": "1465885656371109892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192504835146493954"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192503869798047744"}], "id": "1192504835146493954", "created_at": "2019-11-07T18:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 13, "like_count": 170, "quote_count": 12}, "text": "Agredirlo x las molestias/demoras q estaba ocasionando.0 empatia, nos hacen pelear entre trabajadores, entre pobres, los d arriba sacan lo peor d nosotros.Somos muy manipulables aun. A pesar d la situacion vivida @Metrovias hizo seguir trabajando al conductor https://t.co/dHSZeMpNkY", "in_reply_to_user_id": "900013566018936832", "author_id": "900013566018936832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192616384037031942"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192447972732264449"}], "id": "1192616384037031942", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Corrientes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pablolebedinsky", "id": "3044623742"}]}, "created_at": "2019-11-08T01:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pablolebedinsky Circular por la derecha en Corrientes con los colectivos es suicida.", "in_reply_to_user_id": "3044623742", "author_id": "264288624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192838837854261249"], "id": "1192838837854261249", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.565, "type": "Other", "normalized_text": "Valent\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me pregunto cu\u00e1nta Valent\u00eda deber\u00e1 tener el vago que posta quiera estar conmigo para bancarse todos mis desequilibrios mentales", "author_id": "1085219917660635142"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/JWELQuNup7", "expanded_url": "http://glo.bo/33szNj6", "display_url": "glo.bo/33szNj6"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/E1VNlCvESK", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1192829772583362562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1VNlCvESK", "media_key": "3_1192829728195002370"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829772583362562"], "id": "1192829772583362562", "created_at": "2019-11-08T15:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1289, "reply_count": 367, "like_count": 5739, "quote_count": 942}, "text": "\"N\u00e3o sei como ele est\u00e1 vivo, foi um milagre\"\n\nHomem agredido em setor alvinegro \u00e9 torcedor do Botafogo https://t.co/JWELQuNup7 https://t.co/E1VNlCvESK", "author_id": "10842792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/BBDYKLQKrG", "expanded_url": "https://twitter.com/BiciManager/status/1192873222741659648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBDYKLQKrG", "media_key": "3_1192873218778058754"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Mer\u00edt Ram\u00edrez"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "Azcapotzalco"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "Azcapotzalco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873222741659648"], "id": "1192873222741659648", "created_at": "2019-11-08T18:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 23, "like_count": 274, "quote_count": 17}, "text": "Ayer muri\u00f3 una Mer\u00edt Ram\u00edrez mientras ocupaba la bicicleta como medio de transporte en #Azcapotzalco\n\nNo era un \"estorbo\"... era una mujer, profesionista, esposa, madre, atleta... UNA VIDA. \n\nY as\u00ed cada persona en bici... Descanse en paz. https://t.co/BBDYKLQKrG", "author_id": "727155425112543232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/DYO7AhvTda", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaraguaActual/status/1192892060313047050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DYO7AhvTda", "media_key": "3_1192892051798609921"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 115, "end": 135, "probability": 0.6498, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00e9 Alberto Quintero"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192892060313047050"], "id": "1192892060313047050", "created_at": "2019-11-08T19:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "#Lo\u00daltimo | Hombre se suicida en celdas preventivas de la polic\u00eda de Jinotepe, seg\u00fan el comunicado oficial, el reo Ren\u00e9 Alberto Quintero fue capturado el d\u00eda de ayer 7 de noviembre acusado de robo con intimidaci\u00f3n. https://t.co/DYO7AhvTda", "author_id": "1101203070548094981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "id": "1191908890146942976", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "author_id": "728348077"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/CeVzIEImhk", "expanded_url": "https://twitter.com/homensvivemenos/status/1192824337067364352", "display_url": "twitter.com/homensvivemeno\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192893504642572288"], "id": "1192893504642572288", "created_at": "2019-11-08T19:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gleison34483342  conta pra ningu\u00e9m nao, mas essa sou eu atravessando a 040 pra trabalhar https://t.co/CeVzIEImhk", "in_reply_to_user_id": "1171096411116593152", "author_id": "896551068204748801"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192766486001139713"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192580708214214656"}], "id": "1192766486001139713", "created_at": "2019-11-08T11:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CIAfra73 @MeganMontanerG Se tanto mi d\u00e0 tanto... \ud83d\ude16", "in_reply_to_user_id": "627749758", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CIAfra73", "id": "627749758"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "MeganMontanerG", "id": "2641057559"}]}, "author_id": "926410896490065920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192773983462207488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192767184419901440"}], "id": "1192773983462207488", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-11-08T12:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro \"Como disse o nosso querido Olavo de Carvalho \"A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. Esclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador. REAJA PR", "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "629490778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/BzvzA3d18y", "expanded_url": "https://twitter.com/yetadem1erda/status/1192892463943475202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BzvzA3d18y", "media_key": "3_1192892460239904776"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192892463943475202"], "id": "1192892463943475202", "created_at": "2019-11-08T19:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "2 minutos - Amor Suicida https://t.co/BzvzA3d18y", "author_id": "702744673798987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Ezo4hjz4pc", "expanded_url": "https://twitter.com/Gemiana18/status/1192555826352992282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ezo4hjz4pc", "media_key": "16_1192052825364283397"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192555826352992282"], "id": "1192555826352992282", "created_at": "2019-11-07T21:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Diez razones por las cuales no debes de suicidarte https://t.co/Ezo4hjz4pc", "author_id": "1376920662"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192890795470315522"], "id": "1192890795470315522", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9881, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.8317, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 242, "end": 255, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreAgora"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 256, "tag": "LulaLivreAgora"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 17, "like_count": 581, "quote_count": 3}, "text": "Eu s\u00f3 espero que o tanto de gente boa (gente boa de verdade!) que reclama que Lula 'impede' a renova\u00e7\u00e3o da esquerda esteja assistindo Curitiba agora.\n\nLula \u00e9 um fen\u00f4meno hist\u00f3rico.\nQue possa ser esse l\u00edder incr\u00edvel por quanto tempo quiser!\n\n#LulaLivreAgora", "author_id": "626725650"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192890114973880320"], "id": "1192890114973880320", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 162, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreAgora"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 181, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 163, "tag": "LulaLivreAgora"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:42:20.000Z", "geo": {"place_id": "0570f015c264cbd9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 11, "like_count": 512, "quote_count": 3}, "text": "Caralho, eu to todo me tremendo com esse dia! Solta logo o gigante, gente. Pr\u00e9 infarto aqui. Deixa o povo ver seu presidente! Vem 2L, brota LUL\u00c3O!  #LulaLivreAgora\nVem, @LulaOficial.", "author_id": "81436762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/HGcDEw0abS", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasqo/status/1192883739468144643/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HGcDEw0abS", "media_key": "3_1192883713685807104"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreAgora"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 47, "tag": "LulaLivreAgora"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192883739468144643"], "id": "1192883739468144643", "created_at": "2019-11-08T19:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "j\u00e1 estou com o look pront\u00edssima #LulaLivreAgora https://t.co/HGcDEw0abS", "author_id": "128209795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/CwtGubjhDK", "expanded_url": "https://g1.globo.com/pr/parana/noticia/2019/11/08/juiz-determina-saida-de-lula-da-prisao-apos-decisao-do-stf.ghtml?utm_source=push&utm_medium=app&utm_campaign=pushg1", "display_url": "g1.globo.com/pr/parana/noti\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}, {"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6665, "type": "Other", "normalized_text": "LulalivreAgora"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 38, "tag": "LulalivreAgora"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192885962222780418"], "id": "1192885962222780418", "created_at": "2019-11-08T19:25:50.000Z", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "URGENTE: Lula Livre!!!\n#LulalivreAgora \nhttps://t.co/CwtGubjhDK", "author_id": "22283899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/87UncBDXfp", "expanded_url": "https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1192882738065551365/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/87UncBDXfp", "media_key": "7_1192882372741611520"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192882738065551365"], "id": "1192882738065551365", "created_at": "2019-11-08T19:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 863, "reply_count": 182, "like_count": 4173, "quote_count": 391}, "text": "DIRETO DE CURITIBA: os petistas fizeram um corredor humano para esperar a poss\u00edvel sa\u00edda de Lula. Eles usam um colete com uma estampa da cara do ex-presidente. https://t.co/87UncBDXfp", "author_id": "771381237436915712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192812704668553226"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192812279424847872"}], "id": "1192812704668553226", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.4453, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 13, "like_count": 914, "quote_count": 14}, "text": "A previs\u00e3o \u00e9 que, assim que for libertado, Lula se junte \u00e0s pessoas que, desde o in\u00edcio da pris\u00e3o, se revezam na porta da Pol\u00edcia Federal em uma vig\u00edlia petista.", "in_reply_to_user_id": "771381237436915712", "author_id": "771381237436915712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192841680107515904"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192839583806844928"}], "id": "1192841680107515904", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlette Contreras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:29:53.000Z", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 233, "like_count": 154, "quote_count": 28}, "text": "@claudiacisneros Creo profundamente en el derecho que tiene Arlette Contreras en defenderse y buscar que se sancione al culpable, pero, utilizar su   experiencia para buscar una curul, me parece un desprop\u00f3sito. Ese es el problema por.el cual tenemos, en.el parlamemto a los improvisados", "in_reply_to_user_id": "32532614", "author_id": "231500331"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/u2br35dgFa", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1192879780443631621/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2br35dgFa", "media_key": "13_1192878832212152320"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano Zanin"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192879780443631621"], "id": "1192879780443631621", "created_at": "2019-11-08T19:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 63, "like_count": 957, "quote_count": 21}, "text": "\ud83c\udfa5 Cristiano Zanin, advogado de Lula, diz que pediu urg\u00eancia para ex-presidente ser solto https://t.co/u2br35dgFa", "author_id": "14594698"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839384862806016"], "id": "1192839384862806016", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "Burton"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4099, "type": "Organization", "normalized_text": "TDK"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5381, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.883, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "text": "Se bobear na China o Orm \u00e9 mais popular que o coringa.\n\nBatman do Burton, TDK, Esquadr\u00e3o Suicida e Coringa n\u00e3o foram exibidos na china.", "author_id": "2255625498"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192560676704792578"], "id": "1192560676704792578", "created_at": "2019-11-07T21:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 30, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "text": "Hoy ha fallecido un amigo, ha decidido quitarse la vida, quitarse del medio pq pensaba que nada merec\u00eda la pena, que no hab\u00eda otra soluci\u00f3n. Si est\u00e1is en esa situaci\u00f3n hablad conmigo o con alguien, por favor no utilic\u00e9is eso como \u00faltimo medio, los q m\u00e1s sufrimos somos nosotros.", "author_id": "1056109835983429633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/i4PRQ4gKpf", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1192815473135640582/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/i4PRQ4gKpf", "media_key": "7_1192815383163604992"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Zanin"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192815473135640582"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192814502934384641"}], "id": "1192815473135640582", "created_at": "2019-11-08T14:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 29, "like_count": 431, "quote_count": 14}, "text": "Confira o pronunciamento de Cristian Zanin, advogado de defesa do ex-presidente Lula https://t.co/i4PRQ4gKpf", "in_reply_to_user_id": "790680", "author_id": "790680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/a9A7BZiJPU", "expanded_url": "https://twitter.com/Budijoly/status/1192851434095685638/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9A7BZiJPU", "media_key": "3_1192851413136822273"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5812, "type": "Other", "normalized_text": "Heidi"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7236, "type": "Other", "normalized_text": "Heidi"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Heydi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192851434095685638"], "id": "1192851434095685638", "created_at": "2019-11-08T17:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 853, "reply_count": 78, "like_count": 1788, "quote_count": 32}, "text": "1. No mataron a ning\u00fan fiscal.\n2. La pedofilia no es un cuento de Heidi.\n3. Es Heidi, no Heydi.\n4. Fue acusada de algo cercano a la corrupci\u00f3n de menores, nadie ataca sus convicciones.\n5. Habla de convicciones xq busca la solidaridad del colectivo provida. https://t.co/a9A7BZiJPU", "author_id": "1400310733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6opC2Xlrpg", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja-a-balazos-en-la-alameda-del-sur/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja-a-balazos-en-la-alameda-del-sur/amp"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192573259532947456"], "id": "1192573259532947456", "created_at": "2019-11-07T22:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "text": "*\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC2Xlrpg", "author_id": "2445330312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 300, "end": 323, "url": "https://t.co/tg1SZ0akkI", "expanded_url": "https://twitter.com/jp_pitta/status/1192890856606437376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tg1SZ0akkI", "media_key": "3_1192890848129761280"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 254, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "manga"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192890856606437376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192888715078754305"}], "id": "1192890856606437376", "created_at": "2019-11-08T19:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@netocn_ @GuiRodrigues260 @victorTavarress @_OtakusBrasil O cara engano nada, ele estava querendo curar ele, o problema que curando a doen\u00e7a ele era pra ter morrido com 20 anos (coisa que n\u00e3o aconteceu). E mesmo que fosse assim no \u00faltimo cap\u00edtulo do manga ele diz s\u00f3 matar por matar, n\u00e3o tem motivo! https://t.co/tg1SZ0akkI", "in_reply_to_user_id": "885999222708989953", "author_id": "885517790056243202"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192885241591062531"], "id": "1192885241591062531", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "LulaPreso"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.4048, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 173, "end": 186, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreAgora"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 38, "tag": "LulaPreso"}, {"start": 172, "end": 187, "tag": "LulaLivreAgora"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 43, "like_count": 818, "quote_count": 6}, "text": "O pessoal que est\u00e1 postando #LulaPreso \u00e9 o mesmo que votou no A\u00e9cio, no miliciano, n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed para saber onde est\u00e1 o Queiroz e muito menos para pedir suas pris\u00f5es?\n\n\u00c9 #LulaLivreAgora, p*rra!!! Aceita que d\u00f3i menos...", "author_id": "116030031"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192889527565717511"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192883612473012224"}], "id": "1192889527565717511", "created_at": "2019-11-08T19:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@NicolsCuadrado @eElenaVG @YoMeAbstengo Yo s\u00f3lo s\u00e9 lo q he vivido y vivo: Un timo que dura +40 a\u00f1os ya. Que es suicida seguir con un sistema fundado en la corrupci\u00f3n, la incompetencia y el abuso de poder impunes, que pagamos a la fuerza pero no controlamos.\n\u00bfOtra soluci\u00f3n que no eliminarlo y sustituirlo por Democracia?", "in_reply_to_user_id": "822904658897342464", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "eElenaVG", "id": "496926641"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "YoMeAbstengo", "id": "4739334262"}]}, "author_id": "822904658897342464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Tgmxim1VYO", "expanded_url": "https://twitter.com/SportsCenterBR/status/1192841676898865160", "display_url": "twitter.com/SportsCenterBR\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "Sormani"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192885492108480513"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192841676898865160"}], "id": "1192885492108480513", "created_at": "2019-11-08T19:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 115, "like_count": 730, "quote_count": 4}, "text": "Certeza que todo dia o Sormani acorda pensando \"que merda que eu vou falar hoje pra viralizar nas redes?\" https://t.co/Tgmxim1VYO", "author_id": "809265128457781250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192553120368414722"], "id": "1192553120368414722", "created_at": "2019-11-07T21:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1hr escrevendo text\u00e3o.", "author_id": "1120398564847435779"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192885729506070528"], "id": "1192885729506070528", "created_at": "2019-11-08T19:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 333, "reply_count": 721, "like_count": 11978, "quote_count": 53}, "text": "Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a me seguir, \u00f3bvio. E n\u00e3o sou obrigado a querer como seguidor quem n\u00e3o tolera pensamento pol\u00edtico diferente. E, como j\u00e1 destaquei antes, quem \u201cmanda\u201d falar s\u00f3 sobre futebol \u00e9 t\u00e3o arrogante, t\u00e3o escroto que o block vira algo obrigat\u00f3rio, quase um santo rem\u00e9dio.", "author_id": "55069015"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192803233422544896"], "id": "1192803233422544896", "created_at": "2019-11-08T13:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 8, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "text": "Cl\u00e1sico, le pateas el coraz\u00f3n a un abogado y te rompes el pie.", "author_id": "283056545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192848982969634817"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192833682417102848"}], "id": "1192848982969634817", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Curita30128718", "id": "1081258377190219776"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "mmendex", "id": "230844225"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Curita30128718 @mmendex A Mulder parece q le urge la inmunidad parlamentaria, ser\u00e1 q es el m\u00e1s embarrado despu\u00e9s del cobarde suicida?", "in_reply_to_user_id": "1081258377190219776", "author_id": "2353203494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192857986986889216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192857541656612864"}], "id": "1192857986986889216", "created_at": "2019-11-08T17:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@MariaRToMo @roma_gallardo Por ejemplo, en la ley 6/2015 estan tipificadas las principales infracciones de tr\u00e1fico. Y entra desde que un ciclista no lleve casco. Hasta que un suicida vaya en direcci\u00f3n contraria por la autopista.\nQue todo este en la misma ley no quiere decir que todo sea igual.", "in_reply_to_user_id": "1697533760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MariaRToMo", "id": "2916337481"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "roma_gallardo", "id": "3003055095"}]}, "author_id": "1697533760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192883612473012224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192880257440927744"}], "id": "1192883612473012224", "created_at": "2019-11-08T19:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NicolsCuadrado @eElenaVG @YoMeAbstengo Ni idea de qui\u00e9n y de qu\u00e9 habla.", "in_reply_to_user_id": "1630015705", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "eElenaVG", "id": "496926641"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "YoMeAbstengo", "id": "4739334262"}]}, "author_id": "822904658897342464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192816088498819073"], "id": "1192816088498819073", "created_at": "2019-11-08T14:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 21, "like_count": 171, "quote_count": 3}, "text": "La violencia verbal y sicol\u00f3gica, precede generalmente a la f\u00edsica. Los feminicidios son la culminaci\u00f3n tr\u00e1gica de un proceso de a\u00f1os de abuso. \u00bfQu\u00e9 rayos estamos haciendo si no educamos ni enfrentamos con pol\u00edticas integrales el problema?", "author_id": "40693873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/tg5J8xPB61", "expanded_url": "https://twitter.com/bran_kellz/status/1192818812808286208", "display_url": "twitter.com/bran_kellz/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5933, "type": "Other", "normalized_text": "FM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192819736138145792"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192818812808286208"}], "id": "1192819736138145792", "created_at": "2019-11-08T15:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 44, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "text": "El que haya durado m\u00e1s de 6 meses en su primera partida de FM en la vida, est\u00e1 mintiendo. https://t.co/tg5J8xPB61", "author_id": "2652442369"}], "places": [{"full_name": "Os\u00f3rio, Brasil", "id": "6058239f78639d17"}, {"full_name": "C\u00f4te d'Ivoire", "id": "7e0b3752623e1d72"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"value": "1109835112047411201", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109835112047411201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109835112047411201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192903682377039873", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192903682377039873].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192903682377039873", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192902804991598598", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192902804991598598", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192902804991598598].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192898265953579008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192898265953579008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192898265953579008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151688141151113216", "value": "1151688141151113216", "detail": "User has been suspended: [1151688141151113216].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192391416460316672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192391416460316672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192391416460316672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172326749247422464", "value": "1172326749247422464", "detail": "User has been suspended: [1172326749247422464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183797582302191616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183797582302191616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183797582302191616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192892252449837056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192892252449837056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192892252449837056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192667941050945536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192667941050945536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192667941050945536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192793306742308864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192793306742308864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192793306742308864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192791829026091008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192791829026091008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192791829026091008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1192912352963895298", "oldest_id": "1192888684674240512", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyr8ul8duu9un9ji5ygfyd2vybh"}}