{"data": [{"created_at": "2019-12-12T00:28:17.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nDe tudo e mais um pouco, altas hist\u00f3rias", "edit_history_tweet_ids": ["1204920874991857664"], "id": "1204920874991857664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872218209289732096"}, {"created_at": "2019-12-12T00:27:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204920793236463617"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204920793236463617", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181968474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:27:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204920599392456704"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204920599392456704", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111147172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:26:13.000Z", "lang": "pt", "text": "O suicida na verdade n\u00e3o quer se matar mas quer matar a sua dor.", "edit_history_tweet_ids": ["1204920356315828228"], "id": "1204920356315828228", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2914456655"}, {"created_at": "2019-12-12T00:25:15.000Z", "lang": "es", "text": "Intento suicida n\u00b0 577 saque con una pinza dos cables enchufados SIN CORTAR LA LUZZ! \nIgual no sirvi\u00f3 de nada, hasta en eso fracaso, maldita seaaa!", "edit_history_tweet_ids": ["1204920111410352128"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.2311, "type": "Other", "normalized_text": "LUZZ"}]}, "id": "1204920111410352128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3000937613"}, {"created_at": "2019-12-12T00:23:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204919724645244929"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204919724645244929", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198604274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:23:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204919677295714307"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204919677295714307", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701057832855142400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:22:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204919416204464129"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204919416204464129", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856684723560751104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:21:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204919179817697281"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204919179817697281", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4922952494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 240, "tag": "ondedoi"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/i4B0ifzn30", "expanded_url": "https://t.co/i4B0ifzn30", "display_url": "t.co/i4B0ifzn30"}]}, "created_at": "2019-12-12T00:21:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa hist\u00f3ria me fez lembrar de quando eu tive uma crise suicida muito forte depois de perder 2 amigas. Me levavam pra uma psic\u00f3loga que naquela \u00e9poca (menos de 1 ano atras) trabalhava em uma cl\u00ednica e hoje trabalha em empresas. + \n#ondedoi https://t.co/i4B0ifzn30", "edit_history_tweet_ids": ["1204919166555344896"], "id": "1204919166555344896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1103685665340960769"}, {"created_at": "2019-12-12T00:21:27.000Z", "lang": "es", "text": "@LaGabyVe ESTAS ENOJADA PERO TENES RAZON PARA ESO PERO MACRI CREIA QUE IBA A SER REELECTO Y NO ERA SUICIDA. PENSA UN POCO Y DEJA DE LADO EL FANATISMO", "edit_history_tweet_ids": ["1204919155230695424"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "RAZON"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LaGabyVe", "id": "419760228"}]}, "in_reply_to_user_id": "419760228", "id": "1204919155230695424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152646669118464000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204888569103429639"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:20:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@rei_do_gulag Porra o crack t\u00e1 cada vez mais forte heinn,a unia sovi\u00e9tica matou 60 milh\u00f5es de pessoas ,abandone todas as drogas q vc usa e se entregue a Jesus", "edit_history_tweet_ids": ["1204919011760316421"], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 157, "probability": 0.5395, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rei_do_Gulag", "id": "1284484593832341505"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005900993668767746", "id": "1204919011760316421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3119503709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204841772549054464"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:20:02.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c nao, a miriam me odiava\nse popularizou: \u274c excluidah\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/MIqDnEqTA1", "edit_history_tweet_ids": ["1204918798177984514"], "id": "1204918798177984514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131675331", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/MIqDnEqTA1", "expanded_url": "https://t.co/MIqDnEqTA1", "display_url": "t.co/MIqDnEqTA1"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T00:19:29.000Z", "lang": "pt", "text": "E assim a ves\u00edcula se matou https://t.co/IjngePk8Mq", "edit_history_tweet_ids": ["1204918660365791232"], "id": "1204918660365791232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1446630037", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204480442671534083"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/IjngePk8Mq", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaeraoshima/status/1204480442671534083", "display_url": "twitter.com/rafaeraoshima/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T00:17:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204918179702738949"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204918179702738949", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460451270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:17:14.000Z", "lang": "es", "text": "En el proyecto de prevenci\u00f3n de riesgo suicida encontramos condiciones precipitantes que se dan en la relaci\u00f3n con el entorno: la enajenaci\u00f3n, el individualismo y la deshumanizaci\u00f3n. Esto me parece preocupante, pues las tenemos interiorizadas ya como parte de nuestro ser.", "edit_history_tweet_ids": ["1204918093253939200"], "id": "1204918093253939200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2329211473"}, {"created_at": "2019-12-12T00:17:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204918077894414336"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204918077894414336", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125783273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:16:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204917984986308609"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204917984986308609", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908066734149701638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 79, "tag": "Nicaragua"}, {"start": 80, "end": 93, "tag": "SOSNicaragua"}, {"start": 94, "end": 104, "tag": "SOSmasaya"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "ortega"}, {"start": 113, "end": 130, "tag": "NiOlvidoNiPerdon"}, {"start": 131, "end": 148, "tag": "NiPerdonNiOlvido"}, {"start": 149, "end": 162, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 163, "end": 180, "tag": "sosdesaparecidos"}, {"start": 181, "end": 194, "tag": "SOSVenezuela"}, {"start": 195, "end": 201, "tag": "Mundo"}, {"start": 202, "end": 216, "tag": "NicolasMaduro"}, {"start": 217, "end": 233, "tag": "MaduroViolaDDHH"}, {"start": 234, "end": 249, "tag": "MaduroGenocida"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5004, "type": "Place", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8382, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "SOSmasaya"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.4518, "type": "Person", "normalized_text": "NiPerdonNiOlvido"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.3807, "type": "Person", "normalized_text": "SOSVenezuela"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "NicolasMaduro"}, {"start": 218, "end": 232, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "MaduroViolaDDHH"}, {"start": 235, "end": 248, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "MaduroGenocida"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/PrE0ahZEzv", "expanded_url": "https://twitter.com/tamarabossanova/status/1204917870192402437/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PrE0ahZEzv", "media_key": "3_1204917867453571073"}]}, "created_at": "2019-12-12T00:16:21.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude14Se suicida ex atrincherado de la UPOLI.Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os.\n#Nicaragua #SOSNicaragua #SOSmasaya #ortega #NiOlvidoNiPerdon #NiPerdonNiOlvido\n#sosprisiones #sosdesaparecidos #SOSVenezuela #Mundo #NicolasMaduro #MaduroViolaDDHH #MaduroGenocida https://t.co/PrE0ahZEzv", "edit_history_tweet_ids": ["1204917870192402437"], "id": "1204917870192402437", "geo": {"place_id": "d2a0bb4acbd6b824"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1563989412"}, {"created_at": "2019-12-12T00:16:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@o_antagonista Se o presidente da @CFOAB responder quem matou Celso Daniel e todos que  foram enviados. Quem sabe se descobre que matou o \u00daNICO SER HUMANO NO BRASIL 2018 QUEM MARIELE. \u00e9 pq no mesmo dia um pai foi morto na frente do filho por bandidos que levaram seu carro. https://t.co/Aj3wX5ETSx", "edit_history_tweet_ids": ["1204917839003607046"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.4119, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.7719, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL 2018"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7521, "type": "Place", "normalized_text": "MARIELE"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/Aj3wX5ETSx", "expanded_url": "https://twitter.com/rbralimentos/status/1204917839003607046/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Aj3wX5ETSx", "media_key": "3_1204917835715272704"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 34, "end": 40, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880932962", "id": "1204917839003607046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033850638155829248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204788284087517184"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:14:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204917478448648197"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204917478448648197", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051510724810469376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:13:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElPedroRuiz: Titulares venideros... ' La Humanidad se suicida y el Planeta aplaude.'", "edit_history_tweet_ids": ["1204917145169223688"], "id": "1204917145169223688", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253549860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204869854957842433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElPedroRuiz", "id": "365461114"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T00:12:58.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BarbaraBorelli2: Conte cmq si suicida stasera.Solo loro fuori\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1204917018920734721"], "id": "1204917018920734721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193163108254179328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204850397434777600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BarbaraBorelli2", "id": "384888136"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T00:12:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MartuuTorressss: se suicida medio pais https://t.co/RrFPYVLEIP", "edit_history_tweet_ids": ["1204916903778672641"], "id": "1204916903778672641", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2364725864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204915870935453696"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "expanded_url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "display_url": "t.co/RrFPYVLEIP"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T00:11:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204916547535413248"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204916547535413248", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995883399121457152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:10:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@arthuwspfc Se suicidou na Luz, muito triste \ud83d\ude22\ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1204916468430888960"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.4112, "type": "Other", "normalized_text": "Luz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arthuwspfc", "id": "1295514357317750786"}]}, "in_reply_to_user_id": "757806419882053633", "id": "1204916468430888960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59212906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204913261071806469"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:10:43.000Z", "lang": "es", "text": "@servisual1 @TheRationalRea1 @PLinares66 En fukusima no muri\u00f3 nadie por culpa de la central nuclear, y lo de chernovil ni era una central nuclear ni fue un accidente, si no un experimento suicida provocado por el r\u00e9gimen pol\u00edtico comunitaria.", "edit_history_tweet_ids": ["1204916452693856262"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8812, "type": "Place", "normalized_text": "fukusima"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.5588, "type": "Place", "normalized_text": "chernovil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "servisual1", "id": "413026244"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "TheRationalRea1", "id": "1080606854571610112"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "PLinares66", "id": "1097815639748722701"}]}, "in_reply_to_user_id": "413026244", "id": "1204916452693856262", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3214663845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204873217631907840"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:10:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @poloespejel: TRAGEDIA Mata a su exesposa a sus dos hijas y se suicida en Naucalpan https://t.co/5DI4riWkPk", "edit_history_tweet_ids": ["1204916348117143552"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.2874, "type": "Person", "normalized_text": "Mata"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/5DI4riWkPk", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mata-a-su-exesposa-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ5e3DI2Nw.html", "display_url": "aquiedomex.com/mata-a-su-exes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mata-a-su-exesposa-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ5e3DI2Nw.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "poloespejel", "id": "217669598"}]}, "id": "1204916348117143552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431247305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204873677847834624"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:10:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @isaacqv2: @Simonpancho El que se aburra en Venezuela, se suicida en cualquier parte del mundo...", "edit_history_tweet_ids": ["1204916343398637573"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isaacqv2", "id": "455470597"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Simonpancho", "id": "154290306"}]}, "id": "1204916343398637573", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154290306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904348158955522"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:09:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204916157792313344"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204916157792313344", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712147693460709376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:09:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@prscllfrnnds Um rapaz se suicidou... Coisa mais triste que presenciei..\ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1204916145385590786"], "in_reply_to_user_id": "1058822306137546752", "id": "1204916145385590786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59212906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204911654774984704"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:08:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MartuuTorressss: se suicida medio pais https://t.co/RrFPYVLEIP", "edit_history_tweet_ids": ["1204916013416042496"], "id": "1204916013416042496", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924699317289521152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204915870935453696"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "expanded_url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "display_url": "t.co/RrFPYVLEIP"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T00:08:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@0fgiven Abelha \u00e9 um inseto suicida, tadinha", "edit_history_tweet_ids": ["1204916010660368386"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Abelha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "0fgiven", "id": "1154707586811346946"}]}, "in_reply_to_user_id": "1154707586811346946", "id": "1204916010660368386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004246201636655104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204914859613327364"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:08:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Chega\nBem devagar\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva\nDesse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1204915987302244352"], "id": "1204915987302244352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067315809"}, {"created_at": "2019-12-12T00:08:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204915966855065600"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204915966855065600", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836608384099106816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:08:24.000Z", "lang": "pt", "text": "se suicida medio pais https://t.co/RrFPYVLEIP", "edit_history_tweet_ids": ["1204915870935453696"], "id": "1204915870935453696", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1143649254650650624", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "expanded_url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "display_url": "t.co/RrFPYVLEIP"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T00:07:28.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204915634628378625"], "id": "1204915634628378625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "950467428580020224"}, {"created_at": "2019-12-12T00:06:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204915277210800130"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204915277210800130", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058423247383912449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:05:37.000Z", "lang": "es", "text": "@AndreaRamirezA_ \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02... ese man es mero suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1204915172206424064"], "in_reply_to_user_id": "3187399679", "id": "1204915172206424064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400097309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204856953362636801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreaRamirezA_", "id": "3187399679"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T00:05:01.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/WhorESGD2X", "edit_history_tweet_ids": ["1204915019521122305"], "id": "1204915019521122305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "753715826281312256", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/WhorESGD2X", "expanded_url": "https://t.co/WhorESGD2X", "display_url": "t.co/WhorESGD2X"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T00:04:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204914961606164485"], "id": "1204914961606164485", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406031098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T00:04:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@MatheusZoff Atropela e volta p ver se matou msm kkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204914948243173376"], "in_reply_to_user_id": "1052619974576091136", "id": "1204914948243173376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717783688671526913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204914745960218624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MatheusZoff", "id": "1052619974576091136"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T00:04:28.000Z", "lang": "es", "text": "mi yo perfeccionista est\u00e1 que se suicida con lo feo que estoy haciendo el afiche", "edit_history_tweet_ids": ["1204914882161860608"], "id": "1204914882161860608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "867511040870940673"}, {"created_at": "2019-12-12T00:04:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Se casaria comigo sabendo que eu ri quando o Sergio Ramos matou o Salah naquela final da Champions? https://t.co/PCG8d7F2yG", "edit_history_tweet_ids": ["1204914835340898305"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Ramos"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Salah"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9173, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/PCG8d7F2yG", "expanded_url": "https://twitter.com/departvre/status/1204166630487412736", "display_url": "twitter.com/departvre/stat\u2026"}]}, "id": "1204914835340898305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204503907763998721"}, {"created_at": "2019-12-12T00:03:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@RevistaCrusoe J\u00e1 ouvi muito sobre suic\u00eddio, mas nunca ouvi dizer que um partido pol\u00edtico tamb\u00e9m pudesse ser suicida... \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1204914687911047170"], "in_reply_to_user_id": "967904717446766593", "id": "1204914687911047170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008779202005536773", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204756780775084034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RevistaCrusoe", "id": "967904717446766593"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T00:03:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Dona \u00cdsis chegou correndo aqui e me disse que matou o papai Noel \nSe n\u00e3o ganharem presente j\u00e1 sabem", "edit_history_tweet_ids": ["1204914540217024515"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.3359, "type": "Other", "normalized_text": "\u00cdsis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.4206, "type": "Other", "normalized_text": "papai Noel"}]}, "id": "1204914540217024515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "298822767"}, {"created_at": "2019-12-12T00:03:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Rob\u00f4 suicida para recolher\u00a0lixo https://t.co/8N1KMpFrZs https://t.co/uWvvujgzQy", "edit_history_tweet_ids": ["1204914523292999680"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/8N1KMpFrZs", "expanded_url": "http://youtube.com/watch?v=cohMlGI-6e0&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=cohMlG\u2026"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/uWvvujgzQy", "expanded_url": "https://microcap.com.br/robo-suicida-para-recolher-lixo/", "display_url": "microcap.com.br/robo-suicida-p\u2026"}]}, "id": "1204914523292999680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406606024"}, {"created_at": "2019-12-12T00:02:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pepeblai: \u00bfQu\u00e9 por qu\u00e9 PDro sigue esa estrategia suicida de pactar con indepes habiendo alternativa? Pues porque est\u00e1 convencido de que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204914368430956544"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "PDro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pepeblai", "id": "300524002"}]}, "id": "1204914368430956544", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10610752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204804624282267648"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:02:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204914359580942336"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204914359580942336", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175783809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:01:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204914251959279616"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204914251959279616", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1451735226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-12T00:01:56.000Z", "lang": "es", "text": "Los que se quieren morir pero no se quieren suicida pa no preocupa a la pe\u00f1a https://t.co/IHjgs5n6NL", "edit_history_tweet_ids": ["1204914243872677889"], "id": "1204914243872677889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "555927180", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IHjgs5n6NL", "expanded_url": "https://t.co/IHjgs5n6NL", "display_url": "t.co/IHjgs5n6NL"}]}}, {"created_at": "2019-12-12T00:00:15.000Z", "lang": "es", "text": "Este Mi\u00e9rcoles se di\u00f3 a conocer que un hombre asesin\u00f3 a su exesposa para despues envenenar y matar a sus dos dos hijas, donde posteriormente se suicid\u00f3 en la colonia San Jos\u00e9 Poza Honda del municipio Naucalpan, Estado de M\u00e9xico. https://t.co/NSBYUyErrX", "edit_history_tweet_ids": ["1204913820810063873"], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 173, "probability": 0.4533, "type": "Place", "normalized_text": "Jos\u00e9"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.2783, "type": "Place", "normalized_text": "Honda"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.5241, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.3996, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/NSBYUyErrX", "expanded_url": "https://eltxoromatutino.com/hombre-se-suicida-tras-cometer-feminicidio-a-su-exesposa-e-hijas/", "display_url": "eltxoromatutino.com/hombre-se-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://eltxoromatutino.com/hombre-se-suicida-tras-cometer-feminicidio-a-su-exesposa-e-hijas/"}]}, "id": "1204913820810063873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53560048"}, {"created_at": "2019-12-12T00:00:09.000Z", "lang": "es", "text": "La oposici\u00f3n al aprobar la acusaci\u00f3n constitucional contra Chadwick ha infligido un enorme da\u00f1o al pa\u00eds , apoya impl\u00edcitamente a quienes est\u00e1n destruyendo nuestra econom\u00eda y socava las bases para recuperar el orden p\u00fablico y el Estado de Derecho. Una victoria suicida ...", "edit_history_tweet_ids": ["1204913794981466112"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Chadwick"}, {"start": 228, "end": 244, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Estado de Derecho"}]}, "id": "1204913794981466112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2823219234"}, {"created_at": "2019-12-11T23:59:03.000Z", "lang": "pt", "text": "nada justifica vc xingar uma pessoa que se matou no metr\u00f4 NADA enquanto vc s\u00f3 quer chegar em casa uma pessoa tava sofrendo tanto que cometeu suic\u00eddio\nser\u00e1 que nem quando algu\u00e9m se mata as pessoas t\u00eam uma gota de empatia?", "edit_history_tweet_ids": ["1204913519021494272"], "id": "1204913519021494272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941484778070487041"}, {"created_at": "2019-12-11T23:58:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@sidneypraxedes Stalin mantinha campos de concentra\u00e7\u00e3o na R\u00fassia ; perseguiu e matou seus opositores, como Trotsky; retirou muitos direitos das mulheres e da legaliza\u00e7\u00e3o da homossexualidade. \nPra mim pouco se assemelha com Lenin e apoiar ele \u00e9 o msm que tapar o sol com a peneira", "edit_history_tweet_ids": ["1204913481729880065"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Trotsky"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sidneypraxedes", "id": "57917437"}]}, "in_reply_to_user_id": "57917437", "id": "1204913481729880065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852314897522339841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204909277439299584"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:58:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204913419280945157"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204913419280945157", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191001371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:58:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204913394094096389"], "id": "1204913394094096389", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228110760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:58:33.000Z", "lang": "pt", "text": "- quem matou hitler?\n\n- ningu\u00e9m, acredita-se que ele se suicidou.\n\n- ent\u00e3o porque vc colocou aqui dean winchester?? https://t.co/kpNntV7Ew2", "edit_history_tweet_ids": ["1204913390575067136"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "dean winchester"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kpNntV7Ew2", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}]}, "id": "1204913390575067136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961274237247021057"}, {"created_at": "2019-12-11T23:58:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204913360594178048"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204913360594178048", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010226995387621376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:58:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MtyFollow: Soldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan; se suicida y deja carta https://t.co/5k5EhEwp2G", "edit_history_tweet_ids": ["1204913314876268545"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/5k5EhEwp2G", "expanded_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MtyFollow", "id": "234168771"}]}, "id": "1204913314876268545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234168771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204763301277839363"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:57:34.000Z", "lang": "es", "text": "@Geraldtecno Pero que ss que los personajes no se cambian de ropa? Na fuera bromas. En el trailer habla claramente de joker y esta confirmado que saldr\u00e1n im\u00e1genes del joker de jared Leto recuperadas de escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204913144444936193"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7361, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 176, "end": 185, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "jared Leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "825401945003274240", "id": "1204913144444936193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712282812129386497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204870660331331584"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:57:11.000Z", "lang": "es", "text": "Fedean todas las lineas xD Un pyke suicida como un bot. Una Jinx que moria con ulti. Un cho que era inexistente y un ziggs que no wardeaba un pijo e iban a por el. Pero report jungla no gank no objectives xD Report jungla que pinguea como una gilipollas los dragones. 0 ayuda xD", "edit_history_tweet_ids": ["1204913048726753281"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "Jinx"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.5561, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.4219, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}]}, "id": "1204913048726753281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "923746536948944896"}, {"created_at": "2019-12-11T23:56:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204912878832238593"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204912878832238593", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54449164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:56:29.000Z", "lang": "pt", "text": "3 pessoas\n3 pessoas frequentando lugares t\u00f3xicos \n3 pessoas surtando com os problemas\n1 casa \nAlgu\u00e9m me diz como que a gente nunca se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1204912872985387008"], "id": "1204912872985387008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189684131392884737"}, {"created_at": "2019-12-11T23:55:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204912629057232898"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204912629057232898", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448352669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:54:45.000Z", "lang": "es", "text": "Me dijeron \" anda a ba\u00f1arte con agua fr\u00eda, a lo mejor te sent\u00eds mejor\" yo odio ba\u00f1arme con agua fr\u00eda, a tal punto Que mi hna entra al ba\u00f1o, y mete la mano por la cortina para tocar el agua.\nPara sis, soy boludo no suicida ah", "edit_history_tweet_ids": ["1204912434328281089"], "id": "1204912434328281089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098963920155480064"}, {"created_at": "2019-12-11T23:54:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!", "edit_history_tweet_ids": ["1204912382172106753"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3626, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "id": "1204912382172106753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093021075124965376"}, {"created_at": "2019-12-11T23:54:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204912260356947969"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204912260356947969", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2662873409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:53:58.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714 https://t.co/IEjfd8rY7r", "edit_history_tweet_ids": ["1204912240262098945"], "id": "1204912240262098945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037338301076844546", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204871263598120961"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/IEjfd8rY7r", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeHroZzz/status/1204871263598120961", "display_url": "twitter.com/GuilhermeHroZz\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:53:55.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nKKKKKK MEUDEUS", "edit_history_tweet_ids": ["1204912225032572929"], "id": "1204912225032572929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4181967201"}, {"created_at": "2019-12-11T23:53:20.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2sVNP7fiOO", "edit_history_tweet_ids": ["1204912078483607554"], "id": "1204912078483607554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830633420002820097", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2sVNP7fiOO", "expanded_url": "https://t.co/2sVNP7fiOO", "display_url": "t.co/2sVNP7fiOO"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:52:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@diihvicente7 @laselvzbia @shiveaurrany @owbonato @LEIGHAFRODITA ...e principalmente, n\u00e3o devem querer fazer terceiros pagarem por seus problemas passados. depois na hora que uma dessas suicida, n\u00e3o adianta campanha na internet. respeito \u00e9 algo importante, e se algu\u00e9m n\u00e3o respeita o pr\u00f3ximo, vai exigir respeito pra si como?", "edit_history_tweet_ids": ["1204911982891147264"], "in_reply_to_user_id": "2927213734", "id": "1204911982891147264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2507080468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204910037925351430"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "laselvzbia", "id": "897888603870814208"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "shiveaurrany", "id": "1196621171292327937"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "owbonato", "id": "1205988806"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "leighafrodita", "id": "1205154431085547520"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:52:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Um homem comeu carne de gaivota, voltou pra casa e se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1204911963769384962"], "id": "1204911963769384962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "977159587638992899"}, {"created_at": "2019-12-11T23:52:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204911930814664705"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204911930814664705", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093406922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:52:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204911899550334977"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204911899550334977", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868173419006894082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:52:31.000Z", "lang": "es", "text": "yago se matou https://t.co/dV79HVHq6a", "edit_history_tweet_ids": ["1204911871905714176"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3708, "type": "Other", "normalized_text": "yago"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/dV79HVHq6a", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoSiqueira2/status/1204743912050610179", "display_url": "twitter.com/YagoSiqueira2/\u2026"}]}, "id": "1204911871905714176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1115044845247258624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204743912050610179"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:52:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ranfer63: @hgomez27 @z101digital La ignorancia es atrevida y suicida a veces...cuando Romeo ten\u00eda 7 u 8 a\u00f1os JLG la paseaba por primera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204911779912007682"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5771, "type": "Person", "normalized_text": "JLG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ranfer63", "id": "1037603990"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "hgomez27", "id": "255772191"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "z101digital", "id": "132207470"}]}, "id": "1204911779912007682", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146408736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204898121693708289"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:51:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204911592355323904"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204911592355323904", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721029618812235776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:50:50.000Z", "lang": "es", "text": "11-12-1973 En Panguipulli, Carabinero Antonio Villalobos Vargas fallece en acto de servicio, baleado por superior que a continuaci\u00f3n se suicida.\nM\u00fasica, historia e im\u00e1genes en https://t.co/SwNccajujh", "edit_history_tweet_ids": ["1204911449023426560"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Panguipulli"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.4432, "type": "Person", "normalized_text": "Carabinero"}, {"start": 38, "end": 62, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Villalobos Vargas"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/SwNccajujh", "expanded_url": "http://chilecrono.cl", "display_url": "chilecrono.cl", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583196637568339968/amWEEPgA?format=jpg&name=orig", "width": 1681, "height": 665}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583196637568339968/amWEEPgA?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "M\u00fasica folcl\u00f3rica de Chile", "description": "Emite m\u00fasica folcl\u00f3rica de todos los tiempos, en todos los estilos e int\u00e9rpretes; con 4 se\u00f1ales, 1 gratuita y 3 pagadas. Todo tipo de efem\u00e9rides de Chile.", "unwound_url": "https://chilecrono.cl/"}]}, "id": "1204911449023426560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557734296"}, {"created_at": "2019-12-11T23:50:34.000Z", "lang": "pt", "text": "E o vizinho da minha v\u00f3 q foi fazer queixa minha p ela, que eu passei por ele e n\u00e3o cumprimentei-o.. que eu estava muito metida depois q voltei! Minha v\u00f3 disse q se matou rindo \ud83d\ude02\n\nGente se voc\u00eas me verem pelo cassino, n\u00e3o sou eu.. \u00e9 minha prima g\u00eamea \ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1204911384384827392"], "id": "1204911384384827392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219700189"}, {"created_at": "2019-12-11T23:50:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Perdi 5min da minha vida lendo um texto do guru. Uma dezena de par\u00e1grafos argumentando que o socialismo \u00e9 mau, pois matou 100 milh\u00f5es de pessoas. O socialismo e os socialistas s\u00e3o maus por natureza da ideologia que defendem. Logo, se voc\u00ea \u00e9 socialista, tamb\u00e9m \u00e9 mau.", "edit_history_tweet_ids": ["1204911298619809793"], "id": "1204911298619809793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "73636563"}, {"created_at": "2019-12-11T23:49:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@ifavblair Mas o povo se matou nesse site m\u00eas passado para mostrar que ele \u00e9 fascho.", "edit_history_tweet_ids": ["1204911083842146306"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7117, "type": "Person", "normalized_text": "fascho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ifavblair", "id": "3835469723"}]}, "in_reply_to_user_id": "3835469723", "id": "1204911083842146306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1053378751189397504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204910980389576706"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:49:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@Nocturnoz1 Noc, concordo contigo que chegar na safe vai ter um lado mais favor\u00e1vel que o outro, mas pensa o seguinte, tu matou o cara no g\u00e1s, e ao chegar na safe (miado) \u00e9 rasgado pelo high que t\u00e1 marcando, fica ela por elas. (se bem que raramente t\u00f4 vendo BR marcando gente saindo do g\u00e1s)", "edit_history_tweet_ids": ["1204911070835544064"], "in_reply_to_user_id": "855425168046514176", "id": "1204911070835544064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2807291957", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204910101448085504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nocturnoz1", "id": "855425168046514176"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:49:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frutitaymiel: Como es que dicen algunos: \"Resistamos\"??? Cada vez q veo que un joven se suicida despues de estar involucrado en las pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204911042331119616"], "id": "1204911042331119616", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995883399121457152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204894285113516034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "frutitaymiel", "id": "1136382259928457216"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:49:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204911025054720001"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204911025054720001", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753719904742682624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "As\u00edlodicePuebla"}, {"start": 37, "end": 64, "tag": "TuneinRadioAs\u00edlodicePuebla"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 73, "end": 78, "tag": "CdMx"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "Tlaxcala"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "Veracruz"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "Puebla"}, {"start": 107, "end": 126, "tag": "FelizViernesATodos"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.929, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6518, "type": "Place", "normalized_text": "CdMx"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.909, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaxcala"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9297, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7587, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pueblapreciosa", "id": "300836907"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:48:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pueblapreciosa: #As\u00edlodicePuebla #TuneinRadioAs\u00edlodicePuebla #M\u00e9xico #CdMx #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #FelizViernesATodos #ViernesCoqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204910878673559554"], "id": "1204910878673559554", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192785584353398784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203060633987665922"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:48:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@AkemiYoshino N\u00e3o amiga, eu vi numa publica\u00e7\u00e3o que ia ter da Harley e tamb\u00e9m at\u00e9 2022 iria ter esquadr\u00e3o suicida. N\u00e3o sei se \u00e9 fake. N\u00e3o ligo muito", "edit_history_tweet_ids": ["1204910762084503552"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AkemiYoshino", "id": "58772088"}]}, "in_reply_to_user_id": "58772088", "id": "1204910762084503552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2917497003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204903398887317505"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:46:43.000Z", "lang": "es", "text": "@Lechucero33 @AlbertoSativa Y un ex presidente PR\u00d3FUGO Y SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1204910412384231424"], "in_reply_to_user_id": "127187386", "id": "1204910412384231424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204821239501471744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lechucero33", "id": "127187386"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:46:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pilotillos: bueno quien me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204910395531636740"], "id": "1204910395531636740", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4474081307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204863371423764482"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pilotillos", "id": "940243828937805824"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:46:32.000Z", "lang": "es", "text": "un alumno m\u00e1s que tiene miedo y que se sienta atr\u00e1s y no al primero porque le da miedo no haberse aprendido la lecci\u00f3n, un alumno m\u00e1s que se suicida entre los renglones de esta vida que est\u00e1 mal escrita y a veces le falta coraz\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1204910367136256001"], "id": "1204910367136256001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "211695101"}, {"created_at": "2019-12-11T23:46:31.000Z", "lang": "es", "text": "Mi novia en Bariloche, mi amigo en Bariloche y mi otro amigo rindiendo. Esta es mi primer noche, adivinen quien se suicida a la tercera????", "edit_history_tweet_ids": ["1204910363709444097"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9093, "type": "Place", "normalized_text": "Bariloche"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8707, "type": "Place", "normalized_text": "Bariloche"}]}, "id": "1204910363709444097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1002328020072452096"}, {"created_at": "2019-12-11T23:45:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204910098381975552"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204910098381975552", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900477869582802945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:45:16.000Z", "lang": "pt", "text": "porra ser\u00e1 que se suicidou mm para n\u00e3o ir preso", "edit_history_tweet_ids": ["1204910050843774977"], "id": "1204910050843774977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999926514408812545"}, {"created_at": "2019-12-11T23:43:55.000Z", "lang": "es", "text": "3) Se hace evidente evidente pues caracter suicida de propuestas de la clase politica rentista de \"rescatar\" y \"reconstruir\" la industria petrolera de Venezuela, endeudando generaciones futuras en vez de privatizar el subsuelo y permitir la entrada de capitales de riesgo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204909708093603840"], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "53807494", "id": "1204909708093603840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "53807494", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204909706063597568"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:43:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204909694701187073"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204909694701187073", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3122772640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:42:38.000Z", "lang": "es", "text": "alto suicida el hdp https://t.co/Os3fqvMPxA", "edit_history_tweet_ids": ["1204909386411466752"], "id": "1204909386411466752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1096174101796974592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204562765563809792"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/Os3fqvMPxA", "expanded_url": "https://twitter.com/ar_ysy_/status/1204562765563809792", "display_url": "twitter.com/ar_ysy_/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:41:00.000Z", "lang": "es", "text": "Seguimos presentando casos de Macritis cr\u00f3nica.... se menosprecia, autoflajelan, menosprecian llenos de odio u resentimiento, y una fuerte tendencia suicida. \ud83d\ude01 https://t.co/OQxrJGIZET", "edit_history_tweet_ids": ["1204908974857957376"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5269, "type": "Other", "normalized_text": "Macritis"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/OQxrJGIZET", "expanded_url": "https://twitter.com/ELJUST_/status/1204531862858715136", "display_url": "twitter.com/ELJUST_/status\u2026"}]}, "id": "1204908974857957376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "87560903"}, {"created_at": "2019-12-11T23:40:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204908927177150464"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204908927177150464", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858491226731028480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 174, "tag": "SOSNicaragua"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "SOSNicaragua"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "UNA_Nicaragua", "id": "448195144"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:40:06.000Z", "lang": "es", "text": "-Expulsan y sancionan 40 estudiantes de la @UNA_Nicaragua.\n\n-Se suicida un exatrincherado.\n\nY la @AlianzaCivicaNi hace temblar al dictador con m\u00e1s comunicados.\n\n#SOSNicaragua", "edit_history_tweet_ids": ["1204908749787406336"], "id": "1204908749787406336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "753251780"}, {"created_at": "2019-12-11T23:39:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@Filipentz @alessandrow @herminio1233 @brxcsgo @WandersonGear86 @Ei_Nerd F\u00e9 : expect\u00e1tiva certa em coisas n\u00e3o vistas, porem esperadas. Em suma, f\u00e9, se l\u00ea: esper\u00e3n\u00e7a, confi\u00e3n\u00e7a, etc..\nTu afirmas que a \"esper\u00e3n\u00e7a\" n\u00e3o existe..kk depois diz que a esper\u00e3n\u00e7a matou milh\u00f5es..\nAteu todynho detected.\nPara de envergonhar os ateus..", "edit_history_tweet_ids": ["1204908652831891456"], "in_reply_to_user_id": "1068369353182203905", "id": "1204908652831891456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1192903957917700098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204903261402259456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "alessandrow", "id": "49109585"}, {"start": 64, "end": 72, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:39:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204908599627198466"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204908599627198466", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2561724288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:39:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pilotillos: bueno quien me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204908541695451139"], "id": "1204908541695451139", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151890081386512389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204863371423764482"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pilotillos", "id": "940243828937805824"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:38:38.000Z", "lang": "es", "text": "@mrwhite939gmai1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1204908378188910592"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "Espana"}], "urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1204908378188910592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191544888665542657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204908311956664321"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 107, "tag": "Espana"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "FelipeVI"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.3092, "type": "Other", "normalized_text": "Espana"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "FelipeVI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mrwhite939gmai1", "id": "1191544888665542657"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Eligorricho", "id": "182312550"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 57, "end": 64, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 80, "end": 89, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:38:22.000Z", "lang": "es", "text": "@mrwhite939gmai1 @Eligorricho @CasaReal @sanchezcastejon @vox_es @Santi_ABASCAL @CasaReal \u00bfPor qu\u00e9? #Espana se suicida con el rey #FelipeVI a la cabeza", "edit_history_tweet_ids": ["1204908311956664321"], "in_reply_to_user_id": "1191544888665542657", "id": "1204908311956664321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2400673484", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204905440850710528"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:38:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@daejinhwi Sim kkkkkkkk eu fico chocado, se o Daizai j\u00e1 era suicida depois dessa \u00e9 q ele ficou mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1204908277747920898"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Daizai"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "daejinhwi", "id": "821845301082333185"}]}, "in_reply_to_user_id": "821845301082333185", "id": "1204908277747920898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2873250701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204578708276822017"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:38:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204908243761475584"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}]}, "id": "1204908243761475584", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909414460204421121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:37:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Sempre esquecida em vida para ser lembrada na eternidade.\n\n(isso n\u00e3o \u00e9 uma carta suicida)", "edit_history_tweet_ids": ["1204908052392140801"], "id": "1204908052392140801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354917650"}, {"created_at": "2019-12-11T23:37:15.000Z", "lang": "es", "text": "Aqu\u00ed siendo respetuoso con el director de Escuadr\u00f3n Suicida 2.\n\nMalditos fanboys de Marvel tirando mierda del DCEU todo el d\u00eda. https://t.co/hyYnbEEQTs", "edit_history_tweet_ids": ["1204908029524824064"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 60, "probability": 0.8654, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6346, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/hyYnbEEQTs", "expanded_url": "https://twitter.com/BvSMasterpiece/status/1204558360462409730", "display_url": "twitter.com/BvSMasterpiece\u2026"}]}, "id": "1204908029524824064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "788476683456221184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204558360462409730"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:36:49.000Z", "lang": "es", "text": "No me canso de ver Escuadr\u00f3n Suicida \ud83e\udd29\ud83d\udca5", "edit_history_tweet_ids": ["1204907923517902848"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9588, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1204907923517902848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "934919383788457984"}, {"created_at": "2019-12-11T23:36:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Na semana passada, uma amiga minha faleceu. Ela era incr\u00edvel e eu acredito que ela foi muito feliz. E nessa semana, um colega (do mesmo grupo de amigos) se suicidou. A vida \u00e9 um sopro e eu desisto de tentar entender.", "edit_history_tweet_ids": ["1204907859126951943"], "id": "1204907859126951943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "980485081839165440"}, {"created_at": "2019-12-11T23:36:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204907745637535744"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204907745637535744", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093240376914251776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:36:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204907737995329538"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204907737995329538", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314223370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:35:46.000Z", "lang": "es", "text": "@cronica porque no le hacen cambio de sexo a los violines ? en vez de gastar los impuestos en mantenerlos en la carcel , lo castras lo volves trolito y te ahorras tiempo , capas se suicida al poco tiempo pero eso es otro problema , -1", "edit_history_tweet_ids": ["1204907656726634496"], "in_reply_to_user_id": "176979194", "id": "1204907656726634496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979415153312706560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204907132698710018"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:35:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204907611880972288"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204907611880972288", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172758675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:35:27.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG jorge del castillo, aprista, cobarde, asuma las consecuencias de sus decisiones, usted opt\u00f3 por el bando de los corruptos, d\u00e1ndole la espalda al Per\u00fa u opte por la decisi\u00f3n tomada por el suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204907580453244929"], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.8876, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1204907580453244929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234166652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:35:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204907541886574594"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204907541886574594", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153832107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:34:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204907236822261763"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204907236822261763", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576530273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:33:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PedroVitorRibe6: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204907186981396481"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PedroVitorRibe6", "id": "1157355333486092289"}]}, "id": "1204907186981396481", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937347141189734400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204808945623347200"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/afBUc9Yptt", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204284192038756352", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:33:47.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/afBUc9Yptt", "edit_history_tweet_ids": ["1204907158267187200"], "id": "1204907158267187200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265632466", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204284192038756352"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WFlr0BoAWK", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204284402903191553", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:33:33.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/WFlr0BoAWK", "edit_history_tweet_ids": ["1204907100436156417"], "id": "1204907100436156417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265632466", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204284402903191553"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fq4npmeCZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204284573112315904", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:33:19.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/fq4npmeCZ1", "edit_history_tweet_ids": ["1204907040088428546"], "id": "1204907040088428546", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265632466", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204284573112315904"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yPVHKooTRG", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204284738070036480", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:33:08.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/yPVHKooTRG", "edit_history_tweet_ids": ["1204906993779183616"], "id": "1204906993779183616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265632466", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204284738070036480"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:33:08.000Z", "lang": "es", "text": "@Jhairolave @Sophia29_ La hija de Alan m parece pat\u00e9tica, pero creo que decirle a alguien: \u201chija del suicida cobarde\u201d es de baj\u00edsima cala\u00f1a. T lo digo en la mejor de las ondas; si pensaras en todos los hijos de personas que se quitaron la vida, antes de hacer ese comentario, conf\u00edo en que no lo har\u00edas.", "edit_history_tweet_ids": ["1204906993548484611"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jhairolave", "id": "43551185"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Sophia29_", "id": "1174308384150941698"}]}, "in_reply_to_user_id": "43551185", "id": "1204906993548484611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "495034803", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204821946254397445"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:33:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marco10diaz1: @nidiavilchez @TC_Peru Si un Aprista se solidariza con alguien, siempre hay algo Turbio, a nadie le conviene que un Apris\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204906990134280192"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "Turbio"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3076, "type": "Person", "normalized_text": "Apris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marco10diaz1", "id": "3085070345"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "id": "1204906990134280192", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1380960962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204837593541681154"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HbN9qi11oA", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204285128794628096", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:32:56.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/HbN9qi11oA", "edit_history_tweet_ids": ["1204906945641111553"], "id": "1204906945641111553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265632466", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204285128794628096"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:32:53.000Z", "lang": "es", "text": "@ElBuenXMan JAJAJA reprobables las exid? ok... Solji se suicida raitnau.", "edit_history_tweet_ids": ["1204906933267968001"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "Solji"}]}, "in_reply_to_user_id": "1051840556", "id": "1204906933267968001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2336916150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204903642396069891"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NN846XgoAQ", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204285252220411904", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:32:44.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/NN846XgoAQ", "edit_history_tweet_ids": ["1204906896970407937"], "id": "1204906896970407937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265632466", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204285252220411904"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:32:37.000Z", "lang": "es", "text": "existir es en superposici\u00f3n\nla vida es todo acerca de la contradicci\u00f3n.\nyin y yang\nfluidez y cosas\nsoy yo soy dios\nsoy todo\nsoy mi propia raz\u00f3n por la que canto\ny t\u00fa tambi\u00e9n, \u00bfest\u00e1s comprendiendo?\n\nDaniel Caesar Superposition\n\nmood suicida twitter", "edit_history_tweet_ids": ["1204906864661712896"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "yin"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.5244, "type": "Person", "normalized_text": "yang\nfluidez"}, {"start": 198, "end": 210, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Caesar"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "Superposition"}, {"start": 240, "end": 246, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1204906864661712896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "963253703884066816"}, {"created_at": "2019-12-11T23:32:21.000Z", "lang": "es", "text": "@aalmada1982 @PabloWende Sin acceso a financiamiento y sin emisi\u00f3n solo quedar\u00eda ajustar o recaudar mas.  Lo \u00fanico que recauda r\u00e1pido son las retenciones (soja ya tiene mucho, trigo? ma\u00edz?) Aumentar retenciones con dolar atrasado es suicida...Ergo, madura una devaluaci\u00f3n?", "edit_history_tweet_ids": ["1204906798240665601"], "in_reply_to_user_id": "3304221177", "id": "1204906798240665601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "885513824278913028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204898178836897798"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aalmada1982", "id": "3304221177"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "PabloWende", "id": "95806508"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:32:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204906797464612865"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204906797464612865", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240332377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RJT1XbojbG", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204285895475703808", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:31:54.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/RJT1XbojbG", "edit_history_tweet_ids": ["1204906686621859841"], "id": "1204906686621859841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265632466", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204285895475703808"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pX0LOW4pCc", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204286068092264448", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:31:40.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/pX0LOW4pCc", "edit_history_tweet_ids": ["1204906628425932805"], "id": "1204906628425932805", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265632466", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204286068092264448"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:31:32.000Z", "lang": "es", "text": "@nidiavilchez @TC_Peru Otra ALCAHUETA Y VIUDA LLORONA del SUICIDA PR\u00d3FUGO.\nC\u00f3mo dijo tu yunta kutrera, LUCIANA LE\u00d3N, si una aprista brinda solidaridad a otra kompa\u00f1era, primero debe hacerse su LAVADITO LUCIANA y luego disparar como MONA KON METRALLETA. https://t.co/u8QnVdYrjl", "edit_history_tweet_ids": ["1204906593776590848"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3996, "type": "Person", "normalized_text": "kutrera"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "LUCIANA LE\u00d3N"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/u8QnVdYrjl", "expanded_url": "https://twitter.com/LUISVERASTEGU19/status/1204906593776590848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8QnVdYrjl", "media_key": "16_1204906575804022784"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "in_reply_to_user_id": "82714803", "id": "1204906593776590848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633555864838150"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:31:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204906570829762560"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204906570829762560", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102082986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:31:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204906568518701057"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204906568518701057", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993918568365424640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Cdcvb064Fc", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204286234635444225", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:31:22.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/Cdcvb064Fc", "edit_history_tweet_ids": ["1204906551334645762"], "id": "1204906551334645762", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265632466", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204286234635444225"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:31:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@lestre02 Mas \u00e9 n conseguia viver assim e ele ainda tinha muitos anos de sofrimento pela frente enquanto qd se matou foi uma cena no momento mas dps as pessoas v\u00e3o esquecendo", "edit_history_tweet_ids": ["1204906531835301888"], "in_reply_to_user_id": "872559104220418049", "id": "1204906531835301888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896578759180124160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204905756568494082"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lestre02", "id": "872559104220418049"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:31:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204906529838829569"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204906529838829569", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182954290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:30:58.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 de lei\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c kkkk ata \nse popularizou: n tanto\ndiretoria: \u2705 \u2705\u2705\nchorou na sala:\u2705 prova do Evandro \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2semECfzxb", "edit_history_tweet_ids": ["1204906450537066496"], "id": "1204906450537066496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055241329612111873", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204882824043597824"}], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/2semECfzxb", "expanded_url": "https://twitter.com/xxpirasol/status/1204882824043597824", "display_url": "twitter.com/xxpirasol/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:30:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @arsbummie: @IGOT7Brasil @GOT7Official @JacksonWang852 \"mas quando o got7 ganhar eu vou comemorar junto com quem se matou de votar\"", "edit_history_tweet_ids": ["1204906387488354304"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7368, "type": "Organization", "normalized_text": "got7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "arsbummie", "id": "1360159836"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "IGOT7Brasil", "id": "2312550518"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "GOT7Official", "id": "573299587"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "JacksonWang852", "id": "1033152632527892480"}]}, "id": "1204906387488354304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1494610723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204885331830546432"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:30:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204906261533339650"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204906261533339650", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173196628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:29:58.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Z1s8JdylNB", "edit_history_tweet_ids": ["1204906199025668096"], "id": "1204906199025668096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3431724077", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204886597935751169"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Z1s8JdylNB", "expanded_url": "https://twitter.com/geniferrr15/status/1204886597935751169", "display_url": "twitter.com/geniferrr15/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:29:24.000Z", "lang": "es", "text": "@andresmunoza @area88radio @fm88radioactiva La diferencia Andr\u00e9s es que Delf\u00edn tiene dos volantes de corte muy din\u00e1micos no como el planteamiento suicida de Sch\u00fcrrer que puso puso un solo volante de corte como Mosquera en el primer partido entre Aucas y lduq, eso facilit\u00f3 el trabajo de lduq y le di\u00f3 la clasificaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1204906056398376966"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Delf\u00edn"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Sch\u00fcrrer"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Mosquera"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "Aucas"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.6608, "type": "Person", "normalized_text": "lduq"}, {"start": 287, "end": 290, "probability": 0.518, "type": "Organization", "normalized_text": "lduq"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andresmunoza", "id": "118292510"}]}, "in_reply_to_user_id": "118292510", "id": "1204906056398376966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990739987003035649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204904497040052231"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:29:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @arsbummie: @IGOT7Brasil @GOT7Official @JacksonWang852 \"mas quando o got7 ganhar eu vou comemorar junto com quem se matou de votar\"", "edit_history_tweet_ids": ["1204906030301425665"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7368, "type": "Organization", "normalized_text": "got7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "arsbummie", "id": "1360159836"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "IGOT7Brasil", "id": "2312550518"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "GOT7Official", "id": "573299587"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "JacksonWang852", "id": "1033152632527892480"}]}, "id": "1204906030301425665", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2312550518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204885331830546432"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:28:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204905948705415174"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204905948705415174", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594226892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:28:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204905873421819916"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204905873421819916", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411801136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:28:21.000Z", "lang": "en", "text": "Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204905792945737729"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1049843643912204289", "id": "1204905792945737729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1049843643912204289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204905494575505409"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:28:19.000Z", "lang": "es", "text": "La denunciante se suicida de 3 balazos, fave\u00e1... https://t.co/nuDTcTq8g8", "edit_history_tweet_ids": ["1204905784674603010"], "id": "1204905784674603010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438560721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204791521825955840"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/nuDTcTq8g8", "expanded_url": "https://twitter.com/barbara070198/status/1204791521825955840", "display_url": "twitter.com/barbara070198/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:28:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@sephnate @DCUniverseBRA Ainda bem que o Leto volta pra Esquadr\u00e3o Suicida 2 .Ai esqueci que mudaram toda a forma\u00e7\u00e3o devido ao sucesso do primeiro filme. Ainda bem que a DC nunca erra", "edit_history_tweet_ids": ["1204905771500294144"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 169, "end": 170, "probability": 0.7636, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sephnate", "id": "2301752644"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}]}, "in_reply_to_user_id": "2301752644", "id": "1204905771500294144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827078310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204904415574069248"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:28:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204905753162723329"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204905753162723329", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32010139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:27:43.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/uW3I4WO6V6", "edit_history_tweet_ids": ["1204905634262585345"], "id": "1204905634262585345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105828898628124678", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/uW3I4WO6V6", "expanded_url": "https://t.co/uW3I4WO6V6", "display_url": "t.co/uW3I4WO6V6"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:27:30.000Z", "lang": "es", "text": "@DiCristanziano Despu\u00e9s la gente se suicida y se llenan la boca diciendo \u00abes de grandes pedir ayuda\u00bb. Gente de mierda.", "edit_history_tweet_ids": ["1204905578163818497"], "in_reply_to_user_id": "1250096966", "id": "1204905578163818497", "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "98672389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204904703076818947"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiCristanziano", "id": "1250096966"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:27:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204905547507453953"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204905547507453953", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2265361730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "chilhavisto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InPolemica", "id": "1038365687130075136"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:27:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @InPolemica: ho saltato #chilhavisto x pap\u00e1 Gianpietro che ci ha parlato di suo figlio Ema,suicida a 16 anni dopo una dose di LSD. Dopo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204905498182594561"], "id": "1204905498182594561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2746586057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204886549680263169"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:26:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204905405148811264"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204905405148811264", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924762971364093953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:26:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204905387889025024"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1204905387889025024", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32947370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:25:43.000Z", "lang": "es", "text": "@RevistaSemana @DCoronell Este ha vivido de la fotograf\u00eda que se hizo junto al cadaver de un suicida .", "edit_history_tweet_ids": ["1204905127271944193"], "in_reply_to_user_id": "18079284", "id": "1204905127271944193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598703763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204903689518845952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:25:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204905108103933953"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204905108103933953", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987819447930032129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:25:36.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida ex atrincherado de la Upoli, Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os de edad. Seg\u00fan su familiares quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del asedio policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n de quitarse la vida. \"Sandoval ayud\u00f3 a los heridos en la Upoli\". https://t.co/xEtgioCsS1", "edit_history_tweet_ids": ["1204905100248006656"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4518, "type": "Place", "normalized_text": "Upoli"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 235, "end": 242, "probability": 0.6293, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.8361, "type": "Place", "normalized_text": "Upoli"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xEtgioCsS1", "expanded_url": "https://twitter.com/ArmandoAmaya19/status/1204905100248006656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xEtgioCsS1", "media_key": "3_1204905098134073345"}]}, "id": "1204905100248006656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "703376604416892928"}, {"created_at": "2019-12-11T23:25:00.000Z", "lang": "es", "text": "Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la joven de 19 a\u00f1os inform\u00f3 a las autoridades que en una vivienda ubicada en Naucalpan, se encontraban cuatro cad\u00e1veres https://t.co/ElliPc9KjY", "edit_history_tweet_ids": ["1204904947625734145"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.4886, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ElliPc9KjY", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mata-su-exesposa-e-hijas-y-luego-se-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mata-su-exesposa-e-hijas-y-luego-se-suicida"}]}, "id": "1204904947625734145", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 4, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "16676396"}, {"created_at": "2019-12-11T23:24:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Ela \u00e9 incr\u00edvel. E ver outra pessoa descrevendo ela dessa maneira me matou de orgulho. Se eu fiz algo certo nessa vida, foi ter essa menina. E eu tenho certeza que o mundo vai ser muito pequeno pra ela.", "edit_history_tweet_ids": ["1204904928348643328"], "in_reply_to_user_id": "115232168", "id": "1204904928348643328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115232168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204904607119527936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:24:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@Thalitaaaar Nossa se eu entendi, MATOU", "edit_history_tweet_ids": ["1204904884581142530"], "in_reply_to_user_id": "1185926229976911872", "id": "1204904884581142530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174448150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204890921088753665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Thalitaaaar", "id": "1185926229976911872"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:24:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204904824002764801"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204904824002764801", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073714223845437441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:24:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204904745435123717"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204904745435123717", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429450512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:24:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204904742171885568"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204904742171885568", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377564673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:24:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204904706860036098"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204904706860036098", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70500621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:23:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204904685481664518"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204904685481664518", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106652090246533121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:23:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204904677508370432"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204904677508370432", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079048379903164417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:23:27.000Z", "lang": "pt", "text": "vcs podem achar defeito em qualquer personagem de mdzs mas o wen ning \u00e9 perfeito ele n\u00e3o possui a CAPACIDADE de errar e digo mais se ele errou a culpa n\u00e3o foi dele logo ele NUNCA errou se ele matou o etc la foi pq ele MERECEU https://t.co/WLjSnjPNq7", "edit_history_tweet_ids": ["1204904560764112899"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6968, "type": "Other", "normalized_text": "mdzs"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/WLjSnjPNq7", "expanded_url": "https://t.co/WLjSnjPNq7", "display_url": "t.co/WLjSnjPNq7"}]}, "id": "1204904560764112899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1076965777423642626"}, {"created_at": "2019-12-11T23:22:37.000Z", "lang": "es", "text": "@Simonpancho El que se aburra en Venezuela, se suicida en cualquier parte del mundo...", "edit_history_tweet_ids": ["1204904348158955522"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Simonpancho", "id": "154290306"}]}, "in_reply_to_user_id": "154290306", "id": "1204904348158955522", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455470597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204798326673068033"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:22:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204904330249162756"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204904330249162756", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710974373096607744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:22:13.000Z", "lang": "es", "text": "@radiomitre Si no se suicida antes.", "edit_history_tweet_ids": ["1204904246493233152"], "in_reply_to_user_id": "182923335", "id": "1204904246493233152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18378015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204871728851124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:22:07.000Z", "lang": "es", "text": "@pilar_diz Lo de cargarse Espa\u00f1a como Estado moderno es algo recurrente. Ahora mismo tenemos un Presidente en funciones suicida que nos va a arrastrar a un pacto vergonzante y sin rumbo, con el ambicioso marxista reconvertido como palmero.", "edit_history_tweet_ids": ["1204904224057954310"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pilar_diz", "id": "635067444"}]}, "in_reply_to_user_id": "635067444", "id": "1204904224057954310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934799159789604864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204878530993111042"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:22:05.000Z", "lang": "es", "text": "@_judcc llevo despierto desde las 6 estudiando lengua e historia, lo que estoy es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204904216306819075"], "in_reply_to_user_id": "919904701730181121", "id": "1204904216306819075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "991239341350510592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204903630463275008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_judcc", "id": "919904701730181121"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:22:00.000Z", "lang": "es", "text": "@misol140 @FredckBenitez @sliptone @MariaChichilco @RomeoHerrera1 A mi no me importa si fueron con la fuerza G, el escuadr\u00f3n suicida o el ISIS, sino las obras que van hacer. Prefiero los resultados que estar de pelo en la sopa", "edit_history_tweet_ids": ["1204904193271762944"], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.5823, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "misol140", "id": "203261085"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "FredckBenitez", "id": "3388180611"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "sliptone", "id": "197703341"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "MariaChichilco", "id": "1125453284016316416"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "RomeoHerrera1", "id": "395392468"}]}, "in_reply_to_user_id": "203261085", "id": "1204904193271762944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "318609927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204822080199544833"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:21:28.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\u2714\u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u274c\nDiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/yrxKie5Msu", "edit_history_tweet_ids": ["1204904061402787845"], "id": "1204904061402787845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961034206066434048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204903002206851078"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/yrxKie5Msu", "expanded_url": "https://twitter.com/LaiOliveira23/status/1204903002206851078", "display_url": "twitter.com/LaiOliveira23/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:21:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204903995300622336"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204903995300622336", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2798180502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:21:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204903992129728513"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204903992129728513", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154907475705061376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:19:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204903576142790664"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204903576142790664", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221380529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:19:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AJNATERAB: A principios de 2019, Juan Guaid\u00f3 salt\u00f3 de las sombras y se convirti\u00f3 en una alternativa real para el regreso a la democraci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204903493951205378"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AJNATERAB", "id": "394119536"}]}, "id": "1204903493951205378", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222914406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204726113756430337"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:17:47.000Z", "lang": "es", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda\nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda\nNadie se suicida en una comisar\u00eda\nLos cuerpos hablan, no flotan r\u00edo arriba. Donde no hay poder hay vida. \n\nhttps://t.co/A1LnPQPSce", "edit_history_tweet_ids": ["1204903131374669825"], "id": "1204903131374669825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "965777732083830784", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/A1LnPQPSce", "expanded_url": "https://youtu.be/EeGkyC-OQaY", "display_url": "youtu.be/EeGkyC-OQaY"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:17:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GCOABOD: No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204903128505757696"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "id": "1204903128505757696", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2760314913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204848866895572995"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:17:41.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/gKG5b9hoMD", "edit_history_tweet_ids": ["1204903105487409152"], "id": "1204903105487409152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191842664142049280", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/gKG5b9hoMD", "expanded_url": "https://twitter.com/marialu_pralon/status/1204843000943325194", "display_url": "twitter.com/marialu_pralon\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ioL3W0r05F", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204633828414951424", "display_url": "twitter.com/level5veganlad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:17:18.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/ioL3W0r05F", "edit_history_tweet_ids": ["1204903012981977095"], "id": "1204903012981977095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3975051616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204633828414951424"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:17:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@coffeeschanggu vai se foder ow, o pai dela matou 3 gatos meus envenenados, uma bola n\u00e3o eh nada  https://t.co/M0l5DH2oAt", "edit_history_tweet_ids": ["1204903008942862338"], "in_reply_to_user_id": "1089716579384864768", "id": "1204903008942862338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2677862559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204902806093586432"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/M0l5DH2oAt", "expanded_url": "https://twitter.com/ATEEZFLY/status/1199216593361874949/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M0l5DH2oAt", "media_key": "7_1199216435194667008"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "coffeeschanggu", "id": "1400115755467821063"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:17:16.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\u2714\u2714\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714 https://t.co/t9napgiGAt", "edit_history_tweet_ids": ["1204903002206851078"], "id": "1204903002206851078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1131044158930595840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204787967644110849"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/t9napgiGAt", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaqueli120/status/1204787967644110849", "display_url": "twitter.com/Jaqueli120/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3qLY5cBmiG", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204633969683292160", "display_url": "twitter.com/level5veganlad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:17:07.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/3qLY5cBmiG", "edit_history_tweet_ids": ["1204902962901991426"], "id": "1204902962901991426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3975051616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204633969683292160"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FuuYIGmUJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204634215846948865", "display_url": "twitter.com/level5veganlad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:16:54.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/FuuYIGmUJ1", "edit_history_tweet_ids": ["1204902909793710080"], "id": "1204902909793710080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3975051616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204634215846948865"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ETVeVdTeW4", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204634385338765312", "display_url": "twitter.com/level5veganlad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:16:41.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/ETVeVdTeW4", "edit_history_tweet_ids": ["1204902857490751488"], "id": "1204902857490751488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3975051616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204634385338765312"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:16:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204902842252873729"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204902842252873729", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979291320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2Z3pUQxFGS", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204634625039097856", "display_url": "twitter.com/level5veganlad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:16:25.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/2Z3pUQxFGS", "edit_history_tweet_ids": ["1204902789882798080"], "id": "1204902789882798080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3975051616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204634625039097856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:16:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204902730130575368"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204902730130575368", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89255981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:16:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MariaVi75348593: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204902723595972609"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaVi75348593", "id": "1105988658606325760"}]}, "id": "1204902723595972609", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994359354722840576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204884326661447680"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:15:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@zero_jooj @Master00791358 falou o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204902675055288320"], "in_reply_to_user_id": "89835436", "id": "1204902675055288320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853833741541806081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204902510508556289"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/16KqYnqxLo", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204634774503079941", "display_url": "twitter.com/level5veganlad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:15:54.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/16KqYnqxLo", "edit_history_tweet_ids": ["1204902660052312064"], "id": "1204902660052312064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3975051616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204634774503079941"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/f0PUVM42sl", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204635178049642497", "display_url": "twitter.com/level5veganlad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:15:35.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/f0PUVM42sl", "edit_history_tweet_ids": ["1204902578317938689"], "id": "1204902578317938689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3975051616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204635178049642497"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:15:27.000Z", "lang": "pt", "text": "o ano passado um amigo meu da minha escola suicidou se, o stor da minha escola suicidou se, e de ontem para hoje o meu antigo stor de qu\u00edmica foi dormir e nunca mais acordou! Que puta de vida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1204902544939634688"], "id": "1204902544939634688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1128050979558100993"}, {"created_at": "2019-12-11T23:15:27.000Z", "lang": "es", "text": "similutudes entre Lelouch y Norman: ambos tienen un amigo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204902544822210560"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Lelouch"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6971, "type": "Person", "normalized_text": "Norman"}]}, "id": "1204902544822210560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "784893302994788352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Q34zCY1C6w", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204635389153153024", "display_url": "twitter.com/level5veganlad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:15:21.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/Q34zCY1C6w", "edit_history_tweet_ids": ["1204902521053044736"], "id": "1204902521053044736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3975051616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204635389153153024"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:15:09.000Z", "lang": "pt", "text": "se o stalin matou zilh\u00f5es como \u00e9 que eu to viva ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1204902470935289857"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "id": "1204902470935289857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "706555441547911168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wdlNARl28F", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204635486616203267", "display_url": "twitter.com/level5veganlad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:15:07.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/wdlNARl28F", "edit_history_tweet_ids": ["1204902461070331904"], "id": "1204902461070331904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3975051616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204635486616203267"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/BGxCuBUp3c", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204635752631590914", "display_url": "twitter.com/level5veganlad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:14:55.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/BGxCuBUp3c", "edit_history_tweet_ids": ["1204902412043063296"], "id": "1204902412043063296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3975051616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204635752631590914"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/QKsY7vIshm", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204636271919980544", "display_url": "twitter.com/level5veganlad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:14:24.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/QKsY7vIshm", "edit_history_tweet_ids": ["1204902282745274368"], "id": "1204902282745274368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3975051616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204636271919980544"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:14:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Eles v\u00e3o fazer OUTRO esquadr\u00e3o suicida????", "edit_history_tweet_ids": ["1204902270242037767"], "id": "1204902270242037767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2917497003"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 126, "tag": "AmoresVerdaderos"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/J9erKQENOA", "expanded_url": "https://twitter.com/marisinhasilva/status/1204902208157995012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9erKQENOA", "media_key": "3_1204902102218219521"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/J9erKQENOA", "expanded_url": "https://twitter.com/marisinhasilva/status/1204902208157995012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9erKQENOA", "media_key": "3_1204902102235041793"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/J9erKQENOA", "expanded_url": "https://twitter.com/marisinhasilva/status/1204902208157995012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9erKQENOA", "media_key": "3_1204902102226653184"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:14:07.000Z", "lang": "pt", "text": "O An\u00edbal \u00e9 muito fdp acabou com a fam\u00edlia da Paula,  acabou com a vida da pr\u00f3pria filha, fora outros podres. #AmoresVerdaderos https://t.co/J9erKQENOA", "edit_history_tweet_ids": ["1204902208157995012"], "id": "1204902208157995012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2469952422"}, {"created_at": "2019-12-11T23:12:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@samiabomfim Governo da morte foi o governo de esquerda que com sua corrup\u00e7\u00e3o matou v\u00e1rias pessoas em filas de hospitais, com o aumento da viol\u00eancia e com um \"di\u00e1logo cabuloso\" com fac\u00e7\u00f5es criminosas.\n\nO Brasil vai demorar a se erguer da trag\u00e9dia esquerdista.", "edit_history_tweet_ids": ["1204901879702011905"], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9449, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "in_reply_to_user_id": "27703690", "id": "1204901879702011905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052338639961767937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204789768489521152"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:12:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @higoalbuquerque: A tal da depress\u00e3o \u00e9 uma desgra\u00e7a... muitos s\u00e3o os que sucumbem no fim das contas. Hoje soube de um amigo que tirou a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204901839176654848"], "id": "1204901839176654848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2310664757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204886374874304518"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "higoalbuquerque", "id": "184497295"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:12:20.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 Todos os anos \nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/96K0Fibum2", "edit_history_tweet_ids": ["1204901761904979969"], "id": "1204901761904979969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004148933722017792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204800547917893635"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/96K0Fibum2", "expanded_url": "https://twitter.com/Deerizy/status/1204800547917893635", "display_url": "twitter.com/Deerizy/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:12:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@Haddad_Fernando Q pergunta rid\u00edcula... \nAceite q \u00e9 pirralha manobrada, mesmo, e discuta como q Luula e Dilm\u00e1 deixaram ter recorde de desmatamento, deram anistia pra desmatadores e q como se matou tanto \u00cdndio sob seus governos...", "edit_history_tweet_ids": ["1204901757027049472"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Luula"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Dilm\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "in_reply_to_user_id": "354095556", "id": "1204901757027049472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53799378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204840012929536001"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:12:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MariaVi75348593: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204901717608931329"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaVi75348593", "id": "1105988658606325760"}]}, "id": "1204901717608931329", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082134658387709952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204884326661447680"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:10:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204901363840356353"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204901363840356353", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012184137774587904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:09:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@joaocaetano V\u00ea se o squad que o gabriel matou no inventario t\u00e1 a\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1204901111632711682"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joaocaetano", "id": "1162768255"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162768255", "id": "1204901111632711682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1201891616556015617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204884864912281601"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:09:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@deisafelix @HelderCampos18 @VEJA Pra uma vagabunda, pilantra, assaltante, que matou milhares de pessoas por conta da roubalheira hist\u00f3rica, a morte \u00e9 pouco.\n\nVoc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de gente assim n\u00e9. Vai se tratar porque voc\u00ea \u00e9 bem do mal pelo visto. Uns rem\u00e9dios v\u00e3o te fazer melhor. E reza bastante.", "edit_history_tweet_ids": ["1204901084436844545"], "in_reply_to_user_id": "167196143", "id": "1204901084436844545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54794736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204892372141846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "deisafelix", "id": "167196143"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "HelderCampos18", "id": "1077184406174003201"}, {"start": 28, "end": 33, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:09:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204900995555373056"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204900995555373056", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185617569685921801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:09:14.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/X9xXoJxMAg", "edit_history_tweet_ids": ["1204900981772865541"], "id": "1204900981772865541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "838550902709628928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204888484810575873"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/X9xXoJxMAg", "expanded_url": "https://twitter.com/beatrizbezb/status/1204888484810575873", "display_url": "twitter.com/beatrizbezb/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:09:11.000Z", "lang": "es", "text": "Sigo siendo demasiado suicida \u270c", "edit_history_tweet_ids": ["1204900968300761089"], "id": "1204900968300761089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3002520253"}, {"created_at": "2019-12-11T23:08:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@lupecapitani e ele se matou sem nem saber que interceptaram a bomba", "edit_history_tweet_ids": ["1204900900076212230"], "in_reply_to_user_id": "2337252746", "id": "1204900900076212230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44728229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204899833393405952"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:08:53.000Z", "lang": "pt", "text": "amigos se um dia eu morrer de cancer pode ter certeza que foi o miojo que me matou, meu deus \u00e9 mt bom", "edit_history_tweet_ids": ["1204900891641483264"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7294, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}]}, "id": "1204900891641483264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1080090810824179717"}, {"created_at": "2019-12-11T23:06:26.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Quanto mais eu converso com o meu irm\u00e3o, mais eu entendo pq Caim matou abel.\" Kkkkkkkk as pessoas n sabem nem a hist\u00f3ria real, mas sempre falam numa tranquilidade enorme. Caim n matou Abel por uma simples raiva de irm\u00e3os, mas sim pq ele tinha inveja de Abel. Se liga gnt kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204900274848092160"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204900274848092160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146816191887007749"}, {"created_at": "2019-12-11T23:06:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204900263573803011"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204900263573803011", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147373481643958277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:04:22.000Z", "lang": "es", "text": "@96ae7df101a84a0 Pero se suicida o \"se suicida\" ?", "edit_history_tweet_ids": ["1204899754540445696"], "in_reply_to_user_id": "2891533096", "id": "1204899754540445696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4862217721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204895532323364865"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:04:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204899741580046336"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204899741580046336", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491743690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:03:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204899631022432260"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204899631022432260", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263536116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:03:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG Mirenlo al \"caballero, al se\u00f1or\", as\u00ed que calumnias y falsedades?? jajajaja que rid\u00edculo y pat\u00e9tico en el plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204899492635516929"], "id": "1204899492635516929", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115690084454391808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204888113945989122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T23:03:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204899423328886785"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204899423328886785", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2744555573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:02:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204899354391334912"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204899354391334912", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022523455655346176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:02:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204899346195664896"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "id": "1204899346195664896", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722736647230636032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/g91muE9uH0", "expanded_url": "https://twitter.com/ErrausAurkMugi/status/1204865196445097987", "display_url": "twitter.com/ErrausAurkMugi\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:02:25.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/g91muE9uH0", "edit_history_tweet_ids": ["1204899266159947776"], "id": "1204899266159947776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3975051616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204865196445097987"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:01:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204898978690666496"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204898978690666496", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610408447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:00:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204898809958010881"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204898809958010881", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140443336865734656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:00:22.000Z", "lang": "es", "text": "El Saboteo Suicida De La Oposici\u00f3n Venezolana https://t.co/tKCKQ4UsV8 v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1204898748352122880"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.5257, "type": "Other", "normalized_text": "Saboteo Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/tKCKQ4UsV8", "expanded_url": "https://youtu.be/EwJVT2gFOag", "display_url": "youtu.be/EwJVT2gFOag", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=EwJVT2gFOag&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 82, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1204898748352122880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114013948"}, {"created_at": "2019-12-11T23:00:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204898735966212097"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204898735966212097", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565095671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:59:42.000Z", "lang": "es", "text": "Bueno hoy no hubo listening party para m\u00ed *se suicida* pero ma\u00f1ana sale el tema as\u00ed que peor es NADA *resucita*", "edit_history_tweet_ids": ["1204898580462522368"], "id": "1204898580462522368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2852931963"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FRbC3AGdco", "expanded_url": "https://twitter.com/Ifyouneedmeblog/status/1204648103283961856", "display_url": "twitter.com/Ifyouneedmeblo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:59:00.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/FRbC3AGdco", "edit_history_tweet_ids": ["1204898406633742336"], "id": "1204898406633742336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406221425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204648103283961856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:58:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204898365177286656"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204898365177286656", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728739248476717058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wkXZH0Il8s", "expanded_url": "https://twitter.com/Ifyouneedmeblog/status/1204648239405903872", "display_url": "twitter.com/Ifyouneedmeblo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:58:48.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/wkXZH0Il8s", "edit_history_tweet_ids": ["1204898355165507584"], "id": "1204898355165507584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406221425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204648239405903872"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:58:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @raizti: @javiinzunza Seg\u00fan mi hijo eso no ocurri\u00f3 porque seg\u00fan \u00e9l siendo instructores se hubieran percatado y habrian tratado de amariz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204898353680543745"], "id": "1204898353680543745", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948035849521790976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204872821220020224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "raizti", "id": "127210285"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "javiinzunza", "id": "106743343"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vRCE1IW0qh", "expanded_url": "https://twitter.com/Ifyouneedmeblog/status/1204648423921717249", "display_url": "twitter.com/Ifyouneedmeblo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:58:25.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/vRCE1IW0qh", "edit_history_tweet_ids": ["1204898259770191875"], "id": "1204898259770191875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406221425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204648423921717249"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bGkCn61JeQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Ifyouneedmeblog/status/1204648571305447424", "display_url": "twitter.com/Ifyouneedmeblo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:58:11.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/bGkCn61JeQ", "edit_history_tweet_ids": ["1204898201641398275"], "id": "1204898201641398275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406221425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204648571305447424"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:57:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Hitchcookianoo: @FootNes Bale , es de los jugadores con m\u00e1s gol del equipo, ser\u00eda suicida dejarlo fuera en un  partido como Mestalla.\nA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204898142803648515"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "Mestalla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Hitchcookianoo", "id": "813100567576899584"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "FootNes", "id": "1155817134380978177"}]}, "id": "1204898142803648515", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020163236799418368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204889384329383938"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lcPU1KovBo", "expanded_url": "https://twitter.com/Ifyouneedmeblog/status/1204648737383108615", "display_url": "twitter.com/Ifyouneedmeblo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:57:53.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/lcPU1KovBo", "edit_history_tweet_ids": ["1204898125841936384"], "id": "1204898125841936384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406221425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204648737383108615"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:57:52.000Z", "lang": "es", "text": "@hgomez27 @z101digital La ignorancia es atrevida y suicida a veces...cuando Romeo ten\u00eda 7 u 8 a\u00f1os JLG la paseaba por primera vez en decenas de pa\u00edses...y la ha llevado a lugares que posiblemente Romeo no visite jam\u00e1s. La pregunta es qui\u00e9n la ha dado a \u201cconocer\u201d m\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1204898121693708289"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "JLG"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hgomez27", "id": "255772191"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "z101digital", "id": "132207470"}]}, "in_reply_to_user_id": "255772191", "id": "1204898121693708289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1037603990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204889772260499456"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:57:51.000Z", "lang": "fr", "text": "@cande_cieutatt *c suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1204898115880402944"], "in_reply_to_user_id": "1043968996503171073", "id": "1204898115880402944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964614832065536001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204895967050452992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cande_cieutatt", "id": "1043968996503171073"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:57:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@marvlsgucci o menino que postou aquele v\u00eddeo se suicidou mo", "edit_history_tweet_ids": ["1204898087170379777"], "in_reply_to_user_id": "1198183877589819392", "id": "1204898087170379777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967211898117685250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204873338251821058"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estados"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Estados"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Mz4ymgLahT", "expanded_url": "http://ow.ly/OfzD30q1756", "display_url": "ow.ly/OfzD30q1756"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WFIEkAk7w5", "expanded_url": "https://twitter.com/postamx/status/1204897985253052416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFIEkAk7w5", "media_key": "3_1204897983503974400"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:57:20.000Z", "lang": "es", "text": "#Estados Hombre asesina a su ex esposa e hijas y luego se suicida https://t.co/Mz4ymgLahT https://t.co/WFIEkAk7w5", "edit_history_tweet_ids": ["1204897985253052416"], "id": "1204897985253052416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2799065717"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XDyB3edRi8", "expanded_url": "https://twitter.com/Ifyouneedmeblog/status/1204648842060283906", "display_url": "twitter.com/Ifyouneedmeblo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:57:14.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/XDyB3edRi8", "edit_history_tweet_ids": ["1204897960590487554"], "id": "1204897960590487554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406221425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204648842060283906"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:56:49.000Z", "lang": "es", "text": "@joacopinzon \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 Se suicida toda la mamertada.", "edit_history_tweet_ids": ["1204897856173293571"], "in_reply_to_user_id": "185034299", "id": "1204897856173293571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "54122382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204891750936039431"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joacopinzon", "id": "185034299"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:56:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204897777928458240"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204897777928458240", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2361873377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/x9ouwfZumq", "expanded_url": "https://twitter.com/Ifyouneedmeblog/status/1204649164501594112", "display_url": "twitter.com/Ifyouneedmeblo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:56:30.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/x9ouwfZumq", "edit_history_tweet_ids": ["1204897774501847041"], "id": "1204897774501847041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406221425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204649164501594112"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:56:01.000Z", "lang": "es", "text": "Hab\u00eda otro mortero ligero apoyando a la dotaci\u00f3n del pesado.Conaster ha lanzado todas sus granadas contra la posici\u00f3n hasta que han dejado de gritar.Misi\u00f3n cumplida, pero hemos perdido a Westlake.Encontramos sus restos esparcidos con los de un amarillo suicida. Parec\u00eda buen chico https://t.co/TOPiPJuY6G", "edit_history_tweet_ids": ["1204897654649610240"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.6083, "type": "Person", "normalized_text": "Conaster"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.6563, "type": "Place", "normalized_text": "Westlake"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TOPiPJuY6G", "expanded_url": "https://twitter.com/franjo_bf/status/1204897654649610240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TOPiPJuY6G", "media_key": "3_1204897639231303680"}]}, "in_reply_to_user_id": "584702107", "id": "1204897654649610240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "584702107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204873538898989057"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:55:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InformativoNic: Ex atrincherado de la Upoli Brandon Samdoval se suicida debido a la depresion por el acoso y persecucion del regimen de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204897497614897153"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Samdoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InformativoNic", "id": "1019985872563957762"}]}, "id": "1204897497614897153", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010439883800895489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204890819498594304"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KFzNrrLh0i", "expanded_url": "https://twitter.com/Ifyouneedmeblog/status/1204649231463702528", "display_url": "twitter.com/Ifyouneedmeblo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:55:14.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/KFzNrrLh0i", "edit_history_tweet_ids": ["1204897457961938944"], "id": "1204897457961938944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406221425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204649231463702528"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:54:32.000Z", "lang": "es", "text": "@LaMarcelarienne Es una canci\u00f3n muy triste. De desamor. \"Desde que te amo, estoy a punto de perder la raz\u00f3n... todo el mundo me dice que no me haces bien... llam\u00e9 a tu puerta y no me abriste... llevo todo el d\u00eda trabajando y me resulta muy pesado...\" este pobre hombre se nos suicida.\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1204897281805303810"], "in_reply_to_user_id": "962356422825709568", "id": "1204897281805303810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848860538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204878039332642816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaMarcelarienne", "id": "962356422825709568"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:54:31.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @infosalut: Professionals d\u2019Eivissa i Formentera reben formaci\u00f3 sobre la conducta su\u00efcida https://t.co/pbpUjmAWoU @asef_ibsalut @SAMU061\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204897278588342274"], "id": "1204897278588342274", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728387187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204824179830349824"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/pbpUjmAWoU", "expanded_url": "https://buff.ly/2RFhuUT", "display_url": "buff.ly/2RFhuUT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "infosalut", "id": "253407012"}, {"start": 117, "end": 130, "username": "asef_ibsalut", "id": "1699131948"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:54:15.000Z", "lang": "es", "text": "No seas un suicida. https://t.co/ftURE1WLdX", "edit_history_tweet_ids": ["1204897209977843713"], "id": "1204897209977843713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151145295629234176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204896476385751041"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/ftURE1WLdX", "expanded_url": "https://twitter.com/peterxpkr/status/1204896476385751041", "display_url": "twitter.com/peterxpkr/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:53:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204897008827412494"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204897008827412494", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2354227387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:53:15.000Z", "lang": "fr", "text": "@EcarlateFennec Le jour o\u00f9 mon matou va partir, c'est comme mon enfant que je vais perdre. La seule diff\u00e9rence, c'est que j'ai conscience que \u00e7a va arriver un jour. Mais la douleur sera la m\u00eame. Aujourd'hui c'est l'\u00eatre avec qui je partage le plus. On se conna\u00eet parfaitement.", "edit_history_tweet_ids": ["1204896956910374913"], "in_reply_to_user_id": "1017344722732486656", "id": "1204896956910374913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997808135485181952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204829762671300608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EcarlateFennec", "id": "1431746989155405827"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:53:11.000Z", "lang": "pt", "text": "A\u00ed vc t\u00e1 de boa sentado no vaso, vem uma FDP de uma abelha e se suicida no seu p\u00e9, pqp doi pra caralho.", "edit_history_tweet_ids": ["1204896941370433536"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6064, "type": "Organization", "normalized_text": "vaso"}]}, "id": "1204896941370433536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202353068802822144"}, {"created_at": "2019-12-11T22:53:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@powerdwards se lula livre sou Suzane von richthofen livre ent\u00e3o porque se dizem que ele n\u00e3o roubou da pra dizer que a suzane n\u00e3o matou s\u00f3 mandou matar", "edit_history_tweet_ids": ["1204896896050966529"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5621, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4762, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.3097, "type": "Other", "normalized_text": "richthofen"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "suzane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "powerdwards", "id": "1924203234"}]}, "in_reply_to_user_id": "1924203234", "id": "1204896896050966529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078611276014727170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204895445371293696"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:52:54.000Z", "lang": "it", "text": "Sorrento, 67enne comandante si suicida https://t.co/y099jbwqkf", "edit_history_tweet_ids": ["1204896871505895427"], "id": "1204896871505895427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404401192", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/y099jbwqkf", "expanded_url": "https://telestreetarcobaleno.tv/sorrento-67enne-comandante-si-suicida/", "display_url": "telestreetarcobaleno.tv/sorrento-67enn\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:52:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frutitaymiel: Como es que dicen algunos: \"Resistamos\"??? Cada vez q veo que un joven se suicida despues de estar involucrado en las pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204896832092069889"], "id": "1204896832092069889", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010439883800895489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204894285113516034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "frutitaymiel", "id": "1136382259928457216"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:52:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204896816195653639"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204896816195653639", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4454667676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:52:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VengaLaAlegria: \u00a1El actor Alejandro Tommasi nos habla sobre el mensaje suicida que public\u00f3 en sus redes sociales y dice fue un momento\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204896674063278087"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VengaLaAlegria", "id": "179958120"}]}, "id": "1204896674063278087", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119805754968461312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204883638963171330"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:51:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204896490084347915"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204896490084347915", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192009062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:50:45.000Z", "lang": "it", "text": "67enne comandante si suicida a Sorrento https://t.co/3qYNWNeH4D", "edit_history_tweet_ids": ["1204896329140494337"], "id": "1204896329140494337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404401192", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/3qYNWNeH4D", "expanded_url": "http://costierapress.altervista.org/67enne-comandante-si-suicida-sorrento/", "display_url": "costierapress.altervista.org/67enne-comanda\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:50:11.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/GYOmvvwjIi", "edit_history_tweet_ids": ["1204896186605408258"], "id": "1204896186605408258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083151263842357248", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/GYOmvvwjIi", "expanded_url": "https://t.co/GYOmvvwjIi", "display_url": "t.co/GYOmvvwjIi"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:49:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204895950688411654"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204895950688411654", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1932803113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:48:50.000Z", "lang": "es", "text": "que nadie me moleste porque termin\u00e9 de rendir y ahora me encerr\u00e9 en mi pieza con el aire a mirar 3msc s\u00f3lo porque tengo ganas de terminar el d\u00eda bien suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204895848016044032"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.4537, "type": "Organization", "normalized_text": "3msc"}]}, "id": "1204895848016044032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "153560586"}, {"created_at": "2019-12-11T22:48:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204895722195365890"], "id": "1204895722195365890", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279751490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:48:17.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 (todo mundo me conhece, ent\u00e3o conta)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/U3K9M1rru3", "edit_history_tweet_ids": ["1204895709293617153"], "id": "1204895709293617153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086103784680574981", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/U3K9M1rru3", "expanded_url": "https://twitter.com/jokatjs/status/1204894569709678593", "display_url": "twitter.com/jokatjs/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:47:35.000Z", "lang": "es", "text": "@CORocha03 Paga 1.50 en supermach que se suicida Alberto", "edit_history_tweet_ids": ["1204895532323364865"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5831, "type": "Other", "normalized_text": "supermach"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "in_reply_to_user_id": "4862217721", "id": "1204895532323364865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891533096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204759902087979010"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:46:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204895367038427136"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "id": "1204895367038427136", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490894776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:46:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204895303498899456"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204895303498899456", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700782777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:46:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@PedroLencina_ @luisfonts_ @ghefler @renemaju @dinhobenites03 Vc falou pra mim q n enforcou ela, apenas empurrou pelo pesco\u00e7o kkkkkkk. Vc mesmo j\u00e1 disse a pr\u00f3pria merda q fez e n se toca mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1204895275703316481"], "in_reply_to_user_id": "1090212147064393729", "id": "1204895275703316481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2957490592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204893847052005377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PedroLencina_", "id": "1090212147064393729"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "luisfonts_", "id": "3376799789"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "ghefler", "id": "1370212926"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "renemaju", "id": "1227025767034507269"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:46:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@Filipentz @luan_marcelus @JoarlyssonArau @alessandrow @Ei_Nerd Se voc\u00ea estuda se\nSaberia que as cruzadas nasceram na necessidade de escoltar judeus at\u00e9 Israel\nSaberia que as tentativas de invas\u00e3o da galera da Big esfirra matou 10000 vezes mais que a retomada dos templ\u00e1rios a terra santa\n A Santa inquisi\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi tudo isso que os livros diz", "edit_history_tweet_ids": ["1204895263523037187"], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.7292, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 54, "username": "alessandrow", "id": "49109585"}, {"start": 55, "end": 63, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}]}, "in_reply_to_user_id": "1068369353182203905", "id": "1204895263523037187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939950034291953664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204893500799672321"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:46:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mpbreilh: @Claupa_ @paulabedoya01 Que unicornio! Se suicida un diccionario! :p", "edit_history_tweet_ids": ["1204895251862884354"], "id": "1204895251862884354", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475379822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "884979628942786562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mpbreilh", "id": "78039074"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Claupa_", "id": "210302542"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:45:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frutitaymiel: Como es que dicen algunos: \"Resistamos\"??? Cada vez q veo que un joven se suicida despues de estar involucrado en las pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204895113161400321"], "id": "1204895113161400321", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56242033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204894285113516034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "frutitaymiel", "id": "1136382259928457216"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:45:50.000Z", "lang": "es", "text": "@esquinabaja @nidiavilchez Las memorias de un mafioso relacionado a corrupci\u00f3n yle narcotr\u00e1fico adem\u00e1s de mujeriego y  suicida, obviamente llaman la atenci\u00f3n. Comprar\u00e9 un ejemplar, acab\u00e9 de ver El se\u00f1or de los cielos y ahora leer\u00e9 al se\u00f1or de los narco indultos.", "edit_history_tweet_ids": ["1204895090398973959"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1204895090398973959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080262798104502272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203341820878561280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:45:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204894986350866434"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204894986350866434", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56242033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:45:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @joseitalof: Surtada? Doida? Depressiva? Suicida?\nTodas SIM!\nmas burra? J A M A I S", "edit_history_tweet_ids": ["1204894980701118464"], "id": "1204894980701118464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380499341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204894061116764163"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:45:20.000Z", "lang": "fr", "text": "@Foxyandefor @Karelex_ -c suicida-", "edit_history_tweet_ids": ["1204894965253455873"], "in_reply_to_user_id": "1173921634048237568", "id": "1204894965253455873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132376425380687872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204894450134204416"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:45:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204894915425120256"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204894915425120256", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2991390095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:44:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204894739633491969"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204894739633491969", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200969486851092482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:44:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@hellenao_ isso eh verdade.. tenho uma amg q achou q era pressao de um amigo (n tao proximo) dela, uma semana dps ele se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1204894723015630848"], "in_reply_to_user_id": "3115832614", "id": "1204894723015630848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148237683992539137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204894415011172352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hellenao_", "id": "3115832614"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:44:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204894702673285122"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204894702673285122", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041923583419854849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:44:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204894699603058695"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "id": "1204894699603058695", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49286109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:43:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204894562797412353"], "id": "1204894562797412353", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886961367592337409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:43:42.000Z", "lang": "ht", "text": "lilo se suicidou https://t.co/Vxm9XMTPY8", "edit_history_tweet_ids": ["1204894553511256065"], "id": "1204894553511256065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085349701485056000", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Vxm9XMTPY8", "expanded_url": "https://twitter.com/r3fouss/status/1204894553511256065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vxm9XMTPY8", "media_key": "3_1204894547337207810"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:43:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204894403950710785"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204894403950710785", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071070034536087552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:42:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204894321583022081"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "id": "1204894321583022081", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721165645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:42:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204894309159522304"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204894309159522304", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993609081343668224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 214, "tag": "SOSNicaragua"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 197, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qA2cLHKcsE", "expanded_url": "https://twitter.com/frutitaymiel/status/1204894285113516034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qA2cLHKcsE", "media_key": "3_1204894282949300224"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 220, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 221, "end": 228, "username": "CP_OEA", "id": "862042934023159809"}, {"start": 229, "end": 245, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 246, "end": 261, "username": "USAmbNicaragua", "id": "3804485421"}, {"start": 262, "end": 271, "username": "USAmbOAS", "id": "1050812812090589184"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:42:38.000Z", "lang": "es", "text": "Como es que dicen algunos: \"Resistamos\"??? Cada vez q veo que un joven se suicida despues de estar involucrado en las protestas al gobierno, confirmo q resistir no es suficiente.\n\n\u2194 Brandon Sandoval \n\n#SOSNicaragua\n@CIDH @CP_OEA @Almagro_OEA2015 @USAmbNicaragua @USAmbOAS https://t.co/qA2cLHKcsE", "edit_history_tweet_ids": ["1204894285113516034"], "id": "1204894285113516034", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1136382259928457216"}, {"created_at": "2019-12-11T22:42:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204894257154314241"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204894257154314241", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035753606648094721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:41:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HeketorML: hola no es una nota suicida as\u00ed que te lo puedes saltar si quieres https://t.co/vmbbmxvFnB", "edit_history_tweet_ids": ["1204894068347752449"], "id": "1204894068347752449", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165784211904704512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204826459577180162"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/vmbbmxvFnB", "expanded_url": "https://twitter.com/HeketorML/status/1204826459577180162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmbbmxvFnB", "media_key": "3_1204826452979531782"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HeketorML", "id": "1512403374"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:41:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Surtada? Doida? Depressiva? Suicida?\nTodas SIM!\nmas burra? J A M A I S", "edit_history_tweet_ids": ["1204894061116764163"], "in_reply_to_user_id": "830408486471204866", "id": "1204894061116764163", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "830408486471204866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204893029196275715"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:41:42.000Z", "lang": "es", "text": "si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204894050987446277"], "id": "1204894050987446277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348169476"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 121, "tag": "AbismoDePaixao077"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "AbismoDePaixao077"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:41:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa novela toda errada...  Como n\u00e3o fizeram os exames necess\u00e1rios para saber que ele n se matou?????  #AbismoDePaixao077", "edit_history_tweet_ids": ["1204893880694583298"], "id": "1204893880694583298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "339005260"}, {"created_at": "2019-12-11T22:40:44.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2D6tMToUAr", "edit_history_tweet_ids": ["1204893808816771074"], "id": "1204893808816771074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103341359325433856", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/2D6tMToUAr", "expanded_url": "https://t.co/2D6tMToUAr", "display_url": "t.co/2D6tMToUAr"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "OjoAlDato"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.4443, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza C\u00edvica"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/88ZSoSOW6r", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100011644503691/posts/853264611738348/", "display_url": "facebook.com/10001164450369\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:40:27.000Z", "lang": "es", "text": "#OjoAlDato\n\nOtro ex atrincherado que se suicida.\n\nAlianza C\u00edvica sin norte, ni visi\u00f3n, apoyando descaradamente al sector privado, cerrando filas con la econom\u00eda como prioridad, libertad, justicia y democracia... https://t.co/88ZSoSOW6r", "edit_history_tweet_ids": ["1204893736406323201"], "id": "1204893736406323201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061066678115725312"}, {"created_at": "2019-12-11T22:40:06.000Z", "lang": "es", "text": "Dos civiles murieron y m\u00e1s de 70 resultaron heridos https://t.co/ZzAFORqfu6", "edit_history_tweet_ids": ["1204893647831011329"], "id": "1204893647831011329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34613234", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZzAFORqfu6", "expanded_url": "http://ow.ly/Cnsd50xxNtk", "display_url": "ow.ly/Cnsd50xxNtk"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:39:36.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zvB097iURM", "edit_history_tweet_ids": ["1204893522807144448"], "id": "1204893522807144448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4396636403", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204882824043597824"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/zvB097iURM", "expanded_url": "https://twitter.com/xxpirasol/status/1204882824043597824", "display_url": "twitter.com/xxpirasol/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:39:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@troysaturn Sim sim tamb\u00e9m achei isso e mano que \u00f3dio do lex se metendo nas porra ele matou o superman pra ficar no lugar dele, primeiro que nem era pra esse fdp t\u00e1 vivo", "edit_history_tweet_ids": ["1204893455446683648"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "lex"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "troysaturn", "id": "1323094658629718016"}]}, "in_reply_to_user_id": "306300144", "id": "1204893455446683648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4822188645", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204893049870077953"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:38:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204893290165919744"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204893290165919744", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955153598354214912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:37:40.000Z", "lang": "es", "text": "@andreacristerna *Se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1204893038390067200"], "in_reply_to_user_id": "543845389", "id": "1204893038390067200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "592091143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204892865274548224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andreacristerna", "id": "543845389"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:37:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204893024645472256"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "id": "1204893024645472256", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285204230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:37:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Se Deus existe mesmo ent\u00e3o por que ele n\u00e3o me matou ainda? Quest\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1204892945947807745"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8708, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1204892945947807745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3255103654"}, {"created_at": "2019-12-11T22:37:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Do mesmo jeito foi a Luana.\nLuana foi uma pessoa que se manteve ao meu lado quando eu tava numa dessas... Eu j\u00e1 n consegui fazer o mesmo.\n\nO que matou a Luana? O que levou esse guri que nem na cabe\u00e7a oportunidade de gravar o nome eu tive?", "edit_history_tweet_ids": ["1204892933113237511"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "Luana"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "Luana"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Luana"}]}, "in_reply_to_user_id": "794926204927307776", "id": "1204892933113237511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "794926204927307776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204892258765549568"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 82, "tag": "MeGustaGHVIPL\u00edmite13"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.4702, "type": "Person", "normalized_text": "Anabel Joao"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4262, "type": "Other", "normalized_text": "Pati\u00f1o"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 62, "end": 81, "probability": 0.8626, "type": "Other", "normalized_text": "MeGustaGHVIPL\u00edmite13"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:37:12.000Z", "lang": "es", "text": "Entre Anabel Joao la Pati\u00f1o y Hugo la Mila se suicida OJO\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 #MeGustaGHVIPL\u00edmite13", "edit_history_tweet_ids": ["1204892918106009605"], "id": "1204892918106009605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179959849"}, {"created_at": "2019-12-11T22:37:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@thivxz papai n\u00e3o acredito que a garena fez isso com a gente se matou nosso ff eu n\u00e3o vou perdoar \ud83d\ude29", "edit_history_tweet_ids": ["1204892905107787777"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5938, "type": "Person", "normalized_text": "garena"}]}, "in_reply_to_user_id": "2966391059", "id": "1204892905107787777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2496443180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204892187454050304"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:36:58.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c mas queria", "edit_history_tweet_ids": ["1204892861264777216"], "id": "1204892861264777216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161695116668674048"}, {"created_at": "2019-12-11T22:36:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @opsluag: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mudo que se diz ser seu amigo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204892826376581120"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "opsluag", "id": "951663510253076481"}]}, "id": "1204892826376581120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078452109471870976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204719809969168385"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:36:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InformativoNic: Ex atrincherado de la Upoli Brandon Samdoval se suicida debido a la depresion por el acoso y persecucion del regimen de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204892678455848960"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Samdoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InformativoNic", "id": "1019985872563957762"}]}, "id": "1204892678455848960", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014681254522843136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204890819498594304"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:35:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu chefe quando eu contei quase me matou e disse que n\u00e3o se responde assim, que tenho que falar \u201cposso tentar sim, estou disposta\u201d \u00e9 isso foi algo t\u00e3o pequeno mas as vezes me pego pensando e levei isso pra vida sabe, talvez por isso eu nunca tenha desistido do sonho med..", "edit_history_tweet_ids": ["1204892564287086597"], "in_reply_to_user_id": "1049649099945984000", "id": "1204892564287086597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1049649099945984000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204892180231475203"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:34:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@dcucomics todos menos ad\u00e3o negro(pq ainda nao conhe\u00e7o o personagem, talvez mude a opiniao quando vir um trailer), esquadr\u00e3o suicida e novos deuses(pelo mesmo motivo que ad\u00e3o negro)", "edit_history_tweet_ids": ["1204892349320630272"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "negro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "in_reply_to_user_id": "500290601", "id": "1204892349320630272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928416608384675840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204870916242649088"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:34:36.000Z", "lang": "es", "text": "Desaprobe JAJAJAJ *se suicida* https://t.co/luc7oCyg7E", "edit_history_tweet_ids": ["1204892264859873281"], "id": "1204892264859873281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "731477189997268992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204396148540264453"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/luc7oCyg7E", "expanded_url": "https://twitter.com/Leeeo06/status/1204396148540264453", "display_url": "twitter.com/Leeeo06/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:34:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG Mirenlo al \"caballero, al se\u00f1or\", as\u00ed que calumnias y falsedades?? jajajaja que rid\u00edculo y pat\u00e9tico en el plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204892259679952897"], "id": "1204892259679952897", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130630114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204888113945989122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:33:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204891999926665218"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204891999926665218", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981268669949980673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:32:53.000Z", "lang": "es", "text": "Quisiera dormir y despertar en Marzo o quiz\u00e1s seguir durmiendo para siempre boe re suicida, pero si.", "edit_history_tweet_ids": ["1204891832980836353"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Marzo"}]}, "id": "1204891832980836353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1866181266"}, {"created_at": "2019-12-11T22:32:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Um cara q matou milh\u00f5es que derrotou outro cara que tbm matou milh\u00f5es rsrs mas olha aqui meu comunismo bonzinho, se fuder irm\u00e3o https://t.co/hN4EcYiJIl", "edit_history_tweet_ids": ["1204891643045928964"], "id": "1204891643045928964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290013072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204841772549054464"}], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/hN4EcYiJIl", "expanded_url": "https://twitter.com/theo_silva_zzz/status/1204841772549054464", "display_url": "twitter.com/theo_silva_zzz\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:31:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204891472488804353"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204891472488804353", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000700764241657856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:31:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204891400006983687"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204891400006983687", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129185889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:29:19.000Z", "lang": "es", "text": "@petisuiscaducao Jack black me descubri\u00f3 realizando la masturbaci\u00f3n suicida https://t.co/ua4q42gGpY", "edit_history_tweet_ids": ["1204890934456070144"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jack black"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ua4q42gGpY", "expanded_url": "https://twitter.com/lorzodia/status/1204890934456070144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ua4q42gGpY", "media_key": "3_1204890926860185605"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "petisuiscaducao", "id": "469405363"}]}, "in_reply_to_user_id": "469405363", "id": "1204890934456070144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884123391", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204510393059684352"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:29:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204890910162595843"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204890910162595843", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485926811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:29:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204890884610961408"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204890884610961408", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272992841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 266, "tag": "SOSNicaragua"}, {"start": 267, "end": 277, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.6942, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Samdoval"}, {"start": 254, "end": 265, "probability": 0.3359, "type": "Other", "normalized_text": "SOSNicaragua"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wLTWXf6ix3", "expanded_url": "https://twitter.com/InformativoNic/status/1204890819498594304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wLTWXf6ix3", "media_key": "3_1204890811709763584"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 215, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 219, "end": 229, "username": "UnidadNic", "id": "1047971926491242497"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:28:51.000Z", "lang": "es", "text": "Ex atrincherado de la Upoli Brandon Samdoval se suicida debido a la depresion por el acoso y persecucion del regimen de ortega por haber participado en la lucha por  una nicaragua libre.\nExigimos al @AlianzaCivicaNi\n y @UnidadNic llamar a paro nacional\n#SOSNicaragua\n#Nicaragua https://t.co/wLTWXf6ix3", "edit_history_tweet_ids": ["1204890819498594304"], "id": "1204890819498594304", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1019985872563957762"}, {"created_at": "2019-12-11T22:28:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG Mirenlo al \"caballero, al se\u00f1or\", as\u00ed que calumnias y falsedades?? jajajaja que rid\u00edculo y pat\u00e9tico en el plan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204890807603539968"], "id": "1204890807603539968", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204888113945989122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:28:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204890793661681667"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "id": "1204890793661681667", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162623133255385089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:28:35.000Z", "lang": "es", "text": "@DylanVegaC Pues f\u00edjate que es la que menos cosas antiguas se\u00f1ala pese a enlazar varios elementos ic\u00f3nicos de Han en eventos de un finde (quitando el pr\u00f3logo), porque ten\u00edan a huevo calzar a Greedo, a Boba, a Jabba y a su puta madre para montar un Escuadr\u00f3n Suicida y recaudar mil millones.", "edit_history_tweet_ids": ["1204890749868920833"], "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 196, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Greedo"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "Boba"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "Jabba"}, {"start": 248, "end": 264, "probability": 0.6455, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DylanVegaC", "id": "92594499"}]}, "in_reply_to_user_id": "92594499", "id": "1204890749868920833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378106623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204889614009405444"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:28:23.000Z", "lang": "es", "text": "@ferperrub @ibonpereztv Que imbecilidades escribes! Reflexiona un poco cenutrio.\n\nDespu\u00e9s de un asesinato, te puedes meter la justicia en el ... Lo importante es impedirlo, y si encima el asesino se suicida, para que sirve endurecer las penas?\n\nY as\u00ed todos vuestros argumentos, se deshacen como az\u00facar!", "edit_history_tweet_ids": ["1204890698891300864"], "in_reply_to_user_id": "1470193873", "id": "1204890698891300864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4408345576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204871273123368960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ferperrub", "id": "1528041752862547968"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "ibonpereztv", "id": "45244838"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:27:53.000Z", "lang": "es", "text": "Maslaton le sugiere a u keynesiano marxista que cree una moneda para manejarla a su criterio. M\u00e1s suicida no existe. https://t.co/8nCJNrd6qQ", "edit_history_tweet_ids": ["1204890574916112385"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5373, "type": "Person", "normalized_text": "Maslaton"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/8nCJNrd6qQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosMaslaton/status/1204851271984799744", "display_url": "twitter.com/CarlosMaslaton\u2026"}]}, "id": "1204890574916112385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "613778717", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204851271984799744"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:27:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@coke0princess odeio igreja por causas dessas merdas, a m\u00e3e dela s\u00f3 tomou no\u00e7\u00e3o depois que ela cortou os pulsos e encaminharam pro psiquiatra, minha amiga precisou chegar ao ponto de TENTAR ACABAR COM A PR\u00d3PRIA VIDA pra levarem a doen\u00e7a dela a s\u00e9rio", "edit_history_tweet_ids": ["1204890474475077632"], "in_reply_to_user_id": "1032485683359883264", "id": "1204890474475077632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1103150727189446656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204889412330557440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "coke0princess", "id": "1032485683359883264"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:26:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@thugsep @giseledelrey Primeiro entenda que religi\u00e3o n\u00e3o mata ningu\u00e9m, quem mata s\u00e3o as pessoas, outra coisa, o lado que sigo, que tem apenas Deus como soberano, nunca se quer se revoltou e matou algu\u00e9m, mas sempre, por toda a sua exist\u00eancia foram mortos de maneiras cru\u00e9is, essa \u00e9 a verdadeira hist\u00f3ria", "edit_history_tweet_ids": ["1204890163115106304"], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.8697, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "giseledelrey", "id": "928354955173429249"}]}, "in_reply_to_user_id": "793968178665783296", "id": "1204890163115106304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3776660062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204880447945228289"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:26:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Pijama de Get\u00falio Vargas se suicidou em 1954 no Pal\u00e1cio do Catete em Pal\u00e1cio do Catete https://t.co/FOTh4W35XM", "edit_history_tweet_ids": ["1204890147789164546"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6511, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.6728, "type": "Place", "normalized_text": "Pal\u00e1cio do Catete"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/FOTh4W35XM", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B58udrBBYQK/?igshid=1mf9lay1xnrm3", "display_url": "instagram.com/p/B58udrBBYQK/\u2026"}]}, "id": "1204890147789164546", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17553702, -22.92606485]}, "place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1413447224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 97, "tag": "Amen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:25:18.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Musso___: Comunque ridiciamolo :\n\nchi vota s\u00ec allo ESM si brucia, si fotte, si suicida\n\n#Amen", "edit_history_tweet_ids": ["1204889924744470528"], "id": "1204889924744470528", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122976053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204836973413834752"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:25:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@PedroKeijo @RonaldoFerrazS2 @peterjordan100 @JoeyAGamer Se tu t\u00e1 falando isso, ent\u00e3o voc\u00ea \u00e9 hip\u00f3crita, porque estava com um discurso totalmente diferente com o socialismo\nE me diz ai, comparado com pelo menos quase toda hist\u00f3ria da humanidade, quanto o cristianismo matou comparado ao comunismo/socialismo?", "edit_history_tweet_ids": ["1204889901977784320"], "in_reply_to_user_id": "1116483374259027968", "id": "1204889901977784320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595622609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204882333729472513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "JoeyAGamer", "id": "61909066"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 273, "tag": "PirralhaOfTheYear"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 256, "end": 272, "probability": 0.5255, "type": "Other", "normalized_text": "PirralhaOfTheYear"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:25:07.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00e3o comparando a Greta com Stalin e Hitler? Kkkk ela matou quantas gente? Ela \u00e9 s\u00f3 uma garota que influenciou muito para todos. O t\u00edtulo \u00e9 merecido sim. Estudar n\u00e9 gente desinformados. Ela deveria nem se importar com isso, mas al\u00e9m de tudo, ela \u00e9 HUMANA. #PirralhaOfTheYear", "edit_history_tweet_ids": ["1204889880683319296"], "id": "1204889880683319296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934161161695752192"}, {"created_at": "2019-12-11T22:25:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204889853193789440"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204889853193789440", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941088843507396613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:24:44.000Z", "lang": "pt", "text": "de fato eu nao posso ficar sozinha. minha mente j\u00e1 \u00e9 suicida, \u00e9 natural.", "edit_history_tweet_ids": ["1204889782058393601"], "id": "1204889782058393601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "874089063791431680"}, {"created_at": "2019-12-11T22:24:34.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705?\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204889739964403712"], "id": "1204889739964403712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099763264421023745"}, {"created_at": "2019-12-11T22:23:18.000Z", "lang": "it", "text": "@AlvisiConci Farebbero un favore a tutti gli altri, con questa mossa suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204889423558647808"], "in_reply_to_user_id": "869873746559062017", "id": "1204889423558647808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454978265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204800770228531201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlvisiConci", "id": "869873746559062017"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:23:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Paco__Segura: Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204889412171120642"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Paco__Segura", "id": "477162795"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}]}, "id": "1204889412171120642", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2225265137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204787582812459011"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:23:09.000Z", "lang": "es", "text": "@FootNes Bale , es de los jugadores con m\u00e1s gol del equipo, ser\u00eda suicida dejarlo fuera en un  partido como Mestalla.\nA\u00fan que con Vini por la izquierda.", "edit_history_tweet_ids": ["1204889384329383938"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Mestalla"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Vini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FootNes", "id": "1155817134380978177"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155817134380978177", "id": "1204889384329383938", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "813100567576899584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204882117534142465"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:22:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204889245112029184"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204889245112029184", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2977420571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:22:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204889220524982273"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204889220524982273", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631545470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "SOSNicaragua"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.6148, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "r_guzman74", "id": "1279419889"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:21:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @r_guzman74: #SOSNicaragua \ud83c\udf97\ufe0f Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204889032351768577"], "id": "1204889032351768577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281693070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204887552932667392"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:21:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu e a kayla qse se matou hj por causa de um copin de refri e um peda\u00e7o de frango KKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1204889016065306624"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "kayla"}]}, "id": "1204889016065306624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1048411088973418496"}, {"created_at": "2019-12-11T22:21:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204888854886600704"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204888854886600704", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850420144803389444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:20:49.000Z", "lang": "es", "text": "Dispara a seis en un hospital y luego se suicida https://t.co/CchHWSV07E", "edit_history_tweet_ids": ["1204888794677145600"], "id": "1204888794677145600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126741060", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/CchHWSV07E", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/crimenes/pistolero-mat%C3%B3-a-seis-pacientes-en-un-hospital-y-luego-se-suicid%C3%B3/ar-AAK1eCz?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:20:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gonpizpar: Ceder para no perder es la nefasta y suicida pol\u00edtica seguida por el gobierno. Craso error!!!!! https://t.co/9RbaiyDTgn", "edit_history_tweet_ids": ["1204888751924826112"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Ceder"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/9RbaiyDTgn", "expanded_url": "https://twitter.com/carreragonzalo/status/1204881906128564225", "display_url": "twitter.com/carreragonzalo\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonpizpar", "id": "152338255"}]}, "id": "1204888751924826112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336606205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204888327591092224"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:20:06.000Z", "lang": "es", "text": "@camfreites9 H\u00e1ganme un favor y no le digan nada por favor,vieron los tweets que hace?miren si se suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1204888615135928323"], "in_reply_to_user_id": "936301165826007042", "id": "1204888615135928323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930875878401339392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204573191894642688"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:20:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204888611369443329"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204888611369443329", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019985872563957762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:19:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204888580696526849"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204888580696526849", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073948061636927488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:19:46.000Z", "lang": "es", "text": "Mata a su ex pareja e hijas y se suicida - https://t.co/QFqkVUpgS1 https://t.co/BNqNC1TGkv", "edit_history_tweet_ids": ["1204888533095219201"], "id": "1204888533095219201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2913426844", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/QFqkVUpgS1", "expanded_url": "http://apocaliptic.com/parasaber/2019/12/11/mata-a-su-ex-pareja-e-hijas-y-se-suicida/", "display_url": "apocaliptic.com/parasaber/2019\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BNqNC1TGkv", "expanded_url": "https://twitter.com/apocalipticmx/status/1204888533095219201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNqNC1TGkv", "media_key": "3_1204888531421655040"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:19:35.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/icZF3nl7ux", "edit_history_tweet_ids": ["1204888484810575873"], "id": "1204888484810575873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "879742799125598209", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204862977322684418"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/icZF3nl7ux", "expanded_url": "https://twitter.com/bbeatrizte_/status/1204862977322684418", "display_url": "twitter.com/bbeatrizte_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:19:18.000Z", "lang": "pt", "text": "meus primos viciado em esquadr\u00e3o suicida????????", "edit_history_tweet_ids": ["1204888415654821888"], "id": "1204888415654821888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "978085207487197184"}, {"created_at": "2019-12-11T22:19:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204888379286011904"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204888379286011904", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015774318813474816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:18:57.000Z", "lang": "es", "text": "Ceder para no perder es la nefasta y suicida pol\u00edtica seguida por el gobierno. Craso error!!!!! https://t.co/9RbaiyDTgn", "edit_history_tweet_ids": ["1204888327591092224"], "id": "1204888327591092224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152338255", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204881906128564225"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/9RbaiyDTgn", "expanded_url": "https://twitter.com/carreragonzalo/status/1204881906128564225", "display_url": "twitter.com/carreragonzalo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:18:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Sobre o novo nome, n\u00e3o sou suicida, a express\u00e3o em franc\u00eas significa um orgasmo mt forte!", "edit_history_tweet_ids": ["1204888319659778050"], "id": "1204888319659778050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1021942122843439104"}, {"created_at": "2019-12-11T22:18:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204888260708843522"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204888260708843522", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974741766468505602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:18:06.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG Mirenlo al \"caballero, al se\u00f1or\", as\u00ed que calumnias y falsedades?? jajajaja que rid\u00edculo y pat\u00e9tico en el plan que te pones de v\u00edctima, si eres la hipocres\u00eda personalizada, ni que no supieramos que eres un aboganster tan corrupto e gual que tu ex consuegro el loco suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204888113945989122"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1204888113945989122", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "2691099212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:17:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204887961415892993"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204887961415892993", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018528274744578049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:17:29.000Z", "lang": "en", "text": "RT @topesuicidapod: What\u2019s that? A new episode so tasty you can taste it. We watch @RicFlairNatrBoy vs. @ShawnMichaels at Wrestlemania XXIV\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204887956122554368"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 133, "probability": 0.6708, "type": "Other", "normalized_text": "Wrestlemania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "topesuicidapod", "id": "1158769268193808384"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "RicFlairNatrBoy", "id": "71339449"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "ShawnMichaels", "id": "139848744"}]}, "id": "1204887956122554368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247121663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204886791225921536"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:17:09.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/RBwe05bDl9", "edit_history_tweet_ids": ["1204887873050349576"], "id": "1204887873050349576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "760885545807511552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204886597935751169"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/RBwe05bDl9", "expanded_url": "https://twitter.com/geniferrr15/status/1204886597935751169", "display_url": "twitter.com/geniferrr15/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:16:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Venho informar o falecimento do nosso irm\u00e3o Patrocinense da POL\u00cdCIA PENAL DE MINAS GERAIS!\nO Policial tirou a pr\u00f3pria vida h\u00e1 poucas horas! \n\nA motiva\u00e7\u00e3o? \nR: Motivos particulares, mas que nos levam \u00e0 refletir mais sobre ser IRM\u00c3O E COMPANHEIRO DAQUELE QUE LUTA AO NOSSO LADO! https://t.co/Sz5YVVf0P4", "edit_history_tweet_ids": ["1204887734768275458"], "id": "1204887734768275458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1200983033266024448", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Sz5YVVf0P4", "expanded_url": "https://twitter.com/MacedoAgente/status/1204887734768275458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sz5YVVf0P4", "media_key": "3_1204887719501012992"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:16:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204887594343026691"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204887594343026691", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232601298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SOSNicaragua"}, {"start": 227, "end": 240, "tag": "SOSNicaragua"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6946, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.4484, "type": "Other", "normalized_text": "SOSNicaragua"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DrsmaIq0eb", "expanded_url": "https://twitter.com/r_guzman74/status/1204887552932667392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DrsmaIq0eb", "media_key": "3_1204887550797766656"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 260, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}, {"start": 261, "end": 266, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 267, "end": 279, "username": "hrw_espanol", "id": "187042474"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:15:53.000Z", "lang": "es", "text": "#SOSNicaragua \ud83c\udf97\ufe0f Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda\nNuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia y amigos\n#SOSNicaragua v\u00eda @BOLETINECOLOGI @CIDH @hrw_espanol https://t.co/DrsmaIq0eb", "edit_history_tweet_ids": ["1204887552932667392"], "id": "1204887552932667392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1279419889"}, {"created_at": "2019-12-11T22:15:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204887507122499584"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204887507122499584", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252414377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:15:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204887363685699588"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204887363685699588", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287987634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:14:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204887167195131905"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204887167195131905", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029214124239147008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:14:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204887154670878721"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204887154670878721", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993678345131970560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 39, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.4436, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.844, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/R4Wm1tmiSy", "expanded_url": "https://bit.ly/2PC6SDo", "display_url": "bit.ly/2PC6SDo"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/bJaTWgc4pQ", "expanded_url": "https://twitter.com/lampadanerd/status/1204887142020894725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bJaTWgc4pQ", "media_key": "3_1204887136144691200"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:14:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Que amor! \n\nEquipe de #Esquadr\u00e3oSuicida manda recado para f\u00e3s na #CCXP19, confira: https://t.co/R4Wm1tmiSy https://t.co/bJaTWgc4pQ", "edit_history_tweet_ids": ["1204887142020894725"], "id": "1204887142020894725", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "856598997527662593"}, {"created_at": "2019-12-11T22:14:08.000Z", "lang": "es", "text": "@carlosecaicedo @JoMalagon @VirnaJohnson @JoseAcero cuantas jovenes entre los 12 y 17a\u00f1os se encuentran en situacion de embarazo,cada joven o adulto que se suicida es responsabilidad del servidor publico yconstituye un prevaricato por omision al negarles laposiblidad dellevarles lainformacion hastalos sitios donde residen", "edit_history_tweet_ids": ["1204887112555859969"], "in_reply_to_user_id": "142820755", "id": "1204887112555859969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204866132710232064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204479679362674688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosecaicedo", "id": "142820755"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "JoMalagon", "id": "487709592"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "VirnaJohnson", "id": "987294307"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "JoseAcero", "id": "50423909"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:13:12.000Z", "lang": "en", "text": "RT @topesuicidapod: What\u2019s that? A new episode so tasty you can taste it. We watch @RicFlairNatrBoy vs. @ShawnMichaels at Wrestlemania XXIV\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204886877871804416"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 133, "probability": 0.6708, "type": "Other", "normalized_text": "Wrestlemania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "topesuicidapod", "id": "1158769268193808384"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "RicFlairNatrBoy", "id": "71339449"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "ShawnMichaels", "id": "139848744"}]}, "id": "1204886877871804416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15524283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204886791225921536"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:13:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204886876974407680"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204886876974407680", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331454542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:12:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204886811937509378"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204886811937509378", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027945427642068995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:12:51.000Z", "lang": "en", "text": "What\u2019s that? A new episode so tasty you can taste it. We watch @RicFlairNatrBoy vs. @ShawnMichaels at Wrestlemania XXIV with @caterinacqueso. Subscribe and listen: https://t.co/KLavUkr71U https://t.co/cK4MrykcVd", "edit_history_tweet_ids": ["1204886791225921536"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "Wrestlemania XXIV"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/KLavUkr71U", "expanded_url": "http://bit.ly/2E8WqhB", "display_url": "bit.ly/2E8WqhB"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/cK4MrykcVd", "expanded_url": "https://twitter.com/topesuicidapod/status/1204886791225921536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cK4MrykcVd", "media_key": "3_1204886786536660992"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 79, "username": "RicFlairNatrBoy", "id": "71339449"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "ShawnMichaels", "id": "139848744"}]}, "id": "1204886791225921536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1158769268193808384"}, {"created_at": "2019-12-11T22:12:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Seu filho tem depress\u00e3o pq voc\u00ea diz que ele n\u00e3o serve pra nd, Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia\"brinca\" dizendo que ela t\u00e1 gorda,a afilhada est\u00e1 com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha.\nE quando uma dessas pessoas se suicida vc ainda quer saber o motivo?", "edit_history_tweet_ids": ["1204886698418675714"], "id": "1204886698418675714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037796217219162112"}, {"created_at": "2019-12-11T22:12:05.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/WrxQBXO2hG", "edit_history_tweet_ids": ["1204886597935751169"], "id": "1204886597935751169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "986335074013663234", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/WrxQBXO2hG", "expanded_url": "https://t.co/WrxQBXO2hG", "display_url": "t.co/WrxQBXO2hG"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:11:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204886551970365440"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204886551970365440", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958134021652918277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 23, "tag": "chilhavisto"}, {"start": 265, "end": 279, "tag": "lezionidivita"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BWPB2D7Elo", "expanded_url": "https://twitter.com/InPolemica/status/1204886549680263169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BWPB2D7Elo", "media_key": "3_1204886519976214528"}], "mentions": [{"start": 250, "end": 264, "username": "FondazioneEma", "id": "2240669527"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:11:53.000Z", "lang": "it", "text": "ho saltato #chilhavisto x pap\u00e1 Gianpietro che ci ha parlato di suo figlio Ema,suicida a 16 anni dopo una dose di LSD. Dopo ci siamo abbracciati,io in lacrime ricordando il mio amico,anche lui morto per droga e mi ha detto\u201dricorda: tu sei amore puro\u201d.@FondazioneEma #lezionidivita https://t.co/BWPB2D7Elo", "edit_history_tweet_ids": ["1204886549680263169"], "id": "1204886549680263169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1038365687130075136"}, {"created_at": "2019-12-11T22:11:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204886429916110849"], "id": "1204886429916110849", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113786129168334848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:11:12.000Z", "lang": "pt", "text": "A tal da depress\u00e3o \u00e9 uma desgra\u00e7a... muitos s\u00e3o os que sucumbem no fim das contas. Hoje soube de um amigo que tirou a pr\u00f3pria vida por n\u00e3o conseguir suportar essa dor.", "edit_history_tweet_ids": ["1204886374874304518"], "id": "1204886374874304518", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "184497295"}, {"created_at": "2019-12-11T22:11:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204886355806961664"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204886355806961664", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804350912198217728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 110, "tag": "AbismoDePaix\u00e3o"}, {"start": 111, "end": 129, "tag": "AbismoDePaix\u00e3o077"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.246, "type": "Other", "normalized_text": "Ramona"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.4868, "type": "Person", "normalized_text": "AbismoDePaix\u00e3o"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "AbismoDePaix\u00e3o077"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/T1eh4LyR51", "expanded_url": "https://twitter.com/andreclem__/status/1204886288698134534/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T1eh4LyR51", "media_key": "3_1204886254074114048"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/T1eh4LyR51", "expanded_url": "https://twitter.com/andreclem__/status/1204886288698134534/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T1eh4LyR51", "media_key": "3_1204886264979316736"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/T1eh4LyR51", "expanded_url": "https://twitter.com/andreclem__/status/1204886288698134534/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T1eh4LyR51", "media_key": "3_1204886278061404160"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/T1eh4LyR51", "expanded_url": "https://twitter.com/andreclem__/status/1204886288698134534/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T1eh4LyR51", "media_key": "3_1204886285837582338"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:10:51.000Z", "lang": "pt", "text": "E Dona Ramona soube da morte do Augusto, coitada vai se culpar pensando que ele se matou mesmo #AbismoDePaix\u00e3o #AbismoDePaix\u00e3o077 https://t.co/T1eh4LyR51", "edit_history_tweet_ids": ["1204886288698134534"], "id": "1204886288698134534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389205761"}, {"created_at": "2019-12-11T22:10:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204886143826898946"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204886143826898946", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410618872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:10:12.000Z", "lang": "pt", "text": "A principal premissa do humor \u00e9 \"mostrar o absurdo\" ou \"o exagero\". Repare que quando se fala do Caso Nardoni em um contexto de \u00f3timo pai (sarcasmo) se v\u00ea que \u00e9 um absurdo, j\u00e1 que ele, claramente, n\u00e3o \u00e9 um \u00f3timo pai j\u00e1 que o mesmo matou sua filha.", "edit_history_tweet_ids": ["1204886126416273408"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Caso Nardoni"}]}, "in_reply_to_user_id": "3368336043", "id": "1204886126416273408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3368336043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204878227493261312"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:10:04.000Z", "lang": "es", "text": "@camzuniga Ahh.. no hab\u00eda visto comentarios as\u00ed. Pero siendo s\u00faper sincera Cami, tampoco sentir\u00eda pena si s\u00e9 q el wn q viol\u00f3 a mi prima a los 16 y que estuvo impune todo estos a\u00f1os se suicida (por ejemplo)\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f y yo no odio a los hombres, a los violadores y psic\u00f3patas si \ud83e\udd14 caso a caso supongo", "edit_history_tweet_ids": ["1204886093251907591"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "Cami"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "camzuniga", "id": "85195070"}]}, "in_reply_to_user_id": "85195070", "id": "1204886093251907591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158804830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204884860952883201"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:09:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204885992374702082"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204885992374702082", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018317437945679872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:08:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204885603684356096"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204885603684356096", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141539383348215808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:07:53.000Z", "lang": "en", "text": "Kane was attacked backstage by Apollo Crews with a tope suicida on the raw kickoff show", "edit_history_tweet_ids": ["1204885541839355904"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Kane"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.4919, "type": "Person", "normalized_text": "Apollo Crews"}]}, "id": "1204885541839355904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-12-11T22:07:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204885488341061633"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "id": "1204885488341061633", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152668423182118912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:07:08.000Z", "lang": "es", "text": "@veritoEve @SHARONSQTR @King_Ferch @evoespueblo Despu\u00e9s de ver como golpean a legisladoras y las.pintan con pintura, polic\u00edas asesinando a gente que se manifiesta, son m\u00e1s violentos que cualquier gobierno totalitario de las dictaduras en el plan c\u00f3ndor. Solo un funcionario con tendencia suicida podr\u00eda quedarse.", "edit_history_tweet_ids": ["1204885354609819648"], "in_reply_to_user_id": "1194067718506450944", "id": "1204885354609819648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560755115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204843554801143814"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "veritoEve", "id": "1194067718506450944"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "SHARONSQTR", "id": "822905511855161345"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:07:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@IGOT7Brasil @GOT7Official @JacksonWang852 \"mas quando o got7 ganhar eu vou comemorar junto com quem se matou de votar\"", "edit_history_tweet_ids": ["1204885331830546432"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7312, "type": "Organization", "normalized_text": "got7"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IGOT7Brasil", "id": "2312550518"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "GOT7Official", "id": "573299587"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "JacksonWang852", "id": "1033152632527892480"}]}, "in_reply_to_user_id": "2312550518", "id": "1204885331830546432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1360159836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204883349963202570"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:06:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204885161093017600"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204885161093017600", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030647863695605760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "SOSNicaragua"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6643, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 43, "end": 58, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 218, "end": 229, "probability": 0.4688, "type": "Other", "normalized_text": "SOSNicaragua"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/JoCFgmQaEy", "expanded_url": "https://twitter.com/MCGuarda1/status/1204885159096541184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JoCFgmQaEy", "media_key": "3_1204885154499629056"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 250, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:06:22.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf97\ufe0f Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda.\n\nNuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia y amigos.\n\n#SOSNicaragua v\u00eda @BOLETINECOLOGI https://t.co/JoCFgmQaEy", "edit_history_tweet_ids": ["1204885159096541184"], "id": "1204885159096541184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1048295086625153024"}, {"created_at": "2019-12-11T22:05:55.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204885047570059264"], "id": "1204885047570059264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135305426638168065"}, {"created_at": "2019-12-11T22:05:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @smileboyer: Se o Augusto n\u00e3o se matou antes pq se mataria agora que conseguiu a reconcilia\u00e7\u00e3o com a Elisa ? O povo n\u00e3o pensa #AbismoDeP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204885031749083137"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "smileboyer", "id": "2352201493"}]}, "id": "1204885031749083137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707381386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204881201909129219"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:05:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204884927227011074"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204884927227011074", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324971465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:04:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @miggcastro: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja! E voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204884707386765314"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204884707386765314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88018080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204846421989560322"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:04:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204884667125686272"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204884667125686272", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302315842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:04:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@AbrahamWeint Voc\u00ea foi porreta. Matou a pau. Se Deus \u00e9 com voc\u00ea quem ser\u00e1 contra?\nTodo inimigo cai diante de ti.", "edit_history_tweet_ids": ["1204884638289797121"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120399498692497408", "id": "1204884638289797121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1083841327417167872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204871880366276608"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:04:07.000Z", "lang": "pt", "text": "t\u00f4 pasmo com a hist\u00f3ria do homem que se matou aqui em pimenta mds", "edit_history_tweet_ids": ["1204884595646324736"], "id": "1204884595646324736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "897569699558543360"}, {"created_at": "2019-12-11T22:03:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ClaudeLuca_: \"Vamos conversar com comunistas\" num \"debate democr\u00e1tico\". Kkkk \nMano...esse povo \u00e9 louco. \nCad\u00ea o v\u00eddeo do Mauro Iasi pra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204884521377812487"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Iasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "id": "1204884521377812487", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076473222860861440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204800783209914368"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:03:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204884447889362946"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204884447889362946", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:03:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204884407435354114"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204884407435354114", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722277596868788224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:03:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IsisOliv22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed confiando em tudo mudo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204884379840987143"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IsisOliv22", "id": "721434343151968256"}]}, "id": "1204884379840987143", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084910817257156611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204762580981563392"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:03:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. \ud83c\udf2c\ufe0f\ud83c\udf00", "edit_history_tweet_ids": ["1204884326661447680"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204884326661447680", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1105988658606325760"}, {"created_at": "2019-12-11T22:02:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@samiabomfim Se eu fosse voc\u00ea, teria vergonha de escrever essa baboseira...o seu anterior fez pior, matou gente nas portas de hospitais, nas ruas por falta de seguran\u00e7a...e pior tiraram do povo a sua maior arma... O SEU PR\u00d3PRIO DIREITO COMO CIDAD\u00c3O...", "edit_history_tweet_ids": ["1204884155999363074"], "in_reply_to_user_id": "27703690", "id": "1204884155999363074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167067377529446400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204789768489521152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:02:11.000Z", "lang": "es", "text": "Soledad, se escribe con s, de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme.", "edit_history_tweet_ids": ["1204884106905042945"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4051, "type": "Other", "normalized_text": "Soledad"}]}, "id": "1204884106905042945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975875974897291264"}, {"created_at": "2019-12-11T22:01:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204883938256261121"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204883938256261121", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100646380182351873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:01:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204883891485589505"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204883891485589505", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864035527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:01:18.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204883884095287298"], "id": "1204883884095287298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1186318210750128128"}, {"created_at": "2019-12-11T22:00:19.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1El actor Alejandro Tommasi nos habla sobre el mensaje suicida que public\u00f3 en sus redes sociales y dice fue un momento de desesperaci\u00f3n! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\nMira aqu\u00ed el video completo: https://t.co/CE58lJqXYe https://t.co/oR15BPD42J", "edit_history_tweet_ids": ["1204883638963171330"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/CE58lJqXYe", "expanded_url": "http://bit.ly/2LM15tV", "display_url": "bit.ly/2LM15tV"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/oR15BPD42J", "expanded_url": "https://twitter.com/VengaLaAlegria/status/1204883638963171330/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oR15BPD42J", "media_key": "13_1204883586735726594"}]}, "id": "1204883638963171330", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "179958120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/DBitmVotfn", "expanded_url": "https://canal7slp.tv/2019/atacante-suicida-detona-una-bomba-en-clinica-de-afganistan/", "display_url": "canal7slp.tv/2019/atacante-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "#Internacional Atacante suicida detona una bomba en cl\u00ednica de Afganist\u00e1n\n\nhttps://t.co/DBitmVotfn", "edit_history_tweet_ids": ["1204883558122315776"], "id": "1204883558122315776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214670199"}, {"created_at": "2019-12-11T21:59:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204883503193755648"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "id": "1204883503193755648", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246871999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:59:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204883450974617600"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204883450974617600", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1632918594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:59:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204883371610034176"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204883371610034176", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46298594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:58:51.000Z", "lang": "it", "text": "RT @cristalaltea: Impareranno mai questi Pdementi? Mi spiace x i bimbi innocenti che han la jella di aver genitori diversamente intelligent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204883268555988992"], "id": "1204883268555988992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093535050757476355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204880119044739072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cristalaltea", "id": "2720583173"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.7978, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pa8WsI7R3C", "expanded_url": "https://www.eldiariodechihuahua.mx/nacional/estrangula-y-destaza-a-su-ex-y-a-sus-hijos-luego-se-suicida-20191211-1599183.html", "display_url": "eldiariodechihuahua.mx/nacional/estra\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:58:02.000Z", "lang": "es", "text": "#CDMX La joven de 20 a\u00f1os, ya lo hab\u00eda denunciado por violencia familiar.\nhttps://t.co/pa8WsI7R3C", "edit_history_tweet_ids": ["1204883063244640257"], "id": "1204883063244640257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107224800"}, {"created_at": "2019-12-11T21:57:52.000Z", "lang": "es", "text": "buceta suicida https://t.co/exERQBtTST", "edit_history_tweet_ids": ["1204883021914157056"], "id": "1204883021914157056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "87325659", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/exERQBtTST", "expanded_url": "https://twitter.com/AFT3RS3X/status/1202340555327442949", "display_url": "twitter.com/AFT3RS3X/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:57:05.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: n tenho certeza\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nQuase q gabaritei https://t.co/EdY1knjwUP", "edit_history_tweet_ids": ["1204882824043597824"], "id": "1204882824043597824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "988237197219332096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204860652273229825"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/EdY1knjwUP", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielawbr/status/1204860652273229825", "display_url": "twitter.com/gabrielawbr/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:55:02.000Z", "lang": "es", "text": "Cifra correcta en suicidios,cada 2h y 30 minutos se suicida alguien en Espa\u00f1a siendo uno de los pa\u00edses con mejor prevenci\u00f3n de suicidio del mundo,a\u00fan asi,bastantes muertes,si se invierte pasta, pero NO lo considero normal ni habitual el suici como la viole de gen,por probabilidad https://t.co/1yK6ReIYMR", "edit_history_tweet_ids": ["1204882306537787398"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1yK6ReIYMR", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1204497541724868609", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}, "id": "1204882306537787398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335187377"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 224, "tag": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/UEkodvleO8", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1204882280457678856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEkodvleO8", "media_key": "3_1204882277173538817"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:54:55.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda. #EnNicaraguaNadaEstaNormal https://t.co/UEkodvleO8", "edit_history_tweet_ids": ["1204882280457678856"], "id": "1204882280457678856", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 31, "like_count": 228, "quote_count": 32}, "author_id": "178861552"}, {"created_at": "2019-12-11T21:53:58.000Z", "lang": "pt", "text": "A vontade suicida s\u00f3 aumenta https://t.co/Xn0OD0yREv", "edit_history_tweet_ids": ["1204882039389995009"], "id": "1204882039389995009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104610083", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/Xn0OD0yREv", "expanded_url": "https://t.co/Xn0OD0yREv", "display_url": "t.co/Xn0OD0yREv"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:53:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204881910310359040"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204881910310359040", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981579330278055936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:53:08.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Cu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida, enfermos de pesar, muertos de tedio,hacen re\u00edr como el actor suicida,\nsin encontrar para su mal remedio!", "edit_history_tweet_ids": ["1204881830870016001"], "id": "1204881830870016001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4158042612"}, {"created_at": "2019-12-11T21:52:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204881733944000512"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}]}, "id": "1204881733944000512", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4334832975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:52:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204881635184979969"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204881635184979969", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201386513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:52:21.000Z", "lang": "es", "text": "@todonoticias Obvio, es como gritar un gol de river en la tribuna de boca. Solo un suicida lo har\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1204881634060886017"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9056, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "in_reply_to_user_id": "25992212", "id": "1204881634060886017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070806449889132544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204856066959392769"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:51:58.000Z", "lang": "en", "text": "suicida. cya later!", "edit_history_tweet_ids": ["1204881537876951040"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "cya"}]}, "id": "1204881537876951040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913177673735733251"}, {"created_at": "2019-12-11T21:51:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204881523599708160"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204881523599708160", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016355037864431621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:51:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElPedroRuiz: Titulares venideros... ' La Humanidad se suicida y el Planeta aplaude.'", "edit_history_tweet_ids": ["1204881437914255361"], "id": "1204881437914255361", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174891463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204869854957842433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElPedroRuiz", "id": "365461114"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 131, "tag": "AbismoDePaix\u00e3o077"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "AbismoDePaix\u00e3o077"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:50:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o Augusto n\u00e3o se matou antes pq se mataria agora que conseguiu a reconcilia\u00e7\u00e3o com a Elisa ? O povo n\u00e3o pensa #AbismoDePaix\u00e3o077", "edit_history_tweet_ids": ["1204881201909129219"], "id": "1204881201909129219", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2352201493"}, {"created_at": "2019-12-11T21:50:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204881114457722880"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204881114457722880", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015792091379707905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:50:01.000Z", "lang": "es", "text": "@RocketRamy Es m\u00e1s como puro genocida salvaje con s\u00edndrome suicida y delirios del \"fin justifica los medios\"", "edit_history_tweet_ids": ["1204881046728302593"], "in_reply_to_user_id": "94962271", "id": "1204881046728302593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252352121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204875445348503552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RocketRamy", "id": "94962271"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:49:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@NEWPARADIGMA5 @rei_do_gulag Se liga, o Pacto Nazi-Sovietico foi s\u00f3 quebrado pois o Hitler atacou a parte da Pol\u00f4nia que estava sob dom\u00ednio da URSS. Fora coisas como o Holodomor, os diversos Gulags e persegui\u00e7\u00f5es, se for ver Hitler matou bem menos que Stalin.", "edit_history_tweet_ids": ["1204880959130218496"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5572, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00f4nia"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.8876, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NEWPARADIGMA5", "id": "139399282"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Rei_do_Gulag", "id": "1284484593832341505"}]}, "in_reply_to_user_id": "139399282", "id": "1204880959130218496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085707446478426113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204880062434201602"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:48:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204880680066392064"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "id": "1204880680066392064", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499857578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:48:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204880650739863552"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204880650739863552", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003335694679531522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:47:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@Cabraltitular @giseledelrey Vc sabe quantos milh\u00f5es a sua religi\u00e3o j\u00e1 matou? Quem precisa se informar n\u00e3o sou eu.", "edit_history_tweet_ids": ["1204880447945228289"], "in_reply_to_user_id": "3776660062", "id": "1204880447945228289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793968178665783296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204850696568348673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "giseledelrey", "id": "928354955173429249"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:46:53.000Z", "lang": "it", "text": "RT @cristalaltea: Impareranno mai questi Pdementi? Mi spiace x i bimbi innocenti che han la jella di aver genitori diversamente intelligent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204880256848613376"], "id": "1204880256848613376", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204779048511119363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204880119044739072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cristalaltea", "id": "2720583173"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:46:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204880212498026501"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204880212498026501", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130611035503845377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:46:23.000Z", "lang": "pt", "text": "O suicida n\u00e3o quer se matar ele s\u00f3 tem vontade de amenizar a dor e os infernos di\u00e1rios!", "edit_history_tweet_ids": ["1204880132105740300"], "id": "1204880132105740300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061687854756171786"}, {"created_at": "2019-12-11T21:46:20.000Z", "lang": "it", "text": "Impareranno mai questi Pdementi? Mi spiace x i bimbi innocenti che han la jella di aver genitori diversamente intelligenti e lobotomizzati da ideologia suicida rossa! https://t.co/ufUhzyJBpi", "edit_history_tweet_ids": ["1204880119044739072"], "id": "1204880119044739072", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "2720583173", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204878198737113094"}], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ufUhzyJBpi", "expanded_url": "https://twitter.com/armidmar/status/1204878198737113094", "display_url": "twitter.com/armidmar/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:46:06.000Z", "lang": "es", "text": "No es pa\u00eds para viejos: el pacto suicida de Jorge y Elsa https://t.co/hmelzzUat6", "edit_history_tweet_ids": ["1204880060894892042"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7528, "type": "Person", "normalized_text": "Elsa"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/hmelzzUat6", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}]}, "id": "1204880060894892042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196411889"}, {"created_at": "2019-12-11T21:45:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GCOABOD: No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204879988392153088"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "id": "1204879988392153088", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999909541763473408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204848866895572995"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:45:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204879877360537600"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "id": "1204879877360537600", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761184787050749952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:45:14.000Z", "lang": "pt", "text": "parar \u00e9 morrer e eu sou suicida \ud83e\udd20\ud83e\udd20\ud83e\udd20", "edit_history_tweet_ids": ["1204879842774323200"], "id": "1204879842774323200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "873942352213282816"}, {"created_at": "2019-12-11T21:45:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204879835887230978"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "id": "1204879835887230978", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010346271570309120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:44:15.000Z", "lang": "es", "text": "@abcespana DECEPCION!!!...Esperaba un gesto de nuestro rey contra este gobierno suicida...\ud83d\udc79\ud83d\udc79\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "edit_history_tweet_ids": ["1204879596228894720"], "in_reply_to_user_id": "2596081200", "id": "1204879596228894720", "geo": {"place_id": "5e4b6d601a1a2352"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864597356", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:44:13.000Z", "lang": "es", "text": "Un chicle ah\u00ed y se suicida.. https://t.co/dMapFV1RhG", "edit_history_tweet_ids": ["1204879584405204996"], "id": "1204879584405204996", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575968990", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/dMapFV1RhG", "expanded_url": "https://twitter.com/jamplds/status/1204086579549102080", "display_url": "twitter.com/jamplds/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:44:07.000Z", "lang": "es", "text": "gente sale hacer un pacto suicida para a\u00f1o nuevo?", "edit_history_tweet_ids": ["1204879560069828609"], "id": "1204879560069828609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107873786366517248"}, {"created_at": "2019-12-11T21:43:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204879526163091456"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204879526163091456", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15337029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:43:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@maragabrilli @jairbolsonaro Mara o pt que matou o Celso daniel \u00e9 amigo \u00edntimo do psdb, marxistas s\u00e3o farinha do mesmo saco.\nACORDA. VC \u00c9 UMA PESSOA COM PADR\u00d5ES MORAIS DE DIREITA.\nA ESQUERDA \u00c9 TOTALIT\u00c1RIA, SE N\u00c3O FAZEM O QUE ELES QUEREM OU MORRE OU \u00c9 DOMINADO.", "edit_history_tweet_ids": ["1204879431057248256"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Celso daniel"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7562, "type": "Organization", "normalized_text": "psdb"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maragabrilli", "id": "30978177"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "30978177", "id": "1204879431057248256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173310918857547776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204480043457695745"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:43:30.000Z", "lang": "es", "text": "Tan torpe como un suicida con cincuenta cicatrices", "edit_history_tweet_ids": ["1204879405354561539"], "id": "1204879405354561539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1079531482606116869"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Metr\u00f3poli"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6919, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f3poli"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.6156, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/eiWeeqCTsK", "expanded_url": "http://bit.ly/35f45Xs", "display_url": "bit.ly/35f45Xs"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:43:08.000Z", "lang": "es", "text": "#Metr\u00f3poli \ud83d\ude94\ud83d\udea8\n\nSangre de inocentes ti\u00f1e de rojo un hogar de Naucalpan\n\n\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/eiWeeqCTsK", "edit_history_tweet_ids": ["1204879311733428224"], "id": "1204879311733428224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2482888046"}, {"created_at": "2019-12-11T21:43:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@dragergustavo @arbitrodevitor @je_brito @Barangurter @lhys Ent\u00e3o, eu vi pouco sobre isso. E tanta teoria que surgiu, ate pq dependendo do local nenhum celular pega n\u00e9\nAi fico pensanso se isso \u00e9 verdade mesmo. Pra isso o avi\u00e3o teria que ta intacto em algum lugar que pegasse torre pros celulares pegarem. quem matou esse povo todo?", "edit_history_tweet_ids": ["1204879303764299777"], "in_reply_to_user_id": "561654313", "id": "1204879303764299777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "53219066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204872425286053889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DragerGustavo", "id": "1528160367037276161"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "arbitrodevitor", "id": "43628390"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "je_brito", "id": "42669805"}, {"start": 54, "end": 59, "username": "lhys", "id": "11061632"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:42:47.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y clandestinaje, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n, hoy a medio d\u00eda. Sandoval, ayud\u00f3 a los heridos. Vivi\u00f3 en las Am\u00e9ricas 3 y estudiaba en la UCN. https://t.co/AeF4B20oLg", "edit_history_tweet_ids": ["1204879225834090501"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7678, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9ricas 3"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "UCN"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AeF4B20oLg", "expanded_url": "https://twitter.com/BOLETINECOLOGI/status/1204879225834090501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AeF4B20oLg", "media_key": "3_1204879223216857089"}]}, "id": "1204879225834090501", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 6, "like_count": 60, "quote_count": 24}, "author_id": "2218121245"}, {"created_at": "2019-12-11T21:41:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Meta para 2020\n\n2\u00ba META:\nConsegui brincar de suicida com os meus amigos na roda sem panguar com o beck na m\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1204878882626822148"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.7258, "type": "Person", "normalized_text": "beck"}]}, "id": "1204878882626822148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1204868100316905475"}, {"created_at": "2019-12-11T21:41:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204878878474428418"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204878878474428418", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887426519408279552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:41:12.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno DESASTRE: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204878827517820929"], "id": "1204878827517820929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1119790038513070082"}, {"created_at": "2019-12-11T21:40:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@BlogDoGarone @tdagama Se o Hang aparecer com uma faixa com a seguinte indaga\u00e7\u00e3o: \"quem matou Mariele?\" Provavelmente ter\u00e1 aceita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico que \u00e9 contra.", "edit_history_tweet_ids": ["1204878765744107521"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "Hang"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6706, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogDoGarone", "id": "35355088"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "tdagama", "id": "917904091698909184"}]}, "in_reply_to_user_id": "35355088", "id": "1204878765744107521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1523381677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204735783200010241"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:40:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@rei_do_gulag A compara\u00e7\u00e3o \u00e9 realmente complicada, porque nunca haver\u00e1 nada como Hitler na historia.\nMas e ineg\u00e1vel q ele era um ditador sanguin\u00e1rio filho da puta.\nCensurou, torturou, matou milh\u00f5es.\nApaixonado apenas pelo poder.\nEntendo q foi importante para o fim da guerra mas se for assim...", "edit_history_tweet_ids": ["1204878747423399938"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rei_do_Gulag", "id": "1284484593832341505"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005900993668767746", "id": "1204878747423399938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195752519017861121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204841772549054464"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:40:49.000Z", "lang": "pt", "text": "O professor n\u00e3o resistiu e entregou a moto numa tentativa de roubo, mas mesmo assim o bandid\u00e3o que se acha acima do bem e do mal matou o cara. O rem\u00e9dio pra esses caras \u00e9 vingan\u00e7a, porque cadeia n\u00e3o recupera ningu\u00e9m e logo t\u00e1 solto. Fim.", "edit_history_tweet_ids": ["1204878731573153795"], "id": "1204878731573153795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011223109515476992"}, {"created_at": "2019-12-11T21:40:19.000Z", "lang": "pt", "text": "\"se o Flamengo n\u00e3o me matou do cora\u00e7\u00e3o dia 23 isso significa que ele t\u00e1 100% pra v\u00ea ele ganha o Mundial\"", "edit_history_tweet_ids": ["1204878603403563014"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6702, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "id": "1204878603403563014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4828324636"}, {"created_at": "2019-12-11T21:40:15.000Z", "lang": "es", "text": "@rivasp_loria @elenay29 @victorhomer1 Conf\u00eda. Y de todas maneras lis espa\u00f1oles no podemos esperar a que superman nos salve. Algo tendremos que hacer tambi\u00e9n nosotros. De momento, S\u00e1nchez es un piloto suicida sin ning\u00fan pacto de gobierno. Hay juego a\u00fan y La Corona no pierde los nervios por m\u00e1s cabreada q est\u00e9.", "edit_history_tweet_ids": ["1204878585997275136"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.3324, "type": "Other", "normalized_text": "Corona"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "elenay29", "id": "339281879"}]}, "in_reply_to_user_id": "851443211415560193", "id": "1204878585997275136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020674619039248386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204877581079719942"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:40:10.000Z", "lang": "es", "text": "@LucianoPuebla Esta es la m\u00e1s bonita?? *se suicida e", "edit_history_tweet_ids": ["1204878566653071360"], "in_reply_to_user_id": "1100174967235375104", "id": "1204878566653071360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098949269191565313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204873588161028098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucianoPuebla", "id": "1100174967235375104"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:39:54.000Z", "lang": "es", "text": "@gvillasis @elcomercio_peru Mmm, parece que el ex alumno de la U. de San Mart\u00edn (del aprista Jos\u00e9 Antonio Chang) est\u00e1 elucubrando y se olvida de Alan Garc\u00eda, alias AG. Gonzalo Monteverde era amigazo del suicida. \u00bfY no le dio nada de parte de Odebrecht?... https://t.co/xzPAk3czkV", "edit_history_tweet_ids": ["1204878499733000192"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 63, "probability": 0.7509, "type": "Place", "normalized_text": "U"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.704, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 93, "end": 110, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Chang"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 168, "end": 185, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Monteverde"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/xzPAk3czkV", "expanded_url": "https://twitter.com/rgalarreta/status/1204878499733000192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xzPAk3czkV", "media_key": "3_1204878491352813568"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "in_reply_to_user_id": "362120863", "id": "1204878499733000192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "61620531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204873709925867526"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:39:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@JornalOGlobo A verdade \u00e9 uma s\u00f3,  desde sempre se faz piada sobre Kardecismo, Umbanda, Candombl\u00e9,  etc...\nMas agora que mexeram na religi\u00e3o que mais matou e continua  matando \u00e9 heresia, \u00e9 falta de respeito, \u00e9 ir contra os valores da sociedade.\nEssa indigna\u00e7\u00e3o seletiva \u00e9 o que nos Phod......", "edit_history_tweet_ids": ["1204878484373475330"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.4109, "type": "Other", "normalized_text": "Kardecismo"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4848, "type": "Place", "normalized_text": "Umbanda"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Candombl\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "in_reply_to_user_id": "54341363", "id": "1204878484373475330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1123418408438108161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204483558410113024"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:39:31.000Z", "lang": "es", "text": "@KarenSalaz Imag\u00ednese uno vivir en Suecia y perderse esas declaraciones. Con raz\u00f3n la gente por all\u00e1 se suicida facilito.", "edit_history_tweet_ids": ["1204878404924977152"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarenSalaz", "id": "151745178"}]}, "in_reply_to_user_id": "151745178", "id": "1204878404924977152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110036490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204878003353862151"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:39:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @chemadecai: Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204878289661239297"], "id": "1204878289661239297", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2486373933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204771743891623936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chemadecai", "id": "434377358"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:39:03.000Z", "lang": "pt", "text": "coitado,quase se matou pensando que tava atrasado", "edit_history_tweet_ids": ["1204878285630521345"], "id": "1204878285630521345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111374820325888000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 109, "end": 116, "tag": "Edomex"}, {"start": 117, "end": 126, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.6945, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6421, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.4073, "type": "Place", "normalized_text": "NiUnaM\u00e1s"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ZVEcpTK5qC", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/asesina-a-exes\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/WoR28E8Tw4", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1204878225123553282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WoR28E8Tw4", "media_key": "3_1204878223408013312"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:38:49.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Horror! Sujeto asesina a su exesposa con un esmeril, envenena a las hijas de ambos y se suicida. #Naucalpan #Edomex #NiUnaM\u00e1s https://t.co/ZVEcpTK5qC https://t.co/WoR28E8Tw4", "edit_history_tweet_ids": ["1204878225123553282"], "id": "1204878225123553282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005140420014166018"}, {"created_at": "2019-12-11T21:38:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204878194224041986"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204878194224041986", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209732423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:38:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo \ud83d\udc40\ud83d\udc41", "edit_history_tweet_ids": ["1204878133696094209"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3998, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "id": "1204878133696094209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "350000794"}, {"created_at": "2019-12-11T21:38:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204878046202933248"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204878046202933248", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1620768175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:37:53.000Z", "lang": "en", "text": "@picasonly Suicida \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1204877992368979968"], "in_reply_to_user_id": "3247874476", "id": "1204877992368979968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2553156980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204877608661504002"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:37:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204877939931787264"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1204877939931787264", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2920201373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "iamktlnsza", "verified": false, "name": "\ud80c\udf7c\u0e25\u01c2\u0e25 \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 1283, "tweet_count": 94338, "listed_count": 0}, "id": "872218209289732096"}, {"location": "Mexico D.F.", "username": "TonoEspindola", "verified": false, "name": "Antonio Esp\u00edndola", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 944, "tweet_count": 267878, "listed_count": 79}, "id": "181968474"}, {"location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "username": "El_Universal_Mx", "verified": true, "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 7063298, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203404, "listed_count": 25150}, "id": "16676396"}, {"username": "mafer723", "verified": false, "name": "maria fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 95, "tweet_count": 31829, "listed_count": 2}, "id": "111147172"}, {"location": "Nicaragua", "username": "BOLETINECOLOGI", "verified": false, "name": "BOLETIN ECOLOGICO", "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 1688, "tweet_count": 11274, "listed_count": 29}, "id": "2218121245"}, {"username": "matheusaugut", "verified": false, "name": "Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 389, "tweet_count": 4680, "listed_count": 0}, "id": "2914456655"}, {"location": "Entre R\u00edos , Argentina", "username": "aguedasosa_", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcee \ud83e\udd0e", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 544, "tweet_count": 5798, "listed_count": 0}, "id": "3000937613"}, {"username": "laninola", "verified": false, "name": "ninola r", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 297, "tweet_count": 117432, "listed_count": 7}, "id": "198604274"}, {"username": "gabicomata", "verified": false, "name": "Gabico", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 336, "tweet_count": 12722, "listed_count": 0}, "id": "701057832855142400"}, {"username": "Dc_da_depressao", "verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 288956, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408"}, {"username": "SarahAguiar05", "verified": false, "name": "sarosah sincera \ud83d\ude1c", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 709, "tweet_count": 8078, "listed_count": 7}, "id": "856684723560751104"}, {"location": "\ud83d\udccdNicaragua", "username": "bitchsensei_", "verified": false, "name": "\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 500, "tweet_count": 20665, "listed_count": 2}, "id": "4922952494"}, {"location": "Narnia", "username": "FlacaExplosiva", "verified": false, "name": "Dora Arg\u00fcello", "public_metrics": {"followers_count": 8562, "following_count": 249, "tweet_count": 17853, "listed_count": 7}, "id": "178861552"}, {"username": "Juradins", "verified": false, "name": "julinha", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 318, "tweet_count": 14435, "listed_count": 0}, "id": "1103685665340960769"}, {"location": "Buenos Aires City Region", "username": "VolpinPedro", "verified": false, "name": "PEDRO VOLPIN", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 217, "tweet_count": 13806, "listed_count": 0}, "id": "1152646669118464000"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "LaGabyVe", "verified": false, "name": "\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udfbc\ud83c\udfb5 (((\uff27\u039b \uff36\u039e ))) \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 133, "tweet_count": 17046, "listed_count": 0}, "id": "419760228"}, {"username": "14eaeb6ba9fc4b3", "verified": false, "name": "MINUTEMEN BR", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 126, "tweet_count": 4671, "listed_count": 0}, "id": "3119503709"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "theo_silva_zzz", "verified": false, "name": "Tristheo", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 239, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}, "id": "1005900993668767746"}, {"location": "Brasil", "username": "beattriztriz", "verified": false, "name": "bibia \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 248, "tweet_count": 23571, "listed_count": 0}, "id": "3131675331"}, {"username": "sou_a_bee", "verified": false, "name": "bee \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 262, "tweet_count": 17427, "listed_count": 0}, "id": "1446630037"}, {"username": "rafaeraoshima", "verified": false, "name": "oshima caminh\u00f5es ltda", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 217, "tweet_count": 8084, "listed_count": 1}, "id": "803245038557921280"}, {"username": "kevinsonyy", "verified": false, "name": "kevin bonilla macias", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 640, "tweet_count": 64283, "listed_count": 8}, "id": "460451270"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "elmundoes", "verified": true, "name": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 4416554, "following_count": 1402, "tweet_count": 390212, "listed_count": 32268}, "id": "14436030"}, {"location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "username": "LicMarCT", "verified": false, "name": "Marcela Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 81, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}, "id": "2329211473"}, {"location": "mexico df", "username": "rraspo75", "verified": false, "name": "karla", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 360, "tweet_count": 81917, "listed_count": 1}, "id": "125783273"}, {"location": "Comala.", "username": "Doncactus22", "verified": false, "name": "Leds\ud83c\udf35\u2615\ud83c\udf04\ud83c\udf0c\ud83d\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1183, "tweet_count": 62899, "listed_count": 0}, "id": "908066734149701638"}, {"location": "Nicaragua", "username": "tamarabossanova", "verified": false, "name": "Tamara", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 428, "tweet_count": 2945, "listed_count": 0}, "id": "1563989412"}, {"location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1 amaz\u00f4nia Brasil", "username": "rbralimentos", "verified": false, "name": "\ud835\ude19\ud835\ude10\ud835\ude0a\ud835\ude08\ud835\ude19\ud835\ude0b\ud835\ude16 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 692, "tweet_count": 21103, "listed_count": 0}, "id": "1033850638155829248"}, {"username": "o_antagonista", "verified": true, "name": "O Antagonista", "public_metrics": {"followers_count": 1536680, "following_count": 1294, "tweet_count": 224334, "listed_count": 3394}, "id": "2880932962"}, {"username": "Gabriel91714238", "verified": false, "name": "Gabriel_chh71", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 254, "tweet_count": 57833, "listed_count": 0}, "id": "1051510724810469376"}, {"location": "En el mundo de la pintura. ", "username": "regaliza2003", "verified": false, "name": "Regaliza.", "public_metrics": {"followers_count": 7255, "following_count": 7913, "tweet_count": 495027, "listed_count": 121}, "id": "253549860"}, {"location": "Madrid", "username": "ElPedroRuiz", "verified": false, "name": "Pedro Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 47462, "following_count": 188, "tweet_count": 27471, "listed_count": 405}, "id": "365461114"}, {"username": "CURVASUDROMA191", "verified": false, "name": "CURVASUDROMA1927\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 70, "tweet_count": 8298, "listed_count": 2}, "id": "1193163108254179328"}, {"location": "Roma", "username": "BarbaraBorelli2", "verified": false, "name": "Barbara Borelli", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1418, "tweet_count": 19052, "listed_count": 7}, "id": "384888136"}, {"username": "TabordaPato", "verified": false, "name": "topa", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 478, "tweet_count": 53520, "listed_count": 0}, "id": "2364725864"}, {"username": "martutorressm", "verified": false, "name": "\u043c\u03b1\u044f fo\u0455fo\u044fi\u0442o", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 139, "tweet_count": 1333, "listed_count": 0}, "id": "1143649254650650624"}, {"location": "Nicaragua", "username": "FritoQueso", "verified": false, "name": "Queso Frito", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 653, "tweet_count": 55256, "listed_count": 0}, "id": "995883399121457152"}, {"location": "Zona Norte de Sao Paulo", "username": "dangelis_a", "verified": false, "name": "Dangelis Abrantes", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 2065, "tweet_count": 13890, "listed_count": 4}, "id": "59212906"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "MetalmenNicolas", "verified": false, "name": "Nicolas", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 438, "tweet_count": 49130, "listed_count": 5}, "id": "3214663845"}, {"location": "Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "servisual1", "verified": false, "name": "servisual", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 430, "tweet_count": 8913, "listed_count": 0}, "id": "413026244"}, {"username": "aldu_maria", "verified": false, "name": "Maria Hernandez Aldu", "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 2198, "tweet_count": 373533, "listed_count": 51}, "id": "431247305"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "poloespejel", "verified": false, "name": "poloespejel", "public_metrics": {"followers_count": 10138, "following_count": 11143, "tweet_count": 27882, "listed_count": 82}, "id": "217669598"}, {"username": "Simonpancho", "verified": false, "name": "Schweinsteiger", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 482, "tweet_count": 19198, "listed_count": 2}, "id": "154290306"}, {"location": "Barquisimeto ", "username": "isaacqv2", "verified": false, "name": "Isaac Quevedo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 603, "tweet_count": 7230, "listed_count": 2}, "id": "455470597"}, {"location": "Tangamand\u00e1pio ", "username": "rostni", "verified": false, "name": "Niii \u03df", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 722, "tweet_count": 14115, "listed_count": 3}, "id": "712147693460709376"}, {"location": "lamentablemente zona sur", "username": "maioncha", "verified": false, "name": "\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 538, "tweet_count": 53241, "listed_count": 0}, "id": "924699317289521152"}, {"username": "Zefviana", "verified": false, "name": "AztagoN", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 258, "tweet_count": 10843, "listed_count": 1}, "id": "1004246201636655104"}, {"location": "Pelotas", "username": "0fgiven", "verified": false, "name": "Crixxtina", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 109, "tweet_count": 11121, "listed_count": 0}, "id": "1154707586811346946"}, {"location": "R\u00f4mulo\ud83d\udc6b\ud83c\udffe\ud83d\udc8d", "username": "madinacosta", "verified": false, "name": "filha da viola davis", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 1789, "tweet_count": 254823, "listed_count": 7}, "id": "1067315809"}, {"username": "ElCRF1895", "verified": false, "name": "Jh0n CRF", "public_metrics": {"followers_count": 4411, "following_count": 4533, "tweet_count": 85817, "listed_count": 0}, "id": "836608384099106816"}, {"location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "reemaaciel", "verified": false, "name": "Regiii", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 540, "tweet_count": 23935, "listed_count": 0}, "id": "950467428580020224"}, {"location": "Planeta Tierra", "username": "ColibriNocturno", "verified": false, "name": "ColibriNocturno", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 706, "tweet_count": 71075, "listed_count": 0}, "id": "1058423247383912449"}, {"location": "Medellin, Antioquia Federal", "username": "FeloPunisher", "verified": false, "name": "Pipe JosThi ArOr", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 303, "tweet_count": 2220, "listed_count": 0}, "id": "400097309"}, {"location": "Orlando, FL \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "AndreaRamirezA_", "verified": false, "name": "A.R.A. \uea00\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 21676, "following_count": 13098, "tweet_count": 47005, "listed_count": 14}, "id": "3187399679"}, {"location": "051 | VALE", "username": "_rodriguessduda", "verified": false, "name": "madu (1-0)", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1333, "tweet_count": 56723, "listed_count": 0}, "id": "753715826281312256"}, {"username": "bishopm37", "verified": false, "name": "Sergio R M", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 400, "tweet_count": 20721, "listed_count": 7}, "id": "406031098"}, {"username": "ArgosMozart", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"username": "Rodrigo_souza07", "verified": false, "name": "Rodrugs\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 254, "tweet_count": 7956, "listed_count": 0}, "id": "717783688671526913"}, {"username": "MatheusZoff", "verified": false, "name": "mt", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 229, "tweet_count": 2956, "listed_count": 0}, "id": "1052619974576091136"}, {"username": "giovvanna__", "verified": false, "name": "giovi", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 224, "tweet_count": 18173, "listed_count": 0}, "id": "867511040870940673"}, {"location": "\ud835\udc03\ud835\udc09\ud835\udc0e\ud835\udc0a\ud835\udc0e\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc02 & \ud835\udc11\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc04", "username": "ixmcass", "verified": false, "name": "cass", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1857, "tweet_count": 19125, "listed_count": 0}, "id": "1204503907763998721"}, {"username": "RoginiaKreutz", "verified": false, "name": "Roginia Kreutz", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 157, "tweet_count": 11893, "listed_count": 0}, "id": "1008779202005536773"}, {"username": "RevistaCrusoe", "verified": true, "name": "Revista Cruso\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 249826, "following_count": 117, "tweet_count": 27591, "listed_count": 885}, "id": "967904717446766593"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ingrid_veiga", "verified": false, "name": "Ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 418, "tweet_count": 13457, "listed_count": 0}, "id": "298822767"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MicrocapIT", "verified": false, "name": "Microcap IT ", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 60, "tweet_count": 2716, "listed_count": 1}, "id": "3406606024"}, {"location": "vlc", "username": "gnsht", "verified": false, "name": "GNSHT!", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 3703, "tweet_count": 120636, "listed_count": 11}, "id": "10610752"}, {"username": "pepeblai", "verified": false, "name": "Prof. Voir M. Granovetter", "public_metrics": {"followers_count": 5880, "following_count": 413, "tweet_count": 139700, "listed_count": 36}, "id": "300524002"}, {"username": "selencancino", "verified": false, "name": "selen", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1940, "tweet_count": 152815, "listed_count": 3}, "id": "175783809"}, {"username": "mtsuarezb", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Teresa Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 164, "tweet_count": 3464, "listed_count": 0}, "id": "1451735226"}, {"username": "catamiktarsis", "verified": false, "name": "S\u00facubo \ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 570, "tweet_count": 90111, "listed_count": 4}, "id": "555927180"}, {"location": "Cuernavaca, Morelos", "username": "ElTxoroMatutino", "verified": false, "name": "El Txoro Matutino", "public_metrics": {"followers_count": 18297, "following_count": 765, "tweet_count": 109141, "listed_count": 209}, "id": "53560048"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Guidoshooter2", "verified": false, "name": "Guido E. O\u00f1ederra (GEO)", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1803, "tweet_count": 57358, "listed_count": 3}, "id": "2823219234"}, {"location": "sp", "username": "queltodescatto", "verified": false, "name": "\ud835\udc79\ud835\udc82\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc7b.", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 134, "tweet_count": 1180, "listed_count": 0}, "id": "941484778070487041"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "jovem_sayaman", "verified": false, "name": "Hanieri", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 162, "tweet_count": 2797, "listed_count": 0}, "id": "852314897522339841"}, {"location": "URSENE", "username": "sidneypraxedes", "verified": false, "name": "Sidney Praxedes", "public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 4262, "tweet_count": 13691, "listed_count": 8}, "id": "57917437"}, {"location": "Elorza - Ed\u00f3 Apure", "username": "estradaRCastil", "verified": false, "name": "RENE R ESTRADA", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 2124, "tweet_count": 29369, "listed_count": 1}, "id": "191001371"}, {"username": "David_N_C", "verified": false, "name": "David", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 923, "tweet_count": 44882, "listed_count": 0}, "id": "228110760"}, {"username": "ucmvivs", "verified": false, "name": "Vivi", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 3038, "tweet_count": 11114, "listed_count": 0}, "id": "961274237247021057"}, {"username": "EduarJo19195790", "verified": false, "name": "Eduar Jose", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1301, "tweet_count": 16890, "listed_count": 1}, "id": "1010226995387621376"}, {"location": "MONTERREY", "username": "MtyFollow", "verified": false, "name": "MtyFollow\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 98879, "following_count": 1224, "tweet_count": 160461, "listed_count": 422}, "id": "234168771"}, {"username": "HogueraComics", "verified": false, "name": "Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 414, "tweet_count": 28337, "listed_count": 40}, "id": "712282812129386497"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "Daritatv", "verified": false, "name": "Daritaland", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 424, "tweet_count": 4387, "listed_count": 1}, "id": "923746536948944896"}, {"location": "Brasil", "username": "dcumoviepage", "verified": false, "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "public_metrics": {"followers_count": 15146, "following_count": 5661, "tweet_count": 780141, "listed_count": 311}, "id": "54449164"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "giuliabaldoin", "verified": false, "name": "Giulia \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 262, "tweet_count": 7611, "listed_count": 0}, "id": "1189684131392884737"}, {"username": "pedroalcor", "verified": false, "name": "pedroalcor", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 68, "tweet_count": 21013, "listed_count": 2}, "id": "448352669"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "FaustoGngora1", "verified": false, "name": "F.G", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 325, "tweet_count": 4372, "listed_count": 0}, "id": "1098963920155480064"}, {"location": "Para\u00edso do Tocantins, Brasil", "username": "Eiimaia3", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 119, "tweet_count": 1702, "listed_count": 0}, "id": "1093021075124965376"}, {"username": "carballosof", "verified": false, "name": "Sof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 693, "tweet_count": 46174, "listed_count": 0}, "id": "2662873409"}, {"location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "aaaaaaaaaashsna", "verified": false, "name": "Yasmin Fontino", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 238, "tweet_count": 3400, "listed_count": 0}, "id": "1037338301076844546"}, {"username": "GuilhermeHroZzz", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 335, "tweet_count": 1451, "listed_count": 0}, "id": "1065832938032570368"}, {"username": "eu656", "verified": false, "name": "Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1567, "tweet_count": 22819, "listed_count": 1}, "id": "4181967201"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lorrainnevv", "verified": false, "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 425, "tweet_count": 11914, "listed_count": 0}, "id": "830633420002820097"}, {"location": "por a\u00ea (ZN)", "username": "JuninhoSCardoso", "verified": false, "name": "JUNINHO C\ud83c\udde6RDOSO", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 58, "tweet_count": 2503, "listed_count": 0}, "id": "2507080468"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "edubernava", "verified": false, "name": "Safada e Deprimida", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 215, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}, "id": "977159587638992899"}, {"username": "Ravalle_ni", "verified": false, "name": "Javier Rayo", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 54, "tweet_count": 21574, "listed_count": 0}, "id": "1093406922"}, {"location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "username": "fabricioayress2", "verified": false, "name": "Fabricio Ayres", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1046, "tweet_count": 95953, "listed_count": 0}, "id": "868173419006894082"}, {"username": "takahashiiiz", "verified": false, "name": "takahashi", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 474, "tweet_count": 33204, "listed_count": 1}, "id": "1115044845247258624"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "YagoSiqueira2", "verified": false, "name": "yagoD", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 223, "tweet_count": 7723, "listed_count": 0}, "id": "3319966407"}, {"location": "Distrito Nacional", "username": "JhonFrias", "verified": false, "name": "Jhon Frias", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1037, "tweet_count": 6739, "listed_count": 1}, "id": "146408736"}, {"username": "ranfer63", "verified": false, "name": "Papo Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 264, "tweet_count": 6500, "listed_count": 3}, "id": "1037603990"}, {"location": "lying down on my bed probably", "username": "tolu_brnrd", "verified": false, "name": "alashe.", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1211, "tweet_count": 12605, "listed_count": 1}, "id": "721029618812235776"}, {"location": "Chile", "username": "chilecrono", "verified": false, "name": "chilecrono", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 1682, "tweet_count": 182828, "listed_count": 21}, "id": "557734296"}, {"location": "Sydney, New South Wales", "username": "_xathais", "verified": false, "name": "Thais", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 160, "tweet_count": 6681, "listed_count": 0}, "id": "219700189"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "luisandromendes", "verified": false, "name": "Luisandro M de Souza \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 2440, "tweet_count": 26713, "listed_count": 6}, "id": "73636563"}, {"location": "Ceci n'est pas Gloria Groove", "username": "jairmearrependi", "verified": false, "name": "CPX \u2b50\ufe0f jairme", "public_metrics": {"followers_count": 320412, "following_count": 1329, "tweet_count": 88580, "listed_count": 730}, "id": "1053378751189397504"}, {"location": "BH \u27a1\ufe0f Curitiba", "username": "Efipee", "verified": false, "name": "Efipee", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 290, "tweet_count": 6916, "listed_count": 1}, "id": "2807291957"}, {"username": "Nocturnoz1", "verified": false, "name": "\u265f", "public_metrics": {"followers_count": 34207, "following_count": 1218, "tweet_count": 16453, "listed_count": 8}, "id": "855425168046514176"}, {"username": "frutitaymiel", "verified": false, "name": "Frutitaymiel", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1113, "tweet_count": 8014, "listed_count": 0}, "id": "1136382259928457216"}, {"username": "claudiahlc79", "verified": false, "name": "Claudia Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 4977, "tweet_count": 155769, "listed_count": 29}, "id": "753719904742682624"}, {"username": "suridali", "verified": false, "name": "@dalijimenez", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "id": "1192785584353398784"}, {"location": "Puebla de Zaragoza", "username": "pueblapreciosa", "verified": false, "name": "As\u00ed Lo Dice Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2721, "tweet_count": 74618, "listed_count": 21}, "id": "300836907"}, {"username": "velocirappertor", "verified": false, "name": "aqui n\u00e3o \u00e9 a Barbarella", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 868, "tweet_count": 17425, "listed_count": 2}, "id": "2917497003"}, {"location": "Bras\u00edlia", "username": "AkemiYoshino", "verified": false, "name": "namorada do dabin \u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294 13 \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 505, "tweet_count": 53337, "listed_count": 3}, "id": "58772088"}, {"location": "Cajamarca, Peru", "username": "LUISVERASTEGU19", "verified": false, "name": "LUIS VERASTEGUI", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "id": "805582219670646784"}, {"username": "Lechucero33", "verified": false, "name": "Jorge Ball\u00f3n Artaza", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 1935, "tweet_count": 18996, "listed_count": 43}, "id": "127187386"}, {"username": "m_maiucci", "verified": false, "name": "Mica Maiucci", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 340, "tweet_count": 839, "listed_count": 0}, "id": "4474081307"}, {"username": "pilotillos", "verified": false, "name": "lucia", "public_metrics": {"followers_count": 6513, "following_count": 308, "tweet_count": 7493, "listed_count": 1}, "id": "940243828937805824"}, {"location": "Caminando por la vida", "username": "ycnig_", "verified": false, "name": "yolianis.", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 151, "tweet_count": 40897, "listed_count": 1}, "id": "211695101"}, {"location": "Villa Maria, Argentina", "username": "Bautimomont1", "verified": false, "name": "Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 160, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}, "id": "1002328020072452096"}, {"location": "Estado De M\u00e9xico ", "username": "AntonioIsraelB1", "verified": false, "name": "Antonio Israel Baeza", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1184, "tweet_count": 45034, "listed_count": 0}, "id": "900477869582802945"}, {"location": "Portugal", "username": "2MMYCL", "verified": false, "name": "tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 64, "tweet_count": 4578, "listed_count": 0}, "id": "999926514408812545"}, {"location": "+179\u00b0 56\u2032 39.4\u2033 | +0\u00b0 2\u2032 46.2\u2033", "username": "nelsonrangel", "verified": false, "name": "Nelson Rangel \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 107, "tweet_count": 6887, "listed_count": 28}, "id": "53807494"}, {"location": "onde os uber nn entra ", "username": "Pabliscrf", "verified": false, "name": "\ud83c\udf35\u1d1c\u1d1b\u1d0f\u1d18\u026a\u1d00\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 3630, "tweet_count": 282009, "listed_count": 3}, "id": "3122772640"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "GuidinXD", "verified": false, "name": "GZ", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 450, "tweet_count": 33065, "listed_count": 3}, "id": "1096174101796974592"}, {"location": "Lanus, Corea del Norte", "username": "ar_ysy_", "verified": false, "name": "liter ANTI MEJICANOS", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 282, "tweet_count": 17629, "listed_count": 0}, "id": "1162820393020874752"}, {"location": "Pilar, Argentina", "username": "merlinelmago", "verified": false, "name": "julio doble K", "public_metrics": {"followers_count": 8046, "following_count": 8410, "tweet_count": 23665, "listed_count": 3}, "id": "87560903"}, {"location": "Perros Bravos, N Reyno de Le\u00f3n", "username": "iTenienteDan", "verified": false, "name": "Alejandro Vega", "public_metrics": {"followers_count": 5965, "following_count": 5105, "tweet_count": 84614, "listed_count": 15}, "id": "858491226731028480"}, {"location": "Nicaragua", "username": "CamoapaLibre", "verified": false, "name": "Camoapa Antisandinista", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 264, "tweet_count": 1823, "listed_count": 2}, "id": "753251780"}, {"location": " ", "username": "anechiini", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 125, "tweet_count": 575, "listed_count": 0}, "id": "1192903957917700098"}, {"location": "Miguel Hidalgo, Distrito Feder", "username": "alexis_mar13", "verified": false, "name": "Alexis Martin A", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 2814, "tweet_count": 115265, "listed_count": 2}, "id": "2561724288"}, {"location": "\u0427\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "username": "milagro65658697", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 203, "tweet_count": 2758, "listed_count": 0}, "id": "1151890081386512389"}, {"username": "mrwhite939gmai1", "verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1310, "tweet_count": 43426, "listed_count": 2}, "id": "1191544888665542657"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Jeremias_Navi", "verified": false, "name": "Rafael S.V.R. \u0646 \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 6387, "tweet_count": 451716, "listed_count": 25}, "id": "2400673484"}, {"location": "Parna\u00edba, Brasil", "username": "kibadynamic", "verified": false, "name": "Kiba da Quebrada \ud83e\udddc", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 137, "tweet_count": 7474, "listed_count": 1}, "id": "2873250701"}, {"username": "daejinhwi", "verified": false, "name": "lily", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1127, "tweet_count": 42301, "listed_count": 9}, "id": "821845301082333185"}, {"username": "jodamp3", "verified": false, "name": "jojo e mp", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 273, "tweet_count": 7221, "listed_count": 0}, "id": "909414460204421121"}, {"location": "Palmas, Brasil", "username": "dannlelis", "verified": false, "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 28056, "following_count": 14235, "tweet_count": 113748, "listed_count": 236}, "id": "101102438"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "samiresnunes", "verified": false, "name": "Supp3r Sam. \ud83c\udf42\ud83d\udc28\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 812, "tweet_count": 33235, "listed_count": 2}, "id": "354917650"}, {"location": ".", "username": "alburquenniense", "verified": false, "name": "Jordinense.", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 203, "tweet_count": 31181, "listed_count": 5}, "id": "788476683456221184"}, {"username": "BvSMasterpiece", "verified": false, "name": "BvS", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 706, "tweet_count": 10713, "listed_count": 1}, "id": "543975381"}, {"location": "Nicaragua\ud83d\udccc", "username": "_reebk", "verified": false, "name": "Bellota\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 219, "tweet_count": 13051, "listed_count": 0}, "id": "934919383788457984"}, {"location": "London, England", "username": "anaa_nonato", "verified": false, "name": "nalidia", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 201, "tweet_count": 1498, "listed_count": 0}, "id": "980485081839165440"}, {"username": "EdmundoSostegni", "verified": false, "name": "edmundo sostegni", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 64, "tweet_count": 71003, "listed_count": 0}, "id": "1093240376914251776"}, {"username": "JaumeTrenaRaide", "verified": false, "name": "MeFifist\u00f3feles Babuc \u062e\u0631\u064a\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 4356, "tweet_count": 18411, "listed_count": 1}, "id": "3314223370"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Toretoo19", "verified": false, "name": "Torooo", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 428, "tweet_count": 16955, "listed_count": 0}, "id": "979415153312706560"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "cronica", "verified": true, "name": "Diario Cr\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 837303, "following_count": 165, "tweet_count": 587143, "listed_count": 3091}, "id": "176979194"}, {"location": "Tucora ", "username": "arggrh", "verified": false, "name": "\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 771, "tweet_count": 16130, "listed_count": 12}, "id": "1172758675"}, {"username": "LCHAIRO", "verified": false, "name": "LCHAIRO", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 346, "tweet_count": 11989, "listed_count": 0}, "id": "234166652"}, {"username": "JorgeDCG", "verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940"}, {"username": "OyendoDiscos", "verified": false, "name": "Gaberen", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1734, "tweet_count": 19061, "listed_count": 6}, "id": "153832107"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "NavaraNica", "verified": false, "name": "Navara Nica", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2089, "tweet_count": 16945, "listed_count": 0}, "id": "576530273"}, {"location": "PS City", "username": "Suzzsrn", "verified": false, "name": "Suzzz", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 957, "tweet_count": 81679, "listed_count": 0}, "id": "937347141189734400"}, {"location": "G2R \ud83c\udf41", "username": "PedroVitorRibe6", "verified": false, "name": "passa a bola \ud83c\udf88\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 148, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "id": "1157355333486092289"}, {"location": "Betelgeuse", "username": "alhykwood", "verified": false, "name": "Alhy Wood \ud83c\udf0d\ud83d\udc26\ud83d\udc3a\ud83e\udd8a\ud83e\udd8b\ud83d\udc1d\ud83d\udc10\ud83e\udda9\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83e\udd94\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 719, "tweet_count": 27486, "listed_count": 91}, "id": "265632466"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "RodrigoFraselle", "verified": false, "name": "Rodrigo Fraselle", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 911, "tweet_count": 4619, "listed_count": 0}, "id": "495034803"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Jhairolave", "verified": false, "name": "Jhair \ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 283, "tweet_count": 11161, "listed_count": 0}, "id": "43551185"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "politicnomics", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica y Econom\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1878, "tweet_count": 4985, "listed_count": 0}, "id": "1380960962"}, {"username": "marco10diaz1", "verified": false, "name": "Que viva el tacacho \ud83d\ude0b", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 758, "tweet_count": 19320, "listed_count": 0}, "id": "3085070345"}, {"username": "Mak_NFL", "verified": false, "name": "\ua9c1\uea00\ua9c2", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 366, "tweet_count": 39121, "listed_count": 22}, "id": "2336916150"}, {"location": "Somewhere in Your Heart", "username": "Tachevirus", "verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 371, "tweet_count": 33037, "listed_count": 6}, "id": "1051840556"}, {"location": "aca larriando o llorando", "username": "BraveDyingStar", "verified": false, "name": "JoaKing", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 751, "tweet_count": 16510, "listed_count": 13}, "id": "963253703884066816"}, {"location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "username": "Pablotradelatin", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 464, "tweet_count": 3234, "listed_count": 1}, "id": "885513824278913028"}, {"location": "Argentina", "username": "aalmada1982", "verified": false, "name": "Agust\u00edn Almada", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 652, "tweet_count": 10458, "listed_count": 5}, "id": "3304221177"}, {"username": "Marieliitha", "verified": false, "name": "Marielita", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 736, "tweet_count": 41127, "listed_count": 10}, "id": "240332377"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "nidiavilchez", "verified": false, "name": "Nidia Vilchez", "public_metrics": {"followers_count": 25513, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}, "id": "82714803"}, {"location": "No s\u00e9", "username": "deavila2010", "verified": false, "name": "jos\u00e9 juan de \u00e1vila", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 4918, "tweet_count": 110877, "listed_count": 26}, "id": "102082986"}, {"location": "Nicaragua", "username": "ikpitl", "verified": false, "name": "Sloom", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 136, "tweet_count": 27245, "listed_count": 0}, "id": "993918568365424640"}, {"location": "Oliveira de Azem\u00e9is, Portugal", "username": "inessc0", "verified": false, "name": "In\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 456, "tweet_count": 16626, "listed_count": 0}, "id": "896578759180124160"}, {"location": "3700", "username": "lestre02", "verified": false, "name": "lestre", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 484, "tweet_count": 13274, "listed_count": 0}, "id": "872559104220418049"}, {"location": "Managua,Nicaragua.", "username": "ivansab76", "verified": false, "name": "SISN \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1295, "tweet_count": 61832, "listed_count": 0}, "id": "1182954290"}, {"location": "Cacoal, Brasil", "username": "brunalopzzzz", "verified": false, "name": "BRNLPS\ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 326, "tweet_count": 8927, "listed_count": 0}, "id": "1055241329612111873"}, {"location": "RO \ud83d\udd04 RJ ", "username": "xxpirasol", "verified": false, "name": "\ud835\udd90 \ud835\udd8e \ud835\udd93 \ud835\udd99 \ud835\udd98 \ud835\udd9a \ud835\udd8c \ud835\udd8e \ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 884, "tweet_count": 86230, "listed_count": 1}, "id": "988237197219332096"}, {"location": "\u3164\u160f\u00a0 \u02d2 \ud835\uddbc\u19c9\ud835\uddc5\u19c9\ud835\uddcc\ud835\uddcd.  \ud835\udda6 \u2077 ", "username": "98Ieem", "verified": false, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc89\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1415, "tweet_count": 28602, "listed_count": 1}, "id": "1494610723"}, {"location": " \u096d    \ud835\ude8e.\ud835\udea1.\ud835\ude98    \uff1a  \u51ac", "username": "arsbummie", "verified": false, "name": "starlany", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 1687, "tweet_count": 183603, "listed_count": 19}, "id": "1360159836"}, {"location": "Planeta tierra", "username": "Kike_Duart", "verified": false, "name": "Cesar_D", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 519, "tweet_count": 57446, "listed_count": 0}, "id": "1173196628"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "juniorsemacentu", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 286, "tweet_count": 6041, "listed_count": 0}, "id": "3431724077"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "geniferrr15", "verified": false, "name": "Jenifer com G", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 187, "tweet_count": 13854, "listed_count": 0}, "id": "986335074013663234"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "Jara2405", "verified": false, "name": "J. Jara", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 148, "tweet_count": 9724, "listed_count": 0}, "id": "990739987003035649"}, {"location": "Ecuador", "username": "andresmunoza", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Mu\u00f1oz Araneda", "public_metrics": {"followers_count": 93966, "following_count": 2592, "tweet_count": 125049, "listed_count": 228}, "id": "118292510"}, {"location": "Brasil", "username": "IGOT7Brasil", "verified": false, "name": "IGOT7 Brasil \ud83d\udd17", "public_metrics": {"followers_count": 31119, "following_count": 383, "tweet_count": 48918, "listed_count": 189}, "id": "2312550518"}, {"username": "tchavezt", "verified": false, "name": "Tania", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 554, "tweet_count": 31519, "listed_count": 1}, "id": "594226892"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "GolondrinaPapel", "verified": false, "name": "Yolchicahuaxochitl \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1562, "tweet_count": 30626, "listed_count": 9}, "id": "411801136"}, {"username": "pperezguada", "verified": false, "name": "guadalupe", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 361, "tweet_count": 3321, "listed_count": 0}, "id": "1049843643912204289"}, {"location": "Argentina", "username": "elbilardista", "verified": false, "name": "elbilardista", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 677, "tweet_count": 9910, "listed_count": 3}, "id": "438560721"}, {"location": "Argentina del centro.", "username": "barbara070198", "verified": false, "name": "b\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 3053, "tweet_count": 13027, "listed_count": 0}, "id": "1163878377482334208"}, {"username": "harloka", "verified": false, "name": "melconha", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 143, "tweet_count": 3429, "listed_count": 0}, "id": "4827078310"}, {"location": "\ud835\uddc3\ud835\uddba\ud835\uddbc\ud835\uddc4\ud835\uddcc\ud835\uddc8\ud835\uddc7, \ud835\uddd0\ud835\uddd2", "username": "sephnate", "verified": false, "name": "nate \u2022 BLACK ADAM SPOILERS", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1307, "tweet_count": 27268, "listed_count": 14}, "id": "2301752644"}, {"username": "enriqueua", "verified": false, "name": "eua8", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1060, "tweet_count": 41019, "listed_count": 3}, "id": "32010139"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "mariannaalbuq_", "verified": false, "name": "marianna \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 991, "tweet_count": 25638, "listed_count": 1}, "id": "1105828898628124678"}, {"location": "M\u00e9rida, Venezuela", "username": "MiliberMancilla", "verified": false, "name": "Miliber Mancilla", "public_metrics": {"followers_count": 87572, "following_count": 996, "tweet_count": 38222, "listed_count": 159}, "id": "98672389"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "DiCristanziano", "verified": false, "name": "Bella #NiUnaM\u00e1s #ProtocoloYa", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 643, "tweet_count": 102374, "listed_count": 0}, "id": "1250096966"}, {"location": "Anywhere ", "username": "Mariano_MF1", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mariano Martinez \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1507, "tweet_count": 185312, "listed_count": 17}, "id": "2265361730"}, {"location": "Sucatevi un pruno \ud83c\udf35\u00a9\ufe0f", "username": "AMedaglini", "verified": false, "name": "Contessa CaniStracci - D612 \u269c\ufe0f\ud83d\udc9c \ud83d\udde1\ud83d\udee1\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 2129, "tweet_count": 229579, "listed_count": 59}, "id": "2746586057"}, {"location": "St. Mary Mead", "username": "InPolemica", "verified": false, "name": "Miss_Marple", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 204, "tweet_count": 12587, "listed_count": 3}, "id": "1038365687130075136"}, {"username": "reegfbp", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 4617, "tweet_count": 147159, "listed_count": 2}, "id": "924762971364093953"}, {"location": "Sierra Nororiental, Puebla ", "username": "danitafashion", "verified": false, "name": "Danae", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 1251, "tweet_count": 228477, "listed_count": 84}, "id": "32947370"}, {"location": "santander", "username": "pecorzope", "verified": false, "name": "pedro corzo perez", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 55, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}, "id": "598703763"}, {"location": "Colombia", "username": "RevistaSemana", "verified": true, "name": "Revista Semana", "public_metrics": {"followers_count": 5165402, "following_count": 41, "tweet_count": 512350, "listed_count": 10848}, "id": "18079284"}, {"location": "Vandalicus City", "username": "Dioses_del_maiz", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udf3dMazorca_pelagatos\ud83c\udf3d\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2079, "tweet_count": 61738, "listed_count": 1}, "id": "987819447930032129"}, {"username": "ArmandoAmaya19", "verified": false, "name": "Armando Amaya", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 176, "tweet_count": 552, "listed_count": 1}, "id": "703376604416892928"}, {"username": "_tagui", "verified": false, "name": "\u00c9 13! \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 409, "tweet_count": 61588, "listed_count": 35}, "id": "115232168"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "username": "wen_sats", "verified": false, "name": "polly pocket", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 1243, "tweet_count": 63286, "listed_count": 0}, "id": "174448150"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "Thalitaaaar", "verified": false, "name": "thalitinha", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 156, "tweet_count": 4318, "listed_count": 0}, "id": "1185926229976911872"}, {"location": "Nicaragua", "username": "RosaMartinezVa4", "verified": false, "name": "Rosa Martinez Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 406, "tweet_count": 99733, "listed_count": 1}, "id": "1073714223845437441"}, {"location": "Nicaragua", "username": "NCastelln", "verified": false, "name": "Le Escribidor \ud83e\udd81\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 302, "tweet_count": 16729, "listed_count": 0}, "id": "429450512"}, {"location": "she/her ", "username": "jjks_gf", "verified": false, "name": "tori\u2077;; \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1198, "tweet_count": 61075, "listed_count": 2}, "id": "3377564673"}, {"username": "safosativa", "verified": false, "name": "\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\udfed\ud835\udfef", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 535, "tweet_count": 20883, "listed_count": 1}, "id": "818101623507615744"}, {"location": "Alb\u00e2nia", "username": "Anton18ni", "verified": false, "name": "Ant\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 2654, "tweet_count": 71308, "listed_count": 0}, "id": "70500621"}, {"location": "Gotham City", "username": "asaladajustica", "verified": false, "name": "Sala da Justi\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "id": "1106652090246533121"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "joaoo17r", "verified": false, "name": "j o \u00e3 o", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 868, "tweet_count": 22337, "listed_count": 0}, "id": "1079048379903164417"}, {"location": "she/her 22", "username": "nctnaruto", "verified": false, "name": "madu", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 314, "tweet_count": 54430, "listed_count": 3}, "id": "1076965777423642626"}, {"location": "Le\u00f3n, Nicaragua. ", "username": "KevinSo38566317", "verified": false, "name": "Nicaragua dijo NO a Ortega!!", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1828, "tweet_count": 62305, "listed_count": 1}, "id": "710974373096607744"}, {"location": "Cordoba", "username": "guido_cresta", "verified": false, "name": "Guido", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 544, "tweet_count": 4770, "listed_count": 1}, "id": "18378015"}, {"username": "radiomitre", "verified": true, "name": "Radio Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 1178828, "following_count": 134, "tweet_count": 560339, "listed_count": 2863}, "id": "182923335"}, {"location": "C\u00e1diz", "username": "Montryeds1", "verified": false, "name": "Montryeds", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1111, "tweet_count": 9204, "listed_count": 0}, "id": "934799159789604864"}, {"username": "pilar_diz", "verified": false, "name": "Pilar Diz #ConElPuebloDeUcrania", "public_metrics": {"followers_count": 22417, "following_count": 20247, "tweet_count": 218196, "listed_count": 0}, "id": "635067444"}, {"location": "\ud835\udc03\ud835\udc23\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc11\ud835\udc22\ud835\udc22\ud835\udc0e \ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27", "username": "angelsrtwenty", "verified": false, "name": "\ud835\udd1e\u0301\ud835\udd2b\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd29 \u4e80\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 944, "tweet_count": 56994, "listed_count": 5}, "id": "991239341350510592"}, {"location": "Barcelona, Catalunya ", "username": "_judcc", "verified": false, "name": "Judit Casades\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 3968, "following_count": 312, "tweet_count": 17420, "listed_count": 5}, "id": "919904701730181121"}, {"location": "Kilimanjaro, Tanzania", "username": "mamorlindo1", "verified": false, "name": "Fiore \ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 10382, "following_count": 10097, "tweet_count": 44081, "listed_count": 0}, "id": "318609927"}, {"location": "Nuevo Cuscatlan,ES (20/12/72 )", "username": "misol140", "verified": true, "name": "Michelle Sol \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 216937, "following_count": 1587, "tweet_count": 26256, "listed_count": 133}, "id": "203261085"}, {"location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "username": "__eucarvalho", "verified": false, "name": "clara \u2600\ufe0e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 879, "tweet_count": 22546, "listed_count": 0}, "id": "961034206066434048"}, {"location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "username": "LaiOliveira23", "verified": false, "name": "La\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 125, "tweet_count": 4573, "listed_count": 0}, "id": "1131044158930595840"}, {"location": "Antarctica", "username": "otra_arlensiu", "verified": false, "name": "RED DE ARLENES SIU", "public_metrics": {"followers_count": 5913, "following_count": 771, "tweet_count": 32411, "listed_count": 16}, "id": "2798180502"}, {"username": "JosueAlonzoAlo1", "verified": false, "name": "Josue Alonzo Alonzo", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 2783, "tweet_count": 100180, "listed_count": 0}, "id": "1154907475705061376"}, {"username": "anaduarte11", "verified": false, "name": "Ana Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 216, "tweet_count": 294350, "listed_count": 1}, "id": "221380529"}, {"location": " El \u00c1vila | Mart\u00ednez E", "username": "mdommargago", "verified": false, "name": "Manuel Dommar Gago", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4361, "tweet_count": 25389, "listed_count": 16}, "id": "222914406"}, {"username": "AJNATERAB", "verified": false, "name": "Alvaro J. Natera B. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 2918, "tweet_count": 170194, "listed_count": 28}, "id": "394119536"}, {"username": "ikigami14", "verified": false, "name": "Ms Fiasco Evergreen", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 555, "tweet_count": 16564, "listed_count": 2}, "id": "965777732083830784"}, {"username": "dawnofhitomi", "verified": false, "name": "Luna Hitomi", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 974, "tweet_count": 28750, "listed_count": 4}, "id": "2760314913"}, {"location": "Mordor.", "username": "MikeWella", "verified": false, "name": "K\u0337\u030e\u0314\u0344\u0341\u0313\u030a\u031bI\u0337\u0344\u0346\u0358\u0309\u034b\u032b\u0323N\u0334\u0300\u033e\u0302\u033f\u0328\u0323\u031fT\u0338\u0341\u0352\u0306\u0303\u0314A\u0334\u0360\u0352\u0352\u031b\u0314S\u0334\u0357\u0300\u0343\u0304\u0311\u0314\u034c", "public_metrics": {"followers_count": 4681, "following_count": 38, "tweet_count": 64581, "listed_count": 2}, "id": "1158453639595401216"}, {"location": "Inferno, errejota", "username": "EGOSTRIC", "verified": false, "name": "HIP", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 17, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "id": "1191842664142049280"}, {"location": "Meatrix, unfortunately...", "username": "level5veganlady", "verified": false, "name": "Level 5 vegan lady \ud83c\udf0d\ud83e\udd66\ud83e\uded6\ud83e\udd51\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1446, "tweet_count": 58432, "listed_count": 74}, "id": "3975051616"}, {"location": "\ud64d\uc911 my star \u2665\ufe0e", "username": "ATEEZFLY", "verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 547, "tweet_count": 36310, "listed_count": 9}, "id": "2677862559"}, {"location": "RCPC \u2022 WEME \u2022 AESPA ", "username": "subsubwy", "verified": false, "name": "vini (taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 970, "tweet_count": 53396, "listed_count": 22}, "id": "1089716579384864768"}, {"location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "username": "Jaqueli120", "verified": false, "name": "jaquinha \u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 327, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}, "id": "1005176382853472258"}, {"location": "Himalaya", "username": "gjdjaba", "verified": false, "name": "Eiti Leda", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 396, "tweet_count": 12384, "listed_count": 0}, "id": "979291320"}, {"location": "Santiago", "username": "Alejita_Teran", "verified": false, "name": "M\u03b1r\u00ed\u03b1 Alej\u03b1ndr\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 505, "tweet_count": 37606, "listed_count": 3}, "id": "89255981"}, {"location": "rj s\u00e3o Gon\u00e7alo ", "username": "EllyMercs3", "verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32\ud83d\udc8b\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 13444, "following_count": 13831, "tweet_count": 64089, "listed_count": 1}, "id": "994359354722840576"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MariaVi75348593", "verified": false, "name": "\u03b1\u03d9\u03c5\u03b9\u0273\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 125, "tweet_count": 1032, "listed_count": 0}, "id": "1105988658606325760"}, {"location": "How Do I Look?", "username": "soojinslover", "verified": false, "name": "J\u00fa\u03c0ter \ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 584, "tweet_count": 59149, "listed_count": 1}, "id": "853833741541806081"}, {"username": "blkz677", "verified": false, "name": "\ud83d\ude24\ud83d\udc48\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 270, "tweet_count": 7628, "listed_count": 0}, "id": "1128050979558100993"}, {"location": "19 | bi | she/her", "username": "raywannalive", "verified": false, "name": "aw\u00eesh\u273d", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 882, "tweet_count": 50782, "listed_count": 16}, "id": "784893302994788352"}, {"location": "Brasil", "username": "luluuuuuiza", "verified": false, "name": "Cad\u00fa Maverick", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 515, "tweet_count": 21411, "listed_count": 2}, "id": "706555441547911168"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "marisinhasilva", "verified": false, "name": "Marisa #TodasAsFlores\ud83d\udc90\ud83c\udf3a\ud83c\udf37\ud83e\udeb7\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 934, "tweet_count": 45291, "listed_count": 1}, "id": "2469952422"}, {"location": "Mushroom kingdom ", "username": "SandroSub_zero", "verified": false, "name": "Sem mais nem menos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1278, "tweet_count": 16903, "listed_count": 2}, "id": "1052338639961767937"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "samiabomfim", "verified": true, "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "public_metrics": {"followers_count": 534494, "following_count": 1199, "tweet_count": 27565, "listed_count": 1108}, "id": "27703690"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "andxmelo", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndressa \ud83c\udd70\ufe0flves \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 511, "tweet_count": 8963, "listed_count": 1}, "id": "2310664757"}, {"location": "Recife, PE - Brasil", "username": "higoalbuquerque", "verified": false, "name": "Pai de g\u00eameas +1", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 449, "tweet_count": 11767, "listed_count": 0}, "id": "184497295"}, {"location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "username": "Stephan99354673", "verified": false, "name": "Ste \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 120, "tweet_count": 5269, "listed_count": 0}, "id": "1004148933722017792"}, {"location": "Dimens\u00e3o C-137", "username": "Deerizy", "verified": false, "name": "Deerizy", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1039, "tweet_count": 41978, "listed_count": 0}, "id": "917531096690118656"}, {"location": "BraSil", "username": "sergiusdourado", "verified": false, "name": "Sergio Dourado - Brasil Pot\u00eancia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\u261d\ud83e\udd85\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 2921, "tweet_count": 192270, "listed_count": 12}, "id": "53799378"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Haddad_Fernando", "verified": true, "name": "Fernando Haddad", "public_metrics": {"followers_count": 2541349, "following_count": 615, "tweet_count": 7387, "listed_count": 2620}, "id": "354095556"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Emanuelle_make", "verified": false, "name": "\ud835\udc38\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcca\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc52 \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 631, "tweet_count": 4514, "listed_count": 0}, "id": "1082134658387709952"}, {"location": "Mexico", "username": "Xiutik1", "verified": false, "name": "Xiutik", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 767, "tweet_count": 69748, "listed_count": 0}, "id": "1012184137774587904"}, {"username": "MateusL57125874", "verified": false, "name": "Mateus Lima", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 23, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "id": "1201891616556015617"}, {"location": "Curitiba, Paran\u00e1", "username": "joaocaetano", "verified": false, "name": "jota c", "public_metrics": {"followers_count": 168744, "following_count": 292, "tweet_count": 28608, "listed_count": 43}, "id": "1162768255"}, {"location": "SP", "username": "koracaotricolor", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddec Cora\u00e7\u00e3o Tricolor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 3686, "tweet_count": 14476, "listed_count": 4}, "id": "54794736"}, {"username": "deisafelix", "verified": false, "name": "deisa", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 3712, "tweet_count": 7262, "listed_count": 0}, "id": "167196143"}, {"username": "JoelArg34084317", "verified": false, "name": "Joel Arguello", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 191, "tweet_count": 10930, "listed_count": 0}, "id": "1185617569685921801"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "gabbilim4", "verified": false, "name": "bibi", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 909, "tweet_count": 18207, "listed_count": 0}, "id": "838550902709628928"}, {"location": "Vilhena, Brasil", "username": "beatrizbezb", "verified": false, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 832, "tweet_count": 23477, "listed_count": 0}, "id": "879742799125598209"}, {"username": "Waan_Dani_", "verified": false, "name": "\u20a9", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 2372, "tweet_count": 102087, "listed_count": 10}, "id": "3002520253"}, {"location": "pensionato mamistchesca", "username": "agressivictor", "verified": false, "name": "single & fabulous?", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 1097, "tweet_count": 63124, "listed_count": 8}, "id": "44728229"}, {"location": "Niter\u00f3i", "username": "aweirdtrashcan", "verified": false, "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 693, "tweet_count": 26620, "listed_count": 6}, "id": "1080090810824179717"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "ferreiraconsta7", "verified": false, "name": "\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 104, "tweet_count": 17035, "listed_count": 0}, "id": "1146816191887007749"}, {"username": "ItsThayla", "verified": false, "name": "Thay", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 132, "tweet_count": 34407, "listed_count": 1}, "id": "1147373481643958277"}, {"username": "OteroCarlos23", "verified": false, "name": "Carlitos", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 149, "tweet_count": 5879, "listed_count": 0}, "id": "4862217721"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "username": "gonzaserrato91", "verified": false, "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 559, "tweet_count": 9651, "listed_count": 0}, "id": "2891533096"}, {"username": "asdfkjsouplove2", "verified": false, "name": "E.", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 461, "tweet_count": 93718, "listed_count": 7}, "id": "1491743690"}, {"location": "moc", "username": "mariaflaribeiro", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 832, "tweet_count": 96219, "listed_count": 4}, "id": "2263536116"}, {"location": "San Miguel Peru ", "username": "oscar32017606", "verified": false, "name": "Oscar Mena Zapata", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162333, "listed_count": 0}, "id": "1115690084454391808"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212"}, {"location": "Nicaragua", "username": "A_Saavedra10", "verified": false, "name": "A_Saavedra", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 702, "tweet_count": 9785, "listed_count": 7}, "id": "2744555573"}, {"location": "Canada", "username": "Bianka35273195", "verified": false, "name": "Bianka", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 424, "tweet_count": 13239, "listed_count": 0}, "id": "1022523455655346176"}, {"username": "renvilfer", "verified": false, "name": "Sulfiqar", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 745, "tweet_count": 6348, "listed_count": 0}, "id": "722736647230636032"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "14Milimetros", "verified": false, "name": "14Milimetros", "public_metrics": {"followers_count": 35712, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}, "id": "983642710631501824"}, {"location": "Euskal Herria", "username": "ErrausAurkMugi", "verified": false, "name": "Erraustegiaren A.M.", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 4985, "tweet_count": 27324, "listed_count": 33}, "id": "705052506620092416"}, {"location": "Nicaragua", "username": "AguaNicar", "verified": false, "name": "Nicar Agua", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 375, "tweet_count": 7872, "listed_count": 0}, "id": "610408447"}, {"location": "Munique, Baviera", "username": "andre__omena", "verified": false, "name": "andre, the creator\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 153, "tweet_count": 5331, "listed_count": 0}, "id": "1140443336865734656"}, {"location": "Guacara, Venezuela", "username": "AidaSantanaP", "verified": false, "name": "Aida Santana", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 2093, "tweet_count": 5894, "listed_count": 2}, "id": "114013948"}, {"username": "LoreTruL", "verified": false, "name": "Lore", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1165, "tweet_count": 307674, "listed_count": 55}, "id": "565095671"}, {"username": "_fxckingmxss", "verified": false, "name": "\u041a\u043e\u0444\u0435\u0439\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0430\u043c\u043f\u0438\u0440.", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 653, "tweet_count": 39502, "listed_count": 4}, "id": "2852931963"}, {"location": "(Out of) The Meatrix", "username": "Ifyouneedmeblog", "verified": false, "name": "If you need me, whistle! \ud83c\udf0d\ud83d\ude80\u2728\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83e\udd94\ud83e\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1546, "tweet_count": 40406, "listed_count": 33}, "id": "3406221425"}, {"username": "naopostaBruna", "verified": false, "name": "Wonder Bruna \ud83d\ude45\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 94, "tweet_count": 17726, "listed_count": 1}, "id": "728739248476717058"}, {"location": "Chile", "username": "fasolmi2", "verified": false, "name": "fasolmi", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 3013, "tweet_count": 80895, "listed_count": 0}, "id": "948035849521790976"}, {"location": "La Fine del Mondo", "username": "raizti", "verified": false, "name": "raizti \ud83d\udc1f", "public_metrics": {"followers_count": 6477, "following_count": 2076, "tweet_count": 40797, "listed_count": 23}, "id": "127210285"}, {"username": "AlexMrG11", "verified": false, "name": "AleeX", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 255, "tweet_count": 488, "listed_count": 1}, "id": "1020163236799418368"}, {"location": "Barcelona", "username": "Hitchcookianoo", "verified": false, "name": "Gabi\ud83d\udca5\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1939, "tweet_count": 8005, "listed_count": 1}, "id": "813100567576899584"}, {"location": "B\u00e1nica, Dominican Republic", "username": "hgomez27", "verified": true, "name": "H\u00e9ctor G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 95708, "following_count": 14857, "tweet_count": 368479, "listed_count": 482}, "id": "255772191"}, {"username": "Theoloielo", "verified": false, "name": "T", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 189, "tweet_count": 4412, "listed_count": 0}, "id": "964614832065536001"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "cande_cieutatt", "verified": false, "name": "candela\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 94, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "id": "1043968996503171073"}, {"username": "na_o_sei", "verified": false, "name": "Giih", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 605, "tweet_count": 5373, "listed_count": 2}, "id": "967211898117685250"}, {"location": "brazil", "username": "fairyhurtx", "verified": false, "name": "\u029d\u0435\u0455\u0455\u0456\u0435 \ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 4066, "following_count": 0, "tweet_count": 12646, "listed_count": 6}, "id": "1198183877589819392"}, {"location": "www.facebook.com/postamx", "username": "postamx", "verified": false, "name": "POSTAmx", "public_metrics": {"followers_count": 10460, "following_count": 1055, "tweet_count": 188674, "listed_count": 123}, "id": "2799065717"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "SCardenasS", "verified": false, "name": "Santiago C\u00e1rdenas S.", "public_metrics": {"followers_count": 9983, "following_count": 2194, "tweet_count": 190871, "listed_count": 54}, "id": "54122382"}, {"location": "Santa Fe de Bogot\u00e1 DC", "username": "joacopinzon", "verified": false, "name": "Joaco Pinz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1123, "tweet_count": 85022, "listed_count": 17}, "id": "185034299"}, {"username": "calinuev9d", "verified": false, "name": "Re Tuits Xd", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 488, "tweet_count": 70056, "listed_count": 1}, "id": "2361873377"}, {"location": "Valenciano del Sur", "username": "franjo_bf", "verified": false, "name": "Franjo", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 314, "tweet_count": 4250, "listed_count": 16}, "id": "584702107"}, {"location": "En Los Callejones de Monimbo", "username": "Templar19AB", "verified": false, "name": "Resistencia Nacional Nicarag\u00fca \u25cf", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1387, "tweet_count": 26337, "listed_count": 3}, "id": "1010439883800895489"}, {"username": "InformativoNic", "verified": false, "name": "Informativo", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 128, "tweet_count": 5583, "listed_count": 0}, "id": "1019985872563957762"}, {"location": "Llanes, Espa\u00f1a", "username": "BichofelizEl", "verified": false, "name": "Bicho Feliz", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 387, "tweet_count": 3517, "listed_count": 2}, "id": "2848860538"}, {"location": "Ilhas Baleares, Espanha", "username": "GrohAngelique", "verified": false, "name": "Angelique Groh", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 868, "tweet_count": 34977, "listed_count": 28}, "id": "2728387187"}, {"location": "Illes Balears", "username": "infosalut", "verified": false, "name": "Infosalut", "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 1269, "tweet_count": 72001, "listed_count": 84}, "id": "253407012"}, {"username": "honesthxart", "verified": false, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc00", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 34, "tweet_count": 19462, "listed_count": 8}, "id": "1151145295629234176"}, {"location": "\u2317\ud835\uddd7\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddde\ud835\udde1\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6.", "username": "peterxpkr", "verified": false, "name": "\u200d\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d\ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddde\ud835\uddd8\ud835\udde5\uff61", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 905, "tweet_count": 17281, "listed_count": 11}, "id": "985203276491776000"}, {"location": "La Rioja, Esp.", "username": "_che_ehc", "verified": false, "name": "LESTERMINADOR", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 571, "tweet_count": 98365, "listed_count": 0}, "id": "2354227387"}, {"username": "SlyF10", "verified": false, "name": "SlyF", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 255, "tweet_count": 2880, "listed_count": 0}, "id": "997808135485181952"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "paidoboruto_", "verified": false, "name": "Emo comunista", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 187, "tweet_count": 1746, "listed_count": 0}, "id": "1202353068802822144"}, {"username": "tylerrherro", "verified": false, "name": "dgeovana julia", "public_metrics": {"followers_count": 5580, "following_count": 2963, "tweet_count": 101057, "listed_count": 16}, "id": "1078611276014727170"}, {"location": "@saopaulofc @littlemix", "username": "powerdwards", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5655, "following_count": 2906, "tweet_count": 101157, "listed_count": 20}, "id": "1924203234"}, {"username": "giuseppespasian", "verified": false, "name": "giuseppe spasiano", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 325, "tweet_count": 23399, "listed_count": 3}, "id": "404401192"}, {"location": "Zona Norte/RJ", "username": "MtSantos001", "verified": false, "name": "Dos Santos \ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 440, "tweet_count": 198072, "listed_count": 1}, "id": "4454667676"}, {"username": "PacoDomnguezRo1", "verified": false, "name": "Francisco Mendiola Romero", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 116, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "id": "1119805754968461312"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "VengaLaAlegria", "verified": true, "name": "Venga la Alegr\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2083928, "following_count": 84, "tweet_count": 140874, "listed_count": 1391}, "id": "179958120"}, {"location": "Aqu\u00ed y all\u00e1 ", "username": "KarlyMarlitt", "verified": false, "name": "Palomita Guasiruca\ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1176, "tweet_count": 33247, "listed_count": 1}, "id": "192009062"}, {"location": "Igarapava, Brasil", "username": "FlpsLupoli", "verified": false, "name": "Filips \ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 199, "tweet_count": 355, "listed_count": 0}, "id": "1083151263842357248"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "EduduLuz", "verified": false, "name": "\uff25\uff24\uff35\uff21\uff32\uff24\uff2f", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1383, "tweet_count": 149467, "listed_count": 14}, "id": "1932803113"}, {"username": "JuuAlastra3", "verified": false, "name": "j u l a", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 162, "tweet_count": 7892, "listed_count": 3}, "id": "153560586"}, {"username": "yonlente", "verified": false, "name": "amado nervios", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124516, "listed_count": 9}, "id": "1279751490"}, {"location": "Macei\u00f3, Alagoas", "username": "andinhou_", "verified": false, "name": "\ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 179, "tweet_count": 12619, "listed_count": 1}, "id": "1086103784680574981"}, {"location": "Talin", "username": "AnxoRey", "verified": false, "name": "Anxo Rey", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 2521, "tweet_count": 209398, "listed_count": 55}, "id": "490894776"}, {"location": "Cabimas ", "username": "Brainerpirona", "verified": false, "name": "Brainer pirona", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 142, "tweet_count": 63493, "listed_count": 0}, "id": "700782777"}, {"username": "tnibon", "verified": false, "name": "nibon", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 485, "tweet_count": 12291, "listed_count": 1}, "id": "2957490592"}, {"location": "Serra Esp\u00edrito Santo ", "username": "Bonoro38Gear", "verified": false, "name": "Bonoro D. GOMES", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 373, "tweet_count": 10201, "listed_count": 0}, "id": "939950034291953664"}, {"location": "Colombia - Bogota", "username": "CristhianCDLM77", "verified": false, "name": "Cristhian\u2605))\u00b0\u00b0/m((\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1061, "tweet_count": 91104, "listed_count": 2}, "id": "475379822"}, {"location": "Quito, Ecuador, Sudam\u00e9rica", "username": "mpbreilh", "verified": false, "name": "Marcelo Paredes Breilh", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1309, "tweet_count": 1536, "listed_count": 16}, "id": "78039074"}, {"username": "gomarlins_2000", "verified": false, "name": "\ud83d\ude44", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 4998, "tweet_count": 45494, "listed_count": 9}, "id": "56242033"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "MorochaAmoroxa", "verified": false, "name": "Vane \ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}, "id": "1080262798104502272"}, {"username": "esquinabaja", "verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967"}, {"location": "Jardim S\u00e3o Paulo, Recife", "username": "josiasescoteiro", "verified": false, "name": "J\u00f4 \u2b50\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 688, "tweet_count": 15307, "listed_count": 1}, "id": "3380499341"}, {"username": "z1talo", "verified": false, "name": "\ud835\udc88\ud835\udc90\ud835\udc85'\ud835\udc94 \ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88 \ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc98\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc94 \ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc89t", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 312, "tweet_count": 38987, "listed_count": 0}, "id": "830408486471204866"}, {"location": "En mi cama \ud83d\ude14\ud83c\udf42", "username": "Lucy_Forever24", "verified": false, "name": "Lucy a vuelto uwu", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1527, "tweet_count": 43194, "listed_count": 0}, "id": "1132376425380687872"}, {"location": "Nicaragua", "username": "caricaturani", "verified": false, "name": "Caricatura \ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2271, "following_count": 1907, "tweet_count": 35514, "listed_count": 1}, "id": "2991390095"}, {"username": "Yolanda97596831", "verified": false, "name": "Yolanda Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 786, "tweet_count": 50915, "listed_count": 0}, "id": "1200969486851092482"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "afroditeprin", "verified": false, "name": "cristal\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 291, "tweet_count": 28099, "listed_count": 0}, "id": "1148237683992539137"}, {"location": "Salvador, Bahia", "username": "hellenao_", "verified": false, "name": "hellen", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 383, "tweet_count": 30950, "listed_count": 4}, "id": "3115832614"}, {"location": "Nicaragua", "username": "AnimalN40615118", "verified": false, "name": "Testigo discreto", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 252, "tweet_count": 73310, "listed_count": 0}, "id": "1041923583419854849"}, {"location": "F\u00e1brica de Piruletas", "username": "PePo_25", "verified": false, "name": "Juan Navarro Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 4836, "tweet_count": 26915, "listed_count": 48}, "id": "49286109"}, {"username": "MagdaAlban", "verified": false, "name": "Magda Alban", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 91, "tweet_count": 11040, "listed_count": 0}, "id": "886961367592337409"}, {"location": "011", "username": "r3fouss", "verified": false, "name": "\u211c\ud835\udd1e\ud835\udd23\ud835\udd1e\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 299, "tweet_count": 7889, "listed_count": 0}, "id": "1085349701485056000"}, {"username": "gervasio_josue", "verified": false, "name": "OxBeef", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 24, "tweet_count": 1317, "listed_count": 0}, "id": "1071070034536087552"}, {"username": "Alquimia_77", "verified": false, "name": "Alquimia_77\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 650, "tweet_count": 99431, "listed_count": 3}, "id": "721165645"}, {"username": "Emma1492is", "verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616"}, {"location": "Nicaragua", "username": "ririboynic", "verified": false, "name": "Jorge Abea", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 975, "tweet_count": 684740, "listed_count": 3}, "id": "993609081343668224"}, {"location": "Nicaragua", "username": "Hermion58489257", "verified": false, "name": "Hermione2", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 3794, "tweet_count": 282394, "listed_count": 1}, "id": "1035753606648094721"}, {"username": "patriciameerino", "verified": false, "name": "Patricia Merino", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 42, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "id": "1165784211904704512"}, {"location": "Mushroom Kingdom", "username": "HeketorML", "verified": false, "name": "Kebabdepoia", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 73, "tweet_count": 3349, "listed_count": 1}, "id": "1512403374"}, {"username": "leeanalonso", "verified": false, "name": "Valent\u00edn Torres Erwerle \u270d\ufe0f\ud83c\udf99", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 549, "tweet_count": 14919, "listed_count": 0}, "id": "348169476"}, {"username": "solayconfusa", "verified": false, "name": "\ud83d\udec5", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 172, "tweet_count": 38602, "listed_count": 4}, "id": "339005260"}, {"location": "zero28", "username": "FontanaKaylanne", "verified": false, "name": "\ud835\udcda\ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 225, "tweet_count": 10979, "listed_count": 0}, "id": "1103341359325433856"}, {"username": "ErickGarcia_nic", "verified": false, "name": "Erick Garc\u00eda \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83d\udca1", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 55, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "id": "1061066678115725312"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "VoceroPR", "verified": true, "name": "El Vocero de Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 387267, "following_count": 1027, "tweet_count": 391911, "listed_count": 1275}, "id": "34613234"}, {"location": "Cacoal, Brasil", "username": "eusofiamatuda", "verified": false, "name": "Matudinha", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 369, "tweet_count": 15481, "listed_count": 0}, "id": "4396636403"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "laurmilapinks", "verified": false, "name": "even \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1666, "tweet_count": 75448, "listed_count": 2}, "id": "4822188645"}, {"username": "viglanteshit", "verified": false, "name": "julio", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 1651, "tweet_count": 125015, "listed_count": 17}, "id": "306300144"}, {"location": "Miami Beach, FL", "username": "elmasnica33", "verified": false, "name": "Un min\u00fasculo m\u00e1s\u25cf", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 3582, "tweet_count": 120250, "listed_count": 0}, "id": "955153598354214912"}, {"location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "Sebastianiribe", "verified": false, "name": "the gr8 Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 194, "tweet_count": 8758, "listed_count": 0}, "id": "592091143"}, {"username": "andreacristerna", "verified": false, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 198, "tweet_count": 15422, "listed_count": 0}, "id": "543845389"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "Capi_Usopp", "verified": false, "name": "Jim Stark #xenoshenlong\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1572, "tweet_count": 205447, "listed_count": 12}, "id": "285204230"}, {"username": "edinhomudou", "verified": false, "name": "moved.", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 21, "tweet_count": 3336, "listed_count": 0}, "id": "3255103654"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "nixnullam", "verified": false, "name": "Ellie", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 437, "tweet_count": 16436, "listed_count": 9}, "id": "794926204927307776"}, {"location": "Santander ,Cantabria, SPAIN", "username": "PaNdO17", "verified": false, "name": "PolUk\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 870, "tweet_count": 7445, "listed_count": 1}, "id": "179959849"}, {"location": "juliane", "username": "patiencies", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 22586, "following_count": 1873, "tweet_count": 215826, "listed_count": 114}, "id": "2496443180"}, {"location": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e, \ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2a", "username": "thiagzr", "verified": false, "name": "\ud835\udd31\ud835\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 7338, "following_count": 632, "tweet_count": 157535, "listed_count": 50}, "id": "2966391059"}, {"username": "wolvercyrus", "verified": false, "name": "luiz \ud83d\udcd6: a garota do lago", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 141, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}, "id": "1161695116668674048"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "belle_isa3", "verified": false, "name": "isaa \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 216, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}, "id": "1078452109471870976"}, {"location": "complexo da alma", "username": "opsluag", "verified": false, "name": "badgallua \ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 248, "tweet_count": 5095, "listed_count": 0}, "id": "951663510253076481"}, {"username": "gaviota283", "verified": false, "name": "gaviota28\ud83d\udc99\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 4, "tweet_count": 7815, "listed_count": 0}, "id": "1014681254522843136"}, {"username": "BrbaraGuerreira", "verified": false, "name": "Meu nome \u00e9 exausta", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 128, "tweet_count": 9876, "listed_count": 0}, "id": "1049649099945984000"}, {"username": "wandxscarlet", "verified": false, "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 468, "tweet_count": 16185, "listed_count": 0}, "id": "928416608384675840"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601"}, {"username": "Leeeo06", "verified": false, "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 52, "tweet_count": 3073, "listed_count": 0}, "id": "731477189997268992"}, {"location": "Lima Per\u00fa-South America", "username": "joscaragui", "verified": false, "name": "Oscar Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1404, "tweet_count": 13600, "listed_count": 1}, "id": "130630114"}, {"location": "Nicaragua", "username": "M_CelesteA", "verified": false, "name": "Clst", "public_metrics": {"followers_count": 3765, "following_count": 578, "tweet_count": 14916, "listed_count": 0}, "id": "981268669949980673"}, {"username": "Solee_Andradas", "verified": false, "name": "\u0455\u03c3\u2113\u0454\u2666", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 838, "tweet_count": 13818, "listed_count": 4}, "id": "1866181266"}, {"username": "KauanaBariao", "verified": false, "name": "kakau show \ud83c\udfee", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 785, "tweet_count": 29532, "listed_count": 1}, "id": "290013072"}, {"location": "em casa", "username": "mafestone", "verified": false, "name": "a+triste", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 61, "tweet_count": 24387, "listed_count": 1}, "id": "1000700764241657856"}, {"location": "puta que pariu", "username": "iknowyourastar", "verified": false, "name": "The Laura World", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 526, "tweet_count": 19688, "listed_count": 0}, "id": "1129185889"}, {"location": "Zaun, Piltover", "username": "derkomai_", "verified": false, "name": "\u2200dri el gordako", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 220, "tweet_count": 6585, "listed_count": 0}, "id": "2884123391"}, {"username": "petisuiscaducao", "verified": false, "name": "petisuis caducado\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 1337, "tweet_count": 109058, "listed_count": 28}, "id": "469405363"}, {"username": "MC_b__", "verified": false, "name": "MBc", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 252, "tweet_count": 37699, "listed_count": 0}, "id": "485926811"}, {"username": "rjsan12", "verified": false, "name": "Ronald", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 303, "tweet_count": 38575, "listed_count": 0}, "id": "272992841"}, {"username": "yoni3556_luis", "verified": false, "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487372, "listed_count": 229}, "id": "2447373036"}, {"location": "M\u00e1laga, la bella", "username": "ngelaSn65002919", "verified": false, "name": "\u00c1ngela S\u00e1nchez/\u2764 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 2692, "tweet_count": 80029, "listed_count": 9}, "id": "1162623133255385089"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "RadioactiveJawa", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udcdd Sp00ky Fran 3.0 \ud83c\udfae\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 1907, "tweet_count": 201164, "listed_count": 47}, "id": "378106623"}, {"location": "The Bad Place by default ", "username": "DylanVegaC", "verified": false, "name": "Dylan ha terminado Return to Monkey Island", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 146, "tweet_count": 124791, "listed_count": 22}, "id": "92594499"}, {"location": "Pir\u00e1n", "username": "MirayLpez1", "verified": false, "name": "Adorno VS Rokeach", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 975, "tweet_count": 19384, "listed_count": 2}, "id": "4408345576"}, {"location": "Planeta Tierra ", "username": "oliveratom025", "verified": false, "name": "Dave \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 3908, "following_count": 4893, "tweet_count": 63262, "listed_count": 11}, "id": "1470193873"}, {"location": "Los Cardales, Argentina", "username": "_sosafran", "verified": false, "name": "Franco Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 811, "tweet_count": 14237, "listed_count": 0}, "id": "613778717"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "CarlosMaslaton", "verified": false, "name": "Carlos Maslat\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 205945, "following_count": 11687, "tweet_count": 77817, "listed_count": 596}, "id": "20856420"}, {"location": "19 \u2022 1.55 \u2022 nb \u2022 bulimic ", "username": "sugarcalories", "verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93 (qualquer pronome)", "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 1973, "tweet_count": 11937, "listed_count": 19}, "id": "1103150727189446656"}, {"location": "\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddc8\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddd1\ud835\uddc2\ud835\uddba ~ \ud835\uddc9\ud835\uddcd \ud835\uddbb\ud835\uddcb", "username": "coke0princess", "verified": false, "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\u0301\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u2615\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 164, "tweet_count": 8540, "listed_count": 12}, "id": "1032485683359883264"}, {"location": "Brasil", "username": "gabshenr", "verified": false, "name": "Gabriel \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 605, "tweet_count": 31570, "listed_count": 2}, "id": "3776660062"}, {"username": "sepmith", "verified": false, "name": "michael", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 772, "tweet_count": 12476, "listed_count": 0}, "id": "793968178665783296"}, {"location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "username": "fabiosevero1000", "verified": false, "name": "FABIO SEVERO", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 599, "tweet_count": 1842, "listed_count": 1}, "id": "1413447224"}, {"location": "Italia", "username": "tiziodesio", "verified": false, "name": "PoliticamenteScorretto\ud83e\uddf1\ud83e\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 658, "tweet_count": 71932, "listed_count": 33}, "id": "122976053"}, {"username": "Musso___", "verified": false, "name": "Musso \ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 12633, "following_count": 4404, "tweet_count": 246204, "listed_count": 69}, "id": "901003845005971457"}, {"username": "Jacksnam", "verified": false, "name": "Jackson Alves", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 229, "tweet_count": 3748, "listed_count": 0}, "id": "2595622609"}, {"location": "na casa da tua m\u00e3e", "username": "panacotae", "verified": false, "name": "Pedro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 539, "tweet_count": 7054, "listed_count": 0}, "id": "1116483374259027968"}, {"location": "Pqp", "username": "starx_moonhani", "verified": false, "name": "han", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 464, "tweet_count": 12416, "listed_count": 1}, "id": "934161161695752192"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "mp_abb", "verified": false, "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 672, "tweet_count": 12932, "listed_count": 0}, "id": "941088843507396613"}, {"location": "bbh", "username": "isarjoex", "verified": false, "name": "bella", "public_metrics": {"followers_count": 5390, "following_count": 2764, "tweet_count": 29296, "listed_count": 0}, "id": "874089063791431680"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "pedro_meireless", "verified": false, "name": "pedro pedroca \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 241, "tweet_count": 22807, "listed_count": 2}, "id": "1099763264421023745"}, {"username": "luckymia3", "verified": false, "name": "Luckymia", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 698, "tweet_count": 23002, "listed_count": 2}, "id": "454978265"}, {"username": "AlvisiConci", "verified": false, "name": "Cosetta Resistenza for Ukraine.", "public_metrics": {"followers_count": 19060, "following_count": 6016, "tweet_count": 428246, "listed_count": 36}, "id": "869873746559062017"}, {"username": "cpugena", "verified": false, "name": "consuelo p. ugena", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 2005, "tweet_count": 244849, "listed_count": 72}, "id": "2225265137"}, {"location": "Madrid", "username": "Paco__Segura", "verified": false, "name": "Paco Segura", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 485, "tweet_count": 3424, "listed_count": 92}, "id": "477162795"}, {"location": "Aqu\u00ed No Hay Qui\u00e9n Viva", "username": "FootNes", "verified": false, "name": "Ernesto", "public_metrics": {"followers_count": 7464, "following_count": 518, "tweet_count": 58692, "listed_count": 79}, "id": "1155817134380978177"}, {"location": "world", "username": "ballenavacia3", "verified": false, "name": "nen\u00fafar", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 753, "tweet_count": 40115, "listed_count": 1}, "id": "2977420571"}, {"location": "Espanha", "username": "ToniSanzphoto", "verified": false, "name": "Tonysanz", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 482, "tweet_count": 20157, "listed_count": 8}, "id": "631545470"}, {"location": "Centro Am\u00e9rica ", "username": "CesarM01j", "verified": false, "name": "Cesar Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 3737, "tweet_count": 83104, "listed_count": 40}, "id": "281693070"}, {"username": "r_guzman74", "verified": false, "name": "Robles \ud83d\udcaf Azul & Blanco \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 151, "tweet_count": 7557, "listed_count": 2}, "id": "1279419889"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "ellenwutkec", "verified": false, "name": "a wutke", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 696, "tweet_count": 7681, "listed_count": 0}, "id": "1048411088973418496"}, {"location": "she/her", "username": "momosweetx", "verified": false, "name": "talia.", "public_metrics": {"followers_count": 4854, "following_count": 4486, "tweet_count": 54542, "listed_count": 7}, "id": "850420144803389444"}, {"location": "Bellevue, WA", "username": "msnlatino", "verified": true, "name": "MSN Latino", "public_metrics": {"followers_count": 15078, "following_count": 593, "tweet_count": 258991, "listed_count": 140}, "id": "126741060"}, {"username": "sole_bore", "verified": false, "name": "Maria Soledad Bore", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 152, "tweet_count": 107, "listed_count": 1}, "id": "336606205"}, {"username": "gonpizpar", "verified": false, "name": "Gonzalo Pizarro", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 2178, "tweet_count": 2820, "listed_count": 0}, "id": "152338255"}, {"username": "_O1O11O1O", "verified": false, "name": "Franco Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 59, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}, "id": "930875878401339392"}, {"location": "Argentina", "username": "jnrx00", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 10783, "following_count": 945, "tweet_count": 6237, "listed_count": 1}, "id": "936301165826007042"}, {"location": "Alguna selva de Nicaragua", "username": "milpasnic80", "verified": false, "name": "Comando de la libertad", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1081, "tweet_count": 13203, "listed_count": 0}, "id": "1073948061636927488"}, {"location": "Estado de M\u00e9xico", "username": "apocalipticmx", "verified": false, "name": "Apocaliptic", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 379, "tweet_count": 23332, "listed_count": 13}, "id": "2913426844"}, {"location": "morioh", "username": "bbeatrizte_", "verified": false, "name": "biri din\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 85, "tweet_count": 22211, "listed_count": 0}, "id": "930220603587616768"}, {"username": "liiand4", "verified": false, "name": "lia", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 213, "tweet_count": 18757, "listed_count": 0}, "id": "978085207487197184"}, {"username": "Mecuestarespir1", "verified": false, "name": "chocolate \ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 886, "tweet_count": 23413, "listed_count": 0}, "id": "1015774318813474816"}, {"location": "Las Condes, Chile", "username": "carreragonzalo", "verified": true, "name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 144263, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}, "id": "212552510"}, {"username": "BarbsDramas", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 579, "tweet_count": 12830, "listed_count": 0}, "id": "1021942122843439104"}, {"location": "UnB", "username": "gabi00rodrigue1", "verified": false, "name": "seninha", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 328, "tweet_count": 11565, "listed_count": 0}, "id": "974741766468505602"}, {"username": "MaRa93530906", "verified": false, "name": "MaRa", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 443, "tweet_count": 48223, "listed_count": 0}, "id": "1018528274744578049"}, {"username": "rengaborcunda", "verified": false, "name": "Raunchpad McQuack", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 306, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}, "id": "247121663"}, {"location": "Portland, OR", "username": "topesuicidapod", "verified": false, "name": "Top\u00e9 Suicida - What Wrestling Can Be \ud83e\udd3c\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 188, "tweet_count": 1493, "listed_count": 0}, "id": "1158769268193808384"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "Thalyamf_", "verified": false, "name": "thalya!\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 129, "tweet_count": 8130, "listed_count": 0}, "id": "760885545807511552"}, {"location": "Patroc\u00ednio, Brasil", "username": "MacedoAgente", "verified": false, "name": "Policial Penal Macedo", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 471, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "id": "1200983033266024448"}, {"location": "Nicaragua", "username": "dirihaus", "verified": false, "name": "#sosNicaragua/\ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 914, "tweet_count": 29483, "listed_count": 1}, "id": "232601298"}, {"location": "Nicaragua", "username": "mariacolocha", "verified": false, "name": "maria hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 310, "tweet_count": 7810, "listed_count": 0}, "id": "252414377"}, {"username": "jako_nicaragua", "verified": false, "name": "#SOSNicaragua #sevan (1/7)", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1142, "tweet_count": 40705, "listed_count": 1}, "id": "287987634"}, {"location": "Por all\u00ed. ", "username": "monimbo_vive", "verified": false, "name": "Monimb\u00f3 Vive!", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1038, "tweet_count": 18846, "listed_count": 1}, "id": "1029214124239147008"}, {"location": "Nicaragua", "username": "celahir18", "verified": false, "name": "N\u00fameness\u00eb \ud83d\ude18", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 861, "tweet_count": 27566, "listed_count": 0}, "id": "993678345131970560"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LampadaNerd", "verified": false, "name": "L\u00e2mpada Nerd \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 195, "tweet_count": 15423, "listed_count": 3}, "id": "856598997527662593"}, {"username": "valeria09445678", "verified": false, "name": "valeriaisabel", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 17, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "id": "1204866132710232064"}, {"location": "Santa Marta", "username": "carlosecaicedo", "verified": true, "name": "Carlos Caicedo", "public_metrics": {"followers_count": 206659, "following_count": 1062, "tweet_count": 16108, "listed_count": 250}, "id": "142820755"}, {"location": "Portland, OR", "username": "beaurosser", "verified": false, "name": "Beau Baxter Rosser (he/him) \ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 612, "tweet_count": 32548, "listed_count": 23}, "id": "15524283"}, {"username": "Nicaragua18A", "verified": false, "name": "100pre19A \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1998, "tweet_count": 25695, "listed_count": 4}, "id": "331454542"}, {"username": "DVandalico", "verified": false, "name": "\"Live Free or Die\"", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 392, "tweet_count": 3413, "listed_count": 0}, "id": "1027945427642068995"}, {"location": "Parada de lucas, RJ", "username": "qissomaris", "verified": false, "name": "Maris\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 530, "tweet_count": 17225, "listed_count": 0}, "id": "1037796217219162112"}, {"location": "Nicaragua", "username": "chavalatriste", "verified": false, "name": "Florecer\u00e1s, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 344, "tweet_count": 12845, "listed_count": 0}, "id": "958134021652918277"}, {"username": "matquiroz2000", "verified": false, "name": "Mateo Quiroz", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 24, "tweet_count": 4202, "listed_count": 0}, "id": "1113786129168334848"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "frednietzs", "verified": false, "name": "Fred Nietz", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "id": "1185446319772569600"}, {"location": "Le\u00f3n, Nicaragua", "username": "karenlachela", "verified": false, "name": "KB\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 948, "tweet_count": 22346, "listed_count": 4}, "id": "804350912198217728"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "username": "andreclem__", "verified": false, "name": "andr\u00e9 \ud83d\udc0b", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1109, "tweet_count": 43662, "listed_count": 0}, "id": "2389205761"}, {"username": "NicaViking", "verified": false, "name": "Ragnar Un Vikingo Vand\u00e1lico", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 4963, "tweet_count": 59114, "listed_count": 4}, "id": "410618872"}, {"username": "fidalgohonesto", "verified": false, "name": "Mr Robot das ideias", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 119, "tweet_count": 34531, "listed_count": 1}, "id": "3368336043"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "username": "la_patipelada", "verified": false, "name": "reciclajeyplantitas \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1446, "tweet_count": 11105, "listed_count": 2}, "id": "158804830"}, {"location": "Santiago", "username": "camzuniga", "verified": false, "name": "Camila Z\u00fa\u00f1iga", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 2769, "tweet_count": 11386, "listed_count": 10}, "id": "85195070"}, {"location": "Nicaragua", "username": "Anthrax_73", "verified": false, "name": "#AbrilNoSeOlvida", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 326, "tweet_count": 21992, "listed_count": 0}, "id": "1018317437945679872"}, {"username": "EntrelineasNoOf", "verified": false, "name": "Entre L\u00edneas No Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 17932, "following_count": 1491, "tweet_count": 60075, "listed_count": 37}, "id": "1141539383348215808"}, {"username": "StorylineBot", "verified": false, "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "rodmagno1", "verified": false, "name": "rodmagno", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 75, "tweet_count": 115843, "listed_count": 1}, "id": "1152668423182118912"}, {"location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "username": "WilliamPalomin6", "verified": false, "name": "William Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 4913, "tweet_count": 49791, "listed_count": 13}, "id": "560755115"}, {"username": "veritoEve", "verified": false, "name": "antologia", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 430, "tweet_count": 2198, "listed_count": 0}, "id": "1194067718506450944"}, {"location": "Nicaragua", "username": "ingesantino", "verified": false, "name": "Dominic", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 862, "tweet_count": 17664, "listed_count": 0}, "id": "1030647863695605760"}, {"username": "GuardaActivista", "verified": false, "name": "Guardabarranco Activista Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1001, "tweet_count": 14448, "listed_count": 1}, "id": "1048295086625153024"}, {"username": "DudaReisgois", "verified": false, "name": "Maria Duda", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 106, "tweet_count": 3255, "listed_count": 0}, "id": "1135305426638168065"}, {"username": "NattyPadalecki", "verified": false, "name": "Nah est\u00e1 na SERIE \ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1126, "tweet_count": 73915, "listed_count": 1}, "id": "2707381386"}, {"location": "Brasil", "username": "smileboyer", "verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 822, "tweet_count": 58171, "listed_count": 4}, "id": "2352201493"}, {"location": "Rio Branco-Acre", "username": "Samn__EL", "verified": false, "name": "Eu n\u00e3o ligo", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 401, "tweet_count": 7963, "listed_count": 0}, "id": "324971465"}, {"location": "cachoeirinha", "username": "thiarles_soares", "verified": false, "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd92 \ud835\udd8d \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 274, "tweet_count": 2120, "listed_count": 0}, "id": "88018080"}, {"location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "mgcastro94", "verified": false, "name": "MIGUEL CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 558, "tweet_count": 5548, "listed_count": 0}, "id": "2266150175"}, {"location": "Nicaragua", "username": "Montesof", "verified": false, "name": "Sof\u00eda Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 23141, "following_count": 1803, "tweet_count": 118915, "listed_count": 116}, "id": "302315842"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "graca_radio", "verified": false, "name": "Gra\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 856, "tweet_count": 9920, "listed_count": 0}, "id": "1083841327417167872"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AbrahamWeint", "verified": true, "name": "Abraham Weintraub", "public_metrics": {"followers_count": 1088671, "following_count": 232, "tweet_count": 16637, "listed_count": 1441}, "id": "1120399498692497408"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "Henriquvinii", "verified": false, "name": "viniL\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 542, "tweet_count": 57670, "listed_count": 0}, "id": "897569699558543360"}, {"username": "VavoBarbosa", "verified": false, "name": "Vavo_Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 591, "tweet_count": 38969, "listed_count": 0}, "id": "1076473222860861440"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ClaudeLuca_", "verified": false, "name": "Clau de Luca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 111038, "following_count": 3761, "tweet_count": 261121, "listed_count": 159}, "id": "186240150"}, {"location": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "alanrodrigues14", "verified": false, "name": "Alan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "id": "75264243"}, {"location": "Recife, Brazil", "username": "virgini_anja", "verified": false, "name": "baby come over", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 359, "tweet_count": 87021, "listed_count": 0}, "id": "722277596868788224"}, {"location": "casa do caralho", "username": "crf_Melody", "verified": false, "name": "_melody\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 7105, "following_count": 3041, "tweet_count": 44789, "listed_count": 1}, "id": "1084910817257156611"}, {"location": "Complexo da Coruja", "username": "IsisOliv22", "verified": false, "name": "\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 2237, "tweet_count": 46807, "listed_count": 2}, "id": "721434343151968256"}, {"username": "JooFerr57352402", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 180, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}, "id": "1167067377529446400"}, {"username": "drkstnightx", "verified": false, "name": "- \u263e -", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 274, "tweet_count": 6587, "listed_count": 0}, "id": "975875974897291264"}, {"username": "RandalTalavera", "verified": false, "name": "Randall Talavera", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 735, "tweet_count": 1301, "listed_count": 0}, "id": "1100646380182351873"}, {"username": "Emyorro", "verified": false, "name": "Campeador", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 235, "tweet_count": 1938, "listed_count": 0}, "id": "2864035527"}, {"username": "tatapiba", "verified": false, "name": "tata", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 409, "tweet_count": 20532, "listed_count": 0}, "id": "1186318210750128128"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, MX", "username": "NOTICIEROS7", "verified": false, "name": "Noticieros Canal 7", "public_metrics": {"followers_count": 34828, "following_count": 2529, "tweet_count": 212905, "listed_count": 238}, "id": "214670199"}, {"location": "Nicaragua", "username": "byrongaitanp", "verified": false, "name": "ByGa", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1135, "tweet_count": 19016, "listed_count": 5}, "id": "246871999"}, {"location": "Nicaragua", "username": "jacobosaurio", "verified": false, "name": "Eztiben", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 398, "tweet_count": 10316, "listed_count": 9}, "id": "1632918594"}, {"location": "\ud83d\udd25mamagua-mi consciencia\ud83d\udd25", "username": "valentinaguts", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7dALIEN REX\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 0, "tweet_count": 26648, "listed_count": 0}, "id": "46298594"}, {"location": "Lombardy, Italy", "username": "MariangelaErcu3", "verified": false, "name": "Mari # IO STO CON SALVINI #", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 418, "tweet_count": 94153, "listed_count": 2}, "id": "1093535050757476355"}, {"location": "(CO) Italia", "username": "cristalaltea", "verified": false, "name": "SimOne\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1224, "tweet_count": 283399, "listed_count": 21}, "id": "2720583173"}, {"location": "Chihuahua", "username": "diariochihuahua", "verified": false, "name": "Diario de Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 20967, "following_count": 170, "tweet_count": 160412, "listed_count": 298}, "id": "107224800"}, {"location": "cwbosta", "username": "jujuvayne", "verified": false, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd8f\ud835\udd9a \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 771, "tweet_count": 127052, "listed_count": 59}, "id": "87325659"}, {"location": "Pimenta Bueno, Brasil", "username": "gabrielawbr", "verified": false, "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 80, "tweet_count": 8835, "listed_count": 0}, "id": "939640837578874882"}, {"location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "Mrvendir", "verified": false, "name": "Mr.Vendir", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 450, "tweet_count": 23491, "listed_count": 5}, "id": "2335187377"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "yasminjcardoso", "verified": false, "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 461, "tweet_count": 137614, "listed_count": 3}, "id": "104610083"}, {"location": "Nicaragua", "username": "lamesaredondan1", "verified": false, "name": "La Mesa Redonda - Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 1373, "tweet_count": 20461, "listed_count": 13}, "id": "981579330278055936"}, {"username": "Diana_Maciass", "verified": false, "name": "Diana Flores", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 115, "tweet_count": 450, "listed_count": 1}, "id": "4158042612"}, {"location": "Palmas, Brasil", "username": "ferreiraggx", "verified": false, "name": "GG", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 416, "tweet_count": 8909, "listed_count": 0}, "id": "4334832975"}, {"location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "cleytonverse", "verified": false, "name": "Cle\u00a5ton Percy", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1305, "tweet_count": 35461, "listed_count": 0}, "id": "201386513"}, {"username": "NestorF34478985", "verified": false, "name": "Nestor Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 383, "tweet_count": 21107, "listed_count": 0}, "id": "1070806449889132544"}, {"location": "Argentina", "username": "todonoticias", "verified": true, "name": "TN - Todo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 5703387, "following_count": 22, "tweet_count": 330783, "listed_count": 9580}, "id": "25992212"}, {"location": "23 | he/him | i:tecchi_kun", "username": "bIastriot", "verified": false, "name": "emmett jacob \u200b\u13ca\uff65\ua20a\uff65\u273f\u13ca", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 294, "tweet_count": 71710, "listed_count": 17}, "id": "913177673735733251"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "matheusqrz99", "verified": false, "name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3922, "tweet_count": 62211, "listed_count": 5}, "id": "1016355037864431621"}, {"username": "mercedesmarmue", "verified": false, "name": "Merche", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 86, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}, "id": "2174891463"}, {"username": "leonnica2018", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddeeLE\u00d3N 19 Abril \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 725, "tweet_count": 57564, "listed_count": 0}, "id": "1015792091379707905"}, {"location": "Mexico", "username": "SotoMateKurasai", "verified": false, "name": "Soto Gasai", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 394, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "id": "252352121"}, {"location": "Mexico City", "username": "RocketRamy", "verified": false, "name": "\ud83d\udfe2 SlimePache \ud83d\udfe2", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 891, "tweet_count": 22796, "listed_count": 4}, "id": "94962271"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "BielBolado555", "verified": false, "name": "Gabriel Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 397, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}, "id": "1085707446478426113"}, {"location": "Casa do Pescador Socialista", "username": "NEWPARADIGMA5", "verified": false, "name": "JFS New Paradigma - Guevarinha \u262d \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 176, "tweet_count": 26764, "listed_count": 0}, "id": "139399282"}, {"location": "Albacete, Castilla, Espa\u00f1a.", "username": "CarlosBarrax_97", "verified": false, "name": "Carlos Navarro. \u2692 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 12944, "following_count": 2309, "tweet_count": 42492, "listed_count": 52}, "id": "499857578"}, {"location": "gv hell", "username": "manu_tensa", "verified": false, "name": "Manutens\u00e3o beyhive", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 466, "tweet_count": 52579, "listed_count": 8}, "id": "1003335694679531522"}, {"location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "username": "GPisano4", "verified": false, "name": "G.Pisano'", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 821, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}, "id": "1204779048511119363"}, {"username": "DCnautaleatorio", "verified": false, "name": "Um DCnauta aleat\u00f3rio", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 14, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "id": "1130611035503845377"}, {"location": "Mag\u00e9, Brasil", "username": "THFenandes", "verified": false, "name": "Thata\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 153, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}, "id": "1061687854756171786"}, {"username": "armidmar", "verified": false, "name": "lissa1", "public_metrics": {"followers_count": 3478, "following_count": 4569, "tweet_count": 109590, "listed_count": 8}, "id": "1234875217"}, {"username": "quetinportaa", "verified": false, "name": "\ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1328, "tweet_count": 21333, "listed_count": 1}, "id": "196411889"}, {"location": "On your mind \ud83d\ude33", "username": "daneilare", "verified": false, "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 89, "tweet_count": 9584, "listed_count": 0}, "id": "999909541763473408"}, {"username": "grancanaria1974", "verified": false, "name": "Atl\u00e1ntico", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 540, "tweet_count": 7353, "listed_count": 2}, "id": "761184787050749952"}, {"location": "netflix", "username": "cobrxkai1972", "verified": false, "name": "mafaldas", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 365, "tweet_count": 37731, "listed_count": 0}, "id": "873942352213282816"}, {"username": "David218407870", "verified": false, "name": "David2", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 825, "tweet_count": 82777, "listed_count": 0}, "id": "1010346271570309120"}, {"username": "marperez2013", "verified": false, "name": "Mariquita Perez", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 692, "tweet_count": 27430, "listed_count": 3}, "id": "1864597356"}, {"username": "abcespana", "verified": true, "name": "ABC Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 26900, "following_count": 198, "tweet_count": 65971, "listed_count": 350}, "id": "2596081200"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "CARLOSMRLPZ", "verified": false, "name": "CarlosMario", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 2567, "tweet_count": 25335, "listed_count": 1}, "id": "575968990"}, {"location": "Stray Kids", "username": "skzdnk", "verified": false, "name": "\u2219 Knd \u2219 skz au's\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 370, "tweet_count": 33909, "listed_count": 8}, "id": "1107873786366517248"}, {"username": "xande18000", "verified": false, "name": "VoltaSkank", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 592, "tweet_count": 388772, "listed_count": 80}, "id": "15337029"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MarcioAraujo61", "verified": false, "name": "MarcioAraujo #B22", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 4917, "tweet_count": 46633, "listed_count": 7}, "id": "1173310918857547776"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "maragabrilli", "verified": true, "name": "Mara Gabrilli", "public_metrics": {"followers_count": 63272, "following_count": 890, "tweet_count": 11848, "listed_count": 673}, "id": "30978177"}, {"location": "Espanha", "username": "Jimenaaa_24", "verified": false, "name": "Jimena Romero", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 152, "tweet_count": 4391, "listed_count": 0}, "id": "1079531482606116869"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "laprensaoem", "verified": false, "name": "LA PRENSA", "public_metrics": {"followers_count": 21713, "following_count": 2656, "tweet_count": 203464, "listed_count": 329}, "id": "2482888046"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "sart_euruda", "verified": false, "name": "OU\u00c7AM PROJETO QUERINO", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 474, "tweet_count": 32507, "listed_count": 12}, "id": "53219066"}, {"username": "Oincrvelmundod3", "verified": false, "name": "O incr\u00edvel mundo dos B.Y.L.R.D.W", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 32, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "id": "1204868100316905475"}, {"username": "LucasXa1417", "verified": false, "name": "Luck-El", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 318, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "id": "887426519408279552"}, {"username": "rdelatine", "verified": false, "name": "ray \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 245, "tweet_count": 16141, "listed_count": 0}, "id": "1119790038513070082"}, {"username": "Vulgrim01", "verified": false, "name": "Vulgrim 777", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 326, "tweet_count": 1473, "listed_count": 0}, "id": "1523381677"}, {"username": "BlogDoGarone", "verified": true, "name": "Andr\u00e9 Garone", "public_metrics": {"followers_count": 49614, "following_count": 1255, "tweet_count": 67409, "listed_count": 205}, "id": "35355088"}, {"location": "SIM", "username": "jaofsiq", "verified": false, "name": "jobi", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 340, "tweet_count": 2238, "listed_count": 0}, "id": "1195752519017861121"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "agridocearmando", "verified": false, "name": "\u2661 vict\u03c3ria \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 372, "tweet_count": 36500, "listed_count": 0}, "id": "1011223109515476992"}, {"location": "024", "username": "Helidyanairaa", "verified": false, "name": "Na\u00edra \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 955, "tweet_count": 23557, "listed_count": 0}, "id": "4828324636"}, {"username": "Begoa70698411", "verified": false, "name": "Bego\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1391, "tweet_count": 25935, "listed_count": 0}, "id": "1020674619039248386"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "SofiaHerrera_21", "verified": false, "name": "Sofia", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 333, "tweet_count": 4373, "listed_count": 0}, "id": "1098949269191565313"}, {"username": "LucianoPuebla", "verified": false, "name": "Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 108, "tweet_count": 833, "listed_count": 0}, "id": "1100174967235375104"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "rgalarreta", "verified": false, "name": "Rene Galarreta", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170776, "listed_count": 76}, "id": "61620531"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "gvillasis", "verified": false, "name": "Graciela Villas\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 60616, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 183}, "id": "362120863"}, {"username": "Gabriel78314353", "verified": false, "name": "Gabriel Morais", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 204, "tweet_count": 982, "listed_count": 0}, "id": "1123418408438108161"}, {"username": "JornalOGlobo", "verified": true, "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7201218, "following_count": 7432, "tweet_count": 481055, "listed_count": 13071}, "id": "54341363"}, {"username": "Vico2093", "verified": false, "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 991, "tweet_count": 12628, "listed_count": 0}, "id": "110036490"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "KarenSalaz", "verified": false, "name": "KarenS", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 804, "tweet_count": 2638, "listed_count": 2}, "id": "151745178"}, {"location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "username": "IvanCoello97", "verified": false, "name": "\u239b\u239d Ivantxu \u23a0\u239e", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 148, "tweet_count": 19678, "listed_count": 0}, "id": "2486373933"}, {"username": "chemadecai", "verified": false, "name": "Chemita", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 230, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}, "id": "434377358"}, {"location": "sc", "username": "lehvolpi", "verified": false, "name": "leh", "public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 3557, "tweet_count": 29829, "listed_count": 12}, "id": "1111374820325888000"}, {"location": "Poza Rica, Veracruz", "username": "Vanguardia_Mx", "verified": false, "name": "Vanguardia de Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 45, "tweet_count": 125219, "listed_count": 21}, "id": "1005140420014166018"}, {"username": "okayobrigado", "verified": false, "name": "cadelinha da kate sharma \ud83d\udc1d\ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 490, "tweet_count": 6657, "listed_count": 1}, "id": "2209732423"}, {"username": "alexandrediniz9", "verified": false, "name": "Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 441, "tweet_count": 10580, "listed_count": 0}, "id": "350000794"}, {"location": "Thiago tira a cal\u00e7a", "username": "kinsunami", "verified": false, "name": "out of jas system | brand new", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1130, "tweet_count": 24265, "listed_count": 5}, "id": "1620768175"}, {"location": "ali", "username": "pipaamoita", "verified": false, "name": "pipa", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 619, "tweet_count": 66822, "listed_count": 2}, "id": "2553156980"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "bazadaquimazze", "verified": false, "name": "Melooo\ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 406, "tweet_count": 22498, "listed_count": 0}, "id": "3247874476"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "hawforends", "verified": false, "name": "Mandy", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 840, "tweet_count": 4976, "listed_count": 2}, "id": "2920201373"}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-11T23:25:00.000Z", "lang": "es", "text": "Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la joven de 19 a\u00f1os inform\u00f3 a las autoridades que en una vivienda ubicada en Naucalpan, se encontraban cuatro cad\u00e1veres https://t.co/ElliPc9KjY", "edit_history_tweet_ids": ["1204904947625734145"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.4886, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ElliPc9KjY", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mata-su-exesposa-e-hijas-y-luego-se-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mata-su-exesposa-e-hijas-y-luego-se-suicida"}]}, "id": "1204904947625734145", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 4, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "16676396"}, {"created_at": "2019-12-11T21:42:47.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y clandestinaje, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n, hoy a medio d\u00eda. Sandoval, ayud\u00f3 a los heridos. Vivi\u00f3 en las Am\u00e9ricas 3 y estudiaba en la UCN. https://t.co/AeF4B20oLg", "edit_history_tweet_ids": ["1204879225834090501"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7678, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9ricas 3"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "UCN"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AeF4B20oLg", "expanded_url": "https://twitter.com/BOLETINECOLOGI/status/1204879225834090501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AeF4B20oLg", "media_key": "3_1204879223216857089"}]}, "id": "1204879225834090501", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 6, "like_count": 60, "quote_count": 24}, "author_id": "2218121245"}, {"created_at": "2019-12-11T21:33:12.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora de junta a Aves de Rapina, Mulher Maravilha, The Batman, O Esquadr\u00e3o Suicida, Ad\u00e3o Negro, Aquaman 2, Shazam 2 e Novos Deuses como filmes confirmados. https://t.co/SEa4rBnFvl", "edit_history_tweet_ids": ["1204876811957686275"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.8855, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.8124, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 176, "end": 194, "probability": 0.8702, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8113, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 231, "end": 242, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Deuses"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/SEa4rBnFvl", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1204876811957686275/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SEa4rBnFvl", "media_key": "3_1204876806131716101"}]}, "id": "1204876811957686275", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 21, "like_count": 584, "quote_count": 31}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 224, "tag": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/UEkodvleO8", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1204882280457678856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEkodvleO8", "media_key": "3_1204882277173538817"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:54:55.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda. #EnNicaraguaNadaEstaNormal https://t.co/UEkodvleO8", "edit_history_tweet_ids": ["1204882280457678856"], "id": "1204882280457678856", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 31, "like_count": 228, "quote_count": 32}, "author_id": "178861552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 101, "tag": "SinLuz"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Juan B"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.6223, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.2829, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.5784, "type": "Other", "normalized_text": "SinLuz"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.4377, "type": "Other", "normalized_text": "EDESUR"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/00uZkXobXH", "expanded_url": "https://twitter.com/LaGabyVe/status/1204840155309314048", "display_url": "twitter.com/LaGabyVe/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:19:55.000Z", "lang": "es", "text": "Desde ayer sin electricidad Juan B Justo y San Mart\u00edn CABA. Parece q hasta las 5 am de ma\u00f1ana #SinLuz  EDESUR https://t.co/00uZkXobXH", "edit_history_tweet_ids": ["1204888569103429639"], "id": "1204888569103429639", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "419760228", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204840155309314048"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "Stalin"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.5213, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/t5zjeY7o6y", "expanded_url": "https://twitter.com/rei_do_gulag/status/1204841772549054464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5zjeY7o6y", "media_key": "16_1204841763548127232"}]}, "created_at": "2019-12-11T19:13:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Ah, pronto! J\u00e1 come\u00e7aram as compara\u00e7\u00f5es \"Hitler x #Stalin\".\n\nMas o engra\u00e7ado \u00e9 que, quem est\u00e1 despejando o \u00f3dio em rela\u00e7\u00e3o ao St\u00e1lin, \u00e9 justo quem morreria no holocausto. \n\nSe estamos vivos hoje, \u00e9 gra\u00e7as a uni\u00e3o sovi\u00e9tica. \u00c9 dif\u00edcil de aceitar, eu sei, mas uma hora a ficha cai. https://t.co/t5zjeY7o6y", "edit_history_tweet_ids": ["1204841772549054464"], "id": "1204841772549054464", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 201, "like_count": 357, "quote_count": 97}, "author_id": "1005900993668767746"}, {"created_at": "2019-12-10T19:18:10.000Z", "lang": "pt", "text": "a internet me fez ter pena de uma VES\u00cdCULA https://t.co/t8OnnKIEeN", "edit_history_tweet_ids": ["1204480442671534083"], "id": "1204480442671534083", "public_metrics": {"retweet_count": 20429, "reply_count": 643, "like_count": 64153, "quote_count": 2395}, "author_id": "803245038557921280", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/t8OnnKIEeN", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaeraoshima/status/1204480442671534083/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t8OnnKIEeN", "media_key": "3_1204480433930620928"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T07:21:00.000Z", "lang": "es", "text": "El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un control de alcoholemia. Cuadriplic\u00f3 la tasa permitida de alcohol y dio positivo en drogas. https://t.co/EsNsNMA6tD", "edit_history_tweet_ids": ["1204662351565332480"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4595, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/EsNsNMA6tD", "expanded_url": "http://bit.ly/2LDchsX", "display_url": "bit.ly/2LDchsX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/12/10/5deff46521efa01b7b8b4580.html"}]}, "id": "1204662351565332480", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 30, "like_count": 58, "quote_count": 11}, "author_id": "14436030"}, {"created_at": "2019-12-11T15:41:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Presidente da OAB \u201cn\u00e3o duvida\u201d do envolvimento de Bolsonaro no caso Marielle https://t.co/UYVtNRTqjM", "edit_history_tweet_ids": ["1204788284087517184"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/UYVtNRTqjM", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=292349", "display_url": "oantagonista.com/?p=292349"}]}, "id": "1204788284087517184", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 1762, "like_count": 1209, "quote_count": 190}, "author_id": "2880932962"}, {"created_at": "2019-12-11T21:05:33.000Z", "lang": "es", "text": "Titulares venideros... ' La Humanidad se suicida y el Planeta aplaude.'", "edit_history_tweet_ids": ["1204869854957842433"], "id": "1204869854957842433", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "365461114"}, {"created_at": "2019-12-11T19:48:14.000Z", "lang": "it", "text": "Conte cmq si suicida stasera.Solo loro fuori\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1204850397434777600"], "id": "1204850397434777600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "384888136"}, {"created_at": "2019-12-12T00:08:24.000Z", "lang": "pt", "text": "se suicida medio pais https://t.co/RrFPYVLEIP", "edit_history_tweet_ids": ["1204915870935453696"], "id": "1204915870935453696", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1143649254650650624", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "expanded_url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "display_url": "t.co/RrFPYVLEIP"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:18:55.000Z", "lang": "es", "text": "@TheRationalRea1 @PLinares66 Accidentes con resultado catastr\u00f3fico fueron los de las centrales nucleares de   Chernobyl y Fukushima.", "edit_history_tweet_ids": ["1204873217631907840"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.7363, "type": "Place", "normalized_text": "Fukushima"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TheRationalRea1", "id": "1080606854571610112"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "PLinares66", "id": "1097815639748722701"}]}, "in_reply_to_user_id": "1080606854571610112", "id": "1204873217631907840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "413026244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204863329702993920"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:20:44.000Z", "lang": "es", "text": "TRAGEDIA Mata a su exesposa a sus dos hijas y se suicida en Naucalpan https://t.co/5DI4riWkPk", "edit_history_tweet_ids": ["1204873677847834624"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "TRAGEDIA Mata"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9112, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5DI4riWkPk", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mata-a-su-exesposa-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ5e3DI2Nw.html", "display_url": "aquiedomex.com/mata-a-su-exes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mata-a-su-exesposa-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ5e3DI2Nw.html"}]}, "id": "1204873677847834624", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "217669598"}, {"created_at": "2019-12-11T23:22:37.000Z", "lang": "es", "text": "@Simonpancho El que se aburra en Venezuela, se suicida en cualquier parte del mundo...", "edit_history_tweet_ids": ["1204904348158955522"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Simonpancho", "id": "154290306"}]}, "in_reply_to_user_id": "154290306", "id": "1204904348158955522", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455470597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204798326673068033"}]}, {"created_at": "2019-12-11T20:14:17.000Z", "lang": "es", "text": "El que les grit\u00f3 \u201ca la casa qu\u00e9 hay que hacer la cena\u201d no creo que haya salido vivo de ah\u00ed \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/7cDY3vczss", "edit_history_tweet_ids": ["1204856953362636801"], "id": "1204856953362636801", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 86, "like_count": 424, "quote_count": 35}, "author_id": "3187399679", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7cDY3vczss", "expanded_url": "https://twitter.com/alonso_dm/status/1204441803354726410/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7cDY3vczss", "media_key": "7_1204441742008864770"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 236, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:55:59.000Z", "lang": "es", "text": "el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ... debe quedar claro es que el gobierno de facto crea cortinas de humo\u00a8 ... aplica la t\u00e1ctica del mafioso suicida #AG: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1204595655886475264"], "id": "1204595655886475264", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 286, "quote_count": 2}, "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-12-11T13:36:14.000Z", "lang": "cs", "text": "Joice na lideran\u00e7a do PSL. https://t.co/PE3Qk92wdA", "edit_history_tweet_ids": ["1204756780775084034"], "id": "1204756780775084034", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 63, "like_count": 60, "quote_count": 10}, "author_id": "967904717446766593", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/PE3Qk92wdA", "expanded_url": "https://crusoe.com.br/diario/joice-hasselmann-e-a-nova-lider-do-psl/", "display_url": "crusoe.com.br/diario/joice-h\u2026", "unwound_url": "https://crusoe.uol.com.br/diario/joice-hasselmann-e-a-nova-lider-do-psl/"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T16:46:21.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQu\u00e9 por qu\u00e9 PDro sigue esa estrategia suicida de pactar con indepes habiendo alternativa? Pues porque est\u00e1 convencido de que as\u00ed va a resolver nuestros problemas, y de que \u00e9l tendr\u00e1 su sitio en la historia. As\u00ed de loco est\u00e1, y nadie le va a apartar de su visi\u00f3n delirante.", "edit_history_tweet_ids": ["1204804624282267648"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "PDro"}]}, "id": "1204804624282267648", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "300524002"}, {"created_at": "2019-12-11T23:42:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Acho muito injusto a Time ter escolhido Stalin como homem do ano. Quem lutou contra o fascismo e o nazismo desde o come\u00e7o da Segunda Guerra, enquanto EUA e Reino Unido passavam pano por interesses econ\u00f4micos, merece muito mais.\n\nObrigado Stalin por ter derrotado o nazismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204909277439299584"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.6749, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 156, "end": 166, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 265, "end": 271, "probability": 0.7242, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "id": "1204909277439299584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "57917437"}, {"created_at": "2019-12-11T14:02:09.000Z", "lang": "es", "text": "Soldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan; se suicida y deja carta https://t.co/5k5EhEwp2G", "edit_history_tweet_ids": ["1204763301277839363"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5k5EhEwp2G", "expanded_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026"}]}, "id": "1204763301277839363", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234168771"}, {"created_at": "2019-12-11T21:11:09.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714 https://t.co/bu0n4Rsbkb", "edit_history_tweet_ids": ["1204871263598120961"], "id": "1204871263598120961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1065832938032570368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204846479149453312"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/bu0n4Rsbkb", "expanded_url": "https://twitter.com/willianM02/status/1204846479149453312", "display_url": "twitter.com/willianM02/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T12:45:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Adeus... :(", "edit_history_tweet_ids": ["1204743912050610179"], "id": "1204743912050610179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3319966407"}, {"created_at": "2019-12-11T22:57:52.000Z", "lang": "es", "text": "@hgomez27 @z101digital La ignorancia es atrevida y suicida a veces...cuando Romeo ten\u00eda 7 u 8 a\u00f1os JLG la paseaba por primera vez en decenas de pa\u00edses...y la ha llevado a lugares que posiblemente Romeo no visite jam\u00e1s. La pregunta es qui\u00e9n la ha dado a \u201cconocer\u201d m\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1204898121693708289"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "JLG"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hgomez27", "id": "255772191"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "z101digital", "id": "132207470"}]}, "in_reply_to_user_id": "255772191", "id": "1204898121693708289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1037603990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204889772260499456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 214, "tag": "SOSNicaragua"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 197, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qA2cLHKcsE", "expanded_url": "https://twitter.com/frutitaymiel/status/1204894285113516034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qA2cLHKcsE", "media_key": "3_1204894282949300224"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 220, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 221, "end": 228, "username": "CP_OEA", "id": "862042934023159809"}, {"start": 229, "end": 245, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 246, "end": 261, "username": "USAmbNicaragua", "id": "3804485421"}, {"start": 262, "end": 271, "username": "USAmbOAS", "id": "1050812812090589184"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:42:38.000Z", "lang": "es", "text": "Como es que dicen algunos: \"Resistamos\"??? Cada vez q veo que un joven se suicida despues de estar involucrado en las protestas al gobierno, confirmo q resistir no es suficiente.\n\n\u2194 Brandon Sandoval \n\n#SOSNicaragua\n@CIDH @CP_OEA @Almagro_OEA2015 @USAmbNicaragua @USAmbOAS https://t.co/qA2cLHKcsE", "edit_history_tweet_ids": ["1204894285113516034"], "id": "1204894285113516034", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1136382259928457216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "As\u00edlodicePuebla"}, {"start": 17, "end": 44, "tag": "TuneinRadioAs\u00edlodicePuebla"}, {"start": 45, "end": 52, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 53, "end": 58, "tag": "CdMx"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "Tlaxcala"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "Veracruz"}, {"start": 79, "end": 86, "tag": "Puebla"}, {"start": 87, "end": 106, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 107, "end": 122, "tag": "ViernesCoqueto"}, {"start": 155, "end": 161, "tag": "Sears"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9501, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5459, "type": "Place", "normalized_text": "CdMx"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaxcala"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7492, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.6462, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/n0TCUaR5H3", "expanded_url": "http://www.asilodicepuebla.com/index.php/noticias-de-puebla-2/33192-por-malos-tratos-trabajadora-de-sears-se-suicida", "display_url": "asilodicepuebla.com/index.php/noti\u2026"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/1rj8IM44qi", "expanded_url": "https://twitter.com/pueblapreciosa/status/1203060633987665922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rj8IM44qi", "media_key": "3_1203060628803510272"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 185, "username": "searsmexico", "id": "160577480"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:16:21.000Z", "lang": "es", "text": "#As\u00edlodicePuebla #TuneinRadioAs\u00edlodicePuebla #M\u00e9xico #CdMx #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #FelizViernesATodos #ViernesCoqueto\nPor malos tratos trabajadora de #Sears se suicida @searsmexico \nhttps://t.co/n0TCUaR5H3 https://t.co/1rj8IM44qi", "edit_history_tweet_ids": ["1203060633987665922"], "id": "1203060633987665922", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "300836907"}, {"created_at": "2019-12-11T23:18:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@velocirappertor Que eu saiba vai ser filme solo da Harley Quinn", "edit_history_tweet_ids": ["1204903398887317505"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "velocirappertor", "id": "2917497003"}]}, "in_reply_to_user_id": "2917497003", "id": "1204903398887317505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58772088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204902270242037767"}]}, {"created_at": "2019-12-11T17:52:22.000Z", "lang": "es", "text": "Villar\u00e1n en la c\u00e1rcel con prisi\u00f3n preventiva, PPK con arresto domiciliario y bienes embargados, Toledo en prisi\u00f3n USA esperando su extradici\u00f3n, Humala y Heredia, con acusaci\u00f3n fiscal presentada a PJ, tambi\u00e9n estuvieron con prisi\u00f3n preventiva. \nCreo que inacci\u00f3n no es la palabra. https://t.co/8CDBLCadlM", "edit_history_tweet_ids": ["1204821239501471744"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.6413, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.3489, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.4981, "type": "Person", "normalized_text": "Heredia"}, {"start": 196, "end": 197, "probability": 0.3546, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8CDBLCadlM", "expanded_url": "https://twitter.com/mariomantilla7/status/1204771638912409601", "display_url": "twitter.com/mariomantilla7\u2026"}]}, "id": "1204821239501471744", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 15, "like_count": 341, "quote_count": 4}, "author_id": "127187386", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204771638912409601"}]}, {"created_at": "2019-12-11T20:39:47.000Z", "lang": "es", "text": "bueno quien me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204863371423764482"], "id": "1204863371423764482", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "940243828937805824"}, {"created_at": "2019-12-11T23:43:54.000Z", "lang": "es", "text": "2) A medida que continua avanzando la electrificacion de la sociedad global y el uso de energias alternativas lo anterios cementa la idea de que la mayoria del petroleo Venezolano no vera la luz del dia.", "edit_history_tweet_ids": ["1204909706063597568"], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 178, "probability": 0.3376, "type": "Place", "normalized_text": "Venezolano"}]}, "in_reply_to_user_id": "53807494", "id": "1204909706063597568", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "53807494", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204909703714811904"}]}, {"created_at": "2019-12-11T00:45:17.000Z", "lang": "es", "text": "dioss no ten\u00edamos f\u00f3sforos y m\u00ed pap\u00e1 prendi\u00f3 la hornalla as\u00ed en cualquier momento lo interno en un psiqui\u00e1trico https://t.co/6lMk0oCmfh", "edit_history_tweet_ids": ["1204562765563809792"], "id": "1204562765563809792", "public_metrics": {"retweet_count": 1722, "reply_count": 138, "like_count": 20867, "quote_count": 567}, "author_id": "1162820393020874752", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/6lMk0oCmfh", "expanded_url": "https://twitter.com/arysy5/status/1204562765563809792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6lMk0oCmfh", "media_key": "7_1204562691035160577"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 107, "tag": "Espana"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "FelipeVI"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.3092, "type": "Other", "normalized_text": "Espana"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "FelipeVI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mrwhite939gmai1", "id": "1191544888665542657"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Eligorricho", "id": "182312550"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 57, "end": 64, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 80, "end": 89, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:38:22.000Z", "lang": "es", "text": "@mrwhite939gmai1 @Eligorricho @CasaReal @sanchezcastejon @vox_es @Santi_ABASCAL @CasaReal \u00bfPor qu\u00e9? #Espana se suicida con el rey #FelipeVI a la cabeza", "edit_history_tweet_ids": ["1204908311956664321"], "in_reply_to_user_id": "1191544888665542657", "id": "1204908311956664321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2400673484", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204905440850710528"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:26:57.000Z", "lang": "es", "text": "@mrwhite939gmai1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1204905440850710528"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.6203, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 285, "end": 295, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos"}, {"start": 331, "end": 333, "probability": 0.9024, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "in_reply_to_user_id": "182312550", "id": "1204905440850710528", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1191544888665542657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204867290552029185"}]}, {"created_at": "2019-12-11T01:48:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@kibadynamic tu falando disso kkkkkkk https://t.co/WbKXnynIBU", "edit_history_tweet_ids": ["1204578708276822017"], "in_reply_to_user_id": "2873250701", "id": "1204578708276822017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821845301082333185", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204529652842344450"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/WbKXnynIBU", "expanded_url": "https://twitter.com/uauissoehumuser/status/1204529652842344450", "display_url": "twitter.com/uauissoehumuse\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kibadynamic", "id": "2873250701"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:58:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque o jovem tinha furtado o carro dele.\n\nA pol\u00edcia, por\u00e9m, descobriu que Luciano tinha um carro igual ao do suspeito e se confundiu, entrando no ve\u00edculo errado. https://t.co/fWh6yz2Okh", "edit_history_tweet_ids": ["1204430090328838144"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5499, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fWh6yz2Okh", "expanded_url": "https://twitter.com/dannlelis/status/1204430090328838144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWh6yz2Okh", "media_key": "3_1204430088042930179"}]}, "id": "1204430090328838144", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 16, "like_count": 178, "quote_count": 12}, "author_id": "101102438"}, {"created_at": "2019-12-11T00:27:47.000Z", "lang": "es", "text": "@Marulina___ @LokiSexy1 Dios, seguro ir\u00e1 parte del elenco y estar\u00e1 el otro despreciable con sus payasadas", "edit_history_tweet_ids": ["1204558360462409730"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4216, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "LokiSexy1", "id": "1520510556456816640"}]}, "in_reply_to_user_id": "61780315", "id": "1204558360462409730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "543975381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204557641747443713"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 92, "tag": "13A\u00f1osTen\u00eda"}, {"start": 93, "end": 123, "tag": "Abus\u00f3Golpe\u00f3YAsfixi\u00f3ASuSobrina"}, {"start": 124, "end": 137, "tag": "HastaMatarla"}, {"start": 138, "end": 152, "tag": "LacraDeLaPeor"}, {"start": 153, "end": 175, "tag": "Qu\u00e9Har\u00edasConUnTipoAs\u00ed"}, {"start": 177, "end": 192, "tag": "DaleDescargate"}, {"start": 193, "end": 205, "tag": "QueEsGratis"}, {"start": 206, "end": 211, "tag": "EsUn"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.3722, "type": "Person", "normalized_text": "Brisa"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/EWVwubMhqa", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Prision-preventiva-para-el-tio-de-Brisa-la-nena-violada-asesinada-y-enterrada-20191211-0033.html", "display_url": "cronica.com.ar/policiales/Pri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Prision-preventiva-para-el-tio-de-Brisa-la-nena-violada-asesinada-y-enterrada-20191211-0033.html"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:33:41.000Z", "lang": "es", "text": "Prisi\u00f3n preventiva para el t\u00edo de Brisa, la nena violada, asesinada y enterrada #13A\u00f1osTen\u00eda #Abus\u00f3Golpe\u00f3YAsfixi\u00f3ASuSobrina #HastaMatarla #LacraDeLaPeor #Qu\u00e9Har\u00edasConUnTipoAs\u00ed? #DaleDescargate #QueEsGratis #EsUn... https://t.co/EWVwubMhqa", "edit_history_tweet_ids": ["1204907132698710018"], "id": "1204907132698710018", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "176979194"}, {"created_at": "2019-12-11T01:37:29.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy me he apersonado ante la Fiscal de la Naci\u00f3n.\nColaborar\u00e9 con la Justicia en lo que sea necesario para aclarar las falsedades y calumnias.\nLo que debe quedar claro es que el Gobierno de facto crea cortinas de humo para tapar esc\u00e1ndalo de Moquegua.\nViva el APRA!", "edit_history_tweet_ids": ["1204575903365390336"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5327, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal de la Naci\u00f3n"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.9029, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.7229, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "id": "1204575903365390336", "public_metrics": {"retweet_count": 381, "reply_count": 2028, "like_count": 1445, "quote_count": 190}, "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-12-11T17:03:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo \namigo do peito \u00e9 colete o resto \u00e9 bala \u270c\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1204808945623347200"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204808945623347200", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1157355333486092289"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "GoVegan"}, {"start": 187, "end": 199, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 200, "end": 215, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 216, "end": 222, "tag": "COP25"}, {"start": 223, "end": 240, "tag": "FridaysForFuture"}, {"start": 241, "end": 261, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 262, "end": 276, "tag": "ClimateStrike"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "GoVegan"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.672, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/rjnq2q2vtI", "expanded_url": "https://youtu.be/EvhA7X2VKU0", "display_url": "youtu.be/EvhA7X2VKU0"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 185, "username": "LeoDiCaprio", "id": "133880286"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:18:20.000Z", "lang": "en", "text": "Wake up!Be the change!Be on the right side of history:#GoVegan \ud83d\udc9a\ud83c\udf0d\n\n\"This is the video \u25ba https://t.co/rjnq2q2vtI\nfuture generations will be wishing everyone watched today.\" \n@LeoDiCaprio\n\n#COP25Madrid #UltimatumCOP25 #COP25 #FridaysForFuture #ExtinctionRebellion #ClimateStrike", "edit_history_tweet_ids": ["1204284192038756352"], "id": "1204284192038756352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "265632466"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "CimateEmergency"}, {"start": 197, "end": 217, "tag": "NegligenciaCriminal"}, {"start": 219, "end": 240, "tag": "UltimatumCOP25Madrid"}, {"start": 241, "end": 247, "tag": "COP25"}, {"start": 248, "end": 268, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 270, "end": 277, "tag": "Cancer"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.381, "type": "Organization", "normalized_text": "CimateEmergency"}, {"start": 220, "end": 239, "probability": 0.442, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25Madrid"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.8203, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 249, "end": 267, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.7506, "type": "Other", "normalized_text": "Cancer"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/AfY7t1530U", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204284402903191553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfY7t1530U", "media_key": "3_1204284397337362432"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "eajpnvgipuzkoa", "id": "269746303"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "PSEGIPUZKOA", "id": "20526714"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:19:10.000Z", "lang": "es", "text": ".@eajpnvgipuzkoa y @PSEGIPUZKOA,en Europa se declara la #CimateEmergency y Gipuzkoa responde con 1 incineradora sobredimensionada y obsoleta q destruye aire,agua,calidad de vida y la salud d todxs=#NegligenciaCriminal\n\n#UltimatumCOP25Madrid #COP25 #ExtinctionRebellion  #Cancer https://t.co/AfY7t1530U", "edit_history_tweet_ids": ["1204284402903191553"], "id": "1204284402903191553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "265632466"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 53, "tag": "INCINERADORA"}, {"start": 97, "end": 111, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 204, "end": 217, "tag": "greenwashing"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "COP25"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 256, "end": 263, "tag": "Cancer"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "ErrausketarikEZ"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Gipuzkoa"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "INCINERADORA"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.8365, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Gipuzkoa"}, {"start": 205, "end": 216, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "greenwashing"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.8895, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 241, "end": 254, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.789, "type": "Other", "normalized_text": "Cancer"}, {"start": 265, "end": 279, "probability": 0.3515, "type": "Place", "normalized_text": "ErrausketarikEZ"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LsnI4TwpY7", "expanded_url": "https://twitter.com/asensioji/status/1203638753983696896", "display_url": "twitter.com/asensioji/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:19:51.000Z", "lang": "es", "text": "Vuestro legado en Gipuzkoa: Construir 1 #INCINERADORA, poner en peligro vidas, contribuir + a la #ClimateCrisis y arruinar la calidad de aire \u2620\ufe0f. \u00a1En Gipuzkoa vivimos con MIEDO por vuestra culpa!Basta de #greenwashing!\n\n#COP25 #COP25Madrid #UltimatumCOP25 #Cancer #ErrausketarikEZ https://t.co/LsnI4TwpY7", "edit_history_tweet_ids": ["1204284573112315904"], "id": "1204284573112315904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "265632466", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203638753983696896"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 215, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 244, "end": 250, "tag": "COP25"}, {"start": 251, "end": 263, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 264, "end": 279, "tag": "UltimatumCOP25"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 249, "probability": 0.8488, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 265, "end": 278, "probability": 0.5489, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LsnI4TwpY7", "expanded_url": "https://twitter.com/asensioji/status/1203638753983696896", "display_url": "twitter.com/asensioji/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 86, "username": "eajpnvgipuzkoa", "id": "269746303"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "PSEGIPUZKOA", "id": "20526714"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "asensioji", "id": "4217810289"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:20:30.000Z", "lang": "en", "text": "If all politicians were as committed as these incinerator builders are(@eajpnvgipuzkoa @PSEGIPUZKOA @asensioji),humanity would be dead in 10 years time.U chose\ud83d\udcb0over oxygen!Thanx for+pollution to fight #ClimateCrisis!Thanx for my future cancer!\n#COP25 #COP25Madrid #UltimatumCOP25 https://t.co/LsnI4TwpY7", "edit_history_tweet_ids": ["1204284738070036480"], "id": "1204284738070036480", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "265632466", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203638753983696896"}]}, {"created_at": "2019-12-11T17:55:11.000Z", "lang": "es", "text": "@Sophia29_ Asqueroso spam. Me lleg\u00f3 al correo y los mand\u00e9 a la mierda. https://t.co/nQlWsBi2aJ", "edit_history_tweet_ids": ["1204821946254397445"], "in_reply_to_user_id": "1174308384150941698", "id": "1204821946254397445", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "43551185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204771250742149122"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/nQlWsBi2aJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Jhairolave/status/1204821946254397445/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nQlWsBi2aJ", "media_key": "3_1204821932631318528"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sophia29_", "id": "1174308384150941698"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T18:57:21.000Z", "lang": "es", "text": "@nidiavilchez @TC_Peru Si un Aprista se solidariza con alguien, siempre hay algo Turbio, a nadie le conviene que un Aprista se solidarize con su causa. Menos a\u00fan defensores del suicida. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1204837593541681154"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Turbio"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "in_reply_to_user_id": "82714803", "id": "1204837593541681154", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "3085070345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633555864838150"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 27, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 211, "end": 220, "tag": "Donostia"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "COP25"}, {"start": 241, "end": 261, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 262, "end": 277, "tag": "UltimatumCOP25"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.7609, "type": "Place", "normalized_text": "Donostia"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 242, "end": 260, "probability": 0.4584, "type": "Organization", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/cETpCeWeGN", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204285128794628096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cETpCeWeGN", "media_key": "16_1204285114580123649"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 40, "username": "Ayto_SS", "id": "54824818"}, {"start": 92, "end": 102, "username": "EnekoGoia", "id": "2824464079"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:22:03.000Z", "lang": "es", "text": "A pesar d la #ClimateCrisis, el @Ayto_SS este 2019 enciende+luces d navidad y durante+d\u00edas. @EnekoGoia imita a los alcaldes neandertales d Vigo y Madrid, en otro acto d negligencia criminal.Verg\u00fcenza y asco \ud83e\udd2c\ud83d\udc94\n\n#Donostia #COP25Madrid #COP25 #ExtinctionRebellion #UltimatumCOP25 https://t.co/cETpCeWeGN", "edit_history_tweet_ids": ["1204285128794628096"], "id": "1204285128794628096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "265632466"}, {"created_at": "2019-12-11T23:19:49.000Z", "lang": "es", "text": "@MakiaMx Reprobable ambas, punto", "edit_history_tweet_ids": ["1204903642396069891"], "in_reply_to_user_id": "2336916150", "id": "1204903642396069891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051840556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204892649427263491"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 243, "tag": "ClimateEmergency"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.5572, "type": "Place", "normalized_text": "Gipuzkoa"}, {"start": 227, "end": 242, "probability": 0.8245, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "eajpnvgipuzkoa", "id": "269746303"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "PSEGIPUZKOA", "id": "20526714"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:22:33.000Z", "lang": "es", "text": ".@eajpnvgipuzkoa y @PSEGIPUZKOA ponen en marcha la incineradora/estrella de la muerte de Gipuzkoa que va a llenar nuestro aire de dioxinas, metales pesados y dem\u00e1s sustancias t\u00f3xicas y cancer\u00edgenas, contribuyendo a agravar la #ClimateEmergency, contaminando nuestro aire,\n\n\ud83d\udc47", "edit_history_tweet_ids": ["1204285252220411904"], "id": "1204285252220411904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "265632466"}, {"created_at": "2019-12-11T22:58:06.000Z", "lang": "es", "text": "@PabloWende Es un liberalote, gorila, facho de ultra derecha!!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1204898178836897798"], "in_reply_to_user_id": "95806508", "id": "1204898178836897798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3304221177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204897544784023552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PabloWende", "id": "95806508"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 228, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 229, "end": 241, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 242, "end": 259, "tag": "FridaysForFuture"}, {"start": 260, "end": 280, "tag": "ExtinctionRebellion"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 227, "probability": 0.4734, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 230, "end": 240, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CxhYM7XhEV", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204285895475703808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CxhYM7XhEV", "media_key": "16_1204285887963705345"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:25:06.000Z", "lang": "en", "text": "The world is waiting \u231b\ufe0f We're mad &amp; terrified.WE demand action NOW!So many lives depend on U.What do u want to be:heroes or villains?Are u the leaders who saved the world or the ones who destroyed life on \ud83c\udf0d?\n\n#UltimatumCOP25 #COP25Madrid #FridaysForFuture #ExtinctionRebellion https://t.co/CxhYM7XhEV", "edit_history_tweet_ids": ["1204285895475703808"], "id": "1204285895475703808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "265632466"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 157, "tag": "COP25"}, {"start": 158, "end": 170, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 171, "end": 192, "tag": "UltimatumCOP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 208, "tag": "TiempoDeActuar"}, {"start": 209, "end": 240, "tag": "NiUnaGradoM\u00e1sNiUnaEspecieMenos"}, {"start": 241, "end": 261, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 262, "end": 280, "tag": "ClimateJusticeNOW"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.4269, "type": "Organization", "normalized_text": "TODXS"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9283, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 172, "end": 191, "probability": 0.4268, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25Madrid"}, {"start": 210, "end": 239, "probability": 0.5398, "type": "Place", "normalized_text": "NiUnaGradoM\u00e1sNiUnaEspecieMenos"}, {"start": 263, "end": 279, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateJusticeNOW"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vc4fxH6a8b", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204286068092264448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vc4fxH6a8b", "media_key": "16_1204286060525735936"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:25:47.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf21\ufe0f1,5 \u00b0C o extinci\u00f3n. \nFuturo habitable o apocalipsis. \nEl oxigeno o el dinero.\nLa vida o la muerte.\n\n\u00a1NO vamos a permitir que nos conden\u00e9is a TODXS!\n\n#COP25 #COP25Madrid #UltimatumCOP25Madrid #TiempoDeActuar #NiUnaGradoM\u00e1sNiUnaEspecieMenos #ExtinctionRebellion #ClimateJusticeNOW https://t.co/vc4fxH6a8b", "edit_history_tweet_ids": ["1204286068092264448"], "id": "1204286068092264448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "265632466"}, {"created_at": "2019-12-11T05:26:35.000Z", "lang": "es", "text": "Mi solidaridad con la Dra. Susana T\u00e1vara quien habr\u00eda sido v\u00edctima de Acoso laboral por parte del Magistrado del @TC_Peru Espinoza-Salda\u00f1a.\nEs indignante conocer actitudes como la de este \"macho sabelotodo\" quien sin medir palabras agrede. Tanto duele no haber sido el \"elegido\"?", "edit_history_tweet_ids": ["1204633555864838150"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5777, "type": "Other", "normalized_text": "Susana T\u00e1vara"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.2662, "type": "Person", "normalized_text": "Salda\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 121, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "id": "1204633555864838150", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 241, "like_count": 388, "quote_count": 32}, "author_id": "82714803"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 188, "tag": "GoVegan"}, {"start": 189, "end": 203, "tag": "Antiespecismo"}, {"start": 204, "end": 221, "tag": "AnimalLiberation"}, {"start": 222, "end": 228, "tag": "COP25"}, {"start": 229, "end": 241, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 242, "end": 262, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "UltimatumCOP25"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.3637, "type": "Organization", "normalized_text": "GoVegan"}, {"start": 205, "end": 220, "probability": 0.7715, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalLiberation"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9024, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 230, "end": 240, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 243, "end": 261, "probability": 0.4319, "type": "Organization", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 264, "end": 277, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/SQXroExNDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204286234635444225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SQXroExNDJ", "media_key": "3_1204286216608387072"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/SQXroExNDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204286234635444225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SQXroExNDJ", "media_key": "3_1204286216646078464"}]}, "created_at": "2019-12-10T06:26:27.000Z", "lang": "es", "text": "Elige el tipo de persona q quieres ser y el futuro para todxs. Elige justicia/soluci\u00f3n o crueldad/poluci\u00f3n. No uses \"noche de paz\" o \"amor\" si te niegas a liberar a tus esclavxs.\n\n#GoVegan #Antiespecismo #AnimalLiberation #COP25 #COP25Madrid #ExtinctionRebellion #UltimatumCOP25 https://t.co/SQXroExNDJ", "edit_history_tweet_ids": ["1204286234635444225"], "id": "1204286234635444225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "265632466"}, {"created_at": "2019-12-11T23:28:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@inessc0 mas ele fez sofrer tanta gente", "edit_history_tweet_ids": ["1204905756568494082"], "in_reply_to_user_id": "896578759180124160", "id": "1204905756568494082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "872559104220418049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204905555753676800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "inessc0", "id": "896578759180124160"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:57:05.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: n tenho certeza\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nQuase q gabaritei https://t.co/EdY1knjwUP", "edit_history_tweet_ids": ["1204882824043597824"], "id": "1204882824043597824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "988237197219332096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204860652273229825"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/EdY1knjwUP", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielawbr/status/1204860652273229825", "display_url": "twitter.com/gabrielawbr/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:07:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@IGOT7Brasil @GOT7Official @JacksonWang852 \"mas quando o got7 ganhar eu vou comemorar junto com quem se matou de votar\"", "edit_history_tweet_ids": ["1204885331830546432"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7312, "type": "Organization", "normalized_text": "got7"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IGOT7Brasil", "id": "2312550518"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "GOT7Official", "id": "573299587"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "JacksonWang852", "id": "1033152632527892480"}]}, "in_reply_to_user_id": "2312550518", "id": "1204885331830546432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1360159836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204883349963202570"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:12:05.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/WrxQBXO2hG", "edit_history_tweet_ids": ["1204886597935751169"], "id": "1204886597935751169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "986335074013663234", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/WrxQBXO2hG", "expanded_url": "https://t.co/WrxQBXO2hG", "display_url": "t.co/WrxQBXO2hG"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 107, "tag": "LaFinalLigaProBancoPichincha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9072, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4206, "type": "Person", "normalized_text": "Aucas"}, {"start": 79, "end": 106, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "LaFinalLigaProBancoPichincha"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/QlYswB6fRA", "expanded_url": "https://twitter.com/andresmunoza/status/1204904497040052231/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QlYswB6fRA", "media_key": "3_1204904490454921216"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:23:12.000Z", "lang": "es", "text": "Liga juega con el mismo onceno que derrot\u00f3 y empat\u00f3 con Aucas en semifinales. #LaFinalLigaProBancoPichincha https://t.co/QlYswB6fRA", "edit_history_tweet_ids": ["1204904497040052231"], "id": "1204904497040052231", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "118292510"}, {"created_at": "2019-12-11T23:27:10.000Z", "lang": "es", "text": "@anitadd_27 es clasista abro hilo", "edit_history_tweet_ids": ["1204905494575505409"], "in_reply_to_user_id": "1024158457543487488", "id": "1204905494575505409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 23, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1049843643912204289"}, {"created_at": "2019-12-11T15:54:17.000Z", "lang": "es", "text": "Cuiden a la denunciante! Por lo visto le soltaron la mano. Un juez de la Ciudad de Buenos Aires declin\u00f3 investigar a Alperovich por violaci\u00f3n y envi\u00f3 la causa a Tucum\u00e1n https://t.co/nFEWBSenfg", "edit_history_tweet_ids": ["1204791521825955840"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.6515, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.7718, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Alperovich"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8232, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/nFEWBSenfg", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/11/un-juez-de-la-ciudad-de-buenos-aires-declino-investigar-a-alperovich-por-violacion-y-envio-la-causa-a-tucuman/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/11/un-juez-de-la-ciudad-de-buenos-aires-declino-investigar-a-alperovich-por-violacion-y-envio-la-causa-a-tucuman/"}]}, "id": "1204791521825955840", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 37, "like_count": 243, "quote_count": 27}, "author_id": "1163878377482334208"}, {"created_at": "2019-12-11T23:22:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@elasticx_ @DCUniverseBRA Amada? O Batman mudou de ator por conta dos problemas pessoais do Ben Affleck, ele tem um s\u00e9rio problema com alcoolismo e t\u00e1 lutando contra isso.\nE o Joker do Joaquin n\u00e3o tem nada a ver com o universo principal da DC, o do Leto \u00e9 que tem e inclusive vai aparecer em BoP. https://t.co/Qzf21jUBHd", "edit_history_tweet_ids": ["1204904415574069248"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Affleck"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.7288, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "urls": [{"start": 297, "end": 320, "url": "https://t.co/Qzf21jUBHd", "expanded_url": "https://twitter.com/sephnate/status/1204904415574069248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qzf21jUBHd", "media_key": "16_1204904406031966208"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}]}, "in_reply_to_user_id": "4827078310", "id": "1204904415574069248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2301752644", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204901771421896705"}]}, {"created_at": "2019-12-11T23:24:01.000Z", "lang": "es", "text": "@MiliberMancilla La cantidad de respuestas de mierda me tiene asombrada. Son una mierda de personas. J\u00f3danse. Mili te quiero y es de grandes el pedir ayuda. Bien ignorante qui\u00e9n no lo entienda.", "edit_history_tweet_ids": ["1204904703076818947"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Mili"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiliberMancilla", "id": "98672389"}]}, "in_reply_to_user_id": "98672389", "id": "1204904703076818947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1250096966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204729985287766016"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 23, "tag": "chilhavisto"}, {"start": 265, "end": 279, "tag": "lezionidivita"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BWPB2D7Elo", "expanded_url": "https://twitter.com/InPolemica/status/1204886549680263169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BWPB2D7Elo", "media_key": "3_1204886519976214528"}], "mentions": [{"start": 250, "end": 264, "username": "FondazioneEma", "id": "2240669527"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:11:53.000Z", "lang": "it", "text": "ho saltato #chilhavisto x pap\u00e1 Gianpietro che ci ha parlato di suo figlio Ema,suicida a 16 anni dopo una dose di LSD. Dopo ci siamo abbracciati,io in lacrime ricordando il mio amico,anche lui morto per droga e mi ha detto\u201dricorda: tu sei amore puro\u201d.@FondazioneEma #lezionidivita https://t.co/BWPB2D7Elo", "edit_history_tweet_ids": ["1204886549680263169"], "id": "1204886549680263169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1038365687130075136"}, {"created_at": "2019-12-11T23:20:00.000Z", "lang": "es", "text": "Hace dos a\u00f1os @DCoronell reconstruy\u00f3 la historia de la pistola de Pablo Escobar. El arma qued\u00f3 en el poder de Hugo Aguilar, el excoronel capturado este mi\u00e9rcoles por haber \u201cenga\u00f1ado\" a la Unidad de V\u00edctimas. https://t.co/8V2GpIY9cP https://t.co/gHxqrNe54K", "edit_history_tweet_ids": ["1204903689518845952"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Escobar"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Aguilar"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/8V2GpIY9cP", "expanded_url": "http://bit.ly/2qIO7Gd", "display_url": "bit.ly/2qIO7Gd"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/gHxqrNe54K", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1204903689518845952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHxqrNe54K", "media_key": "3_1204884595562467330"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}]}, "id": "1204903689518845952", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "18079284"}, {"created_at": "2019-12-11T23:23:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje Anna trouxe os materiais pra casa. Amanh\u00e3 \u00e9 o \u00faltimo dia de aula do primeiro de muitos anos escolares. Parece que foi ontem que ela nasceu, em mar\u00e7o ela faz 4 anos. J\u00e1 escreve, j\u00e1 l\u00ea algumas coisinhas, ajuda os amigos na escola. Ler isso hoje me fez ver que tudo valeu a pena https://t.co/wViCqm7bpU", "edit_history_tweet_ids": ["1204904607119527936"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.6735, "type": "Other", "normalized_text": "Anna"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wViCqm7bpU", "expanded_url": "https://twitter.com/_tagui/status/1204904607119527936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wViCqm7bpU", "media_key": "3_1204904589260132354"}]}, "id": "1204904607119527936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "115232168"}, {"created_at": "2019-12-11T22:29:16.000Z", "lang": "pt", "text": "\"amigos\" que trocam as amizades sem motivo? N O J O. se for pra ser falsa vou ser tbm \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/mowzrWs15Q", "edit_history_tweet_ids": ["1204890921088753665"], "id": "1204890921088753665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1185926229976911872", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/mowzrWs15Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Thalitaaaar/status/1204890921088753665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mowzrWs15Q", "media_key": "16_1204890911534198784"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T18:44:30.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem, abrigo LGBTQ+ aqui do Rio de Janeiro. Precisam de ajuda com o vel\u00f3rio porque Renys n\u00e3o tinha contato com a fam\u00edlia.\nAJUDEM UM LGBT A TER UM ENTERRO DECENTE https://t.co/lcfsIjKTvv", "edit_history_tweet_ids": ["1204471969753767936"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.8119, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961734254592"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961717526528"}]}, "id": "1204471969753767936", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 3}, "author_id": "818101623507615744"}, {"created_at": "2019-12-11T16:21:19.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfC\u00f3mo se aburre uno en este pa\u00eds? Incre\u00edble. https://t.co/JB3zRj4hQD", "edit_history_tweet_ids": ["1204798326673068033"], "id": "1204798326673068033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "154290306", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/JB3zRj4hQD", "expanded_url": "https://twitter.com/Simonpancho/status/1204798326673068033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JB3zRj4hQD", "media_key": "3_1204798295668936704"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:13:00.000Z", "lang": "es", "text": "Javier Calamaro asegur\u00f3 que Alberto Fern\u00e1ndez ser\u00e1 reelecto.\nhttps://t.co/n7QgLfxxXM", "edit_history_tweet_ids": ["1204871728851124224"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Calamaro"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/n7QgLfxxXM", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/javier-calamaro-aseguro-que-alberto-fernandez-sera-reelecto/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/javier-calamar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/javier-calamaro-aseguro-que-alberto-fernandez-sera-reelecto/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}]}, "id": "1204871728851124224", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 104, "like_count": 27, "quote_count": 11}, "author_id": "182923335"}, {"created_at": "2019-12-11T21:40:02.000Z", "lang": "es", "text": "Tejero no quer\u00eda destruir Espa\u00f1a, s\u00f3lo quer\u00eda dar un golpecito de Estado, cargarse la democracia y someternos a una dictadura militar.\n\nEl puto para\u00edso, vamos. https://t.co/zihrm0jxYm", "edit_history_tweet_ids": ["1204878530993111042"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6101, "type": "Person", "normalized_text": "Tejero"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/zihrm0jxYm", "expanded_url": "https://twitter.com/Marlin199344298/status/1204864132568244224", "display_url": "twitter.com/Marlin19934429\u2026"}]}, "id": "1204878530993111042", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "635067444"}, {"created_at": "2019-12-11T23:19:46.000Z", "lang": "es", "text": "@espesquad_ Que gracioso estas hoy eh", "edit_history_tweet_ids": ["1204903630463275008"], "in_reply_to_user_id": "991239341350510592", "id": "1204903630463275008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "919904701730181121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204903560787431426"}]}, {"created_at": "2019-12-11T17:55:43.000Z", "lang": "es", "text": "Me dijeron que no fuera a la comunidad Paso Puente porque era peligrosa, pero yo decid\u00ed ir con @FredckBenitez @sliptone  @MariaChichilco @RomeoHerrera1 para conocer y confirmar  las carencias que ellos tienen. https://t.co/w6x3sIwG4B", "edit_history_tweet_ids": ["1204822080199544833"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.7304, "type": "Place", "normalized_text": "Paso Puente"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/w6x3sIwG4B", "expanded_url": "https://twitter.com/misol140/status/1204822080199544833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6x3sIwG4B", "media_key": "3_1204821979355897856"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/w6x3sIwG4B", "expanded_url": "https://twitter.com/misol140/status/1204822080199544833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6x3sIwG4B", "media_key": "3_1204821979355865089"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/w6x3sIwG4B", "expanded_url": "https://twitter.com/misol140/status/1204822080199544833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6x3sIwG4B", "media_key": "3_1204821979389411330"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/w6x3sIwG4B", "expanded_url": "https://twitter.com/misol140/status/1204822080199544833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6x3sIwG4B", "media_key": "3_1204821979376898052"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 109, "username": "FredckBenitez", "id": "3388180611"}, {"start": 110, "end": 119, "username": "sliptone", "id": "197703341"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "MariaChichilco", "id": "1125453284016316416"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "RomeoHerrera1", "id": "395392468"}]}, "id": "1204822080199544833", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 86, "like_count": 735, "quote_count": 40}, "author_id": "203261085"}, {"created_at": "2019-12-11T23:17:16.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\u2714\u2714\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714 https://t.co/t9napgiGAt", "edit_history_tweet_ids": ["1204903002206851078"], "id": "1204903002206851078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1131044158930595840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204787967644110849"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/t9napgiGAt", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaqueli120/status/1204787967644110849", "display_url": "twitter.com/Jaqueli120/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T11:34:22.000Z", "lang": "es", "text": "A principios de 2019, Juan Guaid\u00f3 salt\u00f3 de las sombras y se convirti\u00f3 en una alternativa real para el regreso a la democracia en Venezuela. Fue una noticia trepidante que logr\u00f3... https://t.co/GE16THTzz4", "edit_history_tweet_ids": ["1204726113756430337"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/GE16THTzz4", "expanded_url": "http://www.digaloahidigital.com/articulo/el-saboteo-suicida-de-la-oposici%C3%B3n-venezolana", "display_url": "digaloahidigital.com/articulo/el-sa\u2026"}]}, "id": "1204726113756430337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394119536"}, {"created_at": "2019-12-11T19:42:09.000Z", "lang": "pt", "text": "No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e depois ficou presa e morreu por n\u00e3o conseguir sair ou se o sapo se engasgou a comer a aranha e morreram os dois.\n\nDe qualquer das formas, tem um ar brutal. https://t.co/p308JAmyee", "edit_history_tweet_ids": ["1204848866895572995"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.3734, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/p308JAmyee", "expanded_url": "https://twitter.com/GCOABOD/status/1204848866895572995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p308JAmyee", "media_key": "3_1204848859974897670"}]}, "id": "1204848866895572995", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "1158453639595401216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 215, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 244, "end": 250, "tag": "COP25"}, {"start": 251, "end": 263, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 264, "end": 279, "tag": "UltimatumCOP25"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 249, "probability": 0.8488, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 265, "end": 278, "probability": 0.5489, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LKtOLWspHf", "expanded_url": "https://twitter.com/asensioji/status/1203638753983696896", "display_url": "twitter.com/asensioji/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 86, "username": "eajpnvgipuzkoa", "id": "269746303"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "PSEGIPUZKOA", "id": "20526714"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "asensioji", "id": "4217810289"}]}, "created_at": "2019-12-11T05:27:40.000Z", "lang": "en", "text": "If all politicians were as committed as these incinerator builders are(@eajpnvgipuzkoa @PSEGIPUZKOA @asensioji),humanity would be dead in 10 years time.U chose\ud83d\udcb0over oxygen!Thanx for+pollution to fight #ClimateCrisis!Thanx for my future cancer!\n#COP25 #COP25Madrid #UltimatumCOP25 https://t.co/LKtOLWspHf", "edit_history_tweet_ids": ["1204633828414951424"], "id": "1204633828414951424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3975051616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203638753983696896"}]}, {"created_at": "2019-12-11T15:40:10.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\u2714\nnota vermelha: \u2714\u2714\u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\u2714\u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\u2714\nchorou na sala: \u2714\u2714\u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/yQPR9FukZP", "edit_history_tweet_ids": ["1204787967644110849"], "id": "1204787967644110849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1005176382853472258", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204786010279858176"}], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/yQPR9FukZP", "expanded_url": "https://twitter.com/luiz_filipe04/status/1204786010279858176", "display_url": "twitter.com/luiz_filipe04/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 53, "tag": "INCINERADORA"}, {"start": 97, "end": 111, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 204, "end": 217, "tag": "greenwashing"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "COP25"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 256, "end": 263, "tag": "Cancer"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "ErrausketarikEZ"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Gipuzkoa"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "INCINERADORA"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.8365, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Gipuzkoa"}, {"start": 205, "end": 216, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "greenwashing"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.8895, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 241, "end": 254, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.789, "type": "Other", "normalized_text": "Cancer"}, {"start": 265, "end": 279, "probability": 0.3515, "type": "Place", "normalized_text": "ErrausketarikEZ"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LKtOLWspHf", "expanded_url": "https://twitter.com/asensioji/status/1203638753983696896", "display_url": "twitter.com/asensioji/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T05:28:14.000Z", "lang": "es", "text": "Vuestro legado en Gipuzkoa: Construir 1 #INCINERADORA, poner en peligro vidas, contribuir + a la #ClimateCrisis y arruinar la calidad de aire \u2620\ufe0f. \u00a1En Gipuzkoa vivimos con MIEDO por vuestra culpa!Basta de #greenwashing!\n\n#COP25 #COP25Madrid #UltimatumCOP25 #Cancer #ErrausketarikEZ https://t.co/LKtOLWspHf", "edit_history_tweet_ids": ["1204633969683292160"], "id": "1204633969683292160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3975051616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203638753983696896"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 188, "tag": "GoVegan"}, {"start": 189, "end": 203, "tag": "Antiespecismo"}, {"start": 204, "end": 221, "tag": "AnimalLiberation"}, {"start": 222, "end": 228, "tag": "COP25"}, {"start": 229, "end": 241, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 242, "end": 262, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "UltimatumCOP25"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.3637, "type": "Organization", "normalized_text": "GoVegan"}, {"start": 205, "end": 220, "probability": 0.7715, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalLiberation"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9024, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 230, "end": 240, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 243, "end": 261, "probability": 0.4319, "type": "Organization", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 264, "end": 277, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mUgUUUBqCG", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204634215846948865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mUgUUUBqCG", "media_key": "3_1204634190177849344"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mUgUUUBqCG", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204634215846948865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mUgUUUBqCG", "media_key": "3_1204634190190391296"}]}, "created_at": "2019-12-11T05:29:12.000Z", "lang": "es", "text": "Elige el tipo de persona q quieres ser y el futuro para todxs. Elige justicia/soluci\u00f3n o crueldad/poluci\u00f3n. No uses \"noche de paz\" o \"amor\" si te niegas a liberar a tus esclavxs.\n\n#GoVegan #Antiespecismo #AnimalLiberation #COP25 #COP25Madrid #ExtinctionRebellion #UltimatumCOP25 https://t.co/mUgUUUBqCG", "edit_history_tweet_ids": ["1204634215846948865"], "id": "1204634215846948865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3975051616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 157, "tag": "COP25"}, {"start": 158, "end": 170, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 171, "end": 192, "tag": "UltimatumCOP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 208, "tag": "TiempoDeActuar"}, {"start": 209, "end": 240, "tag": "NiUnaGradoM\u00e1sNiUnaEspecieMenos"}, {"start": 241, "end": 261, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 262, "end": 280, "tag": "ClimateJusticeNOW"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.4269, "type": "Organization", "normalized_text": "TODXS"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9283, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 172, "end": 191, "probability": 0.4268, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25Madrid"}, {"start": 210, "end": 239, "probability": 0.5398, "type": "Place", "normalized_text": "NiUnaGradoM\u00e1sNiUnaEspecieMenos"}, {"start": 263, "end": 279, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateJusticeNOW"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AKuSylxgM6", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204634385338765312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKuSylxgM6", "media_key": "16_1204634370931384320"}]}, "created_at": "2019-12-11T05:29:53.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf21\ufe0f1,5 \u00b0C o extinci\u00f3n. \nFuturo habitable o apocalipsis. \nEl oxigeno o el dinero.\nLa vida o la muerte.\n\n\u00a1NO vamos a permitir que nos conden\u00e9is a TODXS!\n\n#COP25 #COP25Madrid #UltimatumCOP25Madrid #TiempoDeActuar #NiUnaGradoM\u00e1sNiUnaEspecieMenos #ExtinctionRebellion #ClimateJusticeNOW https://t.co/AKuSylxgM6", "edit_history_tweet_ids": ["1204634385338765312"], "id": "1204634385338765312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3975051616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 230, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 231, "end": 243, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 244, "end": 261, "tag": "FridaysForFuture"}, {"start": 262, "end": 282, "tag": "ExtinctionRebellion"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 229, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 232, "end": 242, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/oUT1UX0Qp0", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204634625039097856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oUT1UX0Qp0", "media_key": "16_1204634617514528768"}]}, "created_at": "2019-12-11T05:30:50.000Z", "lang": "en", "text": "The world is waiting \u231b\ufe0f We're angry &amp; terrified.WE demand action NOW!So many lives depend on U.What do u want to be:heroes or villains?Are u the leaders who saved the world or the ones who destroyed life on \ud83c\udf0d?\n\n#UltimatumCOP25 #COP25Madrid #FridaysForFuture #ExtinctionRebellion https://t.co/oUT1UX0Qp0", "edit_history_tweet_ids": ["1204634625039097856"], "id": "1204634625039097856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3975051616"}, {"created_at": "2019-12-11T22:03:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. \ud83c\udf2c\ufe0f\ud83c\udf00", "edit_history_tweet_ids": ["1204884326661447680"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204884326661447680", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1105988658606325760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 243, "tag": "ClimateEmergency"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.5572, "type": "Place", "normalized_text": "Gipuzkoa"}, {"start": 227, "end": 242, "probability": 0.8245, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "eajpnvgipuzkoa", "id": "269746303"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "PSEGIPUZKOA", "id": "20526714"}]}, "created_at": "2019-12-11T05:31:25.000Z", "lang": "es", "text": ".@eajpnvgipuzkoa y @PSEGIPUZKOA ponen en marcha la incineradora/estrella de la muerte de Gipuzkoa que va a llenar nuestro aire de dioxinas, metales pesados y dem\u00e1s sustancias t\u00f3xicas y cancer\u00edgenas, contribuyendo a agravar la #ClimateEmergency, contaminando nuestro aire,\n\n\ud83d\udc47", "edit_history_tweet_ids": ["1204634774503079941"], "id": "1204634774503079941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3975051616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 27, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 211, "end": 220, "tag": "Donostia"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "COP25"}, {"start": 241, "end": 261, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 262, "end": 277, "tag": "UltimatumCOP25"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.7609, "type": "Place", "normalized_text": "Donostia"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 242, "end": 260, "probability": 0.4584, "type": "Organization", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Y2Xn7IIoeV", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204635178049642497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y2Xn7IIoeV", "media_key": "16_1204635170483118080"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 40, "username": "Ayto_SS", "id": "54824818"}, {"start": 92, "end": 102, "username": "EnekoGoia", "id": "2824464079"}]}, "created_at": "2019-12-11T05:33:02.000Z", "lang": "es", "text": "A pesar d la #ClimateCrisis, el @Ayto_SS este 2019 enciende+luces d navidad y durante+d\u00edas. @EnekoGoia imita a los alcaldes neandertales d Vigo y Madrid, en otro acto d negligencia criminal.Verg\u00fcenza y asco \ud83e\udd2c\ud83d\udc94\n\n#Donostia #COP25Madrid #COP25 #ExtinctionRebellion #UltimatumCOP25 https://t.co/Y2Xn7IIoeV", "edit_history_tweet_ids": ["1204635178049642497"], "id": "1204635178049642497", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3975051616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "CimateEmergency"}, {"start": 198, "end": 218, "tag": "NegligenciaCriminal"}, {"start": 220, "end": 241, "tag": "UltimatumCOP25Madrid"}, {"start": 242, "end": 248, "tag": "COP25"}, {"start": 249, "end": 269, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 271, "end": 278, "tag": "Cancer"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.381, "type": "Organization", "normalized_text": "CimateEmergency"}, {"start": 221, "end": 240, "probability": 0.442, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25Madrid"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.8203, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 250, "end": 268, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.7506, "type": "Other", "normalized_text": "Cancer"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/xR8GD3KyQI", "expanded_url": "https://twitter.com/level5veganlady/status/1204635389153153024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xR8GD3KyQI", "media_key": "3_1204635383310487553"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "eajpnvgipuzkoa", "id": "269746303"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "PSEGIPUZKOA", "id": "20526714"}]}, "created_at": "2019-12-11T05:33:52.000Z", "lang": "es", "text": ".@eajpnvgipuzkoa y @PSEGIPUZKOA, en Europa se declara la #CimateEmergency y Gipuzkoa responde con 1 incineradora sobredimensionada y obsoleta q destruye aire,agua,calidad de vida y la salud d todxs=#NegligenciaCriminal\n\n#UltimatumCOP25Madrid #COP25 #ExtinctionRebellion  #Cancer https://t.co/xR8GD3KyQI", "edit_history_tweet_ids": ["1204635389153153024"], "id": "1204635389153153024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3975051616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "GoVegan"}, {"start": 187, "end": 199, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 200, "end": 215, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 216, "end": 222, "tag": "COP25"}, {"start": 223, "end": 240, "tag": "FridaysForFuture"}, {"start": 241, "end": 261, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 262, "end": 276, "tag": "ClimateStrike"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "GoVegan"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.672, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Nx7qljSewT", "expanded_url": "https://youtu.be/EvhA7X2VKU0", "display_url": "youtu.be/EvhA7X2VKU0"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 185, "username": "LeoDiCaprio", "id": "133880286"}]}, "created_at": "2019-12-11T05:34:15.000Z", "lang": "en", "text": "Wake up!Be the change!Be on the right side of history:#GoVegan \ud83d\udc9a\ud83c\udf0d\n\n\"This is the video \u25ba https://t.co/Nx7qljSewT\nfuture generations will be wishing everyone watched today.\" \n@LeoDiCaprio\n\n#COP25Madrid #UltimatumCOP25 #COP25 #FridaysForFuture #ExtinctionRebellion #ClimateStrike", "edit_history_tweet_ids": ["1204635486616203267"], "id": "1204635486616203267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3975051616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "FastFashion"}, {"start": 169, "end": 181, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 182, "end": 201, "tag": "ExtintionRebellion"}, {"start": 202, "end": 219, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "COP25"}, {"start": 227, "end": 242, "tag": "UltimatumCOP25"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "FastFashion"}, {"start": 170, "end": 180, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 203, "end": 218, "probability": 0.7121, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 228, "end": 241, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/hLZbdzhbwu", "expanded_url": "https://twitter.com/NightBlackberry/status/1199942127725301760", "display_url": "twitter.com/NightBlackberr\u2026"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 99, "username": "ZARA", "id": "346742249"}, {"start": 100, "end": 112, "username": "pullandbear", "id": "53147055"}, {"start": 113, "end": 126, "username": "massimodutti", "id": "23967396"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Bershka", "id": "63679163"}, {"start": 136, "end": 149, "username": "stradivarius", "id": "129587268"}, {"start": 150, "end": 156, "username": "Oysho", "id": "166927079"}, {"start": 157, "end": 166, "username": "zarahome", "id": "121798179"}]}, "created_at": "2019-12-11T05:35:19.000Z", "lang": "es", "text": "Al descubrir lo que se oculta tras la #FastFashion, me hab\u00e9is perdido como clienta FOREVER: \n\n@ZARA @pullandbear @massimodutti @Bershka @stradivarius @Oysho @zarahome\n\n #COP25Madrid #ExtintionRebellion #ClimateEmergency #COP25 #UltimatumCOP25 https://t.co/hLZbdzhbwu", "edit_history_tweet_ids": ["1204635752631590914"], "id": "1204635752631590914", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3975051616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199942127725301760"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "FastFashion"}, {"start": 153, "end": 165, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 166, "end": 185, "tag": "ExtintionRebellion"}, {"start": 186, "end": 203, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 204, "end": 210, "tag": "COP25"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9083, "type": "Other", "normalized_text": "FastFashion"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 187, "end": 202, "probability": 0.7581, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/hLZbdzhbwu", "expanded_url": "https://twitter.com/NightBlackberry/status/1199942127725301760", "display_url": "twitter.com/NightBlackberr\u2026"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 97, "username": "hm", "id": "14399483"}, {"start": 100, "end": 106, "username": "Mango", "id": "205339205"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "Pimkie_ES", "id": "1049787770"}, {"start": 122, "end": 134, "username": "womensecret", "id": "83863263"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "springfieldmw", "id": "163395883"}]}, "created_at": "2019-12-11T05:37:22.000Z", "lang": "es", "text": "Al descubrir lo que se oculta tras la #FastFashion, me hab\u00e9is perdido como clienta FOREVER: \n\n@hm\n \n@Mango\n \n@Pimkie_ES\n \n@womensecret\n \n@springfieldmw\n\n#COP25Madrid #ExtintionRebellion #ClimateEmergency #COP25 https://t.co/hLZbdzhbwu", "edit_history_tweet_ids": ["1204636271919980544"], "id": "1204636271919980544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3975051616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199942127725301760"}]}, {"created_at": "2019-12-11T15:47:19.000Z", "lang": "pt", "text": "O rosto do Ministro da Justi\u00e7a feito a partir de proj\u00e9teis de arma de fogo. Se algu\u00e9m perguntar o que \u00e9 necropol\u00edtica, mostre essa foto. Governo da morte. https://t.co/OSw2syO7vp", "edit_history_tweet_ids": ["1204789768489521152"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5474, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/OSw2syO7vp", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1204789768489521152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSw2syO7vp", "media_key": "3_1204789763385044992"}]}, "id": "1204789768489521152", "public_metrics": {"retweet_count": 2409, "reply_count": 1955, "like_count": 12219, "quote_count": 665}, "author_id": "27703690"}, {"created_at": "2019-12-11T22:11:12.000Z", "lang": "pt", "text": "A tal da depress\u00e3o \u00e9 uma desgra\u00e7a... muitos s\u00e3o os que sucumbem no fim das contas. Hoje soube de um amigo que tirou a pr\u00f3pria vida por n\u00e3o conseguir suportar essa dor.", "edit_history_tweet_ids": ["1204886374874304518"], "id": "1204886374874304518", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "184497295"}, {"created_at": "2019-12-11T16:30:09.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c (j\u00e1 viram!?!?) https://t.co/TCJoAgJ0P8", "edit_history_tweet_ids": ["1204800547917893635"], "id": "1204800547917893635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "917531096690118656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204786010279858176"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/TCJoAgJ0P8", "expanded_url": "https://twitter.com/luiz_filipe04/status/1204786010279858176", "display_url": "twitter.com/luiz_filipe04/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T19:06:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Ser\u00e1 que o Bolsonaro, 64,  aceitaria um debate com a Greta, 16?", "edit_history_tweet_ids": ["1204840012929536001"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "id": "1204840012929536001", "public_metrics": {"retweet_count": 12709, "reply_count": 6179, "like_count": 79328, "quote_count": 1972}, "author_id": "354095556"}, {"created_at": "2019-12-11T22:05:12.000Z", "lang": "pt", "text": "sim ou n\u00e3o? https://t.co/U8F7nK2pUH", "edit_history_tweet_ids": ["1204884864912281601"], "id": "1204884864912281601", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-80.19343707, 25.81312696]}, "place_id": "04cb31bae3b3af93"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 109, "like_count": 654, "quote_count": 3}, "author_id": "1162768255", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/U8F7nK2pUH", "expanded_url": "https://twitter.com/joaocaetano/status/1204884864912281601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8F7nK2pUH", "media_key": "3_1204884623437774848"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:35:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@fabianodangelo @HelderCampos18 @VEJA Chora mais !!!! https://t.co/om977rpJ7M", "edit_history_tweet_ids": ["1204892372141846529"], "in_reply_to_user_id": "54794736", "id": "1204892372141846529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "167196143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204890710689951750"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/om977rpJ7M", "expanded_url": "https://twitter.com/deisafelix/status/1204892372141846529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/om977rpJ7M", "media_key": "3_1204892344253853696"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "HelderCampos18", "id": "1077184406174003201"}, {"start": 32, "end": 37, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:19:35.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/icZF3nl7ux", "edit_history_tweet_ids": ["1204888484810575873"], "id": "1204888484810575873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "879742799125598209", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204862977322684418"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/icZF3nl7ux", "expanded_url": "https://twitter.com/bbeatrizte_/status/1204862977322684418", "display_url": "twitter.com/bbeatrizte_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:47:35.000Z", "lang": "es", "text": "@CORocha03 Paga 1.50 en supermach que se suicida Alberto", "edit_history_tweet_ids": ["1204895532323364865"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5831, "type": "Other", "normalized_text": "supermach"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "in_reply_to_user_id": "4862217721", "id": "1204895532323364865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891533096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204759902087979010"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:18:06.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG Mirenlo al \"caballero, al se\u00f1or\", as\u00ed que calumnias y falsedades?? jajajaja que rid\u00edculo y pat\u00e9tico en el plan que te pones de v\u00edctima, si eres la hipocres\u00eda personalizada, ni que no supieramos que eres un aboganster tan corrupto e gual que tu ex consuegro el loco suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204888113945989122"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1204888113945989122", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "2691099212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T20:43:35.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada de la base destruyendo el campamento militar del exterior\n\n-Despu\u00e9s uno o varios grupos hostiles interaron entrar\n\n-45 civiles heridos y probablemente 2 muertos https://t.co/mKsojMqxgS", "edit_history_tweet_ids": ["1204864328853311488"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.7394, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.312, "type": "Place", "normalized_text": "AB"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mKsojMqxgS", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1204864328853311488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKsojMqxgS", "media_key": "3_1204864321811107848"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mKsojMqxgS", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1204864328853311488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKsojMqxgS", "media_key": "3_1204864321853042689"}]}, "id": "1204864328853311488", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "983642710631501824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 208, "tag": "erraustegirikez"}, {"start": 209, "end": 228, "tag": "erraustegiagelditu"}, {"start": 229, "end": 240, "tag": "SOSusurbil"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/e20IhbtpJN", "expanded_url": "https://twitter.com/ErrausAurkMugi/status/1204865196445097987/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/e20IhbtpJN", "media_key": "7_1204864818127278083"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:47:02.000Z", "lang": "eu", "text": "Olanok inozotzat gaitu. Nola ez gara beldurtuko herritarrok martxan jarri duten munstroarekin? \n\nOstiralean denon Usurbilera! \n\n18:30ean Potxoenean mugimenduaren prentsaurreko garrantzitsua.\n\n#erraustegirikez\n#erraustegiagelditu\n#SOSusurbil https://t.co/e20IhbtpJN", "edit_history_tweet_ids": ["1204865196445097987"], "id": "1204865196445097987", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "author_id": "705052506620092416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 215, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 244, "end": 250, "tag": "COP25"}, {"start": 251, "end": 263, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 264, "end": 279, "tag": "UltimatumCOP25"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 249, "probability": 0.8488, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 265, "end": 278, "probability": 0.5489, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AOVzU4g4DK", "expanded_url": "https://twitter.com/asensioji/status/1203638753983696896", "display_url": "twitter.com/asensioji/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 86, "username": "eajpnvgipuzkoa", "id": "269746303"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "PSEGIPUZKOA", "id": "20526714"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "asensioji", "id": "4217810289"}]}, "created_at": "2019-12-11T06:24:23.000Z", "lang": "en", "text": "If all politicians were as committed as these incinerator builders are(@eajpnvgipuzkoa @PSEGIPUZKOA @asensioji),humanity would be dead in 10 years time.U chose\ud83d\udcb0over oxygen!Thanx for+pollution to fight #ClimateCrisis!Thanx for my future cancer!\n#COP25 #COP25Madrid #UltimatumCOP25 https://t.co/AOVzU4g4DK", "edit_history_tweet_ids": ["1204648103283961856"], "id": "1204648103283961856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3406221425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203638753983696896"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 53, "tag": "INCINERADORA"}, {"start": 97, "end": 111, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 204, "end": 217, "tag": "greenwashing"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "COP25"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 256, "end": 263, "tag": "Cancer"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "ErrausketarikEZ"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Gipuzkoa"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "INCINERADORA"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.8365, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Gipuzkoa"}, {"start": 205, "end": 216, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "greenwashing"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.8895, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 241, "end": 254, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.789, "type": "Other", "normalized_text": "Cancer"}, {"start": 265, "end": 279, "probability": 0.3515, "type": "Place", "normalized_text": "ErrausketarikEZ"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AOVzU4g4DK", "expanded_url": "https://twitter.com/asensioji/status/1203638753983696896", "display_url": "twitter.com/asensioji/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T06:24:56.000Z", "lang": "es", "text": "Vuestro legado en Gipuzkoa: Construir 1 #INCINERADORA, poner en peligro vidas, contribuir + a la #ClimateCrisis y arruinar la calidad de aire \u2620\ufe0f. \u00a1En Gipuzkoa vivimos con MIEDO por vuestra culpa!Basta de #greenwashing!\n\n#COP25 #COP25Madrid #UltimatumCOP25 #Cancer #ErrausketarikEZ https://t.co/AOVzU4g4DK", "edit_history_tweet_ids": ["1204648239405903872"], "id": "1204648239405903872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3406221425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203638753983696896"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:17:20.000Z", "lang": "es", "text": "@javiinzunza Seg\u00fan mi hijo eso no ocurri\u00f3 porque seg\u00fan \u00e9l siendo instructores se hubieran percatado y habrian tratado de amarizar, lo cual igual es misi\u00f3n suicida por el nivel de las olas pero \u00e9l no cree esa hip\u00f3tesis", "edit_history_tweet_ids": ["1204872821220020224"], "in_reply_to_user_id": "106743343", "id": "1204872821220020224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "127210285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204872376380461056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "javiinzunza", "id": "106743343"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 188, "tag": "GoVegan"}, {"start": 189, "end": 203, "tag": "Antiespecismo"}, {"start": 204, "end": 221, "tag": "AnimalLiberation"}, {"start": 222, "end": 228, "tag": "COP25"}, {"start": 229, "end": 241, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 242, "end": 262, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "UltimatumCOP25"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.3637, "type": "Organization", "normalized_text": "GoVegan"}, {"start": 205, "end": 220, "probability": 0.7715, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalLiberation"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9024, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 230, "end": 240, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 243, "end": 261, "probability": 0.4319, "type": "Organization", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 264, "end": 277, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YCHwQFWt4I", "expanded_url": "https://twitter.com/Ifyouneedmeblog/status/1204648423921717249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCHwQFWt4I", "media_key": "3_1204648419123453953"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YCHwQFWt4I", "expanded_url": "https://twitter.com/Ifyouneedmeblog/status/1204648423921717249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCHwQFWt4I", "media_key": "3_1204648419136028672"}]}, "created_at": "2019-12-11T06:25:40.000Z", "lang": "es", "text": "Elige el tipo de persona q quieres ser y el futuro para todxs. Elige justicia/soluci\u00f3n o crueldad/poluci\u00f3n. No uses \"noche de paz\" o \"amor\" si te niegas a liberar a tus esclavxs.\n\n#GoVegan #Antiespecismo #AnimalLiberation #COP25 #COP25Madrid #ExtinctionRebellion #UltimatumCOP25 https://t.co/YCHwQFWt4I", "edit_history_tweet_ids": ["1204648423921717249"], "id": "1204648423921717249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3406221425"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 157, "tag": "COP25"}, {"start": 158, "end": 170, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 171, "end": 192, "tag": "UltimatumCOP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 208, "tag": "TiempoDeActuar"}, {"start": 209, "end": 240, "tag": "NiUnaGradoM\u00e1sNiUnaEspecieMenos"}, {"start": 241, "end": 261, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 262, "end": 280, "tag": "ClimateJusticeNOW"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.4269, "type": "Organization", "normalized_text": "TODXS"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9283, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 172, "end": 191, "probability": 0.4268, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25Madrid"}, {"start": 210, "end": 239, "probability": 0.5398, "type": "Place", "normalized_text": "NiUnaGradoM\u00e1sNiUnaEspecieMenos"}, {"start": 263, "end": 279, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateJusticeNOW"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nrG7FOJFpc", "expanded_url": "https://twitter.com/Ifyouneedmeblog/status/1204648571305447424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrG7FOJFpc", "media_key": "16_1204648558336589825"}]}, "created_at": "2019-12-11T06:26:15.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf21\ufe0f1,5 \u00b0C o extinci\u00f3n. \nFuturo habitable o apocalipsis. \nEl oxigeno o el dinero.\nLa vida o la muerte.\n\n\u00a1NO vamos a permitir que nos conden\u00e9is a TODXS!\n\n#COP25 #COP25Madrid #UltimatumCOP25Madrid #TiempoDeActuar #NiUnaGradoM\u00e1sNiUnaEspecieMenos #ExtinctionRebellion #ClimateJusticeNOW https://t.co/nrG7FOJFpc", "edit_history_tweet_ids": ["1204648571305447424"], "id": "1204648571305447424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3406221425"}, {"created_at": "2019-12-11T22:23:09.000Z", "lang": "es", "text": "@FootNes Bale , es de los jugadores con m\u00e1s gol del equipo, ser\u00eda suicida dejarlo fuera en un  partido como Mestalla.\nA\u00fan que con Vini por la izquierda.", "edit_history_tweet_ids": ["1204889384329383938"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Mestalla"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Vini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FootNes", "id": "1155817134380978177"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155817134380978177", "id": "1204889384329383938", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "813100567576899584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204882117534142465"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 230, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 231, "end": 243, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 244, "end": 261, "tag": "FridaysForFuture"}, {"start": 262, "end": 282, "tag": "ExtinctionRebellion"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 229, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 232, "end": 242, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/xdyq8RAwWt", "expanded_url": "https://twitter.com/Ifyouneedmeblog/status/1204648737383108615/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xdyq8RAwWt", "media_key": "16_1204648729912983557"}]}, "created_at": "2019-12-11T06:26:54.000Z", "lang": "en", "text": "The world is waiting \u231b\ufe0f We're angry &amp; terrified.WE demand action NOW!So many lives depend on U.What do u want to be:heroes or villains?Are u the leaders who saved the world or the ones who destroyed life on \ud83c\udf0d?\n\n#UltimatumCOP25 #COP25Madrid #FridaysForFuture #ExtinctionRebellion https://t.co/xdyq8RAwWt", "edit_history_tweet_ids": ["1204648737383108615"], "id": "1204648737383108615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3406221425"}, {"created_at": "2019-12-11T22:24:42.000Z", "lang": "es", "text": "Qui\u00e9n ha dado a conocer m\u00e1s la bachata a nivel mundial?.\n\n@z101digital", "edit_history_tweet_ids": ["1204889772260499456"], "id": "1204889772260499456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 24, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "255772191", "entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 70, "username": "z101digital", "id": "132207470"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:49:19.000Z", "lang": "es", "text": "3 tweets, 1 hora. (Confusi\u00f3n total)", "edit_history_tweet_ids": ["1204895967050452992"], "id": "1204895967050452992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043968996503171073"}, {"created_at": "2019-12-11T21:19:23.000Z", "lang": "pt", "text": "vi que pegaram um homem q fazia videos com crian\u00e7as (beb\u00eas), e apreenderam os pc's e pegaram ele (eu acho), sera q eh o carinha q eu vi o user aqui e ate ajudei a denunciar no tt e o msm apago a conta???? tomara af", "edit_history_tweet_ids": ["1204873338251821058"], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 177, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "id": "1204873338251821058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198183877589819392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 243, "tag": "ClimateEmergency"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.5572, "type": "Place", "normalized_text": "Gipuzkoa"}, {"start": 227, "end": 242, "probability": 0.8245, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "eajpnvgipuzkoa", "id": "269746303"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "PSEGIPUZKOA", "id": "20526714"}]}, "created_at": "2019-12-11T06:27:19.000Z", "lang": "es", "text": ".@eajpnvgipuzkoa y @PSEGIPUZKOA ponen en marcha la incineradora/estrella de la muerte de Gipuzkoa que va a llenar nuestro aire de dioxinas, metales pesados y dem\u00e1s sustancias t\u00f3xicas y cancer\u00edgenas, contribuyendo a agravar la #ClimateEmergency, contaminando nuestro aire,\n\n\ud83d\udc47", "edit_history_tweet_ids": ["1204648842060283906"], "id": "1204648842060283906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3406221425"}, {"created_at": "2019-12-11T22:32:33.000Z", "lang": "es", "text": "Fico Presidente y Char VicePresidente para 2022 y la izquierda pierde en primera vuelta.\n\nSeg\u00fan c\u00f3mo les vaya, misma formula para 2026 y cambian de rol para 2030 y 2034 y quedamos listos! https://t.co/smXSNRZiLK", "edit_history_tweet_ids": ["1204891750936039431"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Fico"}, {"start": 18, "end": 36, "probability": 0.6501, "type": "Person", "normalized_text": "Char VicePresidente"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/smXSNRZiLK", "expanded_url": "https://twitter.com/AlejandroChar/status/1204865481053790209", "display_url": "twitter.com/AlejandroChar/\u2026"}]}, "id": "1204891750936039431", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "185034299", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204865481053790209"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "CimateEmergency"}, {"start": 198, "end": 218, "tag": "NegligenciaCriminal"}, {"start": 220, "end": 241, "tag": "UltimatumCOP25Madrid"}, {"start": 242, "end": 248, "tag": "COP25"}, {"start": 249, "end": 269, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 271, "end": 278, "tag": "Cancer"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.381, "type": "Organization", "normalized_text": "CimateEmergency"}, {"start": 221, "end": 240, "probability": 0.442, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25Madrid"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.8203, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 250, "end": 268, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.7506, "type": "Other", "normalized_text": "Cancer"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/DL1P1A3Yly", "expanded_url": "https://twitter.com/Ifyouneedmeblog/status/1204649164501594112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DL1P1A3Yly", "media_key": "3_1204649159669747712"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "eajpnvgipuzkoa", "id": "269746303"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "PSEGIPUZKOA", "id": "20526714"}]}, "created_at": "2019-12-11T06:28:36.000Z", "lang": "es", "text": ".@eajpnvgipuzkoa y @PSEGIPUZKOA, en Europa se declara la #CimateEmergency y Gipuzkoa responde con 1 incineradora sobredimensionada y obsoleta q destruye aire,agua,calidad de vida y la salud d todxs=#NegligenciaCriminal\n\n#UltimatumCOP25Madrid #COP25 #ExtinctionRebellion  #Cancer https://t.co/DL1P1A3Yly", "edit_history_tweet_ids": ["1204649164501594112"], "id": "1204649164501594112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3406221425"}, {"created_at": "2019-12-11T21:20:11.000Z", "lang": "es", "text": "Tras un buen rato d\u00e1ndole vueltas al libro de reglas, primer intento al Warfighter WWII Pacific, de @danverssengames \n\nToca eliminar una posici\u00f3n de mortero nip\u00f3n que ha estado toda la noche dando la brasa. https://t.co/A3XpTkwBCV", "edit_history_tweet_ids": ["1204873538898989057"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Warfighter"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "WWII Pacific"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/A3XpTkwBCV", "expanded_url": "https://twitter.com/franjo_bf/status/1204873538898989057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A3XpTkwBCV", "media_key": "3_1204873528832602112"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "danverssengames", "id": "90569449"}]}, "id": "1204873538898989057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "584702107"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 266, "tag": "SOSNicaragua"}, {"start": 267, "end": 277, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.6942, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Samdoval"}, {"start": 254, "end": 265, "probability": 0.3359, "type": "Other", "normalized_text": "SOSNicaragua"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wLTWXf6ix3", "expanded_url": "https://twitter.com/InformativoNic/status/1204890819498594304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wLTWXf6ix3", "media_key": "3_1204890811709763584"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 215, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 219, "end": 229, "username": "UnidadNic", "id": "1047971926491242497"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:28:51.000Z", "lang": "es", "text": "Ex atrincherado de la Upoli Brandon Samdoval se suicida debido a la depresion por el acoso y persecucion del regimen de ortega por haber participado en la lucha por  una nicaragua libre.\nExigimos al @AlianzaCivicaNi\n y @UnidadNic llamar a paro nacional\n#SOSNicaragua\n#Nicaragua https://t.co/wLTWXf6ix3", "edit_history_tweet_ids": ["1204890819498594304"], "id": "1204890819498594304", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1019985872563957762"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "GoVegan"}, {"start": 187, "end": 199, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 200, "end": 215, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 216, "end": 222, "tag": "COP25"}, {"start": 223, "end": 240, "tag": "FridaysForFuture"}, {"start": 241, "end": 261, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 262, "end": 276, "tag": "ClimateStrike"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "GoVegan"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.672, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/9V1RokbFcw", "expanded_url": "https://youtu.be/EvhA7X2VKU0", "display_url": "youtu.be/EvhA7X2VKU0"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 185, "username": "LeoDiCaprio", "id": "133880286"}]}, "created_at": "2019-12-11T06:28:52.000Z", "lang": "en", "text": "Wake up!Be the change!Be on the right side of history:#GoVegan \ud83d\udc9a\ud83c\udf0d\n\n\"This is the video \u25ba https://t.co/9V1RokbFcw\nfuture generations will be wishing everyone watched today.\" \n@LeoDiCaprio\n\n#COP25Madrid #UltimatumCOP25 #COP25 #FridaysForFuture #ExtinctionRebellion #ClimateStrike", "edit_history_tweet_ids": ["1204649231463702528"], "id": "1204649231463702528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3406221425"}, {"created_at": "2019-12-11T18:04:03.000Z", "lang": "ca", "text": "Professionals d\u2019Eivissa i Formentera reben formaci\u00f3 sobre la conducta su\u00efcida https://t.co/pbpUjmAWoU @asef_ibsalut @SAMU061IB https://t.co/XoPSGWbhIG", "edit_history_tweet_ids": ["1204824179830349824"], "id": "1204824179830349824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "253407012", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pbpUjmAWoU", "expanded_url": "https://buff.ly/2RFhuUT", "display_url": "buff.ly/2RFhuUT"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/XoPSGWbhIG", "expanded_url": "https://twitter.com/infosalut/status/1204824179830349824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XoPSGWbhIG", "media_key": "3_1204824177976451072"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 115, "username": "asef_ibsalut", "id": "1699131948"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:51:20.000Z", "lang": "es", "text": "Matarme es mejor.", "edit_history_tweet_ids": ["1204896476385751041"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5481, "type": "Other", "normalized_text": "Matarme"}]}, "id": "1204896476385751041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "985203276491776000"}, {"created_at": "2019-12-11T22:47:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@gotzegfbpa me rotulo de esquerda mesmo porque no geral \u00e9 o que eu me identifico mais, lula livre fodase", "edit_history_tweet_ids": ["1204895445371293696"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "1078611276014727170", "id": "1204895445371293696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1924203234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204895014435864583"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:00:19.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1El actor Alejandro Tommasi nos habla sobre el mensaje suicida que public\u00f3 en sus redes sociales y dice fue un momento de desesperaci\u00f3n! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\nMira aqu\u00ed el video completo: https://t.co/CE58lJqXYe https://t.co/oR15BPD42J", "edit_history_tweet_ids": ["1204883638963171330"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/CE58lJqXYe", "expanded_url": "http://bit.ly/2LM15tV", "display_url": "bit.ly/2LM15tV"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/oR15BPD42J", "expanded_url": "https://twitter.com/VengaLaAlegria/status/1204883638963171330/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oR15BPD42J", "media_key": "13_1204883586735726594"}]}, "id": "1204883638963171330", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "179958120"}, {"created_at": "2019-12-11T13:48:38.000Z", "lang": "es", "text": "Para mi Cristina va a matar a Alberto", "edit_history_tweet_ids": ["1204759902087979010"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.7819, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204759902087979010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4862217721"}, {"created_at": "2017-07-12T03:36:00.000Z", "lang": "es", "text": "@Claupa_ @paulabedoya01 Que unicornio! Se suicida un diccionario! :p", "edit_history_tweet_ids": ["884979628942786562"], "in_reply_to_user_id": "210302542", "id": "884979628942786562", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "78039074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "884605765805387776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Claupa_", "id": "210302542"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 120, "tag": "Metamemorias"}, {"start": 215, "end": 233, "tag": "UnaSe\u00f1alDeOrgullo"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-07T15:53:41.000Z", "lang": "es", "text": "Empiezo la ma\u00f1ana con una noticia maravillosa:\nLa editorial Planeta tiene en proceso la segunda edici\u00f3n de #Metamemorias de Alan Garc\u00eda. \nEn menos de dos semanas quedaron cortos los primeros 10mil libros.\nBravo!!!!\n#UnaSe\u00f1alDeOrgullo", "edit_history_tweet_ids": ["1203341820878561280"], "id": "1203341820878561280", "public_metrics": {"retweet_count": 323, "reply_count": 266, "like_count": 1625, "quote_count": 27}, "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-11T22:41:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Surtada? Doida? Depressiva? Suicida?\nTodas SIM!\nmas burra? J A M A I S", "edit_history_tweet_ids": ["1204894061116764163"], "in_reply_to_user_id": "830408486471204866", "id": "1204894061116764163", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "830408486471204866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204893029196275715"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"created_at": "2019-12-11T18:13:07.000Z", "lang": "es", "text": "hola no es una nota suicida as\u00ed que te lo puedes saltar si quieres https://t.co/vmbbmxvFnB", "edit_history_tweet_ids": ["1204826459577180162"], "id": "1204826459577180162", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1512403374", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/vmbbmxvFnB", "expanded_url": "https://twitter.com/HeketorML/status/1204826459577180162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmbbmxvFnB", "media_key": "3_1204826452979531782"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:37:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Ficar com m\u00e9dia 8.95 no semestre ONDE VC ESTAVA MAIS FUDIDO PSICOLOGICAMENTE \u00e9 pra poucas \ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1204893029196275715"], "id": "1204893029196275715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "830408486471204866"}, {"created_at": "2019-12-11T22:37:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@laurmilastark eu acho que eles se perderam em alguns epis\u00f3dios, tipo o de Batwoman", "edit_history_tweet_ids": ["1204893049870077953"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "Batwoman"}]}, "in_reply_to_user_id": "4822188645", "id": "1204893049870077953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306300144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204892829899743232"}]}, {"created_at": "2019-12-11T22:36:59.000Z", "lang": "es", "text": "Quiero un final feliz", "edit_history_tweet_ids": ["1204892865274548224"], "id": "1204892865274548224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "543845389"}, {"created_at": "2019-12-11T22:34:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu tava tomando banho e lembrei disso, sla. To triste. Minha vontade era de falar besteira. De gritar.... Ia adiantar de que? Isso n ia trazer ele de volta.", "edit_history_tweet_ids": ["1204892258765549568"], "in_reply_to_user_id": "794926204927307776", "id": "1204892258765549568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "794926204927307776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204892255863136263"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:09:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mudo que se diz ser seu amigo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204719809969168385"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3852, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "id": "1204719809969168385", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "951663510253076481"}, {"created_at": "2019-12-11T22:34:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Tava no carro lembrando do meu chefe antigo e pensnado como eu sou grata por cada pessoa que passou na minha vida, na \u00e9poca eu ganhei uma indica\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio ministro pra trabalhar com a mulher dele, ele me ligou pra falar, e na hora eu respondi n\u00e3o sei se eu consigo...", "edit_history_tweet_ids": ["1204892180231475203"], "id": "1204892180231475203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1049649099945984000"}, {"created_at": "2019-12-11T21:09:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Todos os filmes da Dc anunciados de 2020 at\u00e9 2022. \n\nQual filme voc\u00ea quer mais ver? https://t.co/vpCZ069F9Y", "edit_history_tweet_ids": ["1204870916242649088"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vpCZ069F9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1204870916242649088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpCZ069F9Y", "media_key": "3_1204870891986935808"}]}, "id": "1204870916242649088", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 120, "like_count": 1472, "quote_count": 207}, "author_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-12-10T13:43:13.000Z", "lang": "es", "text": "Chabon no puedo creer que en un dia haya terminado el video de econom\u00eda y financiera me siento re orgulloso *DESAPROBABA*", "edit_history_tweet_ids": ["1204396148540264453"], "id": "1204396148540264453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "731477189997268992"}, {"created_at": "2019-12-10T21:17:11.000Z", "lang": "es", "text": "Te acabas de morir la tercera foto de tu galer\u00eda es lo que te ha matado https://t.co/qPSHp0gqrN", "edit_history_tweet_ids": ["1204510393059684352"], "id": "1204510393059684352", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 1823, "like_count": 5435, "quote_count": 3234}, "author_id": "469405363", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qPSHp0gqrN", "expanded_url": "https://twitter.com/petisuiscaducao/status/1204510393059684352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qPSHp0gqrN", "media_key": "3_1204510387451904000"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T22:24:04.000Z", "lang": "es", "text": "@RadioactiveJawa A mi nunca me veras quejarme de ser historietas en el universo SW porque me flipa eso. Donde m\u00e1s se me resiente Solo (y Rogue One, siendo justos) es justamente cuando cae demasiado en el \"haha remember that thing Han said once\".", "edit_history_tweet_ids": ["1204889614009405444"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "SW"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RadioactiveJawa", "id": "378106623"}]}, "in_reply_to_user_id": "378106623", "id": "1204889614009405444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "92594499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204888187371499525"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:11:11.000Z", "lang": "es", "text": "@MirayLpez1 @ibonpereztv Vox defiende que un violador no salga de la c\u00e1rcel. Podemos quiere ver al chicle campando a sus anchas.", "edit_history_tweet_ids": ["1204871273123368960"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MirayLpez1", "id": "4408345576"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "ibonpereztv", "id": "45244838"}]}, "in_reply_to_user_id": "4408345576", "id": "1204871273123368960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1470193873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204770980024991745"}]}, {"created_at": "2019-12-11T19:51:42.000Z", "lang": "es", "text": ".@Kicillofok Gobernador, me permito sugerirle que use la reserva constitucional del Pacto de San Jos\u00e9 de Flores y restablezca la moneda provincial (no bonos). D\u00e9jela flotar, no la bancarice y cotizar\u00e1 por sobre el peso de papel. Ni BCRA ni UIF deben meterse, no falla.", "edit_history_tweet_ids": ["1204851271984799744"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.5454, "type": "Place", "normalized_text": "San Jos\u00e9 de Flores"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.7204, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.8489, "type": "Organization", "normalized_text": "UIF"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}]}, "id": "1204851271984799744", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 15, "like_count": 177, "quote_count": 10}, "author_id": "20856420"}, {"created_at": "2019-12-11T21:47:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@Cabraltitular @giseledelrey Vc sabe quantos milh\u00f5es a sua religi\u00e3o j\u00e1 matou? Quem precisa se informar n\u00e3o sou eu.", "edit_history_tweet_ids": ["1204880447945228289"], "in_reply_to_user_id": "3776660062", "id": "1204880447945228289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793968178665783296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204850696568348673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "giseledelrey", "id": "928354955173429249"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 83, "tag": "Amen"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:54:53.000Z", "lang": "it", "text": "Comunque ridiciamolo :\n\nchi vota s\u00ec allo ESM si brucia, si fotte, si suicida\n\n#Amen", "edit_history_tweet_ids": ["1204836973413834752"], "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "id": "1204836973413834752", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "901003845005971457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204836313750528000"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:55:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@JackTaxiw @RonaldoFerrazS2 @peterjordan100 @JoeyAGamer Tudo \u00e9 falho nada \u00e9 perfeito NADA!", "edit_history_tweet_ids": ["1204882333729472513"], "in_reply_to_user_id": "2595622609", "id": "1204882333729472513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116483374259027968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204881045822332928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 43, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JoeyAGamer", "id": "61909066"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T16:31:02.000Z", "lang": "it", "text": "Una parte del Pd, dicevano oggi vuole andare al voto subito, con Letta come candidato Premier.\nPer me non \u00e8 vero.\nO s\u00ec.\nBoh.", "edit_history_tweet_ids": ["1204800770228531201"], "id": "1204800770228531201", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 55, "like_count": 76, "quote_count": 8}, "author_id": "869873746559062017"}, {"created_at": "2019-12-11T15:38:38.000Z", "lang": "es", "text": "Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativas justas y sostenibles a este capitalismo insaciable y suicida. https://t.co/Ki5cXtVAa0", "edit_history_tweet_ids": ["1204787582812459011"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Ki5cXtVAa0", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1204756271053910017", "display_url": "twitter.com/ecologistas/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 65, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}]}, "id": "1204787582812459011", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "477162795", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204756271053910017"}]}, {"created_at": "2019-12-11T21:54:17.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfEl premio de Rodrygo y Vinicius? Bale titular en Mestalla\n\n\u00bfel castigo de Isco? Seguramente titular en el Cl\u00e1sico\n\nIMPOSIBLE ilusionarse as\u00ed, lo digo por mi y lo digo por los chavales que ven que da igual lo que hagan", "edit_history_tweet_ids": ["1204882117534142465"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrygo"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8689, "type": "Place", "normalized_text": "Mestalla"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Isco"}]}, "id": "1204882117534142465", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "author_id": "1155817134380978177"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SOSNicaragua"}, {"start": 227, "end": 240, "tag": "SOSNicaragua"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6946, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.4484, "type": "Other", "normalized_text": "SOSNicaragua"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DrsmaIq0eb", "expanded_url": "https://twitter.com/r_guzman74/status/1204887552932667392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DrsmaIq0eb", "media_key": "3_1204887550797766656"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 260, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}, {"start": 261, "end": 266, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 267, "end": 279, "username": "hrw_espanol", "id": "187042474"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:15:53.000Z", "lang": "es", "text": "#SOSNicaragua \ud83c\udf97\ufe0f Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda\nNuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia y amigos\n#SOSNicaragua v\u00eda @BOLETINECOLOGI @CIDH @hrw_espanol https://t.co/DrsmaIq0eb", "edit_history_tweet_ids": ["1204887552932667392"], "id": "1204887552932667392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1279419889"}, {"created_at": "2019-12-11T22:18:57.000Z", "lang": "es", "text": "Ceder para no perder es la nefasta y suicida pol\u00edtica seguida por el gobierno. Craso error!!!!! https://t.co/9RbaiyDTgn", "edit_history_tweet_ids": ["1204888327591092224"], "id": "1204888327591092224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152338255", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204881906128564225"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/9RbaiyDTgn", "expanded_url": "https://twitter.com/carreragonzalo/status/1204881906128564225", "display_url": "twitter.com/carreragonzalo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T20:38:13.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/RysplHVDpq", "edit_history_tweet_ids": ["1204862977322684418"], "id": "1204862977322684418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "930220603587616768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204834667511332864"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/RysplHVDpq", "expanded_url": "https://twitter.com/vicdrri/status/1204834667511332864", "display_url": "twitter.com/vicdrri/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:53:26.000Z", "lang": "es", "text": "Cu\u00e1ndo le va a quedar claro al gobierno que entregando todo NO va a obtener ning\u00fan gesto de la izquierda. Avanzar sin transar ha sido siempre su consigna. Yo les retirar\u00eda el proyecto de nueva Constituci\u00f3n, dado que ellos no han entregado paz y desconocen todo lo que han firmado.", "edit_history_tweet_ids": ["1204881906128564225"], "id": "1204881906128564225", "public_metrics": {"retweet_count": 1641, "reply_count": 220, "like_count": 3191, "quote_count": 114}, "author_id": "212552510"}, {"created_at": "2019-12-11T22:12:51.000Z", "lang": "en", "text": "What\u2019s that? A new episode so tasty you can taste it. We watch @RicFlairNatrBoy vs. @ShawnMichaels at Wrestlemania XXIV with @caterinacqueso. Subscribe and listen: https://t.co/KLavUkr71U https://t.co/cK4MrykcVd", "edit_history_tweet_ids": ["1204886791225921536"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "Wrestlemania XXIV"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/KLavUkr71U", "expanded_url": "http://bit.ly/2E8WqhB", "display_url": "bit.ly/2E8WqhB"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/cK4MrykcVd", "expanded_url": "https://twitter.com/topesuicidapod/status/1204886791225921536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cK4MrykcVd", "media_key": "3_1204886786536660992"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 79, "username": "RicFlairNatrBoy", "id": "71339449"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "ShawnMichaels", "id": "139848744"}]}, "id": "1204886791225921536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1158769268193808384"}, {"created_at": "2019-12-10T19:15:08.000Z", "lang": "es", "text": "El d\u00eda de ayer nos reunimos con el Ministro de Vivienda\u00a0 @JoMalagon,\u00a0 la Alcaldesa electa @VirnaJohnson y el Viceministro de Agua\u00a0@JoseAcero, para articular agenda frente a los temas de agua y vivienda para Santa Marta y el Magdalena. https://t.co/kCWJOUmwJj", "edit_history_tweet_ids": ["1204479679362674688"], "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 217, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Marta"}, {"start": 224, "end": 232, "probability": 0.8416, "type": "Place", "normalized_text": "Magdalena"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/kCWJOUmwJj", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosecaicedo/status/1204479679362674688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kCWJOUmwJj", "media_key": "3_1204479672559517696"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 67, "username": "JoMalagon", "id": "487709592"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "VirnaJohnson", "id": "987294307"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "JoseAcero", "id": "50423909"}]}, "id": "1204479679362674688", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 8, "like_count": 128, "quote_count": 4}, "author_id": "142820755"}, {"created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "lang": "es", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "id": "1203302976489689090", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600"}, {"created_at": "2019-12-11T21:38:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Por que uma piada com Deus \u00e9 mais s\u00e9rie do que uma piada com o contexto da Familia Nardoni ou Von Richthofen?", "edit_history_tweet_ids": ["1204878227493261312"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8637, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.3452, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Von Richthofen"}]}, "id": "1204878227493261312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3368336043"}, {"created_at": "2019-12-11T22:05:11.000Z", "lang": "es", "text": "@la_patipelada Ac\u00e1 va https://t.co/pLH65hllvB", "edit_history_tweet_ids": ["1204884860952883201"], "in_reply_to_user_id": "158804830", "id": "1204884860952883201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85195070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204882623694290952"}], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/pLH65hllvB", "expanded_url": "https://twitter.com/camzuniga/status/1204884860952883201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pLH65hllvB", "media_key": "3_1204884849707945985"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "la_patipelada", "id": "158804830"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T19:21:03.000Z", "lang": "es", "text": "@WilliamPalomin6 @SHARONSQTR @King_Ferch @evoespueblo Ahora mismo toda la instituci\u00f3n est\u00e1 bajo investigaci\u00f3n si no delinquiste porque huir?, lo que dices es absurdo. Hablas de garant\u00edas, yo veo que todos tienen procesos p\u00fablicos, ahora si para ti esta bien que se escapen de es manera no se que moral tienes.", "edit_history_tweet_ids": ["1204843554801143814"], "in_reply_to_user_id": "560755115", "id": "1204843554801143814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194067718506450944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204842986019917825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WilliamPalomin6", "id": "560755115"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "SHARONSQTR", "id": "822905511855161345"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 60, "tag": "GOT7"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8865, "type": "Organization", "normalized_text": "GOT7"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/wrN4CxjEJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/Mara38096161/status/1204168074787774465", "display_url": "twitter.com/Mara38096161/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 74, "username": "GOT7Official", "id": "573299587"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "JacksonWang852", "id": "1033152632527892480"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:59:10.000Z", "lang": "pt", "text": "\"n\u00e3o tenho votado nas vota\u00e7\u00f5es que est\u00e3o acontecendo\"\n\n#GOT7 @GOT7Official @JacksonWang852 https://t.co/wrN4CxjEJ7", "edit_history_tweet_ids": ["1204883349963202570"], "id": "1204883349963202570", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "author_id": "2312550518", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204168074787774465"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 131, "tag": "AbismoDePaix\u00e3o077"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "AbismoDePaix\u00e3o077"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:50:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o Augusto n\u00e3o se matou antes pq se mataria agora que conseguiu a reconcilia\u00e7\u00e3o com a Elisa ? O povo n\u00e3o pensa #AbismoDePaix\u00e3o077", "edit_history_tweet_ids": ["1204881201909129219"], "id": "1204881201909129219", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2352201493"}, {"created_at": "2019-12-11T19:32:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja! E voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "edit_history_tweet_ids": ["1204846421989560322"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204846421989560322", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2266150175"}, {"created_at": "2019-12-11T21:13:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Agrade\u00e7o muito pelo apoio de todos que me defenderam no dia de hoje, os amigos parlamentares (foram muitos), policiais, equipe do MEC, apoiadores, amigos da rede social, principalmente, agrade\u00e7o a voc\u00ea que estava rezando por mim. Grande abra\u00e7o a todos e fiquem com Deus.", "edit_history_tweet_ids": ["1204871880366276608"], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.636, "type": "Organization", "normalized_text": "MEC"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.7881, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1204871880366276608", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5439, "reply_count": 5030, "like_count": 43195, "quote_count": 530}, "author_id": "1120399498692497408"}, {"created_at": "2019-12-11T16:31:05.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Vamos conversar com comunistas\" num \"debate democr\u00e1tico\". Kkkk \nMano...esse povo \u00e9 louco. \nCad\u00ea o v\u00eddeo do Mauro Iasi pra dar um choque de realidade nessa gente suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1204800783209914368"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Iasi"}]}, "id": "1204800783209914368", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "author_id": "186240150"}, {"created_at": "2019-12-11T13:59:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed confiando em tudo mudo que se diz ser seu amigo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204762580981563392"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3807, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "id": "1204762580981563392", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "721434343151968256"}, {"created_at": "2019-12-11T21:46:20.000Z", "lang": "it", "text": "Impareranno mai questi Pdementi? Mi spiace x i bimbi innocenti che han la jella di aver genitori diversamente intelligenti e lobotomizzati da ideologia suicida rossa! https://t.co/ufUhzyJBpi", "edit_history_tweet_ids": ["1204880119044739072"], "id": "1204880119044739072", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "2720583173", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204878198737113094"}], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ufUhzyJBpi", "expanded_url": "https://twitter.com/armidmar/status/1204878198737113094", "display_url": "twitter.com/armidmar/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T20:28:59.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2611\nnota vermelha: \u2611\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2611\nexpulso de sala: \u2611\naluno destaque: \u2611\nse popularizou: \u2611\ndiretoria: \u2611\nchorou na sala:\u2611\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2611 https://t.co/iR9O34GLQe", "edit_history_tweet_ids": ["1204860652273229825"], "id": "1204860652273229825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "939640837578874882", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204846479149453312"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/iR9O34GLQe", "expanded_url": "https://twitter.com/willianM02/status/1204846479149453312", "display_url": "twitter.com/willianM02/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T20:10:46.000Z", "lang": "es", "text": "Interrumpi\u00f3 una performance de \"Un violador en tu camino\" al grito de \"ahora para casa a hacer la cena\" y tuvo que salir corriendo https://t.co/FecluAmjpa", "edit_history_tweet_ids": ["1204856066959392769"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 55, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "Un violador en tu camino"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "para casa"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/FecluAmjpa", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/interrumpio-una-performance-de-un-violador-en-tu-camino-al-grito-de-ahora-para-casa-hacer-la-cena-y_1017728", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/interrumpio-una-performance-de-un-violador-en-tu-camino-al-grito-de-ahora-para-casa-hacer-la-cena-y_1017728/"}]}, "id": "1204856066959392769", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 49, "like_count": 198, "quote_count": 29}, "author_id": "25992212"}, {"created_at": "2019-12-11T21:27:46.000Z", "lang": "tl", "text": "@SotoMateKurasai Puro edgelord?", "edit_history_tweet_ids": ["1204875445348503552"], "in_reply_to_user_id": "252352121", "id": "1204875445348503552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "94962271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204816702422142976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SotoMateKurasai", "id": "252352121"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:46:07.000Z", "lang": "it", "text": "@BielBolado555 @rei_do_gulag fonte: proprio cu.", "edit_history_tweet_ids": ["1204880062434201602"], "in_reply_to_user_id": "1085707446478426113", "id": "1204880062434201602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139399282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204878981662740485"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BielBolado555", "id": "1085707446478426113"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Rei_do_Gulag", "id": "1284484593832341505"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T19:49:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@thugsep @giseledelrey Ah mano, vai estudar pelo menos um pouco, chega da pregui\u00e7a de ler essa merda a\u00ed que voc\u00ea escreveu. L\u00ea pelo menos o relat\u00f3rio do ano passado, e v\u00ea em qual religi\u00e3o mais teve mortes atrav\u00e9s de assassinatos e torturas, a\u00ed depois voc\u00ea vem e comenta.", "edit_history_tweet_ids": ["1204850696568348673"], "in_reply_to_user_id": "793968178665783296", "id": "1204850696568348673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3776660062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204846774676054016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "giseledelrey", "id": "928354955173429249"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:38:42.000Z", "lang": "it", "text": "una famiglia buonista  accetta in casa un\nnero bedu' e lui  ringrazia stuprando BIMBA  DI 3 ANNI-\n\nNon posso  compiangere ne' compatire :\nSE  LA SONO   CERCATA-\nCONDANNA PER TUTTA LA FAMIGLIA \nIL \"\"PORCO\"\"  AL 41  BIS\n\nhttps://t.co/6RUhg7PNsO", "edit_history_tweet_ids": ["1204878198737113094"], "id": "1204878198737113094", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 32, "like_count": 90, "quote_count": 12}, "author_id": "1234875217", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/6RUhg7PNsO", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/12/11/invitano-profugo-nigeriano-a-cena-lui-stupra-la-figlia-di-3-anni/", "display_url": "voxnews.info/2019/12/11/inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://voxnews.info/2019/12/11/invitano-profugo-nigeriano-a-cena-lui-stupra-la-figlia-di-3-anni/"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T19:16:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Caro presidente @jairbolsonaro, perder voto na ONU \u00e9 fechar as portas para investimentos e admitir que a nossa economia n\u00e3o sabe dialogar com o restante do mundo. Vamos pensar grande como nosso pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/IfjFYGhGAw", "edit_history_tweet_ids": ["1204480043457695745"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/IfjFYGhGAw", "expanded_url": "https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,paciencia-diz-bolsonaro-sobre-perder-voto-na-onu-por-nao-pagar-divida,70003120442", "display_url": "economia.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,paciencia-diz-bolsonaro-sobre-perder-voto-na-onu-por-nao-pagar-divida,70003120442"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1204480043457695745", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 898, "like_count": 952, "quote_count": 65}, "author_id": "30978177"}, {"created_at": "2019-12-11T12:12:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@tdagama Sou, inclusive serei candidato ano que vem. Me descobriu...", "edit_history_tweet_ids": ["1204735783200010241"], "in_reply_to_user_id": "917904091698909184", "id": "1204735783200010241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "35355088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204734650582806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tdagama", "id": "917904091698909184"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:20:23.000Z", "lang": "es", "text": "Est\u00e1n en la uni y se quejan por todo, si supieran que es la etapa m\u00e1s bonita de sus vidassssssss", "edit_history_tweet_ids": ["1204873588161028098"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.518, "type": "Organization", "normalized_text": "uni"}]}, "id": "1204873588161028098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1100174967235375104"}, {"created_at": "2019-12-11T21:20:52.000Z", "lang": "es", "text": "Odebrecht habr\u00eda usado a empresa de Gonzalo Monteverde para aportes a campa\u00f1as electorales de Fujimori, Toledo,Humala, Kuczynski y Flores Nano https://t.co/DikI0kWxjq v\u00eda @elcomercio_peru", "edit_history_tweet_ids": ["1204873709925867526"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6047, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 36, "end": 53, "probability": 0.6559, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Monteverde"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5859, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.6239, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 131, "end": 141, "probability": 0.4518, "type": "Person", "normalized_text": "Flores Nano"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/DikI0kWxjq", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/odebrecht-habria-usado-a-empresa-de-gonzalo-monteverde-para-aportes-a-campanas-electorales-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/odebr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/odebrecht-habria-usado-a-empresa-de-gonzalo-monteverde-para-aportes-a-campanas-electorales-noticia/"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 187, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1204873709925867526", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 31, "like_count": 158, "quote_count": 7}, "author_id": "362120863"}, {"created_at": "2019-12-10T19:30:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Bispo cat\u00f3lico critica especial de Natal do Porta dos Fundos: 'Cancele a Netflix' https://t.co/roLdU7eYjG https://t.co/NWX8jSOBwt", "edit_history_tweet_ids": ["1204483558410113024"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Porta dos"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.946, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/roLdU7eYjG", "expanded_url": "https://glo.bo/2P6fx21", "display_url": "glo.bo/2P6fx21"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/NWX8jSOBwt", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1204483558410113024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NWX8jSOBwt", "media_key": "3_1204483556816220160"}]}, "id": "1204483558410113024", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 578, "like_count": 1185, "quote_count": 409}, "author_id": "54341363"}, {"created_at": "2019-12-11T14:35:41.000Z", "lang": "es", "text": "Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas no han elegido terminar de esa forma.\nN\u00f3tese la diferencia. https://t.co/YKhnZNls5f", "edit_history_tweet_ids": ["1204771743891623936"], "id": "1204771743891623936", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "434377358", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/YKhnZNls5f", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1204497541724868609", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T21:36:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@pipaamoita Ent\u00e3o ias tu para o aquecedor e n\u00e3o o pijama ahahahahahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1204877608661504002"], "in_reply_to_user_id": "2553156980", "id": "1204877608661504002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3247874476", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204877486619873282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pipaamoita", "id": "2553156980"}]}}], "places": [{"full_name": "Nicaragua", "id": "d2a0bb4acbd6b824"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "id": "015e5397777769a2"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Lleida, Espa\u00f1a", "id": "5e4b6d601a1a2352"}]}, "errors": [{"value": "757806419882053633", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [757806419882053633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "757806419882053633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204913261071806469", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204913261071806469].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204913261071806469", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1058822306137546752", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1058822306137546752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058822306137546752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204911654774984704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204911654774984704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204911654774984704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204914859613327364", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204914859613327364", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204914859613327364].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204914745960218624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204914745960218624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204914745960218624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "825401945003274240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [825401945003274240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "825401945003274240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204870660331331584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204870660331331584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204870660331331584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2927213734", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2927213734].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2927213734", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204910037925351430", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204910037925351430].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204910037925351430", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3835469723", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3835469723].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3835469723", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204910980389576706", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204910980389576706].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204910980389576706", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204910101448085504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204910101448085504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204910101448085504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1068369353182203905", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1068369353182203905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068369353182203905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204903261402259456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204903261402259456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204903261402259456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204902806093586432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204902806093586432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204902806093586432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "89835436", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [89835436].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "89835436", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204902510508556289", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204902510508556289].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204902510508556289", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2337252746", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2337252746].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2337252746", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204899833393405952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204899833393405952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204899833393405952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "962356422825709568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [962356422825709568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "962356422825709568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204878039332642816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204878039332642816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204878039332642816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1017344722732486656", "value": "1017344722732486656", "detail": "User has been suspended: [1017344722732486656].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204829762671300608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204829762671300608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204829762671300608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090212147064393729", "value": "1090212147064393729", "detail": "User has been suspended: [1090212147064393729].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204893847052005377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204893847052005377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204893847052005377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1068369353182203905", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1068369353182203905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068369353182203905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204893500799672321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204893500799672321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204893500799672321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173921634048237568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173921634048237568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173921634048237568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204894450134204416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204894450134204416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204894450134204416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204894415011172352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204894415011172352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204894415011172352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204892187454050304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204892187454050304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204892187454050304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204889412330557440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204889412330557440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204889412330557440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204573191894642688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204573191894642688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204573191894642688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "561654313", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [561654313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "561654313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204872425286053889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204872425286053889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204872425286053889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "851443211415560193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [851443211415560193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "851443211415560193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204877581079719942", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204877581079719942].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204877581079719942", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204878003353862151", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204878003353862151].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204878003353862151", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1204920874991857664", "oldest_id": "1204877939931787264", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfyc9mgbg5hiw4pxrr81mu0d5dp"}}