{"data": [{"in_reply_to_user_id": "1064970635783352321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171809367538229250"}], "text": "@pitelzinhamtq Essa se matou kkkkkk", "author_id": "4056992842", "created_at": "2019-09-11T15:38:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171810300989005824"], "id": "1171810300989005824"}, {"in_reply_to_user_id": "978053174031511552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590413158952960"}], "text": "@andreachlc0203 Yo: *se suicida*", "author_id": "1043730334091763712", "created_at": "2019-09-11T15:38:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171810265651957762"], "id": "1171810265651957762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "429724738", "created_at": "2019-09-11T15:37:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171810112492777473"], "id": "1171810112492777473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "760533579063525378", "created_at": "2019-09-11T15:37:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171810097594589184"], "id": "1171810097594589184"}, {"text": "Ontem fui jogar um pubg lite\nEu tava tomando tiro e o cara me salvou\nO g\u00e1s chegou e ele n tava se curando\nCorri p pegar um carro\nVoltei p buscar ele\nELE ME MATOU \nViu que era eu e me levantou\nTentei me curar chegou um cara e matou n\u00f3s dois", "author_id": "291860657", "created_at": "2019-09-11T15:37:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171810044742184960"], "id": "1171810044742184960"}, {"geo": {"place_id": "9c4c0b8127ec35a3"}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam 5 minutos p ouvir uma pessoa dizendo como ela se sente, mas gastam horas escrevendo texto no fb depois que ela se suicida.", "author_id": "1115038561928085504", "created_at": "2019-09-11T15:37:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171810032343801857"], "id": "1171810032343801857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3441, "type": "Person", "normalized_text": "Sal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418940318343168"}], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Sal\u2026", "author_id": "713706851397931011", "created_at": "2019-09-11T15:37:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171810012844482560"], "id": "1171810012844482560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wesleyamarall", "id": "66726827"}]}, "in_reply_to_user_id": "66726827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171798599472242689"}], "text": "@wesleyamarall ningu\u00e9m suicida ningu\u00e9m amigo", "author_id": "1138241960760807424", "created_at": "2019-09-11T15:37:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171810012680859648"], "id": "1171810012680859648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "author_id": "713706851397931011", "created_at": "2019-09-11T15:37:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809965599854593"], "id": "1171809965599854593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "miltonmuriIIo", "id": "2216042148"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "PinoKiefer", "id": "62107931"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "LoreBeltran", "id": "30382919"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171795781252210689"}], "text": "RT @miltonmuriIIo: @PinoKiefer @LoreBeltran No. La conducta suicida puede aparecer en personas no diagnosticadas con depresi\u00f3n o a\u00fan sin s\u00ed\u2026", "author_id": "331959467", "created_at": "2019-09-11T15:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809817217970182"], "id": "1171809817217970182"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aantifeministas", "id": "3072250190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171806494427406336"}], "text": "RT @aantifeministas: \"No culpes a la v\u00edctima\", excepto si es un hombre v\u00edctima de homicidio, porque algo habr\u00e1 hecho, si es un ni\u00f1o violado\u2026", "author_id": "1849653746", "created_at": "2019-09-11T15:36:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809724888735750"], "id": "1171809724888735750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/qlauVMS7yq", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/video-mujer-se-suicida-lanzandose-de-edificio-de-7-pisos-en-mexico/", "display_url": "actualidad.com.do/video-mujer-se\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UQa45292bF", "expanded_url": "https://twitter.com/Jnunez232/status/1171809688154976257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UQa45292bF", "media_key": "3_1171809681838415879"}]}, "text": "VIDEO: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en M\u00e9xico. https://t.co/qlauVMS7yq https://t.co/UQa45292bF", "author_id": "827676234", "created_at": "2019-09-11T15:36:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809688154976257"], "id": "1171809688154976257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171809005762748416"}], "text": "RT @yooshlseecrwn: como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem\u2026", "author_id": "1084177324462010368", "created_at": "2019-09-11T15:36:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809686821187584"], "id": "1171809686821187584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/6NdQObjDS9", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/video-mujer-se-suicida-lanzandose-de-edificio-de-7-pisos-en-mexico/", "display_url": "actualidad.com.do/video-mujer-se\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rAv8heG3u8", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1171809655779209218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rAv8heG3u8", "media_key": "3_1171809649080918016"}]}, "text": "VIDEO: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en M\u00e9xico. https://t.co/6NdQObjDS9 https://t.co/rAv8heG3u8", "author_id": "105139744", "created_at": "2019-09-11T15:36:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809655779209218"], "id": "1171809655779209218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/vn9IpqVvFp", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/video-mujer-se-suicida-lanzandose-de-edificio-de-7-pisos-en-mexico/", "display_url": "actualidad.com.do/video-mujer-se\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1wuKG9XKmu", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1171809624716173317/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1wuKG9XKmu", "media_key": "3_1171809616990281729"}]}, "text": "VIDEO: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en M\u00e9xico. https://t.co/vn9IpqVvFp https://t.co/1wuKG9XKmu", "author_id": "2239957297", "created_at": "2019-09-11T15:36:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809624716173317"], "id": "1171809624716173317"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "982100201484705793", "created_at": "2019-09-11T15:35:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809594085183489"], "id": "1171809594085183489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "author_id": "858339186092453889", "created_at": "2019-09-11T15:35:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809484878045184"], "id": "1171809484878045184"}, {"text": "a vontade que eu de comer um queijo quente e ch\u00e1 com leite pode ser interpretada apenas como desejo suicida", "author_id": "232918637", "created_at": "2019-09-11T15:35:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809469426294785"], "id": "1171809469426294785"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 46, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arlyytriana", "id": "2833017899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171583248503197697"}], "text": "RT @arlyytriana: #DiaMundialPrevencionSuicidio\nEl suicida lo que quiere realizar  es un penacidio. Ellos no quieren terminar con su vida, l\u2026", "author_id": "132293459", "created_at": "2019-09-11T15:35:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809441659990017"], "id": "1171809441659990017"}, {"text": "\u00a1Horror! Adolescente venezolana se suicida en\u00a0Chile https://t.co/lM5oku9V5C https://t.co/iTibxShkYT", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/lM5oku9V5C", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/09/11/horror-adolescente-venezolana-se-suicida-en-chile/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/09/11/hor\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/iTibxShkYT", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1171809422018064391/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iTibxShkYT", "media_key": "3_1171809420222836736"}]}, "author_id": "1147899841076518912", "created_at": "2019-09-11T15:35:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809422018064391"], "id": "1171809422018064391"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VillarruelDario", "id": "1532852965"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/3ep0uRZK9Z", "expanded_url": "http://PROPIA.ES", "display_url": "PROPIA.ES"}]}, "in_reply_to_user_id": "1532852965", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171487648700981248"}], "text": "@VillarruelDario FALTA QUE DIGAS QUE SE SUICIDO EN DEFENSA https://t.co/3ep0uRZK9Z COMO SI UN JUEZ SE SUICIDA LA NOCHE ABTERUIR A DICTAR UNA SENTENCIA JODIDA. PERO CALAROO DEBES HABER SIDO TESTIGO.", "author_id": "1152646669118464000", "created_at": "2019-09-11T15:35:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809413939834880"], "id": "1171809413939834880"}, {"text": "\u00a1Horror! Adolescente venezolana se suicida en\u00a0Chile https://t.co/fWcs1e94PD https://t.co/yXAFQSOK47", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/fWcs1e94PD", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/09/11/horror-adolescente-venezolana-se-suicida-en-chile/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/09/11/hor\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/yXAFQSOK47", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1171809410773069824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXAFQSOK47", "media_key": "3_1171809408990552069"}]}, "author_id": "78851624", "created_at": "2019-09-11T15:35:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809410773069824"], "id": "1171809410773069824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171801651138781184"}], "text": "Yo por lo general respeto a la gente que se suicida pero est\u00e1 afirmaci\u00f3n que? \ud83d\udc47 https://t.co/erK6FMM5bF", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/erK6FMM5bF", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1171801651138781184", "display_url": "twitter.com/VTVcanal8/stat\u2026"}]}, "author_id": "932281286319845376", "created_at": "2019-09-11T15:35:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809399440072704"], "id": "1171809399440072704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "951424261834633217", "created_at": "2019-09-11T15:34:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809370532995072"], "id": "1171809370532995072"}, {"text": "Empiezas de peque\u00f1o sumi\u00e9ndote en oscuros pensamientos de clara naturaleza suicida y luego ya todo es trabajar, maldormir, peorcomer y adem\u00e1s publicar tus fotos familiares que a nadie le importan en alguna red social.", "author_id": "3044990402", "created_at": "2019-09-11T15:34:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809318158708736"], "id": "1171809318158708736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "author_id": "2469792972", "created_at": "2019-09-11T15:34:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809307417075712"], "id": "1171809307417075712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "PlumasLF"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "Lulu_canov", "id": "121959668"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 42, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Cano V\u00e1zquez"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/qQE0kTTuVD", "expanded_url": "https://letrafria.com/__trashed-3/", "display_url": "letrafria.com/__trashed-3/"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/8hWdW3vpZd", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraFria/status/1171809290052485120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8hWdW3vpZd", "media_key": "3_1171809281810653186"}]}, "text": "#PlumasLF\u270d\ufe0f@Lulu_canov Lourdes Cano V\u00e1zquez nos comparte su opini\u00f3n respecto a las altas cifras del fen\u00f3meno suicida en Jalisco. \n\nAqu\u00ed su opini\u00f3n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/qQE0kTTuVD https://t.co/8hWdW3vpZd", "author_id": "527791036", "created_at": "2019-09-11T15:34:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809290052485120"], "id": "1171809290052485120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171805979090067456"}], "text": "Um deles foi um ataque b\u00e1rbaro que matou dezenas de milhares de pessoas inocentes.\nO outro n\u00e3o tinha nada de inocente e, se morresse, teria nos poupado muita destrui\u00e7\u00e3o de direitos e patrim\u00f4nio nacional. https://t.co/J0Ani9tpEC", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/J0Ani9tpEC", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1171805979090067456", "display_url": "twitter.com/ultimosegundo/\u2026"}]}, "author_id": "59592619", "created_at": "2019-09-11T15:34:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809283874463744"], "id": "1171809283874463744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474512933609472"}], "text": "RT @Floresdelaurel: 5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se\u2026", "author_id": "1141166425", "created_at": "2019-09-11T15:34:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809266669428743"], "id": "1171809266669428743"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}]}, "text": "hoje faz 2 anos que a Ana se suicidou e \u00e9 engra\u00e7ado como que agora apareceu gente do al\u00e9m dizendo que a amava e tals bando de hip\u00f3critas", "author_id": "1110561874029043712", "created_at": "2019-09-11T15:34:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809205843611648"], "id": "1171809205843611648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "2469792972", "created_at": "2019-09-11T15:34:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809189833924610"], "id": "1171809189833924610"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "3094577460", "created_at": "2019-09-11T15:34:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809149665103872"], "id": "1171809149665103872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "156641085", "created_at": "2019-09-11T15:34:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809139619782656"], "id": "1171809139619782656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "author_id": "152069981", "created_at": "2019-09-11T15:34:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809132640428047"], "id": "1171809132640428047"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "author_id": "3020512366", "created_at": "2019-09-11T15:33:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809116915929088"], "id": "1171809116915929088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "author_id": "1079028687352332288", "created_at": "2019-09-11T15:33:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809110897102849"], "id": "1171809110897102849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "author_id": "3020512366", "created_at": "2019-09-11T15:33:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809070753431557"], "id": "1171809070753431557"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "3020512366", "created_at": "2019-09-11T15:33:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809020597952513"], "id": "1171809020597952513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "once"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/grW8WjQ3Nz", "expanded_url": "https://twitter.com/twicestagram_/status/1171801947956895745/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/grW8WjQ3Nz", "media_key": "7_1171801891329601537"}]}, "text": "como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem aqui deve estar mais, tadinho.... era t\u00e3o jovem https://t.co/grW8WjQ3Nz", "author_id": "3347559382", "created_at": "2019-09-11T15:33:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809005762748416"], "id": "1171809005762748416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "152069981", "created_at": "2019-09-11T15:33:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171808970274684928"], "id": "1171808970274684928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1471926930", "created_at": "2019-09-11T15:33:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171808913412493314"], "id": "1171808913412493314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "192525366", "created_at": "2019-09-11T15:33:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171808886799720448"], "id": "1171808886799720448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1016431832705978368", "created_at": "2019-09-11T15:32:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171808792415281152"], "id": "1171808792415281152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5243, "type": "Person", "normalized_text": "pitu"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "nunc"}]}, "text": "La primera vez que llam\u00e9 a la l\u00ednea de asistencia al suicida fue con pitu y nunc atendieron. Hoy fue la segunda, tampoco atendieron.", "author_id": "815970771059228672", "created_at": "2019-09-11T15:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171808735771136001"], "id": "1171808735771136001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "author_id": "1098420162905042945", "created_at": "2019-09-11T15:32:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171808686878052353"], "id": "1171808686878052353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1066930056", "created_at": "2019-09-11T15:32:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171808674039369728"], "id": "1171808674039369728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3808, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6505, "type": "Person", "normalized_text": "pinochet"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6111, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "text": "em 11 de setembro de 1973 salvador allende se suicidou e pinochet liderava o golpe militar no chile\n\ntriste dia.", "author_id": "1127664159854821377", "created_at": "2019-09-11T15:32:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171808630892617728"], "id": "1171808630892617728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "306842849", "created_at": "2019-09-11T15:31:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171808487078342656"], "id": "1171808487078342656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "276604743", "created_at": "2019-09-11T15:31:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171808428853014539"], "id": "1171808428853014539"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "239190445", "created_at": "2019-09-11T15:30:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171808310519128065"], "id": "1171808310519128065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1038512761", "created_at": "2019-09-11T15:30:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171808249856835590"], "id": "1171808249856835590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 124, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Osama Bin Laden"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.8887, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino"}]}, "text": "Son tan mala gente estos separatistas catalanes.\n\nSeguro que la Diada es en 11-S para homenajear sutilmente a Osama Bin Laden.\nY encima, ahora en Valencia despiden a Marcelino.\n\nEl adoctrinamiento suicida es contagioso e imparable \ud83d\ude31", "author_id": "1017353146325225473", "created_at": "2019-09-11T15:30:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171808148375703552"], "id": "1171808148375703552"}, {"in_reply_to_user_id": "140490490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171725176540676099"}], "text": "Tal i com ens han indicat aquest tuit te dues errates. Allend\u00e9 no fou asssassinat ara en fa 43 sin\u00f3 que es suicid\u00e0 fa 46. Demanem disculpes per l\u2019error.", "author_id": "140490490", "created_at": "2019-09-11T15:30:04.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171808133729128448"], "id": "1171808133729128448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 202, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 167, "probability": 0.5944, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade"}, {"start": 187, "end": 201, "probability": 0.6661, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/1tE6gIM3Sk", "expanded_url": "http://bit.ly/34FqoFM", "display_url": "bit.ly/34FqoFM"}]}, "text": "O suic\u00eddio continua sendo a segunda principal causa de morte entre jovens de 15 a 29 anos, atr\u00e1s apenas dos acidentes de tr\u00e2nsito, alerta a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade em um relat\u00f3rio.\n#SetembroAmarelo\nhttps://t.co/1tE6gIM3Sk", "author_id": "41123392", "created_at": "2019-09-11T15:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171808115110531072"], "id": "1171808115110531072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "3003532649", "created_at": "2019-09-11T15:29:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171808078255337472"], "id": "1171808078255337472"}, {"text": "De q te sirve hablarle de muerte a un suicida", "author_id": "1263194791", "created_at": "2019-09-11T15:29:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807899653431296"], "id": "1171807899653431296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1730284645", "created_at": "2019-09-11T15:29:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807894922321926"], "id": "1171807894922321926"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kaarleen1", "id": "1005749180734869505"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "aldemio", "id": "435071263"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005749180734869505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171807287389970432"}], "text": "@Kaarleen1 @aldemio La cobard\u00eda suicida de estos bur\u00f3cratas la estudiar\u00e1n dentro de decenios posiblemente para llorar sobre los libros de historia", "author_id": "1157685017482584064", "created_at": "2019-09-11T15:28:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807779906117632"], "id": "1171807779906117632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "2855628933", "created_at": "2019-09-11T15:28:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807710926577664"], "id": "1171807710926577664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "117490637", "created_at": "2019-09-11T15:28:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807664298504192"], "id": "1171807664298504192"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 131, "tag": "11Sep"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Venezu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171806607216402432"}], "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #11Sep #Venezu\u2026", "author_id": "131919718", "created_at": "2019-09-11T15:28:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807661198848000"], "id": "1171807661198848000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "1130900231388835841", "created_at": "2019-09-11T15:27:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807527333433344"], "id": "1171807527333433344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "author_id": "1585601472", "created_at": "2019-09-11T15:27:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807458744053761"], "id": "1171807458744053761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "in_reply_to_user_id": "1083774484123975680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171512997694410754"}], "text": "@DamaresAlves O n\u00famero 188 n\u00e3o est\u00e1 funcionando, fa\u00e7o parte de ajuda a pessoas com.depress\u00e3o e v\u00e1rios est\u00e3o tendo.que recorrer a n\u00f3s.  Pq n\u00e3o est\u00e3o conseguindo contato. Tem.uma menina que por pouco n\u00e3o se suicidou a nossa sorte que ela colocou na p\u00e1gina pedindo socorro e conseguimos contato.", "author_id": "942580118014382087", "created_at": "2019-09-11T15:27:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807451496243201"], "id": "1171807451496243201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "author_id": "185469328", "created_at": "2019-09-11T15:27:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807440863727617"], "id": "1171807440863727617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "140464404", "created_at": "2019-09-11T15:27:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807429748768768"], "id": "1171807429748768768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "author_id": "111984147", "created_at": "2019-09-11T15:27:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807424946286592"], "id": "1171807424946286592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "347315854", "created_at": "2019-09-11T15:27:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807423495057413"], "id": "1171807423495057413"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1019685872940322818", "created_at": "2019-09-11T15:27:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807408861122560"], "id": "1171807408861122560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1066166689", "created_at": "2019-09-11T15:27:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807396295053313"], "id": "1171807396295053313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "a_sombrinha", "id": "1134242527777873923"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 223, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "1134242527777873923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171602242555826178"}], "text": "@a_sombrinha Gente, vamo focar em cr\u00edticas mais objetivas. Fodac se o cara n sabe cantar hino nacional, isso n\u00e3o quer dizer nada. Eu quero saber:\n- de dinheiro pra ci\u00eancia nacional\n- onde est\u00e1 o Queiroz\n- quem matou Marielle\n- genoc\u00eddio afroind\u00edgena\n- desmatamento recorde", "author_id": "1073152535890931713", "created_at": "2019-09-11T15:27:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807395292569600"], "id": "1171807395292569600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "773309641191219200", "created_at": "2019-09-11T15:27:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807382990675968"], "id": "1171807382990675968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "author_id": "185469328", "created_at": "2019-09-11T15:26:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807262681309184"], "id": "1171807262681309184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "885677713838788608", "created_at": "2019-09-11T15:26:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807239243468801"], "id": "1171807239243468801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171805585332932609"}], "text": "RT @opsomsels: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual\u2026", "author_id": "1136452584829607936", "created_at": "2019-09-11T15:26:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807233887236097"], "id": "1171807233887236097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171805585332932609"}], "text": "RT @opsomsels: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual\u2026", "author_id": "611778392", "created_at": "2019-09-11T15:26:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807231509237766"], "id": "1171807231509237766"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "author_id": "185469328", "created_at": "2019-09-11T15:26:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807212026699776"], "id": "1171807212026699776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "author_id": "3063089745", "created_at": "2019-09-11T15:26:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807194632925188"], "id": "1171807194632925188"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "author_id": "185469328", "created_at": "2019-09-11T15:26:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807178119876608"], "id": "1171807178119876608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "356652295", "created_at": "2019-09-11T15:25:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807000302407680"], "id": "1171807000302407680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "panuelo_verde", "id": "1462773602470838272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171802857475121154"}], "text": "RT @panuelo_verde: En su mayor\u00eda no constituye un gesto suicida, si es un factor de riesgo. La finalidad de la autolesi\u00f3n es calmarse ante\u2026", "author_id": "536874249", "created_at": "2019-09-11T15:25:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806995726442496"], "id": "1171806995726442496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "author_id": "17000166", "created_at": "2019-09-11T15:25:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806960708202496"], "id": "1171806960708202496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Kenya"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/SLp6BPTYDW", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2459355817657783&id=2032040720389297", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/lWAYkFIfot", "expanded_url": "https://twitter.com/lanova257/status/1171806945428365313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lWAYkFIfot", "media_key": "3_1171806935718539264"}]}, "text": "#Kenya Une fille se suicide car elle avait entach\u00e9 https://t.co/SLp6BPTYDW son uniforme. La tache venait de ses r\u00e8gles et la fille se suicida. https://t.co/lWAYkFIfot", "author_id": "884787825186664448", "created_at": "2019-09-11T15:25:21.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806945428365313"], "id": "1171806945428365313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "author_id": "1111709003753684992", "created_at": "2019-09-11T15:25:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806863970770945"], "id": "1171806863970770945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "author_id": "1111709003753684992", "created_at": "2019-09-11T15:24:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806789412773890"], "id": "1171806789412773890"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1111709003753684992", "created_at": "2019-09-11T15:24:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806756802093056"], "id": "1171806756802093056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}]}, "in_reply_to_user_id": "16968506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171764251364646913"}], "text": "@Leoni_a_jato Infelizmente tenho certeza de que o sustento desse governo \u00e9 esse \u00f3dio anti petista. \u00c9 cego, burro e suicida", "author_id": "378313830", "created_at": "2019-09-11T15:24:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806723977428992"], "id": "1171806723977428992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1142531589886398465", "created_at": "2019-09-11T15:24:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806692109160449"], "id": "1171806692109160449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "author_id": "798955546766409738", "created_at": "2019-09-11T15:24:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806685041758208"], "id": "1171806685041758208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "892189281392918528", "created_at": "2019-09-11T15:24:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806672060391425"], "id": "1171806672060391425"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "losinfiltradosDeGol"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7958, "type": "Organization", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Lim"}]}, "text": "#losinfiltradosDeGol. \nPorsupueto que no....\nEl Valencia se suicida con su despido....Al que ah\u00ed que echar\nes a Peter Lim.....Clases no llega a Navidad.", "author_id": "2473007196", "created_at": "2019-09-11T15:24:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806664418308096"], "id": "1171806664418308096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "author_id": "3420668781", "created_at": "2019-09-11T15:24:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806655534837761"], "id": "1171806655534837761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "618534890", "created_at": "2019-09-11T15:24:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806621636472840"], "id": "1171806621636472840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1046159836600258561", "created_at": "2019-09-11T15:24:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806617299542023"], "id": "1171806617299542023"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "11Sep"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.7727, "type": "Other", "normalized_text": "11Sep"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5vlocWz7BZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZm8gZ", "display_url": "bit.ly/2ZZm8gZ", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/"}]}, "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #11Sep #Venezuela  https://t.co/5vlocWz7BZ", "author_id": "1409068826", "created_at": "2019-09-11T15:24:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806607216402432"], "id": "1171806607216402432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "280508475", "created_at": "2019-09-11T15:23:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806571359363072"], "id": "1171806571359363072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "896131851747819524", "created_at": "2019-09-11T15:23:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806565462155264"], "id": "1171806565462155264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "author_id": "59592619", "created_at": "2019-09-11T15:23:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806535137320961"], "id": "1171806535137320961"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 251, "tag": "LogicaFeminista"}]}, "text": "\"No culpes a la v\u00edctima\", excepto si es un hombre v\u00edctima de homicidio, porque algo habr\u00e1 hecho, si es un ni\u00f1o violado por una mujer, porque debe haberlo disfrutado, o si se suicida es porque su ego le impidi\u00f3 pedir ayuda seguramente. #LogicaFeminista", "author_id": "3072250190", "created_at": "2019-09-11T15:23:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806494427406336"], "id": "1171806494427406336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "564731279", "created_at": "2019-09-11T15:23:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806475800498176"], "id": "1171806475800498176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}]}, "in_reply_to_user_id": "225445834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171789461383987200"}], "text": "@camila_vallejo Camilita el suicida no se crey\u00f3 ni \u00e9l gracias porque no est\u00e1", "author_id": "1166716272454897665", "created_at": "2019-09-11T15:23:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806368183062528"], "id": "1171806368183062528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "author_id": "488530196", "created_at": "2019-09-11T15:23:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806364424986630"], "id": "1171806364424986630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "author_id": "865799455", "created_at": "2019-09-11T15:23:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806354115371008"], "id": "1171806354115371008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "397501400", "created_at": "2019-09-11T15:22:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806351108055042"], "id": "1171806351108055042"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "323596608", "created_at": "2019-09-11T15:22:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806347819704322"], "id": "1171806347819704322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "author_id": "488530196", "created_at": "2019-09-11T15:22:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806335165505536"], "id": "1171806335165505536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "4299990497", "created_at": "2019-09-11T15:22:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806312667242496"], "id": "1171806312667242496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "955073236286484481", "created_at": "2019-09-11T15:22:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806299979489280"], "id": "1171806299979489280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "author_id": "865799455", "created_at": "2019-09-11T15:22:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806264235581440"], "id": "1171806264235581440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1000424441640357888", "created_at": "2019-09-11T15:22:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806243717099521"], "id": "1171806243717099521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171805585332932609"}], "text": "RT @opsomsels: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual\u2026", "author_id": "141002503", "created_at": "2019-09-11T15:22:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806227040485377"], "id": "1171806227040485377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "author_id": "97468342", "created_at": "2019-09-11T15:22:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806215216742400"], "id": "1171806215216742400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "983182516738777090", "created_at": "2019-09-11T15:22:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806214927323136"], "id": "1171806214927323136"}, {"text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "994675977245556736", "created_at": "2019-09-11T15:22:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806196749283330"], "id": "1171806196749283330"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "author_id": "798955546766409738", "created_at": "2019-09-11T15:22:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806190923329537"], "id": "1171806190923329537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "author_id": "488530196", "created_at": "2019-09-11T15:22:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806190780715008"], "id": "1171806190780715008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "821040769599438848", "created_at": "2019-09-11T15:22:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806189589544975"], "id": "1171806189589544975"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1045738842613932032", "created_at": "2019-09-11T15:22:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806182354407424"], "id": "1171806182354407424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "author_id": "488530196", "created_at": "2019-09-11T15:22:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806154365833222"], "id": "1171806154365833222"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "798955546766409738", "created_at": "2019-09-11T15:22:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806141719994368"], "id": "1171806141719994368"}, {"in_reply_to_user_id": "33889654", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6907, "type": "Organization", "normalized_text": "IUPT"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.9699, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.9678, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171805329375604746"}], "text": "@dhsjkadhajksdh Neste momento, ficar com IUPT n\u00e3o \u00e9 anarquista, \u00e9 suicida. Vai falar mal do PT, fale do PT sozinho, ou de como est\u00e1 sendo frouxo como oposi\u00e7\u00e3o, mas comparar com Bolsonaro \u00e9 fazer exatamente o que Bolsonaro quer.", "author_id": "29619898", "created_at": "2019-09-11T15:22:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806136179335168"], "id": "1171806136179335168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171797771755511809"}], "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Gracias a el convenio que mantenemos con @MetroCDMX hemos podido apoyar a salvar vidas!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00bfEst\u00e1s desesperado, has pensado\u2026", "author_id": "1080611569728475137", "created_at": "2019-09-11T15:22:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806118114295809"], "id": "1171806118114295809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "author_id": "865799455", "created_at": "2019-09-11T15:21:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806045544562690"], "id": "1171806045544562690"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_pedro__souza_", "id": "1058417381154963456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171593620983562242"}], "text": "RT @_Pedro__Souza_: Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que v\u2026", "author_id": "979848379797819392", "created_at": "2019-09-11T15:21:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806021473509376"], "id": "1171806021473509376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "992807472703258624", "created_at": "2019-09-11T15:21:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805979702378496"], "id": "1171805979702378496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "author_id": "865799455", "created_at": "2019-09-11T15:21:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805979593363456"], "id": "1171805979593363456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "118923358", "created_at": "2019-09-11T15:21:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805970072330241"], "id": "1171805970072330241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "128532284", "created_at": "2019-09-11T15:21:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805968784601088"], "id": "1171805968784601088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "milinhamilaa", "id": "321132255"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011899007340545"}], "text": "RT @milinhamilaa: @AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3\u2026", "author_id": "212779064", "created_at": "2019-09-11T15:21:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805961843085313"], "id": "1171805961843085313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "814283026632966144", "created_at": "2019-09-11T15:21:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805935356010497"], "id": "1171805935356010497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "904702088", "created_at": "2019-09-11T15:21:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805889394880513"], "id": "1171805889394880513"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "45643588", "created_at": "2019-09-11T15:20:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805638101471232"], "id": "1171805638101471232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 248, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 249, "end": 264, "tag": "SaludParaTodos"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 157, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/H0mULJbzAq", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/MAMODm8lxk", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsels/status/1171805585332932609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MAMODm8lxk", "media_key": "3_1171805578269736960"}]}, "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/H0mULJbzAq\n #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n#SaludParaTodos https://t.co/MAMODm8lxk", "author_id": "1259843052", "created_at": "2019-09-11T15:19:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805585332932609"], "id": "1171805585332932609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "author_id": "189761540", "created_at": "2019-09-11T15:19:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805569134530560"], "id": "1171805569134530560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "author_id": "189761540", "created_at": "2019-09-11T15:19:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805497063870464"], "id": "1171805497063870464"}, {"text": "J\u00e1 parou pra pensar que, quanto mais suicida, menos suicida.", "author_id": "1152647475615936512", "created_at": "2019-09-11T15:19:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805440189063169"], "id": "1171805440189063169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1009956108", "created_at": "2019-09-11T15:19:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805400334819328"], "id": "1171805400334819328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1033523669329473538", "created_at": "2019-09-11T15:18:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805317069512704"], "id": "1171805317069512704"}, {"in_reply_to_user_id": "140228455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171569579660910592"}], "text": "@charlie_dwg Cada vez  reproducis ese video un tano se suicida.", "author_id": "4043305996", "created_at": "2019-09-11T15:18:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805241966321665"], "id": "1171805241966321665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "author_id": "798955546766409738", "created_at": "2019-09-11T15:18:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805220818640896"], "id": "1171805220818640896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "author_id": "798955546766409738", "created_at": "2019-09-11T15:18:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805180939161600"], "id": "1171805180939161600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "330925369", "created_at": "2019-09-11T15:18:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805097979994117"], "id": "1171805097979994117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "250356629", "created_at": "2019-09-11T15:18:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805094272274432"], "id": "1171805094272274432"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 119, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}, {"start": 120, "end": 128, "tag": "Pastora"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Barahona"}, {"start": 140, "end": 149, "tag": "Suicidio"}, {"start": 150, "end": 158, "tag": "Mensaje"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.2774, "type": "Person", "normalized_text": "Barahona"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/RbHd06O3gV", "expanded_url": "https://wp.me/p8Kqbu-2i0C", "display_url": "wp.me/p8Kqbu-2i0C"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/JxL9cjkXCz", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1171805081999740929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JxL9cjkXCz", "media_key": "3_1171805078551969794"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/JxL9cjkXCz", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1171805081999740929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JxL9cjkXCz", "media_key": "3_1171805078560432128"}]}, "text": "Pastora se suicida dentro de su iglesia en Barahona; deja impactante mensaje\n\nhttps://t.co/RbHd06O3gV\n\n#ElNuevoDiarioRD #Pastora  #Barahona #Suicidio #Mensaje https://t.co/JxL9cjkXCz", "author_id": "87690452", "created_at": "2019-09-11T15:17:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805081999740929"], "id": "1171805081999740929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4598, "type": "Person", "normalized_text": "guevara"}]}, "text": "\u201cei, esquerdista, tu sabia que che guevara matou viado?\u201d \n\nmeu filho eu se pudesse ja tinha matado era uns 100", "author_id": "88294453", "created_at": "2019-09-11T15:17:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805069051908102"], "id": "1171805069051908102"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1084640124590321670", "created_at": "2019-09-11T15:17:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805054363418624"], "id": "1171805054363418624"}, {"text": "Eliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento\u00a0suicida https://t.co/N9QzP8Y0xE https://t.co/GL3ZmciQWi", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/N9QzP8Y0xE", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/09/11/eliminacion-de-estigmas-y-fortalecimiento-de-red-familiar-reducen-el-riesgo-de-intento-suicida/", "display_url": "la4tmx.com/2019/09/11/eli\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/GL3ZmciQWi", "expanded_url": "https://twitter.com/4tmx3/status/1171805048344666112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GL3ZmciQWi", "media_key": "3_1171805046805356545"}]}, "author_id": "1168338181630173185", "created_at": "2019-09-11T15:17:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805048344666112"], "id": "1171805048344666112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "398106041", "created_at": "2019-09-11T15:17:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805028409126914"], "id": "1171805028409126914"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "803313144818966529", "created_at": "2019-09-11T15:17:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805010222571520"], "id": "1171805010222571520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "421630061", "created_at": "2019-09-11T15:17:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804897139933189"], "id": "1171804897139933189"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "2829414626", "created_at": "2019-09-11T15:16:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804834841931776"], "id": "1171804834841931776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}], "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "author_id": "781882906268557312", "created_at": "2019-09-11T15:16:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804812989648898"], "id": "1171804812989648898"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "995391740852015105", "created_at": "2019-09-11T15:16:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804778462158850"], "id": "1171804778462158850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1009924425184108544", "created_at": "2019-09-11T15:16:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804740847570944"], "id": "1171804740847570944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1023028191982747648", "created_at": "2019-09-11T15:16:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804728998670336"], "id": "1171804728998670336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1038542298072711169", "created_at": "2019-09-11T15:16:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804676171452416"], "id": "1171804676171452416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "487099289", "created_at": "2019-09-11T15:16:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804672090353664"], "id": "1171804672090353664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "827737215690166272", "created_at": "2019-09-11T15:16:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804591962382336"], "id": "1171804591962382336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "SaharKhodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NonEvoluto", "id": "1437056107"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171525861582884865"}], "text": "RT @NonEvoluto: #SaharKhodayari 29anni iraniana, morta suicida dopo una condanna per una colpa non colpa, quella di voler da donna, seguire\u2026", "author_id": "28425085", "created_at": "2019-09-11T15:15:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804576032444416"], "id": "1171804576032444416"}, {"text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo; identifica las\u00a0se\u00f1ales https://t.co/A8ABK3t36x https://t.co/lYCYEYYLV7", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/A8ABK3t36x", "expanded_url": "https://ojo-3.com/2019/09/11/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-en-el-mundo-identifica-las-senales/", "display_url": "ojo-3.com/2019/09/11/una\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lYCYEYYLV7", "expanded_url": "https://twitter.com/OJO315/status/1171804564502261760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lYCYEYYLV7", "media_key": "3_1171804563063681025"}]}, "author_id": "1089206350205218817", "created_at": "2019-09-11T15:15:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804564502261760"], "id": "1171804564502261760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1068307896616869893", "created_at": "2019-09-11T15:15:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804527038803970"], "id": "1171804527038803970"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550474635550723"}], "text": "RT @MujerMaryvilla: Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n\u2026", "author_id": "223496427", "created_at": "2019-09-11T15:15:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804524819955712"], "id": "1171804524819955712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "author_id": "715187447127269376", "created_at": "2019-09-11T15:15:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804487792697345"], "id": "1171804487792697345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550445027889157"}], "text": "RT @MujerMaryvilla: * Pacientes con antecedentes de patolog\u00edas psiqui\u00e1tricas (las m\u00e1s frecuentes):\n- Psic\u00f3ticas (ej. Esquizofrenia): por la\u2026", "author_id": "223496427", "created_at": "2019-09-11T15:15:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804475310452736"], "id": "1171804475310452736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "991731737272246272", "created_at": "2019-09-11T15:15:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804417508761600"], "id": "1171804417508761600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "832719101994807297", "created_at": "2019-09-11T15:15:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804398382657536"], "id": "1171804398382657536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1107863391077584902", "created_at": "2019-09-11T15:15:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804385007099904"], "id": "1171804385007099904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "79596572", "created_at": "2019-09-11T15:15:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804345609981953"], "id": "1171804345609981953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "3056063692", "created_at": "2019-09-11T15:14:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804318959329282"], "id": "1171804318959329282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "2228703144", "created_at": "2019-09-11T15:14:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804318363729920"], "id": "1171804318363729920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "2901964883", "created_at": "2019-09-11T15:14:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804213812375552"], "id": "1171804213812375552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.2919, "type": "Person", "normalized_text": "Unipar"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/louvs0tviP", "expanded_url": "https://twitter.com/uniparbr/status/1171790217214345218", "display_url": "twitter.com/uniparbr/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171790217214345218"}], "text": "Um aluno da Unipar se suicidou em meio ao setembro amarelo e no Twitter t\u00e3o fazendo poeminha https://t.co/louvs0tviP", "author_id": "1026863601871675392", "created_at": "2019-09-11T15:14:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804196930277378"], "id": "1171804196930277378"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "ComunicadoSalud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171621635654160384"}], "text": "RT @SSalud_mx: #ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t\u2026", "author_id": "163447121", "created_at": "2019-09-11T15:14:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804145868820481"], "id": "1171804145868820481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1412680638", "created_at": "2019-09-11T15:14:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804127879467009"], "id": "1171804127879467009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171779343657381888"}], "text": "RT @hoje_no: Em entrevistas ela disse que n\u00e3o lhe foi dito,mas ficou impl\u00edcito que a sua miss\u00e3o era suicida pois imaginavam que dezenas de\u2026", "author_id": "1004233128", "created_at": "2019-09-11T15:14:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804118639435776"], "id": "1171804118639435776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "108717331", "created_at": "2019-09-11T15:13:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804086536159232"], "id": "1171804086536159232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lawandalaana", "id": "1111328713050935297"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5372, "type": "Person", "normalized_text": "Atum"}]}, "in_reply_to_user_id": "1111328713050935297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171586134775930885"}], "text": "@lawandalaana Atum \u00e9 peixe suicida, pulou do 10\u00b0 andar \n\nAAAaaaaaaaaa...\n\nTUM\ud83d\udca5", "author_id": "2732648950", "created_at": "2019-09-11T15:13:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171804037265678336"], "id": "1171804037265678336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "author_id": "944732727772942337", "created_at": "2019-09-11T15:13:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803980047011840"], "id": "1171803980047011840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "792125640", "created_at": "2019-09-11T15:13:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803976506888194"], "id": "1171803976506888194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe V"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "CATALU\u00d1A"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.6555, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Qaeda"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nBTLOSEjQe", "expanded_url": "https://twitter.com/Cordobe56052256/status/1171803960300249089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBTLOSEjQe", "media_key": "3_1171803928390000641"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nBTLOSEjQe", "expanded_url": "https://twitter.com/Cordobe56052256/status/1171803960300249089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBTLOSEjQe", "media_key": "3_1171803935356665858"}]}, "text": "*FECHAS PARA EL RECUERDO*\n-11 de septiembre de 1714, los soldados de las tropas borb\u00f3nicas de Felipe V, asaltaron CATALU\u00d1A, fin a la guerra de sucesi\u00f3n.\n\n-11 de septiembre de 2001, atentado terrorista suicida en EEUU, cometido por Al-Qaeda, con 3016 muertos y m\u00e1s de 6000 heridos. https://t.co/nBTLOSEjQe", "author_id": "1088183796250353664", "created_at": "2019-09-11T15:13:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803960300249089"], "id": "1171803960300249089"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "author_id": "398106041", "created_at": "2019-09-11T15:13:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803947029413888"], "id": "1171803947029413888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "830242740101316609", "created_at": "2019-09-11T15:13:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803930415837185"], "id": "1171803930415837185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "2282450652", "created_at": "2019-09-11T15:13:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803922010386434"], "id": "1171803922010386434"}, {"text": "\u041d\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d\u043e \u043d\u0435\u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0444\u043e\u0442\u043e @suicida_mne https://t.co/g3aRNbV0N4", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/g3aRNbV0N4", "expanded_url": "https://twitter.com/DaggerChell/status/1171803908257341442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3aRNbV0N4", "media_key": "3_1171803899092770816"}]}, "author_id": "3627717334", "created_at": "2019-09-11T15:13:17.000Z", "lang": "uk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803908257341442"], "id": "1171803908257341442"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "adersonssneto", "id": "1225153580"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "FlavioDino", "id": "25577585"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6679, "type": "Person", "normalized_text": "Aderson"}]}, "in_reply_to_user_id": "1225153580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171749728079568902"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "@adersonssneto @FlavioDino Aderson, vc est\u00e1 se referindo ao cara q permitia estupro das prisioneiras, usava rato e cachorro nas torturas, tinha uma rede de ped\u00f3filos e matou um chanceler jogando uma bomba no carro dele, entre outras coisas?", "author_id": "60823916", "created_at": "2019-09-11T15:13:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803883166978049"], "id": "1171803883166978049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "author_id": "7906582", "created_at": "2019-09-11T15:13:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803864011542532"], "id": "1171803864011542532"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "author_id": "3013859234", "created_at": "2019-09-11T15:12:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803825071517696"], "id": "1171803825071517696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "7906582", "created_at": "2019-09-11T15:12:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803824505393152"], "id": "1171803824505393152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1160972448373850112", "created_at": "2019-09-11T15:12:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803758017294336"], "id": "1171803758017294336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "author_id": "1134274850095284224", "created_at": "2019-09-11T15:12:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803744331358208"], "id": "1171803744331358208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171452963715305472"}], "text": "El escuadron suicida https://t.co/WR2pIMaA0a", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/WR2pIMaA0a", "expanded_url": "https://twitter.com/RMin2014/status/1171452963715305472", "display_url": "twitter.com/RMin2014/statu\u2026"}]}, "author_id": "252801717", "created_at": "2019-09-11T15:12:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803730607583233"], "id": "1171803730607583233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5036, "type": "Person", "normalized_text": "Falopa"}]}, "text": "Alguien miembro de la comunidad de cuentas Falopa estudia ingenier\u00eda o soy el \u00fanico suicida?\n(Admin 1)", "author_id": "1085899825651036160", "created_at": "2019-09-11T15:12:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803670524125185"], "id": "1171803670524125185"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "4129964963", "created_at": "2019-09-11T15:12:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803613720731650"], "id": "1171803613720731650"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1366091534", "created_at": "2019-09-11T15:12:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803606326108160"], "id": "1171803606326108160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "author_id": "629826271", "created_at": "2019-09-11T15:11:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803556216807424"], "id": "1171803556216807424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "3014511747", "created_at": "2019-09-11T15:11:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803539292790787"], "id": "1171803539292790787"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1149152719057276929", "created_at": "2019-09-11T15:11:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803508926009344"], "id": "1171803508926009344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1371153678", "created_at": "2019-09-11T15:11:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803426772201473"], "id": "1171803426772201473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1256904260", "created_at": "2019-09-11T15:11:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803370471993346"], "id": "1171803370471993346"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1100806575202160641", "created_at": "2019-09-11T15:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803361143918593"], "id": "1171803361143918593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "2538217961", "created_at": "2019-09-11T15:10:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803324015874050"], "id": "1171803324015874050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1084881194456662019", "created_at": "2019-09-11T15:10:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803291061227523"], "id": "1171803291061227523"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "2950231492", "created_at": "2019-09-11T15:10:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803275072626688"], "id": "1171803275072626688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "author_id": "1143916429785346049", "created_at": "2019-09-11T15:10:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803267787100160"], "id": "1171803267787100160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "894621950848512002", "created_at": "2019-09-11T15:10:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803250905030656"], "id": "1171803250905030656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1129164833574797312", "created_at": "2019-09-11T15:10:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803167639638016"], "id": "1171803167639638016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "936026196965552128", "created_at": "2019-09-11T15:10:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803110228074497"], "id": "1171803110228074497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "frmdg2001", "id": "2198342802"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "2198342802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171773143763116035"}], "text": "@frmdg2001 @esquinabaja Quien es Mas radical. Quien firma contratos con empresas corruptas. Dejando sin carreteras y hospitales a Los pobres. Y se suicida eso es radical y no tener respeto por la Vida.", "author_id": "1171039125740380160", "created_at": "2019-09-11T15:09:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803079630610432"], "id": "1171803079630610432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171779343657381888"}], "text": "RT @hoje_no: Em entrevistas ela disse que n\u00e3o lhe foi dito,mas ficou impl\u00edcito que a sua miss\u00e3o era suicida pois imaginavam que dezenas de\u2026", "author_id": "838374862624272384", "created_at": "2019-09-11T15:09:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171803011447959553"], "id": "1171803011447959553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MJauretche", "id": "1487376884732153861"}]}, "in_reply_to_user_id": "4656269735", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171483746756751361"}], "text": "@MJauretche Suicida, como no se ahogaron as\u00ed dejan de currar", "author_id": "2745895665", "created_at": "2019-09-11T15:09:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802999141912576"], "id": "1171802999141912576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "3329643105", "created_at": "2019-09-11T15:09:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802967084867584"], "id": "1171802967084867584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "author_id": "165503196", "created_at": "2019-09-11T15:09:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802949749805056"], "id": "1171802949749805056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "889341442057023488", "created_at": "2019-09-11T15:09:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802943894503429"], "id": "1171802943894503429"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "292012086", "created_at": "2019-09-11T15:09:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802942187429890"], "id": "1171802942187429890"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "78779092", "created_at": "2019-09-11T15:09:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802914404392960"], "id": "1171802914404392960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "322921520", "created_at": "2019-09-11T15:09:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802898050813952"], "id": "1171802898050813952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "1068576216125448192", "created_at": "2019-09-11T15:09:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802891629268992"], "id": "1171802891629268992"}, {"in_reply_to_user_id": "2305426800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171802846154698753"}], "text": "En su mayor\u00eda no constituye un gesto suicida, si es un factor de riesgo. La finalidad de la autolesi\u00f3n es calmarse ante una crisis, x eso es importante ir a terapia y en la misma poder construir modos de autorregulaci\u00f3n para no tener que recurrir al dolor f\u00edsico", "author_id": "2305426800", "created_at": "2019-09-11T15:09:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802857475121154"], "id": "1171802857475121154"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "134002491", "created_at": "2019-09-11T15:09:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802837187276800"], "id": "1171802837187276800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KojyNeox", "id": "65541400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542237919862786"}], "text": "RT @KojyNeox: Porque la salud mental es super importante. La gente que se suicida, no lo hace por \"cobardes\", ni nada por el estilo. No mam\u2026", "author_id": "941302694458810369", "created_at": "2019-09-11T15:08:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802808435298304"], "id": "1171802808435298304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "author_id": "1083678964902699009", "created_at": "2019-09-11T15:08:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802781054918656"], "id": "1171802781054918656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "149356554", "created_at": "2019-09-11T15:08:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802750587461635"], "id": "1171802750587461635"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171797771755511809"}], "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Gracias a el convenio que mantenemos con @MetroCDMX hemos podido apoyar a salvar vidas!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00bfEst\u00e1s desesperado, has pensado\u2026", "author_id": "1138164600887582720", "created_at": "2019-09-11T15:08:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802736125300736"], "id": "1171802736125300736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1083678964902699009", "created_at": "2019-09-11T15:08:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802732489007110"], "id": "1171802732489007110"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "author_id": "1338135169", "created_at": "2019-09-11T15:08:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802728290557952"], "id": "1171802728290557952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "944732727772942337", "created_at": "2019-09-11T15:08:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802722032599041"], "id": "1171802722032599041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171779343657381888"}], "text": "RT @hoje_no: Em entrevistas ela disse que n\u00e3o lhe foi dito,mas ficou impl\u00edcito que a sua miss\u00e3o era suicida pois imaginavam que dezenas de\u2026", "author_id": "1123298202", "created_at": "2019-09-11T15:08:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802683939926017"], "id": "1171802683939926017"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "492271977", "created_at": "2019-09-11T15:08:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802602385936384"], "id": "1171802602385936384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9023, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.3289, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.7024, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "text": "como vcs sabem que o sof\u00e1 e s objetos que vao vir pro brasil s\u00e3o realmente o sof\u00e1 e objetos originais usados em friends?\n\nt\u00e3o confiando na warner?\n\nolha que eles produziram esquadr\u00e3o suicida ein EU n\u00e3o confiaria", "author_id": "39209621", "created_at": "2019-09-11T15:08:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802585570959360"], "id": "1171802585570959360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "4580501860", "created_at": "2019-09-11T15:08:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802580655247360"], "id": "1171802580655247360"}, {"text": "Repito lo que dije. Hay personas a las que han empujado a un l\u00edmite tan, tan extremo que consideran el matar una de las opciones. \u00c9so no les convierte en asesinos.\nEs como la ideaci\u00f3n suicida y es algo que se gestiona.\nSi te ofende el pecado de pensamiento, corre a la iglesia.", "author_id": "396194340", "created_at": "2019-09-11T15:07:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802568437260289"], "id": "1171802568437260289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "isabellesaviani", "id": "2680597920"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "Isa"}]}, "in_reply_to_user_id": "2680597920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171561093187166210"}], "text": "@isabellesaviani As pessoas s\u00e3o Hip\u00f3critas Isa, vi gente zuando e falando mal e depois que a pessoa se matou postou v\u00eddeos e frases dizendo que gostava muito da pessoa", "author_id": "739677805626163201", "created_at": "2019-09-11T15:07:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802527970603012"], "id": "1171802527970603012"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "996996993456267265", "created_at": "2019-09-11T15:07:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802452561190916"], "id": "1171802452561190916"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "2334428184", "created_at": "2019-09-11T15:07:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802418079850496"], "id": "1171802418079850496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "author_id": "826919401911881733", "created_at": "2019-09-11T15:07:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802350480187392"], "id": "1171802350480187392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "405070662", "created_at": "2019-09-11T15:07:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802343928729600"], "id": "1171802343928729600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171779343657381888"}], "text": "RT @hoje_no: Em entrevistas ela disse que n\u00e3o lhe foi dito,mas ficou impl\u00edcito que a sua miss\u00e3o era suicida pois imaginavam que dezenas de\u2026", "author_id": "69200951", "created_at": "2019-09-11T15:07:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802333774323712"], "id": "1171802333774323712"}, {"in_reply_to_user_id": "131231410", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9883, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171793549060386821"}], "text": "@andersonmaida_ Se matou nada  j\u00e1 tem gente louca para ter o novo modelinho de iPhone para continuar na onda !", "author_id": "56024951", "created_at": "2019-09-11T15:07:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802332503465984"], "id": "1171802332503465984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1118389128", "created_at": "2019-09-11T15:06:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802254015422464"], "id": "1171802254015422464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1118688197070819330", "created_at": "2019-09-11T15:06:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802178006204417"], "id": "1171802178006204417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "2367333037", "created_at": "2019-09-11T15:06:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802152995627008"], "id": "1171802152995627008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "34686747", "created_at": "2019-09-11T15:06:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802138143526913"], "id": "1171802138143526913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "190492606", "created_at": "2019-09-11T15:06:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802110024978434"], "id": "1171802110024978434"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuanaRibeiroTo", "id": "391079448"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "maurocarlesse", "id": "3010652285"}], "annotations": [{"start": 260, "end": 267, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "in_reply_to_user_id": "391079448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171752749572050945"}], "geo": {"place_id": "559fe09585259001"}, "text": "@LuanaRibeiroTo @maurocarlesse Tema relevante que requer muita aten\u00e7\u00e3o... Perdi recentemente um primo... Crescemos juntos, depois tomamos rumos diferentes e ficamos muitos anos sem contato.  Ele se matou. Uma trag\u00e9dia. Um m\u00eas antes disso, nos 'encontramos' no Facebook,mas pena que foi por pouco tempo.", "author_id": "158743072", "created_at": "2019-09-11T15:06:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802107223126018"], "id": "1171802107223126018"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "gomesbin66", "id": "179081314"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "1089535657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171798505876262914"}], "text": "@N_Carvalheira @gomesbin66 Lula livre seu babaca! Lula ir\u00e1 apodrecer na pris\u00e3o!! Precisa pagar pelos seus crimes e por cada pessoa que ele matou como se fosse com sua pr\u00f3pria m\u00e3o, qdo roubou o dinheiro que era destinado a sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o e justi\u00e7a! Deveria se envergonhar e procurar se regenerar!", "author_id": "1097492928031793153", "created_at": "2019-09-11T15:06:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802106443046914"], "id": "1171802106443046914"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nacho90872296", "id": "952348767424008192"}]}, "in_reply_to_user_id": "952348767424008192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171795702646812674"}], "text": "@nacho90872296 Entrenador de moda, equipo en auge, etc y enzarzarse en un duelo suicida con la propiedad... por resumir porque en un tweet de estos no cabe todo lo que podr\u00eda decir", "author_id": "704219986445869056", "created_at": "2019-09-11T15:06:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802097014267904"], "id": "1171802097014267904"}, {"text": "Ontem pela manh\u00e3 um amigo de inf\u00e2ncia do meu namorado se suicidou, os amigos pr\u00f3ximos se quer sabiam que ele tinha algum tipo de transtorno psicol\u00f3gico. Pessoa com vida social e aparentemente de bem com a vida, alto astral. Chocou a todos.", "author_id": "539030396", "created_at": "2019-09-11T15:06:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802085899345920"], "id": "1171802085899345920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "524392214", "created_at": "2019-09-11T15:05:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802051782807552"], "id": "1171802051782807552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "author_id": "1078267227965718528", "created_at": "2019-09-11T15:05:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802029150203904"], "id": "1171802029150203904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CristianMKIT", "id": "143321631"}]}, "in_reply_to_user_id": "143321631", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171800891655110657"}], "text": "@CristianMKIT Si alguien est\u00e1 operando d\u00f3lar futuro y no sabe que arbitra oficial es suicida mas que inversor.", "author_id": "2334018526", "created_at": "2019-09-11T15:05:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801985013731328"], "id": "1171801985013731328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "75703182", "created_at": "2019-09-11T15:05:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801953518673923"], "id": "1171801953518673923"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "author_id": "701087082", "created_at": "2019-09-11T15:05:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801951824166913"], "id": "1171801951824166913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174"}]}, "in_reply_to_user_id": "3985463174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171562465659949057"}], "text": "@EzeChilo Coger el tren de las de de la ma\u00f1ana y morirme \n\nJajsjsjaja la mili suicida", "author_id": "879803223225323520", "created_at": "2019-09-11T15:05:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801951547330560"], "id": "1171801951547330560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "782620221190254593", "created_at": "2019-09-11T15:05:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801863789928448"], "id": "1171801863789928448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "author_id": "4013194419", "created_at": "2019-09-11T15:04:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801793279533066"], "id": "1171801793279533066"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "172610243", "created_at": "2019-09-11T15:04:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801737491079169"], "id": "1171801737491079169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aferanabela", "id": "203117980"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9307, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "in_reply_to_user_id": "203117980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171672143672807424"}], "geo": {"place_id": "559fe09585259001"}, "text": "@aferanabela Requer aten\u00e7\u00e3o, carinho e cuidados mesmo... Perdi recentemente um primo... Crescemos juntos, depois tomamos rumos diferentes e ficamos muitos anos sem contato.  Ele se matou. Uma trag\u00e9dia. Um m\u00eas antes disso, nos 'encontramos' no Facebook,mas pena que foi por pouco tempo.", "author_id": "158743072", "created_at": "2019-09-11T15:04:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801658499706881"], "id": "1171801658499706881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "author_id": "2491386377", "created_at": "2019-09-11T15:04:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801650291531776"], "id": "1171801650291531776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "2491386377", "created_at": "2019-09-11T15:04:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801616783220737"], "id": "1171801616783220737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374460424851456"}], "text": "RT @Gacela1980: Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fu\u2026", "author_id": "1067278796766806016", "created_at": "2019-09-11T15:03:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801526412685312"], "id": "1171801526412685312"}, {"text": "voc\u00ea \u00e9 suicida da alma", "author_id": "819344996809711616", "created_at": "2019-09-11T15:03:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801404001968130"], "id": "1171801404001968130"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "37852893", "created_at": "2019-09-11T15:03:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801384435539968"], "id": "1171801384435539968"}, {"in_reply_to_user_id": "710203498562981889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171798572746051584"}], "text": "@tchaubira Se algu\u00e9m tiver a aud\u00e1cia de desligar o ar aqui morre ou de calor ou pq algu\u00e9m matou \nN\u00c3O T\u00c1 DANDO VIVER AQUI N\u00c3O", "author_id": "91017634", "created_at": "2019-09-11T15:03:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801337069211648"], "id": "1171801337069211648"}, {"in_reply_to_user_id": "883433915926667265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171490109608218624"}], "text": "@pbcueto hay de todo, instinto suicida, obstinaci\u00f3n, sordera, estupefacci\u00f3n... estupidez quiz\u00e1s pero por ceguera cr\u00f3nica seg\u00fan a quien votas", "author_id": "4200619774", "created_at": "2019-09-11T15:02:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801286066483201"], "id": "1171801286066483201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171728309090172931"}], "text": "RT @humanosmortos: Acabei de descobrir que uma colega que eu n\u00e3o falava fazia bastante tempo, se suicidou domingo, por causa da depress\u00e3o.\u2026", "author_id": "4790487453", "created_at": "2019-09-11T15:02:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801278290255872"], "id": "1171801278290255872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PerlaLucien", "id": "188600124"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Pao_Glez01", "id": "280094249"}]}, "in_reply_to_user_id": "188600124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171601374393581569"}], "text": "@PerlaLucien @Pao_Glez01 Eso es un tab\u00fa. Muchos de los q que cometen un suicidio lo han hablado antes. Hay una falsa creencia de que el que lo anuncia no se suicida. Eso es completamente falso.", "author_id": "1025387140564353024", "created_at": "2019-09-11T15:02:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801180944687104"], "id": "1171801180944687104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.2746, "type": "Other", "normalized_text": "stein"}]}, "in_reply_to_user_id": "443008452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171659419416977414"}], "text": "@reyreysincorona La autoproclamada geisha @reyreysincorona , si, la viuda del cobarde suicida, ahora haciendo la de gualipolera de villa stein", "author_id": "946194522656202758", "created_at": "2019-09-11T15:01:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800990372311040"], "id": "1171800990372311040"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170390943314436097"}], "text": "@suicida_mne \u2764\ufe0f https://t.co/mvYJeADW9i", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/mvYJeADW9i", "expanded_url": "https://twitter.com/20hstwoghosts17/status/1171800939537293312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvYJeADW9i", "media_key": "3_1171800865847554050"}]}, "author_id": "1090325102393212930", "created_at": "2019-09-11T15:01:29.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800939537293312"], "id": "1171800939537293312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/lrX7Jh4Rvk", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/esquadrao-suicida-reboot-hq/", "display_url": "einerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/AqMO6LgJhy", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1171800810176438273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AqMO6LgJhy", "media_key": "3_1171800809106890752"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida ter\u00e1 reboot nos quadrinhos com nova equipe https://t.co/lrX7Jh4Rvk https://t.co/AqMO6LgJhy", "author_id": "2221651760", "created_at": "2019-09-11T15:00:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800810176438273"], "id": "1171800810176438273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/59D3JhZuDS", "expanded_url": "https://twitter.com/elpanfletope/status/1171777796269645825", "display_url": "twitter.com/elpanfletope/s\u2026"}]}, "text": "Suicida Darth Vader https://t.co/59D3JhZuDS", "author_id": "381822952", "created_at": "2019-09-11T15:00:49.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800771727384577"], "id": "1171800771727384577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "725849736201289728", "created_at": "2019-09-11T15:00:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800732753956864"], "id": "1171800732753956864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171560878656954368"}], "text": "Acto hero\u00edco y suicida. Me saco el sombrero por todos ellos \ud83d\udc4f https://t.co/V864W68Blo", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/V864W68Blo", "expanded_url": "https://twitter.com/Sbartiro/status/1171560878656954368", "display_url": "twitter.com/Sbartiro/statu\u2026"}]}, "author_id": "187633809", "created_at": "2019-09-11T15:00:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800711836909568"], "id": "1171800711836909568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "Snoke"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/i8DJiq83v2", "expanded_url": "https://twitter.com/categorybadbih/status/1171761054189260806", "display_url": "twitter.com/categorybadbih\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171761054189260806"}], "geo": {"place_id": "a2f1244d9c37588d"}, "text": "\"Nossa, mas o Kylo matou o Snoke do nada.\"\n\nEnt\u00e3o, se algu\u00e9m me jogasse de um precip\u00edcio eu provavelmente passaria o sabre nessa pessoa tbm. \nCom tranquilidade. https://t.co/i8DJiq83v2", "author_id": "871024903", "created_at": "2019-09-11T15:00:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800692933242882"], "id": "1171800692933242882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "3078604382", "created_at": "2019-09-11T15:00:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800645797441536"], "id": "1171800645797441536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4317, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "Como le van a decir a alguien  con ideaci\u00f3n  suicida que \"le de gracias a Dios por la vida\"? \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "1663350277", "created_at": "2019-09-11T15:00:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800595717677056"], "id": "1171800595717677056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "author_id": "127283945", "created_at": "2019-09-11T15:00:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800584472711168"], "id": "1171800584472711168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AutonomosSuicid", "id": "889984834592026624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171751911588028416"}], "text": "RT @AutonomosSuicid: Parec\u00eda el proyecto m\u00e1s suicida llevado a cabo por un grupo de aut\u00f3nomos y fijaos donde nos ha llevado su valent\u00eda. A\u2026", "author_id": "932916750", "created_at": "2019-09-11T15:00:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800572485341185"], "id": "1171800572485341185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171797771755511809"}], "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Gracias a el convenio que mantenemos con @MetroCDMX hemos podido apoyar a salvar vidas!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00bfEst\u00e1s desesperado, has pensado\u2026", "author_id": "4926322033", "created_at": "2019-09-11T14:59:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800458362597377"], "id": "1171800458362597377"}, {"text": "80 veces m\u00e1s que la violencia de g\u00e9nero... Machismo, feminismo, conciliaci\u00f3n  de vida laboral y familiar. Veo que nuestro ego\u00edsmo individual no empatiza con la realidad global pero seguiremos cn el debate sobre educaci\u00f3n en valores https://t.co/wv44pnI0RL", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/wv44pnI0RL", "expanded_url": "http://atres.red/iwz502", "display_url": "atres.red/iwz502"}]}, "author_id": "102319775", "created_at": "2019-09-11T14:59:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800362652786688"], "id": "1171800362652786688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hospitalesAG", "id": "734686891619028993"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "saludand", "id": "300136823"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5565, "type": "Organization", "normalized_text": "ideac"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171311089314881536"}], "text": "RT @hospitalesAG: En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio, os dejamos la gu\u00eda elaborada por la @saludand para personas con ideac\u2026", "author_id": "634434848", "created_at": "2019-09-11T14:58:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800289344675841"], "id": "1171800289344675841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "author_id": "97654307", "created_at": "2019-09-11T14:58:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800276497555458"], "id": "1171800276497555458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "525594729", "created_at": "2019-09-11T14:58:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800255031128064"], "id": "1171800255031128064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "author_id": "3131603265", "created_at": "2019-09-11T14:58:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800184386465792"], "id": "1171800184386465792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "author_id": "3131603265", "created_at": "2019-09-11T14:58:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800175230312448"], "id": "1171800175230312448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnstakEG", "id": "730740412982382592"}]}, "in_reply_to_user_id": "730740412982382592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171764703552528385"}], "text": "@AnstakEG As\u00ed de suicida??", "author_id": "2875725322", "created_at": "2019-09-11T14:58:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800167286214656"], "id": "1171800167286214656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danielmusili", "id": "186965745"}]}, "in_reply_to_user_id": "186965745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171779292059119618"}], "text": "@danielmusili Uma batalha suicida mesmo \ud83d\ude14", "author_id": "1975922616", "created_at": "2019-09-11T14:58:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800157534543872"], "id": "1171800157534543872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1046903576734437376", "created_at": "2019-09-11T14:58:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800138844712960"], "id": "1171800138844712960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "author_id": "760332980", "created_at": "2019-09-11T14:58:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800116686217217"], "id": "1171800116686217217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "3131603265", "created_at": "2019-09-11T14:57:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800046247002113"], "id": "1171800046247002113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "760332980", "created_at": "2019-09-11T14:57:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800040467251200"], "id": "1171800040467251200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 136, "tag": "video"}, {"start": 189, "end": 206, "tag": "L\u00edneaDeseguridad"}, {"start": 235, "end": 247, "tag": "DiS\u00edALaVida"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 205, "probability": 0.601, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeseguridad"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/gZLzDUASMq", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=q623j2AFKZY&t=5s", "display_url": "youtube.com/watch?v=q623j2\u2026"}]}, "text": "Como madres, padres o familiares, a veces no sabemos c\u00f3mo notar si nuestro hijo o hija est\u00e1 en riesgo suicida \ud83d\ude23 Te compartimos un #video para que tomes en cuenta estas se\u00f1ales y llama a la #L\u00edneaDeseguridad 55 5533-5533, te orientamos #DiS\u00edALaVida \ud83d\udc40\ud83d\udc47\ud83c\udffbhttps://t.co/gZLzDUASMq", "author_id": "65797233", "created_at": "2019-09-11T14:57:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800014860894208"], "id": "1171800014860894208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "863143113635897349", "created_at": "2019-09-11T14:57:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800004496941057"], "id": "1171800004496941057"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "3075424750", "created_at": "2019-09-11T14:57:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799979368882178"], "id": "1171799979368882178"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4869, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.7841, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}]}, "in_reply_to_user_id": "19593634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171718422968832002"}], "text": "@revistaforum S\u00e9rgio Moro + Lava Jato + PF\nO reitor Cancellier n\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida por acaso", "author_id": "3325338610", "created_at": "2019-09-11T14:56:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799797478637569"], "id": "1171799797478637569"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 139, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludPrimero_Mx", "id": "1017083317491941377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171551109963493377"}], "text": "RT @SaludPrimero_Mx: Carta de un padre a su hija suicida. El dolor de los padres cuando pierden a un(a) hij@. #DiaMundialPrevencionSuicidio\u2026", "author_id": "2986855227", "created_at": "2019-09-11T14:56:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799757699866624"], "id": "1171799757699866624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "14216117", "created_at": "2019-09-11T14:56:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799726724984832"], "id": "1171799726724984832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.7799, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago de Chile"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/IUpwovW0CA", "expanded_url": "https://twitter.com/pinamatt/status/1171799671049728000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IUpwovW0CA", "media_key": "3_1171799664154357760"}]}, "text": "El 11/9 de 1973 se suicida Allende en Santiago de Chile tras el golpe asesino de Pinochet, apoyado por la burgues\u00eda chilena y el Estado norteamericano. https://t.co/IUpwovW0CA", "author_id": "212331135", "created_at": "2019-09-11T14:56:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799671049728000"], "id": "1171799671049728000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 214, "end": 243, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104968779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171798903332724738"}], "text": "Por m\u00e1s feo que sea un sentimiento,\nla aceptaci\u00f3n permite PROPORCIONAR.\nY eso para una tendencia suicida es un suelo firme que no le devora.\n\nAyuda a separar la qu\u00edmica neta cerebral, de los constructos sociales.\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "author_id": "1104968779", "created_at": "2019-09-11T14:55:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799539776442369"], "id": "1171799539776442369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "author_id": "116937924", "created_at": "2019-09-11T14:55:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799491051249664"], "id": "1171799491051249664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "215071241", "created_at": "2019-09-11T14:55:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799376152420352"], "id": "1171799376152420352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "author_id": "794739156878589952", "created_at": "2019-09-11T14:55:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799329692143617"], "id": "1171799329692143617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "471452613", "created_at": "2019-09-11T14:55:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799314789806082"], "id": "1171799314789806082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "921869322", "created_at": "2019-09-11T14:54:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799290655756288"], "id": "1171799290655756288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 103, "tag": "OnceNoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OnceNoticiasTV", "id": "1413528254"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.8409, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.3866, "type": "Other", "normalized_text": "OnceNoticias"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rwS9Q8ttS4", "expanded_url": "http://bit.ly/2kGCJHH", "display_url": "bit.ly/2kGCJHH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171769975104659458"}], "text": "RT @OnceNoticiasTV: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, advierte la OMS. #OnceNoticias https://t.co/rwS9Q8ttS4", "author_id": "2571973507", "created_at": "2019-09-11T14:54:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799288457748482"], "id": "1171799288457748482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504437753368580"}], "text": "RT @Dadocanales: El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesp\u2026", "author_id": "491937573", "created_at": "2019-09-11T14:54:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799176172032002"], "id": "1171799176172032002"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "author_id": "1110315927617355777", "created_at": "2019-09-11T14:54:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799151748820992"], "id": "1171799151748820992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474512933609472"}], "text": "RT @Floresdelaurel: 5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se\u2026", "author_id": "1226592824", "created_at": "2019-09-11T14:54:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799100918046720"], "id": "1171799100918046720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "author_id": "232328365", "created_at": "2019-09-11T14:54:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799084329512960"], "id": "1171799084329512960"}, {"in_reply_to_user_id": "709106016189812736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171799006474833920"}], "text": "O meu av\u00f4 trabalhou a vida toda, era pobre e matou se a trabalhar para cuidar da minha avo e das filhas. Chegava a casa e fazia tudo\nLimpava, arrumava, fazia comida, cuidava das terras, tudo\nTamb\u00e9m era antigamente e nao fazia isso\nNao generalizem q fica vos mal", "author_id": "709106016189812736", "created_at": "2019-09-11T14:53:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799011696754688"], "id": "1171799011696754688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "105528542", "created_at": "2019-09-11T14:53:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799005942165506"], "id": "1171799005942165506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "283983030", "created_at": "2019-09-11T14:53:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798994936369152"], "id": "1171798994936369152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171797771755511809"}], "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Gracias a el convenio que mantenemos con @MetroCDMX hemos podido apoyar a salvar vidas!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00bfEst\u00e1s desesperado, has pensado\u2026", "author_id": "1663541358", "created_at": "2019-09-11T14:53:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798902082654208"], "id": "1171798902082654208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "author_id": "3348241701", "created_at": "2019-09-11T14:53:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798886794563584"], "id": "1171798886794563584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171797272293781504"}], "text": "RT @CrisFleitas_: Necesito 1 Bffa  Alguien?\ud83e\udd7a\n\nTengo 16 A\u00f1os\ud83d\udc99\n\nSoy Poquito Otaku \ud83d\udc80\n\nMe Gusta Todo\ud83d\udcab\n\nUn  Poco Suicida\ud83d\udd2a\n \nTe Puedo Hacer Re\u00edr\ud83d\ude39\u2026", "author_id": "949596842697940992", "created_at": "2019-09-11T14:53:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798854217404416"], "id": "1171798854217404416"}, {"in_reply_to_user_id": "2203439348", "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 241, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Dinamarca"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171798030225485829"}], "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "text": "+en la novela el joven se suicida por amor, y tuvo un gran \u00e9xito en la juventud, luego de su publicaci\u00f3n en 1774, unos 40 jovenes se suicidaron de maneras similares al protagonista. Debido a esto prohibieron la novela en paises como Dinamarca y Italia +", "author_id": "2203439348", "created_at": "2019-09-11T14:53:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798848353779712"], "id": "1171798848353779712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "author_id": "1080091010", "created_at": "2019-09-11T14:53:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798815193620480"], "id": "1171798815193620480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "11deSeptiembre1973"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8102, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Ominami"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Rossi"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.6003, "type": "Organization", "normalized_text": "SQM"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Cachagua"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.47, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chile"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "text": "#11deSeptiembre1973\nAllende se debe estar revolcando en su tumba al ver a Marcos y Carlos Ominami y Rossi, pidiendo plata a SQM, a la familia de Bachelet en Cachagua haciendo negocios con el Banco de Chile. Allende tambien un burgu\u00e9s soberbio que se suicida y provoca la Dictadura", "author_id": "968034739021078528", "created_at": "2019-09-11T14:52:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798794238857216"], "id": "1171798794238857216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VINIx92", "id": "1526624540205383686"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "Elito", "id": "103477496"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.548, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171796834991443970"}], "text": "RT @vinix92: @Elito vai ver, se matou e o para\u00edso nem existe", "author_id": "103477496", "created_at": "2019-09-11T14:52:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798642421882880"], "id": "1171798642421882880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "586487503", "created_at": "2019-09-11T14:52:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798639712362497"], "id": "1171798639712362497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "twentykai", "id": "980975330948198400"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9314, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Dae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171788222281723904"}], "text": "RT @twentykai: SM fez todo fandom se dividir e brigar e agora alguns v\u00e3o comprar o \u00e1lbum daquele grupo e outros v\u00e3o comprar o do Dae no fin\u2026", "author_id": "981251031790170117", "created_at": "2019-09-11T14:51:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798491405979649"], "id": "1171798491405979649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "4464432502", "created_at": "2019-09-11T14:51:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798451232751616"], "id": "1171798451232751616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "author_id": "1080091010", "created_at": "2019-09-11T14:51:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798446086545408"], "id": "1171798446086545408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "author_id": "1080091010", "created_at": "2019-09-11T14:51:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798417821093890"], "id": "1171798417821093890"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "author_id": "172958644", "created_at": "2019-09-11T14:51:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798347155460097"], "id": "1171798347155460097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171797272293781504"}], "text": "RT @CrisFleitas_: Necesito 1 Bffa  Alguien?\ud83e\udd7a\n\nTengo 16 A\u00f1os\ud83d\udc99\n\nSoy Poquito Otaku \ud83d\udc80\n\nMe Gusta Todo\ud83d\udcab\n\nUn  Poco Suicida\ud83d\udd2a\n \nTe Puedo Hacer Re\u00edr\ud83d\ude39\u2026", "author_id": "295186560", "created_at": "2019-09-11T14:50:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798266490605568"], "id": "1171798266490605568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "author_id": "147264168", "created_at": "2019-09-11T14:50:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798265601376258"], "id": "1171798265601376258"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "author_id": "779101504229691392", "created_at": "2019-09-11T14:50:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798262392774656"], "id": "1171798262392774656"}, {"text": "Se a dor n\u00e3o me matou, me fez ficar mais forte\nMe derrubar? Nem pensar. Quer tentar? Vai na sorte", "author_id": "61975193", "created_at": "2019-09-11T14:50:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798256902451200"], "id": "1171798256902451200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "448047767", "created_at": "2019-09-11T14:50:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798254838845440"], "id": "1171798254838845440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "author_id": "779101504229691392", "created_at": "2019-09-11T14:50:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798254096457729"], "id": "1171798254096457729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "779101504229691392", "created_at": "2019-09-11T14:50:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798234429304833"], "id": "1171798234429304833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "924006788797816837", "created_at": "2019-09-11T14:50:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798141647171584"], "id": "1171798141647171584"}, {"in_reply_to_user_id": "2238190382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171797764730249216"}], "text": "n\u00e3o tentem ser super-her\u00f3is. pessoas com tend\u00eancia/idea\u00e7\u00e3o suicida precisam de ajuda PROFISSIONAL da psicologia e/ou psiquiatria, al\u00e9m de um ombro amigo. deleguem a responsabilidade de caminhar pelo inferno do outro para pessoas capacitadas para tal.\nse cuidem e sejam bons.", "author_id": "2238190382", "created_at": "2019-09-11T14:50:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798125801066496"], "id": "1171798125801066496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "recisneros", "id": "284350852"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "in_reply_to_user_id": "233033221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171769395183591424"}], "text": "@elcomercio_peru @recisneros E ah\u00ed el cadaver despreciable que dej\u00f3 el fugitivo suicida.\n@exitosape", "author_id": "694911592840982528", "created_at": "2019-09-11T14:50:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798116972072960"], "id": "1171798116972072960"}, {"in_reply_to_user_id": "2203439348", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Efecto Werther"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "David Phillips"}, {"start": 216, "end": 242, "probability": 0.7564, "type": "Other", "normalized_text": "Las penas del joven Werther"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171795236470833152"}], "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "text": "+De echo a est\u00e9 \"contagio\" del suicidio se le denomina el Efecto Werther, es un termino del psiquiatra David Phillips en 1974 para definir el efecto imitativo de la conducta suicida. El nombre proviene de la novela \"Las penas del joven Werther\"+", "author_id": "2203439348", "created_at": "2019-09-11T14:49:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798030225485829"], "id": "1171798030225485829"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "163282992", "created_at": "2019-09-11T14:49:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798000009658369"], "id": "1171798000009658369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "Levonorgestrel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171658658989662208"}], "text": "RT @OrlandoRPN: Nos lleg\u00f3 un intento suicida intoxicado por Levonorgestrel con media hora de retraso al tratamiento porque no se pod\u00eda esta\u2026", "author_id": "1135477494", "created_at": "2019-09-11T14:49:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797993919377408"], "id": "1171797993919377408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8234, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "BL"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "list"}]}, "in_reply_to_user_id": "971822131024748545", "text": "@rsallesmma Ricardo, voc\u00ea matou a xarada. Erro de comunica\u00e7\u00e3o. Distribui\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o. Ao se expor sinalizando que \"errou\", vai cair na BL (black list) amigo. Quer permanecer? Fique na sombra dos caras.", "author_id": "47118972", "created_at": "2019-09-11T14:49:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797930665283584"], "id": "1171797930665283584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 196, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "DiS\u00edALaVida"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 52, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "QuadratinMexico", "id": "1663541358"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 210, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/q8lVbApkA2", "expanded_url": "https://mexico.quadratin.com.mx/salvemos-vidas-frena-intencion-suicida-de-10-al-mes-en-el-metro-cdmx/", "display_url": "mexico.quadratin.com.mx/salvemos-vidas\u2026"}]}, "text": "\u00a1Gracias a el convenio que mantenemos con @MetroCDMX hemos podido apoyar a salvar vidas!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00bfEst\u00e1s desesperado, has pensado en quitarte la vida? Nosotr@s te escuchamos\ud83e\udd17 Llama a la #L\u00edneaDeSeguridad o v\u00eda WhatsApp 55 5533-5533 #DiS\u00edALaVida @QuadratinMexico  https://t.co/q8lVbApkA2", "author_id": "65797233", "created_at": "2019-09-11T14:48:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797771755511809"], "id": "1171797771755511809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "author_id": "210195967", "created_at": "2019-09-11T14:48:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797705133367302"], "id": "1171797705133367302"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171078889478557697"}], "text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida\nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed, \ntras el perfume,\ncomo una nube \ndentro de un cielo... https://t.co/8bVw\u2026", "author_id": "573843698", "created_at": "2019-09-11T14:48:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797704260947969"], "id": "1171797704260947969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "richarlison97", "id": "902953691879223305"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.5397, "type": "Person", "normalized_text": "Pombo Gira"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/lhzn3JCMfF", "expanded_url": "https://twitter.com/adlerlisboa/status/1171797695868092417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lhzn3JCMfF", "media_key": "16_1171797681804632066"}]}, "in_reply_to_user_id": "902953691879223305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514341603962880"}], "text": "@richarlison97 E depois de se engasgar, ficar rodopiando,\nPerder de 1x0 pro Per\u00fa,\no Pombo Gira-Gira se suicida kkkkkkk https://t.co/lhzn3JCMfF", "author_id": "429188232", "created_at": "2019-09-11T14:48:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797695868092417"], "id": "1171797695868092417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1158465997810151424", "created_at": "2019-09-11T14:48:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797692755992579"], "id": "1171797692755992579"}, {"geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "text": "o que acontece nessas s\u00e9ries mano\nse ta triste, transa\nta feliz, transa\nacabou de chorar, transa\nta com medo, transa\nmatou algu\u00e9m, transa\n\nn\u00e3o faz sentido pra mim kkkkkkkkkkk", "author_id": "567764493", "created_at": "2019-09-11T14:48:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797682278555648"], "id": "1171797682278555648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "3344382207", "created_at": "2019-09-11T14:48:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797607271796737"], "id": "1171797607271796737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 251, "end": 264, "username": "VivoEnCancun", "id": "19574972"}, {"start": 265, "end": 273, "username": "IQMujer", "id": "472164667"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/GOErSKCPHX", "expanded_url": "https://twitter.com/Asescancun/status/1171797487314776065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOErSKCPHX", "media_key": "3_1171797465634357249"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/GOErSKCPHX", "expanded_url": "https://twitter.com/Asescancun/status/1171797487314776065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOErSKCPHX", "media_key": "3_1171797475054751745"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/GOErSKCPHX", "expanded_url": "https://twitter.com/Asescancun/status/1171797487314776065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOErSKCPHX", "media_key": "3_1171797482692587522"}]}, "text": "Es importante saber escuchar y poder reconocer las se\u00f1ales que expresen qui\u00e9nes nos rodean, y ante todo, buscar apoyo para ellos. \nEl pensamiento suicida no es una excusa para llamar la atenci\u00f3n. No lo minimicemos. \nPermitenos apoyarte y acompa\u00f1arte.\n@VivoEnCancun @IQMujer https://t.co/GOErSKCPHX", "author_id": "946914684078346240", "created_at": "2019-09-11T14:47:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797487314776065"], "id": "1171797487314776065"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 19, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 20, "end": 30, "tag": "Voc\u00eaSabia"}, {"start": 33, "end": 43, "tag": "preven\u00e7\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.8343, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/WKsLsNmAuf", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2RlpgagZq7/?igshid=hg9gevrj0uk7", "display_url": "instagram.com/p/B2RlpgagZq7/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1975, -22.908]}}, "text": "\ud83c\udf97\u26a0\ud83d\udd38#SetembroAmarelo #Voc\u00eaSabia ? #preven\u00e7\u00e3o\n.\n.\n.\nN\u00e3o \u00e9 falta de Deus, o que o suicida quer \u00e9 acabar com a dor. Voc\u00ea sabia que em 1994, um jovem americano de apenas 17 anos tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro\u2026 https://t.co/WKsLsNmAuf", "author_id": "2760497746", "created_at": "2019-09-11T14:47:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797452455895040"], "id": "1171797452455895040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171797272293781504"}], "text": "RT @CrisFleitas_: Necesito 1 Bffa  Alguien?\ud83e\udd7a\n\nTengo 16 A\u00f1os\ud83d\udc99\n\nSoy Poquito Otaku \ud83d\udc80\n\nMe Gusta Todo\ud83d\udcab\n\nUn  Poco Suicida\ud83d\udd2a\n \nTe Puedo Hacer Re\u00edr\ud83d\ude39\u2026", "author_id": "904199406592958465", "created_at": "2019-09-11T14:47:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797431861809152"], "id": "1171797431861809152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "139504939", "created_at": "2019-09-11T14:47:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797323342479362"], "id": "1171797323342479362"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}], "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026", "author_id": "2224333339", "created_at": "2019-09-11T14:46:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797277389836289"], "id": "1171797277389836289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 192, "username": "ImSweety_", "id": "949596842697940992"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "ImSoftHoney", "id": "1139201835808514050"}]}, "text": "Necesito 1 Bffa  Alguien?\ud83e\udd7a\n\nTengo 16 A\u00f1os\ud83d\udc99\n\nSoy Poquito Otaku \ud83d\udc80\n\nMe Gusta Todo\ud83d\udcab\n\nUn  Poco Suicida\ud83d\udd2a\n \nTe Puedo Hacer Re\u00edr\ud83d\ude39 \n\nSoy Virgen xD\ud83d\ude44\n\nTe Puedo Amar En Una Semana jsjs\u2764\ufe0f\n\nRTs\ud83d\udd01\n @ImSweety_  @CamyFtSoledad  @ImSoftHoney", "author_id": "1052802216556408833", "created_at": "2019-09-11T14:46:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797272293781504"], "id": "1171797272293781504"}, {"text": "Otro pastor joven que se suicida.\n\nOtro pastor decidi\u00f3 acabar con su vida.\n30 a\u00f1os .\nPastor de una iglesia grande e influyente.\nQue triste encontrarse con esto cuando ves las redes.\nHermanos que hicieron quiz\u00e1s todo... https://t.co/gjkvnVMDY9", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/gjkvnVMDY9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/705458541/posts/10156844737973542/", "display_url": "facebook.com/705458541/post\u2026"}]}, "author_id": "763218307", "created_at": "2019-09-11T14:46:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797223086206977"], "id": "1171797223086206977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "author_id": "2696214853", "created_at": "2019-09-11T14:46:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797064294043648"], "id": "1171797064294043648"}, {"text": "A veces llego a comprender por qu\u00e9 la gente se suicida por culpa de una sociedad tremendamente pelotuda, c\u00f3mo voy a culparlo si tenemos a los seres vivos m\u00e1s pelotudos del cosmos", "author_id": "1094798786549948416", "created_at": "2019-09-11T14:46:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797048456351744"], "id": "1171797048456351744"}, {"in_reply_to_user_id": "2431145284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171796568607023104"}], "geo": {"place_id": "4a48243dbd8e054f"}, "text": "@PerdigueroSIPEp Qu\u00e9 de hecho hay un n\u00famero importante de personas con ideaci\u00f3n suicida o autolesiva que no materializan por miedo.\nEl hecho de ver que m\u00e1s gente lo hace podr\u00eda inclinarles a materializar la idea", "author_id": "2431145284", "created_at": "2019-09-11T14:45:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796990767915008"], "id": "1171796990767915008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1123610295191187458", "created_at": "2019-09-11T14:45:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796981376835589"], "id": "1171796981376835589"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1542219696", "created_at": "2019-09-11T14:45:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796968047370240"], "id": "1171796968047370240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vanguardiacom", "id": "76664119"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 78, "probability": 0.4846, "type": "Other", "normalized_text": "Instituto de Medicina Legal"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Ciencias Forenses"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171785820010962945"}], "text": "RT @vanguardiacom: Seg\u00fan reportes publicados por el Instituto de Medicina Legal y Ciencias Forenses, en Colombia los ni\u00f1os, adolescentes y\u2026", "author_id": "1447436162", "created_at": "2019-09-11T14:45:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796883167227906"], "id": "1171796883167227906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Elito", "id": "103477496"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "in_reply_to_user_id": "103477496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171789016527716357"}], "text": "@Elito vai ver, se matou e o para\u00edso nem existe", "author_id": "917567079598915585", "created_at": "2019-09-11T14:45:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796834991443970"], "id": "1171796834991443970"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FernandOdont", "id": "304697538"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "lisbethmarina", "id": "80224259"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "ernemogollones", "id": "117941367"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.6711, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171607437809508352"}], "text": "RT @FernandOdont: @lisbethmarina @ernemogollones Lee esta noticia Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OtbQw7\u2026", "author_id": "195747749", "created_at": "2019-09-11T14:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796789424529408"], "id": "1171796789424529408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "author_id": "781568615682224129", "created_at": "2019-09-11T14:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796789336453120"], "id": "1171796789336453120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "739267844534206464", "created_at": "2019-09-11T14:44:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796781727932417"], "id": "1171796781727932417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "author_id": "985552724505845760", "created_at": "2019-09-11T14:44:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796759103905793"], "id": "1171796759103905793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "269813122", "created_at": "2019-09-11T14:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796696575172608"], "id": "1171796696575172608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "author_id": "951961584326316032", "created_at": "2019-09-11T14:44:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796681010163713"], "id": "1171796681010163713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "author_id": "951961584326316032", "created_at": "2019-09-11T14:44:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796659015168001"], "id": "1171796659015168001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "951961584326316032", "created_at": "2019-09-11T14:44:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796633790681088"], "id": "1171796633790681088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 272, "tag": "AllendeVive"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 261, "end": 271, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeVive"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/0MQX8wNr9B", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcelauto/status/1171796597740580864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MQX8wNr9B", "media_key": "3_1171796591184949248"}]}, "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "text": "Hoje 11/09, \u00e9 dia de lembrar de Salvador Allende. Um her\u00f3i que nunca abriu m\u00e3o de sua dignidade para defender o povo chileno. N\u00e3o foi assassinado, se matou antes que o imperialismo pudesse subjug\u00e1-lo.  Como Get\u00falio, enfrentou a inf\u00e2mia e entrou para hist\u00f3ria. #AllendeVive https://t.co/0MQX8wNr9B", "author_id": "38077346", "created_at": "2019-09-11T14:44:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796597740580864"], "id": "1171796597740580864"}, {"in_reply_to_user_id": "3383316605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171795825426620419"}], "text": "nem parece q a gnt quase se matou agora de manh\u00e3 *-*", "author_id": "3383316605", "created_at": "2019-09-11T14:44:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796558490296321"], "id": "1171796558490296321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "author_id": "940369628253089792", "created_at": "2019-09-11T14:43:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796511572877312"], "id": "1171796511572877312"}, {"text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos a nivel mundial | El suicidio se ha convertido tambi\u00e9n en la segunda causa de muerte m\u00e1s importante entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os, tras los accidentes de tr\u00e1fico. https://t.co/9OLv4HH8wV https://t.co/7kpsia9x3V", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/9OLv4HH8wV", "expanded_url": "http://www.ciudadtijuana.info/derechos-humanos/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "ciudadtijuana.info/derechos-human\u2026"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/7kpsia9x3V", "expanded_url": "https://twitter.com/ciudadtijuana/status/1171796494304694273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7kpsia9x3V", "media_key": "3_1171796488428457984"}]}, "author_id": "54426112", "created_at": "2019-09-11T14:43:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796494304694273"], "id": "1171796494304694273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "275308800", "created_at": "2019-09-11T14:43:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796470187659264"], "id": "1171796470187659264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "266136510", "created_at": "2019-09-11T14:43:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796380630900737"], "id": "1171796380630900737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601295909765120"}], "text": "RT @ignatiuswilde: Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas?\u2026", "author_id": "90962794", "created_at": "2019-09-11T14:43:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796375358582785"], "id": "1171796375358582785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flaviogordon", "id": "50704902"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "50704902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171789701205901312"}], "text": "@flaviogordon \"Morto\" n\u00e3o, companheira: ELE se matou, antes que conseguisse matar o Chile como um todo. N\u00e3o falseie a Hist\u00f3ria na tentativa de vender sua f\u00e9 jur\u00e1ssica!", "author_id": "399755919", "created_at": "2019-09-11T14:43:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796374020603904"], "id": "1171796374020603904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "twentykai", "id": "980975330948198400"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9314, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Dae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171788222281723904"}], "text": "RT @twentykai: SM fez todo fandom se dividir e brigar e agora alguns v\u00e3o comprar o \u00e1lbum daquele grupo e outros v\u00e3o comprar o do Dae no fin\u2026", "author_id": "1001750094717341696", "created_at": "2019-09-11T14:43:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796365032198144"], "id": "1171796365032198144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "51280053", "created_at": "2019-09-11T14:43:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796315614916610"], "id": "1171796315614916610"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "EliteNetflixBR", "id": "984664422084988928"}]}, "in_reply_to_user_id": "950885078904733697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171500638670209024"}], "text": "@badlifexv @EliteNetflixBR Ele matou uma pessoa, como vc quer que um assassino se d\u00ea bem?!", "author_id": "96365154", "created_at": "2019-09-11T14:42:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796177043578886"], "id": "1171796177043578886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4929, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "Dodge"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5286, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}, {"start": 173, "end": 174, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.9149, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.3568, "type": "Other", "normalized_text": "CPMF"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/G7X8iiiXSn", "expanded_url": "https://twitter.com/IsmeniaFranco/status/1171787203078512642", "display_url": "twitter.com/IsmeniaFranco/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171787203078512642"}], "text": "Aras vem falando isso a tempos. Nenhuma surpresa que continue falando. Aras ser\u00e1 pior que Dodge. Aras  mais o cara da AGU amigo do Toffoli e Flavio ser\u00e3o o fim da lavajato. JB com isso se suicidou e matou nossas esperan\u00e7as de um Brasil melhor. S\u00f3 falta CPMF para fechar o caix\u00e3o. https://t.co/G7X8iiiXSn", "author_id": "1135597553247039488", "created_at": "2019-09-11T14:41:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171795989449121792"], "id": "1171795989449121792"}, {"text": "https://t.co/oRU5ZPEbJQ", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oRU5ZPEbJQ", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms-7256.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/socied\u2026"}]}, "author_id": "954903570536681472", "created_at": "2019-09-11T14:41:38.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171795942644649987"], "id": "1171795942644649987"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zapeandola6", "id": "1978807645"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "DaniMateoAgain", "id": "241496045"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "Defensor"}]}, "in_reply_to_user_id": "1978807645", "text": "@zapeandola6 , @DaniMateoAgain un 10 a la secci\u00f3n del Defensor del espectador. Valiente y suicida a partes iguales \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 me encanta", "author_id": "745291023652356100", "created_at": "2019-09-11T14:41:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171795851791994880"], "id": "1171795851791994880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "author_id": "2533250854", "created_at": "2019-09-11T14:41:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171795826512924673"], "id": "1171795826512924673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PinoKiefer", "id": "62107931"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "LoreBeltran", "id": "30382919"}]}, "in_reply_to_user_id": "62107931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171795396546441222"}], "text": "@PinoKiefer @LoreBeltran No. La conducta suicida puede aparecer en personas no diagnosticadas con depresi\u00f3n o a\u00fan sin s\u00edntomas. En estos casos tiene que ver, la mayor\u00eda de la veces, con discontrol de impulsos", "author_id": "2216042148", "created_at": "2019-09-11T14:40:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171795781252210689"], "id": "1171795781252210689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alezin_hopk", "id": "1065024769014358016"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.643, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171242478642638849"}], "text": "RT @alezin_hopk: algu\u00e9m que j\u00e1 terminou elite pode me informar se eles v\u00e3o descobrir quem realmente matou a Marina na 2\u00ba temporada?", "author_id": "1065211211099320321", "created_at": "2019-09-11T14:40:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171795762017120256"], "id": "1171795762017120256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "author_id": "410127437", "created_at": "2019-09-11T14:40:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171795701216501761"], "id": "1171795701216501761"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 54, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SSALUDVeracruz", "id": "250046376"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 53, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171489476121522176"}], "text": "RT @SSALUDVeracruz: En este d\u00eda de #Prevenci\u00f3nSuicidio te compartimos algunas recomendaciones y se\u00f1ales para apoyar y detectar indicios de\u2026", "author_id": "480563417", "created_at": "2019-09-11T14:40:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171795565421744128"], "id": "1171795565421744128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "author_id": "37704344", "created_at": "2019-09-11T14:40:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171795542197833728"], "id": "1171795542197833728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}], "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "author_id": "1677259471", "created_at": "2019-09-11T14:40:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171795537013694464"], "id": "1171795537013694464"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "87743630", "created_at": "2019-09-11T14:39:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171795455598039040"], "id": "1171795455598039040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "author_id": "1026174766368153601", "created_at": "2019-09-11T14:39:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171795443342368769"], "id": "1171795443342368769"}, {"text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/2p8f0Vqhzb", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/2p8f0Vqhzb", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms-7256.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/socied\u2026"}]}, "author_id": "334207300", "created_at": "2019-09-11T14:39:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171795347846381569"], "id": "1171795347846381569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1109910636593627138", "created_at": "2019-09-11T14:38:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171795096301449216"], "id": "1171795096301449216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "author_id": "402077414", "created_at": "2019-09-11T14:37:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794943985299458"], "id": "1171794943985299458"}, {"in_reply_to_user_id": "3351300700", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171791944567185408"}], "text": "@CatherineCCathy . . . . . . . . . No te jode, que se piensa, que todos tenemos esa extra\u00f1a neurona suicida de hacer cosas est\u00fapidas que nos puedan matar o dejar echos mierda por los challenges, dinero y esas cosas.... \n\nYo propongo un v\u00eddeo haciendo esto con ese an\u00f3nimo. :) https://t.co/B481H6lmDg", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/B481H6lmDg", "expanded_url": "https://twitter.com/J_pach07/status/1171794935718318081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B481H6lmDg", "media_key": "16_1171794923059892230"}]}, "author_id": "2413997809", "created_at": "2019-09-11T14:37:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794935718318081"], "id": "1171794935718318081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1069354331177172992", "created_at": "2019-09-11T14:37:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794779035885568"], "id": "1171794779035885568"}, {"text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/BlVyc9OZog", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/BlVyc9OZog", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}, "author_id": "222574244", "created_at": "2019-09-11T14:36:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794773939773442"], "id": "1171794773939773442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Gillian Flynn"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Garota Exemplar"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/OEJ3eUIbrq", "expanded_url": "https://twitter.com/SMayeder/status/1171794763714052097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OEJ3eUIbrq", "media_key": "3_1171794759536566273"}]}, "text": "\"Se voc\u00ea n\u00e3o pode cuidar de mim enquanto estou viva, voc\u00ea me matou de qualquer maneira.\"\n\nGillian Flynn - Garota Exemplar https://t.co/OEJ3eUIbrq", "author_id": "1034544811250999298", "created_at": "2019-09-11T14:36:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794763714052097"], "id": "1171794763714052097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "author_id": "1026174766368153601", "created_at": "2019-09-11T14:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794720311402498"], "id": "1171794720311402498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "author_id": "1026174766368153601", "created_at": "2019-09-11T14:36:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794672341180417"], "id": "1171794672341180417"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "2813810340", "created_at": "2019-09-11T14:36:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794668528517120"], "id": "1171794668528517120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dario32686299", "id": "1171388310297726976"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "in_reply_to_user_id": "1171388310297726976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171565288309035008"}], "text": "@Dario32686299 @maximilianeOK Jajajaja en serio? La verdad que pichetto seria un suicida si pide un debate con Cristina.\nCristina le debe de tener una infima particula de aprecio para no darle un gran N.O. \nIgual tranqui...me encanta la idea de un debate de macri con otro (cualquiera)... ya compre pisingallo", "author_id": "460373135", "created_at": "2019-09-11T14:36:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794615084691457"], "id": "1171794615084691457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "158562840", "created_at": "2019-09-11T14:35:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794476089692160"], "id": "1171794476089692160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "author_id": "1026174766368153601", "created_at": "2019-09-11T14:35:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794467923406848"], "id": "1171794467923406848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "author_id": "17032345", "created_at": "2019-09-11T14:35:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794394393042946"], "id": "1171794394393042946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "author_id": "1026174766368153601", "created_at": "2019-09-11T14:35:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794366257606657"], "id": "1171794366257606657"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Depresion"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Ansiedad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aritelch", "id": "93476700"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171598616953315328"}], "text": "RT @aritelch: El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad\u2026", "author_id": "84443168", "created_at": "2019-09-11T14:34:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794222556434432"], "id": "1171794222556434432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PDeclan", "id": "146932869"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171763280358105089"}], "text": "RT @PDeclan: Acusa a su capit\u00e1n de marines de haberse pasado al enemigo una vez capturado, manda a su segundo a una misi\u00f3n suicida para des\u2026", "author_id": "1117506505601896449", "created_at": "2019-09-11T14:34:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794222527262720"], "id": "1171794222527262720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "author_id": "862881643798962177", "created_at": "2019-09-11T14:34:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794191820775426"], "id": "1171794191820775426"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marissrivera", "id": "116018197"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171782273471062017"}], "text": "RT @marissrivera: \u00bfHabr\u00e1 m\u00e1s presupuesto para la atenci\u00f3n de la salud mental? Un mexicano se suicida cada 90 minutos y millones  deprimidos\u2026", "author_id": "447390052", "created_at": "2019-09-11T14:34:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794088213057536"], "id": "1171794088213057536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171793222089228288"}], "text": "RT @solcisvq: La seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terribl\u2026", "author_id": "1135625778190794754", "created_at": "2019-09-11T14:34:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171794070898974720"], "id": "1171794070898974720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "243389714", "created_at": "2019-09-11T14:33:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793964581687296"], "id": "1171793964581687296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviatodoutil", "id": "1400169488"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171579872466132992"}], "text": "RT @silviatodoutil: @MiguelPichetto La emergencia alimentaria hace falta dej\u00e1 de tirar cohetes para llamar la atenci\u00f2n hacia otro lado! Los\u2026", "author_id": "1710560101", "created_at": "2019-09-11T14:33:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793880980873216"], "id": "1171793880980873216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "59857918", "created_at": "2019-09-11T14:33:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793829479014401"], "id": "1171793829479014401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "author_id": "147778870", "created_at": "2019-09-11T14:33:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793793294708736"], "id": "1171793793294708736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 139, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zQgj6wWkaH", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/topnews/edizioni-locali/biella/2019/09/11/news/l-inchiesta-di-bibbiano-riaccende-i-riflettori-sul-caso-choc-della-famiglia-biellese-suicida-1.37435629", "display_url": "lastampa.it/topnews/edizio\u2026"}]}, "text": "L\u2019inchiesta di Bibbiano riaccende i riflettori sul caso-choc della famiglia biellese suicida - La Sta\u2026 https://t.co/zQgj6wWkaH di @LaStampa", "author_id": "137261339", "created_at": "2019-09-11T14:33:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793790895579139"], "id": "1171793790895579139"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandac710", "id": "473618000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171775016876171264"}], "text": "RT @fernandac710: No a\u00edsles a una persona con ideaci\u00f3n, gesto o intento suicida, puedes contribuir a la ejecuci\u00f3n del fat\u00eddico acto. Abr\u00e1za\u2026", "author_id": "1679215916", "created_at": "2019-09-11T14:32:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793733039394816"], "id": "1171793733039394816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "994991593", "created_at": "2019-09-11T14:32:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793713976266752"], "id": "1171793713976266752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "finiyela", "id": "248111578"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "Pami"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}]}, "in_reply_to_user_id": "248111578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171781849502216193"}], "text": "@finiyela Hay que preguntarle a Larreta, interventor del Pami cuando Favaloro se suicida...", "author_id": "3621485362", "created_at": "2019-09-11T14:32:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793664336650240"], "id": "1171793664336650240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "862276834549018629", "created_at": "2019-09-11T14:32:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793655805435906"], "id": "1171793655805435906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.5951, "type": "Person", "normalized_text": "Sancho Panza"}]}, "in_reply_to_user_id": "119174866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171771497385512960"}], "text": "@rmapalacios Quien ser\u00eda el Sancho Panza del suicida? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "author_id": "2966641204", "created_at": "2019-09-11T14:32:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793644531138561"], "id": "1171793644531138561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "636238649", "created_at": "2019-09-11T14:32:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793632711589889"], "id": "1171793632711589889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1071697605317529601", "created_at": "2019-09-11T14:32:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793548452225025"], "id": "1171793548452225025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6365, "type": "Person", "normalized_text": "Mili"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/zuJIodoBbA", "expanded_url": "https://twitter.com/EzeChilo/status/1171562465659949057", "display_url": "twitter.com/EzeChilo/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171562465659949057"}], "text": "Coger un poco m\u00e1s que me voy de la vida \nTipo de Mili: la suicida https://t.co/zuJIodoBbA", "author_id": "2550431365", "created_at": "2019-09-11T14:31:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793303018397701"], "id": "1171793303018397701"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "author_id": "47160389", "created_at": "2019-09-11T14:31:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793273213652997"], "id": "1171793273213652997"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 159, "tag": "CanYaman"}, {"start": 160, "end": 173, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Benedetti"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "CanYaman"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Demet\u00d6zdemir"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/hZM6cBi62p", "expanded_url": "https://twitter.com/solcisvq/status/1171793222089228288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZM6cBi62p", "media_key": "3_1171793214099152896"}]}, "text": "La seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida.\n\nBenedetti\n\n#CanYaman #Demet\u00d6zdemir https://t.co/hZM6cBi62p", "author_id": "332018320", "created_at": "2019-09-11T14:30:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793222089228288"], "id": "1171793222089228288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "782680339", "created_at": "2019-09-11T14:30:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793175251320832"], "id": "1171793175251320832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "suicidio"}, {"start": 258, "end": 273, "tag": "11deSeptiembre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "laraanam", "id": "158424091"}]}, "in_reply_to_user_id": "158424091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171788151003799553"}], "text": "@laraanam Ayer d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del #suicidio se hablan que, cada 40 seg alguien toma tal decisi\u00f3n, casi 1MM de personas por a\u00f1o, m\u00e1s muertes por suicidio que por homicidio, por cada suicida se afectan 135 personas directa e indirectamente #11deSeptiembre", "author_id": "117892392", "created_at": "2019-09-11T14:30:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793165520658443"], "id": "1171793165520658443"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "suicida"}, {"start": 60, "end": 70, "tag": "suicidios"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/W6yEnqsGuW", "expanded_url": "http://mtr.cool/tddcujicma", "display_url": "mtr.cool/tddcujicma"}]}, "text": "#Internacional \ud83c\udf0e Cada 40 segundos se #suicida una persona . #suicidios \nhttps://t.co/W6yEnqsGuW", "author_id": "368211069", "created_at": "2019-09-11T14:30:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793149288755200"], "id": "1171793149288755200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026", "author_id": "1285099554", "created_at": "2019-09-11T14:30:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793136126955523"], "id": "1171793136126955523"}, {"text": "Professores ajudar\u00e3o a identificar comportamento suicida em\u00a0alunos https://t.co/fCv5TeH7NB", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/fCv5TeH7NB", "expanded_url": "https://portalvarada.com/professores-ajudarao-a-identificar-comportamento-suicida-em-alunos/", "display_url": "portalvarada.com/professores-aj\u2026"}]}, "author_id": "756146786712989697", "created_at": "2019-09-11T14:30:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793112332722176"], "id": "1171793112332722176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "author_id": "231172034", "created_at": "2019-09-11T14:30:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793076844748801"], "id": "1171793076844748801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "author_id": "231087895", "created_at": "2019-09-11T14:30:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793065910181892"], "id": "1171793065910181892"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026", "author_id": "1155395222500777985", "created_at": "2019-09-11T14:30:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793030812229633"], "id": "1171793030812229633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "author_id": "2958616149", "created_at": "2019-09-11T14:29:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793007890358280"], "id": "1171793007890358280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "author_id": "1869700477", "created_at": "2019-09-11T14:29:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792999753375744"], "id": "1171792999753375744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "2583260545", "created_at": "2019-09-11T14:29:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792996477616129"], "id": "1171792996477616129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "723739248", "created_at": "2019-09-11T14:29:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792952760381441"], "id": "1171792952760381441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "264575711", "created_at": "2019-09-11T14:29:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792884753981441"], "id": "1171792884753981441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "author_id": "2605970628", "created_at": "2019-09-11T14:29:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792855041486848"], "id": "1171792855041486848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1146191600651030529", "created_at": "2019-09-11T14:29:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792822283976704"], "id": "1171792822283976704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marcusvinne", "id": "298786641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171792389134061568"}], "text": "RT @marcusvinne: Vamos p mais uma miss\u00e3o suicida.", "author_id": "731567016", "created_at": "2019-09-11T14:28:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792705963397120"], "id": "1171792705963397120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "562437691", "created_at": "2019-09-11T14:28:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792649470271488"], "id": "1171792649470271488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1149734725575151616", "created_at": "2019-09-11T14:28:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792530305888256"], "id": "1171792530305888256"}, {"text": "estou mt triste em saber que um pastor jovem se suicidou", "author_id": "968535055", "created_at": "2019-09-11T14:27:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792495010881537"], "id": "1171792495010881537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "author_id": "1289307716", "created_at": "2019-09-11T14:27:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792424848502785"], "id": "1171792424848502785"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "720571592045170688", "created_at": "2019-09-11T14:27:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792402853634049"], "id": "1171792402853634049"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Vamos p mais uma miss\u00e3o suicida.", "author_id": "298786641", "created_at": "2019-09-11T14:27:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792389134061568"], "id": "1171792389134061568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "author_id": "1179621337", "created_at": "2019-09-11T14:27:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792372897865728"], "id": "1171792372897865728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "author_id": "2338652545", "created_at": "2019-09-11T14:27:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792348273139712"], "id": "1171792348273139712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "788931293186813952", "created_at": "2019-09-11T14:27:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792325246369792"], "id": "1171792325246369792"}, {"in_reply_to_user_id": "1693977078", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171787136028295169"}], "text": "@orlandoguedess inclusive, o \u00c1lvaro q salientou sobre esse aten\u00e7\u00e3o que Carlinhos requer, se suicidou antes de ontem :(", "author_id": "2398590169", "created_at": "2019-09-11T14:27:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792322478202881"], "id": "1171792322478202881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "844962849487273984", "created_at": "2019-09-11T14:27:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792316325158923"], "id": "1171792316325158923"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "author_id": "2338652545", "created_at": "2019-09-11T14:27:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792277607526400"], "id": "1171792277607526400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "112534740", "created_at": "2019-09-11T14:26:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792080768839682"], "id": "1171792080768839682"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "340445804", "created_at": "2019-09-11T14:26:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792068500480006"], "id": "1171792068500480006"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "3539272281", "created_at": "2019-09-11T14:26:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792036833484802"], "id": "1171792036833484802"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "twentykai", "id": "980975330948198400"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9314, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Dae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171788222281723904"}], "text": "RT @twentykai: SM fez todo fandom se dividir e brigar e agora alguns v\u00e3o comprar o \u00e1lbum daquele grupo e outros v\u00e3o comprar o do Dae no fin\u2026", "author_id": "965691389966249984", "created_at": "2019-09-11T14:26:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792024426766341"], "id": "1171792024426766341"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171781417413595136"}], "text": "@suicida_mne \u042d\u0442\u043e \u0433\u0434\u0435 \u0442\u0430\u043a\u0430\u044f \u043a\u0440\u0430\u0441\u043e\u0442\u0430?", "author_id": "3627717334", "created_at": "2019-09-11T14:25:28.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791874161557504"], "id": "1171791874161557504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "0Othin", "id": "3398005486"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/yW9hCM98YV", "expanded_url": "https://twitter.com/mfoxcrf/status/1169825454540251136", "display_url": "twitter.com/mfoxcrf/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170576955886002177"}], "text": "RT @0Othin: N\u00e3o foi dessa vez que o Miguel se matou gra\u00e7as a Deus, mas foi quase https://t.co/yW9hCM98YV", "author_id": "1872746695", "created_at": "2019-09-11T14:25:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791792536203264"], "id": "1171791792536203264"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171781390993674240"}], "text": "@suicida_mne \u0423\u0434\u0430\u0447\u0438\ud83d\udc9c", "author_id": "3627717334", "created_at": "2019-09-11T14:24:59.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791753667588096"], "id": "1171791753667588096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "286139235", "created_at": "2019-09-11T14:24:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791723216945155"], "id": "1171791723216945155"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "DiegoNicBeta", "id": "157581616"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "182923335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171534503828836352"}], "text": "@radiomitre @DiegoNicBeta Coincido pero hay 9 millones q votan a un tipo q tomo una deuda impagable y revent\u00f3 el pa\u00eds a impuestazos, Argentina se suicida a puro socialismo K y M", "author_id": "222285451", "created_at": "2019-09-11T14:24:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791625783259136"], "id": "1171791625783259136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1123360447657332736", "created_at": "2019-09-11T14:24:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791622520131590"], "id": "1171791622520131590"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "author_id": "1160731317325172736", "created_at": "2019-09-11T14:24:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791582951018496"], "id": "1171791582951018496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451037867134977"}], "text": "RT @CDHDF: #Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% suced\u2026", "author_id": "87578319", "created_at": "2019-09-11T14:24:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791542538735617"], "id": "1171791542538735617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FredMatos16", "id": "1126901010050502656"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5003, "type": "Organization", "normalized_text": "Golpe"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3489, "type": "Organization", "normalized_text": "Chilen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171790892598026240"}], "text": "RT @FredMatos16: @EspantalhoL Lament\u00e1vel que tantas vidas tenham se perdido, mas n\u00e3o foram tantas quanto as v\u00edtimas do Golpe Militar Chilen\u2026", "author_id": "1140088910594396160", "created_at": "2019-09-11T14:23:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791481255972865"], "id": "1171791481255972865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026", "author_id": "1133797906895560704", "created_at": "2019-09-11T14:23:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791476604514304"], "id": "1171791476604514304"}, {"text": "Eliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida https://t.co/ANA814mkaC", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ANA814mkaC", "expanded_url": "http://www.lavozdetamaulipas.mx/eliminacion-de-estigmas-y-fortalecimiento-de-red-familiar-reducen-el-riesgo-de-intento-suicida/", "display_url": "lavozdetamaulipas.mx/eliminacion-de\u2026"}]}, "author_id": "899358025810620417", "created_at": "2019-09-11T14:23:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791448733343746"], "id": "1171791448733343746"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DinaSemsch", "id": "306590471"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 105, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Kendal Jenner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504180906745857"}], "text": "RT @DinaSemsch: Qu\u00e9 opinan que estos temas se \"clasifiquen\" de esta forma por un peri\u00f3dico: \"Kendal Jenner eleva las temperaturas\"... es no\u2026", "author_id": "3301802167", "created_at": "2019-09-11T14:23:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791423131267072"], "id": "1171791423131267072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 27, "probability": 0.8549, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.3937, "type": "Person", "normalized_text": "Berlanga"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Berl\u00edn Osborne"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e9valo"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.9535, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/CEPC8u6tdj", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/11/madrid/1568196718_500608.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/11/madrid/1568196718_500608.html"}]}, "text": "Parece \u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d versi\u00f3n Berlanga. Faltan Berl\u00edn Osborne y Ar\u00e9valo, para darle un toque m\u00e1s kitsch. Un torero, un presentador o el inventor de la marca Vox: los fichajes m\u00e1s pol\u00e9micos de D\u00edaz Ayuso\n -  https://t.co/CEPC8u6tdj", "author_id": "432446262", "created_at": "2019-09-11T14:23:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791337492033542"], "id": "1171791337492033542"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/fsNN7jQUVj", "expanded_url": "https://twitter.com/jandira_feghali/status/1171786546707652613", "display_url": "twitter.com/jandira_feghal\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171786546707652613"}], "text": "Morto no golpe militar? Ele se suicidou com a arma que o Fidel Castro lhe deu de presente. https://t.co/fsNN7jQUVj", "author_id": "216359285", "created_at": "2019-09-11T14:23:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791313982971904"], "id": "1171791313982971904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marissrivera", "id": "116018197"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171782273471062017"}], "text": "RT @marissrivera: \u00bfHabr\u00e1 m\u00e1s presupuesto para la atenci\u00f3n de la salud mental? Un mexicano se suicida cada 90 minutos y millones  deprimidos\u2026", "author_id": "4895566882", "created_at": "2019-09-11T14:23:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791279593668608"], "id": "1171791279593668608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171757384974426112"}], "text": "RT @ilaurabm: Bellos todos ayer confundiendo depresi\u00f3n con suicidio y creyendo que la \u00fanica gente que se suicida es la depresiva y ansiosa.", "author_id": "831224780", "created_at": "2019-09-11T14:22:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791251743621121"], "id": "1171791251743621121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "author_id": "68293589", "created_at": "2019-09-11T14:22:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791251303219203"], "id": "1171791251303219203"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "4901641870", "created_at": "2019-09-11T14:22:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791207464349696"], "id": "1171791207464349696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "author_id": "2438986231", "created_at": "2019-09-11T14:22:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791159355723777"], "id": "1171791159355723777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171757384974426112"}], "text": "RT @ilaurabm: Bellos todos ayer confundiendo depresi\u00f3n con suicidio y creyendo que la \u00fanica gente que se suicida es la depresiva y ansiosa.", "author_id": "748737711263981568", "created_at": "2019-09-11T14:22:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791110945026049"], "id": "1171791110945026049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "952708381193768961", "created_at": "2019-09-11T14:22:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791071837339649"], "id": "1171791071837339649"}, {"text": "\u00a1REVELADORAS CIFRAS! OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/h08feVKCHv https://t.co/dXs6pLTL7y", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/h08feVKCHv", "expanded_url": "https://is.gd/hG7Lyv", "display_url": "is.gd/hG7Lyv"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/dXs6pLTL7y", "expanded_url": "https://twitter.com/noticialminuto/status/1171791030032752640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dXs6pLTL7y", "media_key": "3_1171791028187258882"}]}, "author_id": "967516331984728065", "created_at": "2019-09-11T14:22:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171791030032752640"], "id": "1171791030032752640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "author_id": "864612842107936768", "created_at": "2019-09-11T14:21:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171790942631649282"], "id": "1171790942631649282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1003775526820081665", "created_at": "2019-09-11T14:21:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171790917721886723"], "id": "1171790917721886723"}, {"in_reply_to_user_id": "1102710597815332864", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.4644, "type": "Organization", "normalized_text": "Golpe"}, {"start": 216, "end": 231, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171788984424509442"}], "text": "@EspantalhoL Lament\u00e1vel que tantas vidas tenham se perdido, mas n\u00e3o foram tantas quanto as v\u00edtimas do Golpe Militar Chileno, ocorrido em 11 de Setembro de 1973, que derrubou o regime democr\u00e1tico e matou o presidente Salvador Allende. \nGolpe que contou com o apoio norte americano.", "author_id": "1126901010050502656", "created_at": "2019-09-11T14:21:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171790892598026240"], "id": "1171790892598026240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "author_id": "267764844", "created_at": "2019-09-11T14:21:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171790760112529408"], "id": "1171790760112529408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "author_id": "1006306275133665280", "created_at": "2019-09-11T14:21:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171790752118124546"], "id": "1171790752118124546"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "1006306275133665280", "created_at": "2019-09-11T14:20:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171790670887030786"], "id": "1171790670887030786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "2589654062", "created_at": "2019-09-11T14:20:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171790647658987520"], "id": "1171790647658987520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "386748075", "created_at": "2019-09-11T14:20:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171790511172202498"], "id": "1171790511172202498"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "author_id": "1071064341561176065", "created_at": "2019-09-11T14:19:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171790429064503298"], "id": "1171790429064503298"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "author_id": "239496181", "created_at": "2019-09-11T14:19:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171790408403365892"], "id": "1171790408403365892"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 1996, "tweet_count": 63894, "listed_count": 2}, "username": "gb_miled", "verified": false, "id": "4056992842", "name": "Miled\u00e3o \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83d\udea9", "location": "Hollywood, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9026, "following_count": 906, "tweet_count": 11400, "listed_count": 1}, "username": "omrsrael", "verified": false, "id": "1064970635783352321", "name": "D", "location": "Lucas, meu anjo protetor.\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 341, "tweet_count": 7908, "listed_count": 1}, "username": "whysosadblue", "verified": false, "id": "1043730334091763712", "name": "spooky\ud83e\udde3", "location": "\ud83c\udf38cualquier pronombre\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2948, "tweet_count": 46048, "listed_count": 34}, "username": "halfshadxw", "verified": false, "id": "978053174031511552", "name": "me mud\u00e9 a @liveforpercy", "location": "Camp Half-Blood | \u2022she/her\u2022 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1992, "tweet_count": 38887, "listed_count": 4}, "username": "emenorb", "verified": false, "id": "429724738", "name": "\u00bfLibres o Expoliados? y #OLE \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc98\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Tabarnia (Espa\u00f1a)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "username": "PerdigueroASP", "verified": false, "id": "815994028189696004", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 375, "tweet_count": 14544, "listed_count": 0}, "username": "whatevernicx", "verified": false, "id": "760533579063525378", "name": "nicole \ud83c\udf3b", "location": "Colombia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "verified": false, "id": "6558552", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 749, "tweet_count": 51490, "listed_count": 2}, "username": "_Taffaleo", "verified": false, "id": "291860657", "name": "Leo, O Nardo", "location": "Esteio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 410, "tweet_count": 20667, "listed_count": 1}, "username": "isabbelaas", "verified": false, "id": "1115038561928085504", "name": "izi malia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 3079, "tweet_count": 17332, "listed_count": 5}, "username": "intimismo_", "verified": false, "id": "713706851397931011", "name": "_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "username": "OrgulloLocoMad", "verified": false, "id": "969556370122067968", "name": "Orgullo Loco Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 1683, "tweet_count": 46052, "listed_count": 0}, "username": "xscapedmjj", "verified": false, "id": "1138241960760807424", "name": "to na @mjjmonroe", "location": "a place w/ no name"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7554, "following_count": 6974, "tweet_count": 20539, "listed_count": 2}, "username": "wesleyamarall", "verified": false, "id": "66726827", "name": "Wesley Amaral \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb \ud83d\udda5\ufe0f", "location": "Mato Grosso Do Sul "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 283, "tweet_count": 75801, "listed_count": 5}, "username": "PrincsssDiaries", "verified": false, "id": "331959467", "name": "\ud83d\udc45"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30471, "following_count": 1858, "tweet_count": 28981, "listed_count": 50}, "username": "miltonmuriIIo", "verified": false, "id": "2216042148", "name": "MiIton MuriIIo", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 3033, "tweet_count": 19302, "listed_count": 2}, "username": "rgonzalez842", "verified": false, "id": "1849653746", "name": "Reynaldo Gonz\u00e1lez", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 184, "tweet_count": 1876, "listed_count": 0}, "username": "aantifeministas", "verified": false, "id": "3072250190", "name": "amores antifeministas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 0, "tweet_count": 56221, "listed_count": 3}, "username": "Jnunez232", "verified": false, "id": "827676234", "name": "Alberto N\u00fa\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 811, "tweet_count": 41446, "listed_count": 4}, "username": "eunha4i", "verified": false, "id": "1084177324462010368", "name": "nini gf'", "location": "So I'll run 2 you"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3753, "following_count": 470, "tweet_count": 12289, "listed_count": 15}, "username": "tzkfemcel", "verified": false, "id": "3347559382", "name": "tibbers\u2079 btw 1&2", "location": "only once / virjola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "username": "figueroa1420", "verified": false, "id": "105139744", "name": "maria figueroa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87766, "listed_count": 18}, "username": "actualidaddo", "verified": false, "id": "2239957297", "name": "ActualidadDo", "location": "Santo Domingo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 37, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}, "username": "kndrodriguezvs", "verified": false, "id": "982100201484705793", "name": "knd", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 543, "tweet_count": 22932, "listed_count": 0}, "username": "cristyna2311", "verified": false, "id": "858339186092453889", "name": "Kelly", "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9021, "following_count": 46, "tweet_count": 9721, "listed_count": 19}, "username": "CapMILGR4U", "verified": false, "id": "851276212970246144", "name": "Cap M1L GR4U", "location": "Arena da Baixada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 679, "tweet_count": 178884, "listed_count": 46}, "username": "allvesmay_", "verified": false, "id": "232918637", "name": "tchola", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 414, "tweet_count": 21429, "listed_count": 2}, "username": "jose_sauceda", "verified": false, "id": "132293459", "name": "Josselito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 114, "tweet_count": 16503, "listed_count": 2}, "username": "arlyytriana", "verified": false, "id": "2833017899", "name": "Mexican Vainilla", "location": "Mty NL, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15533, "following_count": 6829, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}, "username": "BenitoZambranoL", "verified": false, "id": "1147899841076518912", "name": "Benito Zambrano", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 217, "tweet_count": 13806, "listed_count": 0}, "username": "VolpinPedro", "verified": false, "id": "1152646669118464000", "name": "PEDRO VOLPIN", "location": "Buenos Aires City Region"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162950, "following_count": 3692, "tweet_count": 12000, "listed_count": 305}, "username": "VillarruelDario", "verified": false, "id": "1532852965", "name": "Dario Villarruel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50101, "following_count": 22992, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "username": "NxVenezuela", "verified": false, "id": "78851624", "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 523, "tweet_count": 100898, "listed_count": 0}, "username": "luisfcho", "verified": false, "id": "932281286319845376", "name": "Luis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2003014, "following_count": 452, "tweet_count": 1173157, "listed_count": 6234}, "username": "VTVcanal8", "verified": true, "id": "118864905", "name": "VTV CANAL 8", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 237, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}, "username": "CruelaVenezuela", "verified": false, "id": "951424261834633217", "name": "Cruela De Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 121, "tweet_count": 39165, "listed_count": 3}, "username": "RevelesDann", "verified": false, "id": "3044990402", "name": "Malparido", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 240, "tweet_count": 19223, "listed_count": 0}, "username": "_mushu__", "verified": false, "id": "2469792972", "name": "\ud83d\udc32Mushu\ud83d\udc32", "location": "Monte Grande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 1446, "tweet_count": 26260, "listed_count": 0}, "username": "LetraFria", "verified": false, "id": "527791036", "name": "Letra Fr\u00eda", "location": "Autl\u00e1n de Navarro, Jalisco. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1700, "tweet_count": 50058, "listed_count": 4}, "username": "cartermariano", "verified": false, "id": "59592619", "name": "Marcius"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428896, "following_count": 651, "tweet_count": 233939, "listed_count": 2922}, "username": "ultimosegundo", "verified": true, "id": "8110402", "name": "iG \u00daltimo Segundo", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 486, "tweet_count": 9893, "listed_count": 1}, "username": "lauragaviria031", "verified": false, "id": "1141166425", "name": "Laura", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 992, "tweet_count": 36360, "listed_count": 32}, "username": "Floresdelaurel", "verified": false, "id": "144539373", "name": "Laura Isabel", "location": "De Pereira en Medell\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 195, "tweet_count": 22872, "listed_count": 0}, "username": "lunachorona", "verified": false, "id": "1110561874029043712", "name": "maria aluna", "location": "far, far away"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 484, "tweet_count": 71363, "listed_count": 3}, "username": "monicagzz_9", "verified": false, "id": "3094577460", "name": "mon", "location": "\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 573, "tweet_count": 29598, "listed_count": 4}, "username": "jdejoaquinn", "verified": false, "id": "156641085", "name": "Joaco (Taylor\u2019s version)", "location": "Barcelona "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3795, "following_count": 2110, "tweet_count": 137142, "listed_count": 13}, "username": "crisalejas", "verified": false, "id": "152069981", "name": "Kidrauhl", "location": "Heaven "}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1590, "tweet_count": 8644, "listed_count": 0}, "username": "Gonza_Chalin1", "verified": false, "id": "3020512366", "name": "Gonzaa", "location": "Hurlingham, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 267, "tweet_count": 19936, "listed_count": 0}, "username": "luscap32", "verified": false, "id": "1079028687352332288", "name": "lusca", "location": "tamandayork"}, {"public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 843, "tweet_count": 81490, "listed_count": 8}, "username": "isabfer67", "verified": false, "id": "1471926930", "name": "Isab\u00f3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 201, "tweet_count": 4433, "listed_count": 0}, "username": "antonioip73", "verified": false, "id": "192525366", "name": "Antonio", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 265, "tweet_count": 11181, "listed_count": 0}, "username": "wacha_pobre", "verified": false, "id": "1016431832705978368", "name": "wacha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 579, "tweet_count": 2730, "listed_count": 0}, "username": "tornaluna_", "verified": false, "id": "815970771059228672", "name": "te verde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 94, "tweet_count": 2310, "listed_count": 0}, "username": "Lorem230", "verified": false, "id": "1098420162905042945", "name": "Lorena", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "username": "soybendechu", "verified": false, "id": "275751639", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 213, "tweet_count": 24952, "listed_count": 5}, "username": "wondermartian", "verified": false, "id": "1066930056", "name": "WonderlandMartian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 747, "tweet_count": 23159, "listed_count": 1}, "username": "vitoriaftss", "verified": false, "id": "1127664159854821377", "name": "vit\u00f3ria \u00e9 13!", "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1321, "tweet_count": 24129, "listed_count": 5}, "username": "dbarronc", "verified": false, "id": "306842849", "name": "Dulce Mar\u00eda Barr\u00f3n", "location": "Cu\u00e9vano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 550, "tweet_count": 25879, "listed_count": 2}, "username": "JazMJJ", "verified": false, "id": "276604743", "name": "jazu", "location": "Salliquel\u00f3 - CABA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1777, "tweet_count": 16542, "listed_count": 2}, "username": "Karen_Lipnik", "verified": false, "id": "239190445", "name": "bichiyal \ud83c\udf4b", "location": "Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 113, "tweet_count": 5678, "listed_count": 4}, "username": "tamimartinc", "verified": false, "id": "1038512761", "name": "Tamashi \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 50, "tweet_count": 39973, "listed_count": 1}, "username": "Librencefalo", "verified": false, "id": "1017353146325225473", "name": "\ud83e\udde0 LIBREPENSAMIENTO \ud83c\udf0d", "location": "Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4564, "following_count": 1678, "tweet_count": 20387, "listed_count": 128}, "username": "JovesEco", "verified": false, "id": "140490490", "name": "Joves Ecosocialistes #EnCom\u00fa \ud83c\udf49", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18928, "following_count": 5765, "tweet_count": 191494, "listed_count": 370}, "username": "_ihu", "verified": false, "id": "41123392", "name": "IHU", "location": "S\u00e3o Leopoldo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 146, "tweet_count": 4642, "listed_count": 2}, "username": "Helxnx_", "verified": false, "id": "3003532649", "name": "Helena", "location": "Llorando por algo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 291, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "username": "fergrimoldi", "verified": false, "id": "1263194791", "name": "fer", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 769, "tweet_count": 16748, "listed_count": 4}, "username": "Caylenbal", "verified": false, "id": "1730284645", "name": "Cay\u2728", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7700, "following_count": 6349, "tweet_count": 142236, "listed_count": 13}, "username": "bernabeu_soler", "verified": false, "id": "1157685017482584064", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "location": "Alicante, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4477, "following_count": 3241, "tweet_count": 152499, "listed_count": 6}, "username": "Kaarleen1", "verified": false, "id": "1005749180734869505", "name": "Kaarleen \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f", "location": "Espa\u00f1a/Catalu\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 655, "tweet_count": 20464, "listed_count": 46}, "username": "garcon_da_ct", "verified": false, "id": "2855628933", "name": "le gar\u00e7on d\u00e0 c\u00f4t\u00e9", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 575, "tweet_count": 39172, "listed_count": 4}, "username": "perrodelinchera", "verified": false, "id": "117490637", "name": "Mariela Piperita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 2106, "tweet_count": 191198, "listed_count": 31}, "username": "SolyAngel125", "verified": false, "id": "131919718", "name": "Sol&angel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}, "username": "maduradascom", "verified": true, "id": "1409068826", "name": "Maduradas.com", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 328, "tweet_count": 4198, "listed_count": 0}, "username": "Chellbih", "verified": false, "id": "1130900231388835841", "name": "\ud83e\udd40 Chelle Sabino \ud83d\ude37", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "username": "FotosDeFatos", "verified": false, "id": "2959459379", "name": "Fotos de Fatos", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 584, "tweet_count": 17119, "listed_count": 2}, "username": "adofint", "verified": false, "id": "1585601472", "name": "Oli \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}, "username": "LaMamaMaglione", "verified": false, "id": "389287861", "name": "Mama Maglione"}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 902, "tweet_count": 2870, "listed_count": 0}, "username": "BicalhoFrancine", "verified": false, "id": "942580118014382087", "name": "Francine Pedrosa Santos Bicalho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1711279, "following_count": 220, "tweet_count": 5256, "listed_count": 1736}, "username": "DamaresAlves", "verified": true, "id": "1083774484123975680", "name": "Damares Alves", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 540, "tweet_count": 82489, "listed_count": 9}, "username": "lunita_0704", "verified": false, "id": "185469328", "name": "\u3055\u304f\u308a\u305f \ud83c\udf38", "location": "Asteroide B 612"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 835, "tweet_count": 69860, "listed_count": 9}, "username": "UnPocoFrivola", "verified": false, "id": "140464404", "name": "Soy \ud83d\udc85\ud83c\udffb", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1302, "tweet_count": 112933, "listed_count": 1}, "username": "piruca26", "verified": false, "id": "111984147", "name": "marco antonio", "location": "sao paulo capital "}, {"public_metrics": {"followers_count": 161886, "following_count": 24755, "tweet_count": 54584, "listed_count": 128}, "username": "carloscezarcjr", "verified": false, "id": "635764127", "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 531, "tweet_count": 42109, "listed_count": 0}, "username": "AniMMG", "verified": false, "id": "347315854", "name": "anita", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 374, "tweet_count": 70185, "listed_count": 17}, "username": "kashimakebono", "verified": false, "id": "1019685872940322818", "name": "cami", "location": "they/she"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 414, "tweet_count": 7433, "listed_count": 1}, "username": "Etoshe", "verified": false, "id": "1066166689", "name": "Sie.7e \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 429, "tweet_count": 4558, "listed_count": 2}, "username": "carailulks", "verified": false, "id": "1073152535890931713", "name": "stressado", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 630, "tweet_count": 8519, "listed_count": 0}, "username": "a_sombrinha", "verified": false, "id": "1134242527777873923", "name": "\ud83d\udea9A Sombrinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 327, "tweet_count": 10363, "listed_count": 0}, "username": "YasGoncalves15", "verified": false, "id": "773309641191219200", "name": "Yas", "location": "Est\u00e2ncia Velha, RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1056, "tweet_count": 9083, "listed_count": 1}, "username": "heslovesslwt", "verified": false, "id": "885677713838788608", "name": "ely", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 170, "tweet_count": 1347, "listed_count": 0}, "username": "auxy120", "verified": false, "id": "1136452584829607936", "name": "Auxy120"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25768, "following_count": 382, "tweet_count": 9236, "listed_count": 116}, "username": "opsomsels", "verified": true, "id": "1259843052", "name": "OPS/OMS El Salvador", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 332, "tweet_count": 11454, "listed_count": 6}, "username": "isbmsv", "verified": false, "id": "611778392", "name": "ISBM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1629, "tweet_count": 73433, "listed_count": 53}, "username": "mGranitoDeArena", "verified": false, "id": "3063089745", "name": "malena s\u00e1nchez", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7008, "following_count": 4657, "tweet_count": 7131, "listed_count": 30}, "username": "TeoCotidiana", "verified": false, "id": "1164849072", "name": "@teocotidiana", "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 184, "tweet_count": 64457, "listed_count": 1}, "username": "Se_villano", "verified": false, "id": "356652295", "name": "Manolo", "location": "Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 3706, "tweet_count": 63871, "listed_count": 4}, "username": "valentinal_7", "verified": false, "id": "536874249", "name": "v", "location": "San Juan, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1202, "tweet_count": 18315, "listed_count": 4}, "username": "barbaridatt", "verified": false, "id": "2305426800", "name": "Lala- La reina de la chatarra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 934, "tweet_count": 161762, "listed_count": 26}, "username": "henriquebarbosa", "verified": false, "id": "17000166", "name": "BOLSONARO \u00c9 UM BOBO DA CORTE! \ud83e\udd21\ud83d\udca9", "location": "Brazil - Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126142, "following_count": 3335, "tweet_count": 225500, "listed_count": 578}, "username": "nadanovonofront", "verified": false, "id": "3317555339", "name": "Leonardo Rossatto", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4549, "following_count": 2658, "tweet_count": 4005, "listed_count": 8}, "username": "LaNovaBurundi", "verified": false, "id": "884787825186664448", "name": "La Nova Burundi", "location": "Burundi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 550, "tweet_count": 2346, "listed_count": 1}, "username": "arttxmoon", "verified": false, "id": "1111709003753684992", "name": "ME FUI", "location": "uruwhy\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1843, "tweet_count": 53282, "listed_count": 2}, "username": "pimentinhah77", "verified": false, "id": "378313830", "name": "Dracarys do Vigor \ud83d\udd25", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191094, "following_count": 2687, "tweet_count": 141391, "listed_count": 949}, "username": "Leoni_a_jato", "verified": true, "id": "16968506", "name": "Leoni", "location": "Rio de Janeiro / Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 2528, "tweet_count": 10847, "listed_count": 1}, "username": "Nacho17023915", "verified": false, "id": "1142531589886398465", "name": "Nacho \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 116, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}, "username": "LuliiM3", "verified": false, "id": "798955546766409738", "name": "Lulii\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udfad\ud83d\ude80\ud83d\udc8a", "location": "Gryffindor, Hogwarts "}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 233, "tweet_count": 1912, "listed_count": 0}, "username": "TheIndigoHead", "verified": false, "id": "892189281392918528", "name": "Ghost Witch", "location": "En una Caja Suramericana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 31, "tweet_count": 116, "listed_count": 0}, "username": "Aguililla89", "verified": false, "id": "2473007196", "name": "Aguililla89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 796, "tweet_count": 22627, "listed_count": 1}, "username": "frutosanto", "verified": false, "id": "3420668781", "name": "Pepito el pistolero", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "username": "Soy_Vivianita", "verified": false, "id": "956024810588524556", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 254, "tweet_count": 6337, "listed_count": 4}, "username": "Leonsu98", "verified": false, "id": "618534890", "name": "Leandro Sudaro", "location": "El pais con buena gente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 127, "tweet_count": 3486, "listed_count": 0}, "username": "luchiashkar", "verified": false, "id": "1046159836600258561", "name": "lu\u26c4", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 420, "tweet_count": 18894, "listed_count": 1}, "username": "Yocoymon", "verified": false, "id": "280508475", "name": "Enoc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 91, "tweet_count": 10937, "listed_count": 0}, "username": "InuTabby", "verified": false, "id": "896131851747819524", "name": "Lautarad0", "location": "ac\u00e1 tomando rivotril con lo pi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 80, "tweet_count": 22451, "listed_count": 1}, "username": "deisalvatore", "verified": false, "id": "564731279", "name": "dei \ud83e\ude90\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 12, "tweet_count": 698, "listed_count": 0}, "username": "ignacio92915365", "verified": false, "id": "1166716272454897665", "name": "ignacio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1587263, "following_count": 2441, "tweet_count": 20989, "listed_count": 3611}, "username": "camila_vallejo", "verified": true, "id": "225445834", "name": "Camila Vallejo Dowling", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1124, "tweet_count": 25977, "listed_count": 1}, "username": "valentinabenta", "verified": false, "id": "488530196", "name": "Valentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 176, "tweet_count": 9710, "listed_count": 1}, "username": "rosvrs", "verified": false, "id": "865799455", "name": "rromita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 204, "tweet_count": 22599, "listed_count": 5}, "username": "cinnamonlost", "verified": false, "id": "397501400", "name": "Cinnamon\u2728", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 796, "tweet_count": 94542, "listed_count": 224}, "username": "Cpereira58", "verified": false, "id": "323596608", "name": "Carlos Pereira", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 298, "tweet_count": 6673, "listed_count": 3}, "username": "forvigo", "verified": false, "id": "4299990497", "name": "VeintiCinco", "location": "Vigo, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 453, "tweet_count": 5932, "listed_count": 6}, "username": "jcabnews", "verified": false, "id": "955073236286484481", "name": "Juan Afonso", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 716, "tweet_count": 42166, "listed_count": 4}, "username": "zitrusherz", "verified": false, "id": "1000424441640357888", "name": "\ud83d\udda4\ud83d\udc9cZitrusHerz\ud83d\udc9c\ud83d\udda4", "location": "in deinen Erinnerungen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236871, "following_count": 336, "tweet_count": 61873, "listed_count": 245}, "username": "isss_gob_sv", "verified": false, "id": "141002503", "name": "ISSS", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21629, "following_count": 4063, "tweet_count": 372413, "listed_count": 0}, "username": "alicebiruta", "verified": false, "id": "97468342", "name": "Esdruxu.lice", "location": "Rio de Janeura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 620, "tweet_count": 106830, "listed_count": 12}, "username": "youareinmyblood", "verified": false, "id": "983182516738777090", "name": "Tere\ud83e\udd87", "location": "She/her,he/him,they/them"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 196, "tweet_count": 1017, "listed_count": 0}, "username": "adryjooss", "verified": false, "id": "994675977245556736", "name": "juanca galindo", "location": "Las Palmas, Islas Canarias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 292, "tweet_count": 11157, "listed_count": 3}, "username": "vantebabu", "verified": false, "id": "821040769599438848", "name": "andy? \u2615\ufe0f", "location": "\u2500`\u2661she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 508, "tweet_count": 19106, "listed_count": 1}, "username": "CarlitosStarkey", "verified": false, "id": "1045738842613932032", "name": "El Carlitos Christmas Mood", "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 1094, "tweet_count": 52332, "listed_count": 58}, "username": "FabioMarton", "verified": false, "id": "29619898", "name": "F\u00e1bio Marton", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 146, "tweet_count": 23748, "listed_count": 0}, "username": "lo_belen", "verified": false, "id": "1080611569728475137", "name": "Bel\u00e9n Lo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}, "username": "elconsejomx", "verified": true, "id": "65797233", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "location": "Mexico, D. F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 686, "tweet_count": 27063, "listed_count": 1}, "username": "sapaatA0_", "verified": false, "id": "979848379797819392", "name": "soca fofo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 74, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}, "username": "p_asouz", "verified": false, "id": "828313031973158916", "name": "p.souza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 2477, "tweet_count": 149782, "listed_count": 7}, "username": "casalasv", "verified": false, "id": "992807472703258624", "name": "Carlos S.", "location": "Centroam\u00e9rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 333, "tweet_count": 11089, "listed_count": 4}, "username": "Alexi_coronado", "verified": false, "id": "118923358", "name": "Basura de cerezas", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14969, "following_count": 2550, "tweet_count": 58566, "listed_count": 15}, "username": "mariadelos1981", "verified": false, "id": "128532284", "name": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udf31", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 308, "tweet_count": 31802, "listed_count": 40}, "username": "_JulieOliver", "verified": false, "id": "212779064", "name": "flopada do tt", "location": "\u043c\u03b1\u03b7\u03b1\u03c5\u0455"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 434, "tweet_count": 9516, "listed_count": 0}, "username": "milinhamilaa", "verified": false, "id": "321132255", "name": "Milla do Vigor\ud83c\udf97\ud83c\udf93\ud83e\ude72\ud83c\udfb8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 364, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}, "username": "candedelacruz8", "verified": false, "id": "814283026632966144", "name": "candela.", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 649, "tweet_count": 9930, "listed_count": 1}, "username": "LordPaula_", "verified": false, "id": "904702088", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd89 \ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e \ud835\udd92\ud835\udd8a \ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1390, "tweet_count": 29656, "listed_count": 0}, "username": "edilsonjunior2", "verified": false, "id": "45643588", "name": "Jr Gk \u271f \ud83d\udc3a\ud83d\udc99", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1022, "tweet_count": 40717, "listed_count": 6}, "username": "LuuuCastillo", "verified": false, "id": "189761540", "name": "\u00b0lu\u2022\u25aa\u00b0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "username": "Nicotin97625210", "verified": false, "id": "1152647475615936512", "name": "Nicotina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 674, "tweet_count": 60715, "listed_count": 13}, "username": "Jamesandtonic", "verified": false, "id": "1009956108", "name": "JimmyMacallan", "location": "BCN/VLC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 154, "tweet_count": 23265, "listed_count": 4}, "username": "heejaeyxn", "verified": false, "id": "1033523669329473538", "name": "santi \ud83c\udf41", "location": "(18 \u2022 he/they)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1475, "tweet_count": 28294, "listed_count": 0}, "username": "mitalu_neuen", "verified": false, "id": "4043305996", "name": "sneuen28", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22360, "following_count": 844, "tweet_count": 2174, "listed_count": 19}, "username": "CharlieDWG", "verified": false, "id": "140228455", "name": "Tata Tucson", "location": "CABA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 214, "tweet_count": 8481, "listed_count": 6}, "username": "javigranellvive", "verified": false, "id": "330925369", "name": "Jgv\u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 697, "tweet_count": 6130, "listed_count": 9}, "username": "Umplaget", "verified": false, "id": "250356629", "name": "kAM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432864, "following_count": 6887, "tweet_count": 418096, "listed_count": 886}, "username": "elnuevodiariord", "verified": true, "id": "87690452", "name": "El Nuevo Diario", "location": "Av. Francia No. 41"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 685, "tweet_count": 28703, "listed_count": 11}, "username": "lemon4nti", "verified": false, "id": "88294453", "name": "be unreal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 72, "tweet_count": 1534, "listed_count": 0}, "username": "carolin03992752", "verified": false, "id": "1084640124590321670", "name": "Caro", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}, "username": "4tmx3", "verified": false, "id": "1168338181630173185", "name": "4tmx", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1403, "tweet_count": 32325, "listed_count": 6}, "username": "anakargm", "verified": false, "id": "398106041", "name": "Karen la primera con su nombre", "location": "Debajo de tu cama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 380, "tweet_count": 3009, "listed_count": 0}, "username": "asgrski", "verified": false, "id": "803313144818966529", "name": "Sisi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 421, "tweet_count": 11318, "listed_count": 0}, "username": "14dic17", "verified": false, "id": "421630061", "name": "\ud835\udca5\ud835\udcbe\ud835\udcc2 \ud83d\udc9c", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 159, "tweet_count": 33711, "listed_count": 4}, "username": "dubraskafraser", "verified": false, "id": "2829414626", "name": "Isa\ud83c\udf3b", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1191, "tweet_count": 13768, "listed_count": 5}, "username": "goffredog1", "verified": false, "id": "781882906268557312", "name": "goffredog"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}, "username": "marinapiva67", "verified": false, "id": "3227318753", "name": "Marina #antifascista", "location": "Pontevico Brescia Lombardia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 2512, "tweet_count": 77861, "listed_count": 2}, "username": "melhaikyuu", "verified": false, "id": "995391740852015105", "name": "\u0e23c\u03b5\u0273\u03b1\u027e\u10e7\u2077", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 184, "tweet_count": 21774, "listed_count": 0}, "username": "fernetvalentina", "verified": false, "id": "1009924425184108544", "name": "v", "location": "cordoba fernet rodrigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 505, "tweet_count": 64671, "listed_count": 12}, "username": "91lwtjs", "verified": false, "id": "1023028191982747648", "name": "Vic", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 985, "tweet_count": 49898, "listed_count": 16}, "username": "lauracmrtnz", "verified": false, "id": "1038542298072711169", "name": "Laura C. Mart\u00ednez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 277, "tweet_count": 20823, "listed_count": 1}, "username": "diorniela", "verified": false, "id": "487099289", "name": "\ua9c1\u0f3a777\u0f3b\ua9c2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 368, "tweet_count": 40359, "listed_count": 3}, "username": "tabichis", "verified": false, "id": "827737215690166272", "name": "textura hongosa\u1d5b", "location": "she/they"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1625, "tweet_count": 4029, "listed_count": 4}, "username": "ahk89", "verified": false, "id": "28425085", "name": "Amir Hossein Karimi", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34284, "following_count": 865, "tweet_count": 50293, "listed_count": 198}, "username": "NonEvoluto", "verified": false, "id": "1437056107", "name": "Alessandro Jacobone - Milanisti NE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 12, "tweet_count": 1800, "listed_count": 0}, "username": "OJO315", "verified": false, "id": "1089206350205218817", "name": "OJO3_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 324, "tweet_count": 7876, "listed_count": 0}, "username": "cpeace_castlec", "verified": false, "id": "1068307896616869893", "name": "Cat // A C A B", "location": "me gay "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3469, "following_count": 1619, "tweet_count": 117485, "listed_count": 17}, "username": "luisgh71", "verified": false, "id": "223496427", "name": "Vivan la vida por que es bien corta.."}, {"public_metrics": {"followers_count": 8345, "following_count": 1074, "tweet_count": 53811, "listed_count": 22}, "username": "MujerMaryvilla", "verified": false, "id": "142152819", "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a", "location": "Maracay, Venezuela."}, {"public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 316, "tweet_count": 76038, "listed_count": 4}, "username": "Midnighjam", "verified": false, "id": "715187447127269376", "name": "pothead butterfly", "location": "Para\u00edba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 730, "tweet_count": 102909, "listed_count": 0}, "username": "xeroxore", "verified": false, "id": "991731737272246272", "name": "Es Ema, la flacota bb \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 manifests a better job", "location": "failed state of \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 102, "tweet_count": 2487, "listed_count": 0}, "username": "valcherro", "verified": false, "id": "832719101994807297", "name": "val"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 374, "tweet_count": 62791, "listed_count": 9}, "username": "caralunajin", "verified": false, "id": "1107863391077584902", "name": "eli\u2077 \ud83d\ude80\ud83c\udf15\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude80 the astronaut", "location": "25 | \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1024, "tweet_count": 14540, "listed_count": 0}, "username": "Alexis_Castror", "verified": false, "id": "79596572", "name": "Alexis \ud83c\udf83", "location": "Dreamland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1146, "tweet_count": 26498, "listed_count": 0}, "username": "meck_eva", "verified": false, "id": "3056063692", "name": "\ud83d\udc3aEvi\u00f1es\ud83d\udd3b", "location": "Port de Sagunt "}, {"public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 285, "tweet_count": 24989, "listed_count": 2}, "username": "arit0_99w", "verified": false, "id": "2228703144", "name": "flandit\u00f8\ud83e\udd96", "location": "\u273a \u03a8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 291, "tweet_count": 24746, "listed_count": 0}, "username": "nadiacerezok", "verified": false, "id": "2901964883", "name": "n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 201, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}, "username": "letistella", "verified": false, "id": "1026863601871675392", "name": "Leti", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7567, "following_count": 1590, "tweet_count": 7882, "listed_count": 14}, "username": "uniparbr", "verified": false, "id": "249779484", "name": "Unipar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 614, "tweet_count": 37686, "listed_count": 23}, "username": "marcovinicio66", "verified": false, "id": "163447121", "name": "Marco Vinicio V.G.", "location": "Colima, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1503141, "following_count": 247, "tweet_count": 74293, "listed_count": 3250}, "username": "SSalud_mx", "verified": true, "id": "132225222", "name": "SALUD M\u00e9xico", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 506, "tweet_count": 9016, "listed_count": 23}, "username": "vela_mallorca", "verified": false, "id": "1412680638", "name": "diego_riera", "location": "Mallorca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 13, "tweet_count": 40959, "listed_count": 0}, "username": "Fernandes2404", "verified": false, "id": "1004233128", "name": "Carlos Fernandes", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 404544, "following_count": 2197, "tweet_count": 26588, "listed_count": 762}, "username": "hoje_no", "verified": false, "id": "799915069186469888", "name": "Hoje no Mundo Militar", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 688, "tweet_count": 12912, "listed_count": 2}, "username": "sopanda8", "verified": false, "id": "108717331", "name": "Johanna Alvarez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 373, "tweet_count": 10233, "listed_count": 0}, "username": "gean_666", "verified": false, "id": "2732648950", "name": "Vando Trem-bala \u24b6", "location": "Piren\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1000, "tweet_count": 31808, "listed_count": 0}, "username": "lawandalaana", "verified": false, "id": "1111328713050935297", "name": "Law-Para/Law-anda", "location": "Scranton"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 130, "tweet_count": 18135, "listed_count": 0}, "username": "beta_u_u", "verified": false, "id": "944732727772942337", "name": "_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 479, "tweet_count": 63261, "listed_count": 7}, "username": "FiccionesJorge", "verified": false, "id": "792125640", "name": "Jorge", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 1385, "tweet_count": 21671, "listed_count": 2}, "username": "Cordobesa2309", "verified": false, "id": "1088183796250353664", "name": "Cordobesa \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\udf41", "location": " Andaluc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "username": "opsoms", "verified": true, "id": "22276965", "name": "OPS/OMS", "location": "Am\u00e9ricas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 484, "tweet_count": 3674, "listed_count": 0}, "username": "crystalbeeK", "verified": false, "id": "830242740101316609", "name": "4lexak!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 335, "tweet_count": 4747, "listed_count": 0}, "username": "WendyTheLostOne", "verified": false, "id": "2282450652", "name": "Se\u00f1oritaSolitaria\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "username": "DaggerChell", "verified": false, "id": "3627717334", "name": "Blue Arrow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 2700, "tweet_count": 52710, "listed_count": 60}, "username": "Claulup", "verified": false, "id": "60823916", "name": "\ud83d\udea9O Brasil me obriga a fazer terapia", "location": "Brazil - S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 416, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}, "username": "adersonssneto", "verified": false, "id": "1225153580", "name": "aderson s s neto", "location": "brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 1296, "tweet_count": 69026, "listed_count": 10}, "username": "Lariten", "verified": false, "id": "7906582", "name": "Laruchka", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 366, "tweet_count": 5962, "listed_count": 0}, "username": "_kariodez", "verified": false, "id": "3013859234", "name": "606", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 57, "tweet_count": 6823, "listed_count": 1}, "username": "emsLT91", "verified": false, "id": "1160972448373850112", "name": "emm taylor's version \ud83e\udde3", "location": "no soy larrie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 260, "tweet_count": 2847, "listed_count": 0}, "username": "AnahSalvatierr1", "verified": false, "id": "1134274850095284224", "name": "Arte\ud83c\udfa8", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 57, "tweet_count": 1122, "listed_count": 0}, "username": "draco_nocturno", "verified": false, "id": "252801717", "name": "\ud83d\udc09 Draco96 \ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 61, "tweet_count": 59083, "listed_count": 8}, "username": "RMin2014", "verified": false, "id": "3192727200", "name": "Dalinar", "location": "M\u00e9xico "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 405, "tweet_count": 16863, "listed_count": 4}, "username": "UyMadrid", "verified": false, "id": "1085899825651036160", "name": "Real Madrid UY", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 799, "tweet_count": 76396, "listed_count": 0}, "username": "damasceno1mari", "verified": false, "id": "4129964963", "name": "mari", "location": "Paranava\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1272, "tweet_count": 55956, "listed_count": 3}, "username": "Cami_9711", "verified": false, "id": "1366091534", "name": "Lali 26-11&04-03-23"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 253, "tweet_count": 11763, "listed_count": 0}, "username": "azul_daujotas", "verified": false, "id": "629826271", "name": "zuzu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 900, "tweet_count": 51797, "listed_count": 5}, "username": "MarsAelius", "verified": false, "id": "3014511747", "name": "Adrian Elio \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "location": "Chacao, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 36, "tweet_count": 1697, "listed_count": 0}, "username": "AnaSofi47592333", "verified": false, "id": "1149152719057276929", "name": "Ana Sofia Hernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 319, "tweet_count": 2860, "listed_count": 0}, "username": "gabygaby_99", "verified": false, "id": "1371153678", "name": "lala\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 449, "tweet_count": 2144, "listed_count": 1}, "username": "neuropsiped", "verified": false, "id": "1256904260", "name": "Francisca Flores", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 510, "tweet_count": 43707, "listed_count": 0}, "username": "agusbaden", "verified": false, "id": "1100806575202160641", "name": "\u201c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 399, "tweet_count": 21438, "listed_count": 2}, "username": "1cocapalsusto", "verified": false, "id": "2538217961", "name": "oli", "location": "montegei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 131, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}, "username": "pertel04", "verified": false, "id": "1084881194456662019", "name": "aaronsin", "location": "Torre\u00f3n Jard\u00edn, Torre\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 204, "tweet_count": 9185, "listed_count": 0}, "username": "Larkway", "verified": false, "id": "2950231492", "name": "Lr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 238, "tweet_count": 2790, "listed_count": 0}, "username": "Informate_Duran", "verified": false, "id": "1143916429785346049", "name": "Inf\u00f3rmate Dur\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 242, "tweet_count": 412, "listed_count": 1}, "username": "JodaskaRock", "verified": false, "id": "894621950848512002", "name": "Oscar N\u00fa\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 879, "tweet_count": 93584, "listed_count": 3}, "username": "meztIii", "verified": false, "id": "1129164833574797312", "name": "El Secreto de Rhaenyra \ud83d\udd25", "location": "she / her / ella "}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 582, "tweet_count": 52764, "listed_count": 11}, "username": "ineffableyoonie", "verified": false, "id": "936026196965552128", "name": "vic\u22ac \u03a8 lvs luffy", "location": "spiderman te amo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 101, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "username": "Giancar19352415", "verified": false, "id": "1171039125740380160", "name": "Giancarlos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 1032, "tweet_count": 78372, "listed_count": 16}, "username": "frmdg2001", "verified": false, "id": "2198342802", "name": "Ruthie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1492, "tweet_count": 6353, "listed_count": 0}, "username": "MateusC97628395", "verified": false, "id": "838374862624272384", "name": "Mateus Costa", "location": "Taquari, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 2448, "tweet_count": 167846, "listed_count": 0}, "username": "atejadaflores", "verified": false, "id": "2745895665", "name": "Adriana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2665\ufe0f \u2728", "location": "C\u00f3rdoba \u2728 Argentina  \u2764\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 21981, "following_count": 713, "tweet_count": 87513, "listed_count": 51}, "username": "pensarnacional", "verified": false, "id": "4656269735", "name": "Pensamiento Nacional", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 901, "tweet_count": 16705, "listed_count": 1}, "username": "malandrosifrino", "verified": false, "id": "3329643105", "name": "nestor", "location": "maracaibo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 2152, "tweet_count": 99926, "listed_count": 15}, "username": "rukia_fps", "verified": false, "id": "165503196", "name": "juliana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4746, "following_count": 879, "tweet_count": 19232, "listed_count": 36}, "username": "madfatbody", "verified": false, "id": "1093345772341473285", "name": "\u2661", "location": "gw: 40."}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 451, "tweet_count": 4046, "listed_count": 0}, "username": "__yvanehtnioj", "verified": false, "id": "889341442057023488", "name": "Fefe", "location": "\u00a0K'un-Lun"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1010, "tweet_count": 129984, "listed_count": 12}, "username": "Huktheim", "verified": false, "id": "292012086", "name": "Anda que.....\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 5002, "tweet_count": 346342, "listed_count": 49}, "username": "ersuspendido", "verified": false, "id": "78779092", "name": "ersuspendido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 286, "tweet_count": 6903, "listed_count": 1}, "username": "azhianna", "verified": false, "id": "322921520", "name": "Arianna ZH", "location": "Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 755, "tweet_count": 34505, "listed_count": 0}, "username": "MigRod95", "verified": false, "id": "1068576216125448192", "name": "Miguel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 2188, "tweet_count": 44248, "listed_count": 7}, "username": "Hipervuelo_", "verified": false, "id": "134002491", "name": "Gustavo.js", "location": "Caracas, Venezuela."}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 227, "tweet_count": 2078, "listed_count": 1}, "username": "SrDevi_97", "verified": false, "id": "941302694458810369", "name": "SrDevi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 3328, "tweet_count": 194204, "listed_count": 33}, "username": "KojyNeox", "verified": false, "id": "65541400", "name": "Nelzombie", "location": "Erobe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 228, "tweet_count": 43863, "listed_count": 0}, "username": "tuteolivera", "verified": false, "id": "1083678964902699009", "name": "Varelista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 475, "tweet_count": 185080, "listed_count": 39}, "username": "egps_", "verified": false, "id": "149356554", "name": "buenos dias y mi cuca?", "location": "127.0.0.1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}, "username": "FeZaVe1", "verified": false, "id": "1138164600887582720", "name": "FeZaVe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1006, "tweet_count": 73342, "listed_count": 8}, "username": "ArisaOT7", "verified": false, "id": "1338135169", "name": "\u2718 Ari \u2077 \u27ed\u27ec \ud83d\udc9c\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "location": "BTS and TXT are my home \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 4157, "tweet_count": 221072, "listed_count": 60}, "username": "rkss2", "verified": false, "id": "1123298202", "name": "RKSS #USTRA #KOZEL #CRUZ #BOLSONARO #VOTETRUMP2020"}, {"public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1164, "tweet_count": 42105, "listed_count": 10}, "username": "Floraenllamas", "verified": false, "id": "492271977", "name": "Flora \ud83d\udc3b\ud83d\udc96"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 580, "tweet_count": 46338, "listed_count": 1}, "username": "caiquemts", "verified": false, "id": "39209621", "name": "caique", "location": "sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 595, "tweet_count": 43200, "listed_count": 2}, "username": "MarianGonzale3", "verified": false, "id": "4580501860", "name": "Marian ~\u2661", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 664, "tweet_count": 243399, "listed_count": 0}, "username": "O_edipus", "verified": false, "id": "396194340", "name": "R\ud83e\udd81", "location": "Standing my ground."}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 315, "tweet_count": 10473, "listed_count": 0}, "username": "https_Matheuz", "verified": false, "id": "739677805626163201", "name": "XXX SEM NO\u00c7\u00c3O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 377, "tweet_count": 28168, "listed_count": 0}, "username": "isabellesaviani", "verified": false, "id": "2680597920", "name": "la belle de jour"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 296, "tweet_count": 21718, "listed_count": 0}, "username": "toymilito", "verified": false, "id": "996996993456267265", "name": "milito\ud83d\udc93", "location": "villa ballesterf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 206, "tweet_count": 18926, "listed_count": 1}, "username": "_barrionuevom", "verified": false, "id": "2334428184", "name": "melina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 917, "tweet_count": 15287, "listed_count": 2}, "username": "Nelymaar", "verified": false, "id": "826919401911881733", "name": "NEL."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4062, "following_count": 1386, "tweet_count": 84919, "listed_count": 30}, "username": "peakytaekoo", "verified": false, "id": "405070662", "name": "conni\u2077 \ud83d\udcab", "location": "23. she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 520, "tweet_count": 115091, "listed_count": 8}, "username": "ricoaraujo52", "verified": false, "id": "69200951", "name": "Ricardo S Araujo", "location": "Olinda,PE, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 1226, "tweet_count": 19313, "listed_count": 2}, "username": "jacaum", "verified": false, "id": "56024951", "name": "13 COM FOR\u00c7A", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 542, "tweet_count": 37799, "listed_count": 0}, "username": "LulaSalinas__", "verified": false, "id": "1118389128", "name": "Lula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 192, "tweet_count": 4728, "listed_count": 0}, "username": "anaaaaherrera", "verified": false, "id": "1118688197070819330", "name": "ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 8, "tweet_count": 28952, "listed_count": 0}, "username": "Reductoliberal", "verified": false, "id": "2367333037", "name": "Reagan", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 521, "tweet_count": 7090, "listed_count": 6}, "username": "sheepmd", "verified": false, "id": "34686747", "name": "Stef! -\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83d\udc3a\u26a1", "location": "Medellin, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 639, "tweet_count": 47329, "listed_count": 0}, "username": "KarenMDavila", "verified": false, "id": "190492606", "name": "La Karen\ud83e\udd84"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 1772, "tweet_count": 30513, "listed_count": 21}, "username": "crmachados", "verified": false, "id": "158743072", "name": "Cristiano Machado", "location": "Palmas (TO)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7951, "following_count": 500, "tweet_count": 9065, "listed_count": 35}, "username": "LuanaRibeiroTo", "verified": false, "id": "391079448", "name": "Luana Ribeiro", "location": "Palmas, Tocantins - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 1879, "tweet_count": 9017, "listed_count": 2}, "username": "anaeliz33218824", "verified": false, "id": "1097492928031793153", "name": "ana eliza", "location": "Presidente Prudente   - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99082, "following_count": 54657, "tweet_count": 1457657, "listed_count": 211}, "username": "N_Carvalheira", "verified": false, "id": "1089535657", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 179, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}, "username": "Fenoll75", "verified": false, "id": "704219986445869056", "name": "JJ\ud83e\udd87\ud83d\udcaf+3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 33, "tweet_count": 6225, "listed_count": 0}, "username": "plhrana", "verified": false, "id": "539030396", "name": "ana", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 1172, "tweet_count": 107253, "listed_count": 52}, "username": "SoniaCrespoR", "verified": false, "id": "524392214", "name": "Sonia Crespo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 158, "tweet_count": 26696, "listed_count": 4}, "username": "Serpenxia", "verified": false, "id": "1078267227965718528", "name": "Serpenx\ud83d\udc0d", "location": "El Hades "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 662, "tweet_count": 11095, "listed_count": 23}, "username": "ManoloKuz", "verified": false, "id": "2334018526", "name": "Juan Manuel Kuzmicich", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 926, "tweet_count": 16218, "listed_count": 7}, "username": "CristianMKIT", "verified": false, "id": "143321631", "name": "Cristian Bartosik"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 291, "tweet_count": 39008, "listed_count": 1}, "username": "Fafagoes", "verified": false, "id": "75703182", "name": "G\u00f3es\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Vitoria ES "}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 264, "tweet_count": 19972, "listed_count": 1}, "username": "electric_2night", "verified": false, "id": "701087082", "name": "\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 731, "tweet_count": 46477, "listed_count": 0}, "username": "YasAguero18", "verified": false, "id": "879803223225323520", "name": "chasmin\ud83d\udc40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120762, "following_count": 3987, "tweet_count": 56430, "listed_count": 107}, "username": "EzeChilo", "verified": false, "id": "3985463174", "name": "Es broma pero si kieres noes broma\ud83d\udc4d\ud83d\ude42", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 334, "tweet_count": 36434, "listed_count": 2}, "username": "BlancoF91", "verified": false, "id": "782620221190254593", "name": "Fede Blanco \ud83d\udc13", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 115, "tweet_count": 68236, "listed_count": 21}, "username": "Zer0_Dream", "verified": false, "id": "4013194419", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93o THIS IS WHY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 523, "tweet_count": 23609, "listed_count": 2}, "username": "miilayy", "verified": false, "id": "172610243", "name": "Mi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6403, "following_count": 517, "tweet_count": 102054, "listed_count": 17}, "username": "aferanabela", "verified": false, "id": "203117980", "name": "Freira de Cinta-Liga", "location": "N\u00e3o mantenho os p\u00e9s no ch\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 428, "tweet_count": 16814, "listed_count": 0}, "username": "milisotomayorr", "verified": false, "id": "2491386377", "name": "bizcochito", "location": "La Rioja, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 163, "tweet_count": 2917, "listed_count": 0}, "username": "nomadaenredado", "verified": false, "id": "1067278796766806016", "name": "N\u00f3mada EnreDado", "location": "Toledo, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3699, "tweet_count": 44028, "listed_count": 53}, "username": "Gacela1980", "verified": false, "id": "116832572", "name": "Gacela \u2733\ufe0f", "location": "Chamber\u00ed, Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 682, "tweet_count": 19294, "listed_count": 0}, "username": "lorenagodas", "verified": false, "id": "819344996809711616", "name": "lorena", "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 318, "tweet_count": 2504, "listed_count": 1}, "username": "78rjunior", "verified": false, "id": "37852893", "name": "Rubens J\u00fanior", "location": "BRASIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 991, "tweet_count": 96165, "listed_count": 19}, "username": "AqueleThiago", "verified": false, "id": "91017634", "name": "n\u00e3o to", "location": "Cuiab\u00e1, MT "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 1249, "tweet_count": 18208, "listed_count": 0}, "username": "oibira", "verified": false, "id": "710203498562981889", "name": "Cover do Olavo de Carvalho \ud83d\udc80", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 441, "tweet_count": 28267, "listed_count": 1}, "username": "5peter68", "verified": false, "id": "4200619774", "name": "Peter"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15042, "following_count": 1358, "tweet_count": 69521, "listed_count": 78}, "username": "gerclouds", "verified": false, "id": "883433915926667265", "name": "Pablo Batalla", "location": "Entre Age\u00f3n y G\u00e9mina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 244, "tweet_count": 13339, "listed_count": 1}, "username": "buzo____", "verified": false, "id": "4790487453", "name": "buzo", "location": "Guadalupe, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 727, "tweet_count": 47362, "listed_count": 17}, "username": "matheusldebrito", "verified": false, "id": "67064231", "name": "Matheus Brito", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 382, "tweet_count": 9143, "listed_count": 0}, "username": "DSMatos", "verified": false, "id": "1025387140564353024", "name": "Dusquita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 915, "tweet_count": 51724, "listed_count": 11}, "username": "PerlaLucien", "verified": false, "id": "188600124", "name": "PerlaLucien", "location": "En el mismo trayecto del sol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 103, "tweet_count": 738, "listed_count": 0}, "username": "VictorChR2", "verified": false, "id": "946194522656202758", "name": "Victor Ch R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121257, "following_count": 424, "tweet_count": 9985, "listed_count": 180}, "username": "reyreysincorona", "verified": false, "id": "443008452", "name": "Rafael Rey Rey", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 1236, "tweet_count": 18146, "listed_count": 18}, "username": "20hstwoghosts17", "verified": false, "id": "1090325102393212930", "name": "fur \u262dtae ~\ud83e\udd40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 395527, "following_count": 86, "tweet_count": 26254, "listed_count": 248}, "username": "Ei_Nerd", "verified": false, "id": "2221651760", "name": "Ei Nerd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1287, "tweet_count": 1884, "listed_count": 1}, "username": "Gabo_Castro_O", "verified": false, "id": "381822952", "name": "Gabriel Augusto Castro Orme\u00f1o", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 95, "tweet_count": 5428, "listed_count": 1}, "username": "fefewerner", "verified": false, "id": "725849736201289728", "name": "fernanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "username": "laressa", "verified": true, "id": "3347283070", "name": "Lare"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 405, "tweet_count": 6166, "listed_count": 0}, "username": "lilsunshinea", "verified": false, "id": "187633809", "name": "Sol", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16625, "following_count": 52, "tweet_count": 7994, "listed_count": 240}, "username": "Sbartiro", "verified": false, "id": "976612300722450432", "name": "Especialista en crypto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1974, "tweet_count": 46778, "listed_count": 0}, "username": "ReyBangtan7", "verified": false, "id": "871024903", "name": "Ded\u00e9\u2077 \u27ed\u27ec", "location": "Santa Luzia - MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 339, "tweet_count": 17661, "listed_count": 1}, "username": "categorybadbih", "verified": false, "id": "2868363881", "name": "\u2728THIQUE\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3158, "following_count": 2693, "tweet_count": 12614, "listed_count": 11}, "username": "anon_eramujer", "verified": false, "id": "3078604382", "name": "An\u00f3nimo era mujer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 471, "tweet_count": 16753, "listed_count": 5}, "username": "LifefromMars_", "verified": false, "id": "1663350277", "name": "Mars \u2728", "location": "Ultralife \ud83d\udc96"}, {"public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1868, "tweet_count": 341984, "listed_count": 11}, "username": "walderrocha", "verified": false, "id": "127283945", "name": "Walder Rocha", "location": "MT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 257, "tweet_count": 365, "listed_count": 12}, "username": "Patri_TSW", "verified": false, "id": "932916750", "name": "Patricia Navarro", "location": "Valencia, Comunidad Valenciana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 383, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "username": "AutonomosSuicid", "verified": false, "id": "889984834592026624", "name": "Aut\u00f3nomos Suicidas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 216, "tweet_count": 3167, "listed_count": 1}, "username": "LicJesycaDiaz", "verified": false, "id": "4926322033", "name": "Jesyca D G"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 18, "tweet_count": 738, "listed_count": 0}, "username": "Pakitogamero", "verified": false, "id": "102319775", "name": "Paco Gamero Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 208, "tweet_count": 2518, "listed_count": 0}, "username": "TallonBelen", "verified": false, "id": "634434848", "name": "Bel\u00e9n", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 900, "tweet_count": 8475, "listed_count": 55}, "username": "hospitalesAG", "verified": false, "id": "734686891619028993", "name": "Alto Guadalquivir", "location": "And\u00fajar, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 209, "tweet_count": 59566, "listed_count": 4}, "username": "marc_sfer", "verified": false, "id": "97654307", "name": "Rodilindo", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1800, "tweet_count": 25743, "listed_count": 10}, "username": "Morgan_Mlg", "verified": false, "id": "525594729", "name": "Benkhemassismo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 401, "tweet_count": 48335, "listed_count": 1}, "username": "_roguevara", "verified": false, "id": "3131603265", "name": "ro$io"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 37, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "username": "luisitoh96", "verified": false, "id": "2875725322", "name": "Theron", "location": "Los campos El\u00edseos "}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 665, "tweet_count": 14741, "listed_count": 2}, "username": "AnstakEG", "verified": false, "id": "730740412982382592", "name": "Anstak \u270c\ufe0f", "location": "Triside"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1332, "tweet_count": 37427, "listed_count": 5}, "username": "alexxsantos17", "verified": false, "id": "1975922616", "name": "Jordan \ud83d\udca2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 220, "tweet_count": 7120, "listed_count": 0}, "username": "danielmusili", "verified": false, "id": "186965745", "name": "Daniel Musili", "location": "Angola - Sydney - S.J Madeira\u2708"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 178, "tweet_count": 18263, "listed_count": 1}, "username": "ludmilanesa404", "verified": false, "id": "1046903576734437376", "name": "\ud83c\udf83\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd21\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 939, "tweet_count": 65450, "listed_count": 10}, "username": "_arvid", "verified": false, "id": "760332980", "name": "MALENA", "location": "La Plata\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1158, "tweet_count": 41420, "listed_count": 0}, "username": "_xiino_", "verified": false, "id": "863143113635897349", "name": "XINO", "location": "Sevilla, Ciudad del Betis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 386, "tweet_count": 8760, "listed_count": 0}, "username": "martinslukaa", "verified": false, "id": "3075424750", "name": "Lukinhas ( Taylor's Version )", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}, "username": "dojazan", "verified": false, "id": "1043931221796040705", "name": "path"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 1316, "tweet_count": 188318, "listed_count": 17}, "username": "Odara_10", "verified": false, "id": "3325338610", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Lula \u00e9 amor \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451873, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "username": "revistaforum", "verified": true, "id": "19593634", "name": "Revista F\u00f3rum", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 49, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}, "username": "Infotio3000", "verified": false, "id": "2986855227", "name": "Infotio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 491, "tweet_count": 3840, "listed_count": 3}, "username": "SaludPrimero_Mx", "verified": false, "id": "1017083317491941377", "name": "saludprimero_mx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 2, "tweet_count": 75507, "listed_count": 0}, "username": "harmodio", "verified": false, "id": "14216117", "name": "\u00b7", "location": "@harmodio@todon.eu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 1273, "tweet_count": 6579, "listed_count": 9}, "username": "pinamatt", "verified": false, "id": "212331135", "name": "Mat\u00edas Cervilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1423, "tweet_count": 125261, "listed_count": 40}, "username": "Mutantoide", "verified": false, "id": "1104968779", "name": "\u2022\ud83d\udee0202x, \u00a3eli\ud83e\udd89\u2022 archivo digital", "location": "Am\u00e9rica (Colombia, todxs)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 276, "tweet_count": 10766, "listed_count": 0}, "username": "olindagomez", "verified": false, "id": "116937924", "name": "Olinda Soraya G\u00f3mez De Paz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77171, "following_count": 2093, "tweet_count": 47014, "listed_count": 638}, "username": "monicataher", "verified": false, "id": "69934541", "name": "M\u00f3nica Taher \u26a1\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1464, "tweet_count": 17585, "listed_count": 11}, "username": "PaulitaOrdiales", "verified": false, "id": "215071241", "name": "Pauli", "location": "PER\u00da"}, {"public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 911, "tweet_count": 22495, "listed_count": 0}, "username": "Sankofito", "verified": false, "id": "794739156878589952", "name": "Morado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 5003, "tweet_count": 145974, "listed_count": 24}, "username": "SankeRedgrave", "verified": false, "id": "471452613", "name": "\u3055\u3093\u3051 \u30ec\u30c3\u30c9\u30b0\u30ec\u30a4\u30f4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 665, "tweet_count": 260589, "listed_count": 52}, "username": "seche20", "verified": false, "id": "921869322", "name": "seche", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 154, "tweet_count": 11216, "listed_count": 0}, "username": "ReneHuerta65", "verified": false, "id": "2571973507", "name": "Rene Huerta Monge", "location": "Tijuana, B.C. MEXICO."}, {"public_metrics": {"followers_count": 136053, "following_count": 322, "tweet_count": 444729, "listed_count": 945}, "username": "OnceNoticiasTV", "verified": true, "id": "1413528254", "name": "Once Noticias", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 594, "tweet_count": 4576, "listed_count": 0}, "username": "rOjoinmensO", "verified": false, "id": "491937573", "name": "Thal\u00eda Verdugo", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "username": "Dadocanales", "verified": false, "id": "110055082", "name": "Dado Canales", "location": "D.F M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 989, "tweet_count": 9923, "listed_count": 0}, "username": "tanmogolicaa", "verified": false, "id": "1110315927617355777", "name": "\u2113\u03c3\u03bd\u0454\u2113\u0443", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 1295, "tweet_count": 15982, "listed_count": 1}, "username": "MotherF2Dragons", "verified": false, "id": "1226592824", "name": "Anhedonia", "location": "Categat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 2270, "tweet_count": 144607, "listed_count": 26}, "username": "GerardoaliagaA", "verified": false, "id": "232328365", "name": "Gerardo Aliaga", "location": "Per\u00fa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 125, "tweet_count": 13866, "listed_count": 0}, "username": "dianadebiana", "verified": false, "id": "709106016189812736", "name": "Diana\ud83c\udf19", "location": "Hatfield, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2038, "tweet_count": 48026, "listed_count": 11}, "username": "jprapecas", "verified": false, "id": "105528542", "name": "Defender Espa\u00f1a", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 150, "tweet_count": 25611, "listed_count": 8}, "username": "kiwito23", "verified": false, "id": "283983030", "name": "G", "location": "M\u00e1laga, la ciudad del para\u00edso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27462, "following_count": 4041, "tweet_count": 210296, "listed_count": 413}, "username": "QuadratinMexico", "verified": false, "id": "1663541358", "name": "@QuadratinMexico", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 46, "tweet_count": 12119, "listed_count": 10}, "username": "SeptemberCorp", "verified": false, "id": "3348241701", "name": "\ud835\udd4a\u1d07\u1d18\u1d1b\u1d07\u1d0d\u0299\u1d07\u0280", "location": "Universidad de Machacachuches"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 313, "tweet_count": 135949, "listed_count": 12}, "username": "rorintv", "verified": false, "id": "1308200317", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83 spooky Rorin \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "location": "Segovia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 174, "tweet_count": 20430, "listed_count": 2}, "username": "ImSweety_", "verified": false, "id": "949596842697940992", "name": "sweety \u208a*\u0325\u2727", "location": "ella \u0aee\u208d\u02f6\u1d54 \u1d55 \u1d54\u02f6\u208e\u10d0 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 5, "tweet_count": 1283, "listed_count": 1}, "username": "fleitaslp", "verified": false, "id": "1052802216556408833", "name": "Chris\ud83d\udd78\u2698", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 911, "tweet_count": 15713, "listed_count": 3}, "username": "Pigeon_99_", "verified": false, "id": "2203439348", "name": "pige\u00f8n", "location": "uruwhy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 833, "tweet_count": 20022, "listed_count": 0}, "username": "SashaBentancor_", "verified": false, "id": "1080091010", "name": "\u2022S\u00e1\u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 9, "tweet_count": 3009, "listed_count": 0}, "username": "Rodrigo75071198", "verified": false, "id": "968034739021078528", "name": "Rodrigo Rojas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6809, "following_count": 1000, "tweet_count": 415244, "listed_count": 43}, "username": "Elito", "verified": false, "id": "103477496", "name": "Elito", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 224, "tweet_count": 4159, "listed_count": 0}, "username": "omarcusmar", "verified": false, "id": "917567079598915585", "name": "alucina\u00e7\u00e3o", "location": "Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 888, "tweet_count": 33580, "listed_count": 7}, "username": "kikekalderon", "verified": false, "id": "586487503", "name": "Kike Calder\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 289, "tweet_count": 21146, "listed_count": 2}, "username": "FlyTo_EXOPlanet", "verified": false, "id": "981251031790170117", "name": "Raphapha K\u5f00I"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 878, "tweet_count": 39684, "listed_count": 11}, "username": "twentykai", "verified": false, "id": "980975330948198400", "name": "\u2078\u2078 Brenna \ud83c\udf51", "location": "L - 1485"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 724, "tweet_count": 15220, "listed_count": 2}, "username": "ThePPolitician", "verified": false, "id": "4464432502", "name": "Alejo Tr\u00edas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 594, "tweet_count": 99362, "listed_count": 5}, "username": "bloodbrne", "verified": false, "id": "172958644", "name": "\u1d4d\u02b0\u1d52\u02e2\u1d57\u1d47\u2071\u02b3\u1d48", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 295, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}, "username": "Kedevi_1", "verified": false, "id": "295186560", "name": "Kedevi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 500, "tweet_count": 95896, "listed_count": 4}, "username": "CassianoX_", "verified": false, "id": "147264168", "name": "cassiano \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 3613, "tweet_count": 37873, "listed_count": 0}, "username": "Diexan_", "verified": false, "id": "779101504229691392", "name": "Alexander", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 54, "tweet_count": 66436, "listed_count": 55}, "username": "oliv3irafelipe", "verified": false, "id": "61975193", "name": "Felipe", "location": "Palmas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 582, "tweet_count": 21926, "listed_count": 2}, "username": "IsaaVelazquez", "verified": false, "id": "448047767", "name": "Isaela\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 207, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}, "username": "MariaLuisaAri17", "verified": false, "id": "924006788797816837", "name": "Maria Luisa Arias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 329, "tweet_count": 6124, "listed_count": 1}, "username": "muriloetc", "verified": false, "id": "2238190382", "name": "\ubb34\ub9b4\ub85c", "location": "rs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1248, "tweet_count": 15149, "listed_count": 0}, "username": "Ekeko66", "verified": false, "id": "694911592840982528", "name": "Roman Bueno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1026636, "following_count": 418, "tweet_count": 317792, "listed_count": 1425}, "username": "elcomercio_peru", "verified": false, "id": "233033221", "name": "El Comercio", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 534, "tweet_count": 62425, "listed_count": 9}, "username": "MaraiGabs", "verified": false, "id": "163282992", "name": "Mar\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 148, "tweet_count": 422, "listed_count": 0}, "username": "ArturoExia", "verified": false, "id": "1135477494", "name": "AP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60121, "following_count": 11658, "tweet_count": 42927, "listed_count": 216}, "username": "OrlandoRPN", "verified": false, "id": "1048707026908577794", "name": "Orlando PRN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 79, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "username": "diomedesbassan", "verified": false, "id": "47118972", "name": "Diomedes Bassan", "location": "S\u00e3o Paulo - Esplanada - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1156562, "following_count": 155, "tweet_count": 2061, "listed_count": 1282}, "username": "rsallesmma", "verified": true, "id": "971822131024748545", "name": "Ricardo Salles", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 130, "tweet_count": 13827, "listed_count": 0}, "username": "juaniespain", "verified": false, "id": "210195967", "name": "Juana Espain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 454, "tweet_count": 1148, "listed_count": 0}, "username": "JezZantiiaGo", "verified": false, "id": "573843698", "name": "Jesh Santiago!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17528, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "username": "adriangiltigre", "verified": false, "id": "70613168", "name": "Adri\u00e1n Gil", "location": "Morelia, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 2661, "tweet_count": 44888, "listed_count": 4}, "username": "adlerlisboa", "verified": false, "id": "429188232", "name": "OctaPatamar\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 856044, "following_count": 280, "tweet_count": 4339, "listed_count": 558}, "username": "richarlison97", "verified": true, "id": "902953691879223305", "name": "Richarlison Andrade", "location": "Inglaterra, Reino Unido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 384, "tweet_count": 14393, "listed_count": 0}, "username": "ThePavidoNavido", "verified": false, "id": "1158465997810151424", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 312, "tweet_count": 106892, "listed_count": 16}, "username": "eiRikelmy", "verified": false, "id": "567764493", "name": "rik 13\u2b50\ufe0f", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 409, "tweet_count": 55668, "listed_count": 1}, "username": "Gikaramy", "verified": false, "id": "3344382207", "name": "SHINee~~"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 165, "tweet_count": 639, "listed_count": 0}, "username": "Asescancun", "verified": false, "id": "946914684078346240", "name": "ASES", "location": "Cancun, Quintana Roo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 294, "tweet_count": 1472, "listed_count": 18}, "username": "eB3Shopp", "verified": false, "id": "2760497746", "name": "eB3shopp", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 228, "tweet_count": 40598, "listed_count": 3}, "username": "xcrsshyy", "verified": false, "id": "904199406592958465", "name": "c a m y \u2661", "location": "Mosc\u00fa, Rusia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 280, "tweet_count": 28900, "listed_count": 3}, "username": "LuisannaSalas", "verified": false, "id": "139504939", "name": "\ud835\udd13\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd25\ud835\udd22 \ud835\udd2d\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd2c \ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd25\ud835\udd22", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 95, "tweet_count": 12680, "listed_count": 0}, "username": "saracristinafar", "verified": false, "id": "2224333339", "name": "sara cristina farah ", "location": "Guayas, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31004, "following_count": 461, "tweet_count": 123380, "listed_count": 70}, "username": "Salud_CZ8", "verified": false, "id": "325756456", "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 8", "location": "Guayaquil - Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1238, "tweet_count": 13660, "listed_count": 1}, "username": "JosueUnoNueve72", "verified": false, "id": "763218307", "name": "CarlosyMarita Paniagua", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7067, "following_count": 3950, "tweet_count": 226138, "listed_count": 106}, "username": "bckugoz", "verified": false, "id": "2696214853", "name": "mirai holks \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "location": "luanzang hill"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 167, "tweet_count": 16072, "listed_count": 0}, "username": "BigPanchit0", "verified": false, "id": "1094798786549948416", "name": "fran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 873, "tweet_count": 11486, "listed_count": 1}, "username": "IsmaGala", "verified": false, "id": "2431145284", "name": "Isma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 351, "tweet_count": 17317, "listed_count": 0}, "username": "__caribe", "verified": false, "id": "1123610295191187458", "name": "mami", "location": "Brooklyn, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 2587, "tweet_count": 17150, "listed_count": 0}, "username": "EzeeeLedesmaa", "verified": false, "id": "1542219696", "name": "Strenvjkov", "location": "Malibu, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1511, "tweet_count": 22180, "listed_count": 3}, "username": "acastro72", "verified": false, "id": "1447436162", "name": "\u00c1ngela Castro Ariza", "location": "Bucaramanga, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345334, "following_count": 1297, "tweet_count": 316768, "listed_count": 1275}, "username": "vanguardiacom", "verified": true, "id": "76664119", "name": "Vanguardia", "location": "Bucaramanga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 4490, "tweet_count": 30402, "listed_count": 0}, "username": "evelingq", "verified": false, "id": "195747749", "name": "Evelyn", "location": "Rep\u00fablica De Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6673, "following_count": 2275, "tweet_count": 34209, "listed_count": 13}, "username": "FernandOdont", "verified": false, "id": "304697538", "name": "BuenaMuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 387, "tweet_count": 5147, "listed_count": 0}, "username": "juliemoons_", "verified": false, "id": "781568615682224129", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud83e\udd20"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "username": "DraHarleen", "verified": false, "id": "872915593891946496", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "location": "Arkaham Asylum (consultando)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 276, "tweet_count": 3902, "listed_count": 0}, "username": "taniazcabrera", "verified": false, "id": "739267844534206464", "name": "carpincho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1431, "tweet_count": 18777, "listed_count": 0}, "username": "Thiagofelipii", "verified": false, "id": "985552724505845760", "name": "THIAGO ALVES\ud83d\udd34\u26ab", "location": "$ui\u00e7a city "}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 253, "tweet_count": 58370, "listed_count": 8}, "username": "gonzaonce", "verified": false, "id": "269813122", "name": "Gon\u00e7alo Van Der Ma\u00f1o\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 92, "tweet_count": 26444, "listed_count": 0}, "username": "markftsun", "verified": false, "id": "951961584326316032", "name": "N3WC0RE", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 2255, "tweet_count": 6024, "listed_count": 2}, "username": "Marcelauto", "verified": false, "id": "38077346", "name": "Marcelo Alencar", "location": "Recife (PE) - Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 686, "tweet_count": 11315, "listed_count": 0}, "username": "jukiaisdead", "verified": false, "id": "3383316605", "name": "julia eh 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "location": "eq ufpr | ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 882, "tweet_count": 24069, "listed_count": 0}, "username": "AuroraRos3", "verified": false, "id": "940369628253089792", "name": "Florence", "location": "Rep\u00fablica de Sucupira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3670, "following_count": 3913, "tweet_count": 25718, "listed_count": 103}, "username": "ciudadtijuana", "verified": false, "id": "54426112", "name": "Isaias Plascencia", "location": "Tijuana, Baja California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 2436, "tweet_count": 6933, "listed_count": 9}, "username": "elredlaion", "verified": false, "id": "275308800", "name": "el red laion", "location": "Santa Cruz, Bolivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 2538, "tweet_count": 45778, "listed_count": 18}, "username": "Patrii_Jones", "verified": false, "id": "266136510", "name": "Patricia \u2693", "location": "Gran\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 3672, "tweet_count": 70068, "listed_count": 9}, "username": "CamiloVegaV", "verified": false, "id": "90962794", "name": "Camilo Vega Vega", "location": "Santiago, Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 240685, "following_count": 1126, "tweet_count": 9425, "listed_count": 305}, "username": "ignaciobriones_", "verified": true, "id": "1618289516", "name": "Ignacio Briones", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 71, "tweet_count": 111220, "listed_count": 6}, "username": "zkfalcao", "verified": false, "id": "399755919", "name": "JCarlos", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156157, "following_count": 974, "tweet_count": 35407, "listed_count": 387}, "username": "flaviogordon", "verified": false, "id": "50704902", "name": "Fl\u00e1vio Gordon", "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 4732, "tweet_count": 144718, "listed_count": 11}, "username": "prettykyunsoo", "verified": false, "id": "1001750094717341696", "name": "C\u2113ara;\u2730"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2943, "following_count": 3054, "tweet_count": 53370, "listed_count": 26}, "username": "rubeng2310", "verified": false, "id": "51280053", "name": "Rub\u00e9n Garc\u00eda", "location": "M\u00e1laga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16251, "following_count": 4, "tweet_count": 114003, "listed_count": 919}, "username": "troybolton069", "verified": false, "id": "96365154", "name": "Troy Bolton", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13017, "following_count": 12593, "tweet_count": 14184, "listed_count": 0}, "username": "jackistrange", "verified": false, "id": "950885078904733697", "name": "otavio.", "location": "he/ him "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1699, "tweet_count": 59019, "listed_count": 1}, "username": "LuizPlusPlus", "verified": false, "id": "1135597553247039488", "name": "LuizPlusPlus \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7257, "following_count": 7645, "tweet_count": 134730, "listed_count": 2}, "username": "IsmeniaFranco", "verified": false, "id": "978721190847107072", "name": "Ism\u00eania Franco de Assis", "location": "S.Jose R.Preto-S.Paulo-Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 21, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}, "username": "PsiTerGestalt", "verified": false, "id": "954903570536681472", "name": "Psicoterapia Gestalt."}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 110, "tweet_count": 880, "listed_count": 0}, "username": "MeMeO_OjO", "verified": false, "id": "745291023652356100", "name": "MeMeO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411461, "following_count": 253, "tweet_count": 58529, "listed_count": 547}, "username": "zapeandola6", "verified": true, "id": "1978807645", "name": "zapeando", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 273, "tweet_count": 20001, "listed_count": 0}, "username": "baptistati", "verified": false, "id": "2533250854", "name": "t\u00e1tica jones"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 2652, "tweet_count": 106628, "listed_count": 19}, "username": "PinoKiefer", "verified": false, "id": "62107931", "name": "Brian\ud83c\udf32\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce3\ud83c\udf0e", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 221, "tweet_count": 4395, "listed_count": 0}, "username": "marcelafaa", "verified": false, "id": "1065211211099320321", "name": "Marcela Alcantara", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 493, "tweet_count": 19954, "listed_count": 0}, "username": "alezin_hopk", "verified": false, "id": "1065024769014358016", "name": "Alezin", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 0, "tweet_count": 18030, "listed_count": 0}, "username": "Lubia_Aguiar", "verified": false, "id": "410127437", "name": "Lubia Aguiar", "location": "Rio Grande do Sul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "username": "ArthurWeint", "verified": true, "id": "1074209186752413696", "name": "Arthur Weintraub", "location": "S\u00e3o Paulo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 301, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}, "username": "GrissEscalante", "verified": false, "id": "480563417", "name": "Griss Escalante", "location": "D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 48397, "following_count": 300, "tweet_count": 18223, "listed_count": 170}, "username": "SSALUDVeracruz", "verified": true, "id": "250046376", "name": "Secretar\u00eda de Salud de Veracruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 93, "tweet_count": 11568, "listed_count": 4}, "username": "OFlavonoide", "verified": false, "id": "37704344", "name": "Flavonoide \ud83d\udc89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 74, "tweet_count": 2371, "listed_count": 0}, "username": "CurielPaez", "verified": false, "id": "1677259471", "name": "Nelly Curiel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1395, "tweet_count": 45062, "listed_count": 7}, "username": "Benkaipso", "verified": false, "id": "915822121720283136", "name": "\u1aa3 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd90 \u1aa3", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820460, "listed_count": 53}, "username": "ArgothR", "verified": false, "id": "87743630", "name": "(A)rgoth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 197, "tweet_count": 24280, "listed_count": 0}, "username": "msbxrn2lxse", "verified": false, "id": "1026174766368153601", "name": "Melisa \ud83e\udd8b", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127084, "following_count": 641, "tweet_count": 219696, "listed_count": 770}, "username": "gabuleta", "verified": false, "id": "175619477", "name": "Gabu", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 2563, "tweet_count": 14430, "listed_count": 3}, "username": "l_lpepeAG", "verified": false, "id": "334207300", "name": "Pepe Arroyo Gonzalez", "location": "Puerto Vallarta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 376, "tweet_count": 3402, "listed_count": 0}, "username": "MikeruGermany", "verified": false, "id": "1109910636593627138", "name": "Mikeru \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Slawa Ukrajini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 535, "tweet_count": 2624, "listed_count": 0}, "username": "JairBritt0", "verified": false, "id": "402077414", "name": "Britto", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 181, "tweet_count": 41739, "listed_count": 2}, "username": "J_pach07", "verified": false, "id": "2413997809", "name": "\ud83d\udc7b J Pach \ud83c\udf40", "location": "Toledo, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 126, "tweet_count": 631, "listed_count": 1}, "username": "Mai45096137", "verified": false, "id": "1069354331177172992", "name": "Mai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1331, "tweet_count": 85206, "listed_count": 3}, "username": "almanacco13", "verified": false, "id": "222574244", "name": "nino siciliano", "location": "Hamm, Deutschland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 149, "tweet_count": 161, "listed_count": 1}, "username": "SMayeder", "verified": false, "id": "1034544811250999298", "name": "Sebo Mayeder", "location": "Jundia\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 854, "tweet_count": 44062, "listed_count": 16}, "username": "CsUglyDuckling", "verified": false, "id": "2813810340", "name": "Samantha \ud83d\udd25", "location": "Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 855, "tweet_count": 5505, "listed_count": 0}, "username": "mcrp5", "verified": false, "id": "460373135", "name": "\ud83c\udfb5arian Rua", "location": "Tandil, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 522, "tweet_count": 4521, "listed_count": 0}, "username": "Dario32686299", "verified": false, "id": "1171388310297726976", "name": "El Villa del Sur!", "location": "Alte Brown!! "}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 235, "tweet_count": 26128, "listed_count": 1}, "username": "taamgmz", "verified": false, "id": "158562840", "name": "Arabella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 351, "tweet_count": 61408, "listed_count": 68}, "username": "rcalsaverini", "verified": false, "id": "17032345", "name": "Rafael C", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 2509, "tweet_count": 5571, "listed_count": 23}, "username": "georginaenid", "verified": false, "id": "84443168", "name": "eniiiid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81348, "following_count": 1558, "tweet_count": 43476, "listed_count": 497}, "username": "aritelch", "verified": true, "id": "93476700", "name": "Ari Telch", "location": "Mexico D.F"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 871, "tweet_count": 137386, "listed_count": 1}, "username": "SinPerdn4", "verified": false, "id": "1117506505601896449", "name": "SinPerd\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16698, "following_count": 1078, "tweet_count": 105394, "listed_count": 142}, "username": "PDeclan", "verified": false, "id": "146932869", "name": "Declan, ese cura", "location": "Cuenca, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 570, "tweet_count": 16180, "listed_count": 2}, "username": "lxxris", "verified": false, "id": "862881643798962177", "name": "lalinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 223, "tweet_count": 302, "listed_count": 0}, "username": "MariselaMarin2", "verified": false, "id": "447390052", "name": "Marisela Marin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44687, "following_count": 979, "tweet_count": 14771, "listed_count": 250}, "username": "marissrivera", "verified": false, "id": "116018197", "name": "Marissa Rivera", "location": "Instagram marissariverar "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 2916, "tweet_count": 34312, "listed_count": 1}, "username": "E1980VARM", "verified": false, "id": "1135625778190794754", "name": "Eva.R \ud83d\ude4cLosMundosDeCan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 574, "tweet_count": 13940, "listed_count": 0}, "username": "mvvz_arg", "verified": false, "id": "332018320", "name": "Mvvz \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf08\u2b50\ufe0f\ud83c\udf39", "location": "San Isidro, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 356, "tweet_count": 4957, "listed_count": 0}, "username": "vini_borbaf", "verified": false, "id": "243389714", "name": "Vini Borba", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 6114, "tweet_count": 254992, "listed_count": 19}, "username": "willyzubeldia", "verified": false, "id": "1710560101", "name": "PLAYERO\u2600\ufe0fOstende , Pincha\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9LyF\u26a1", "location": "ISLAS MALVINAS ,ARGENTINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5357, "following_count": 5593, "tweet_count": 218500, "listed_count": 19}, "username": "silviatodoutil", "verified": false, "id": "1400169488", "name": "silvia guardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 2560, "tweet_count": 5423, "listed_count": 1}, "username": "eubelford", "verified": false, "id": "59857918", "name": "belford"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 194, "tweet_count": 24696, "listed_count": 3}, "username": "_lamatatan", "verified": false, "id": "147778870", "name": "yo raje la llanta de tu bugga", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 3166, "tweet_count": 1111, "listed_count": 5}, "username": "maurozola", "verified": false, "id": "137261339", "name": "mauro zola", "location": "Roppolo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1441, "tweet_count": 27680, "listed_count": 5}, "username": "carlosfussy", "verified": false, "id": "1679215916", "name": "Desde Urano, mi planeta.", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 3502, "tweet_count": 52757, "listed_count": 26}, "username": "fernandac710", "verified": false, "id": "473618000", "name": "Fernanda Smith", "location": "Cd. de M\u00e9xico."}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 505, "tweet_count": 1059, "listed_count": 2}, "username": "MedarAle", "verified": false, "id": "994991593", "name": "Medardo Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 111, "tweet_count": 621, "listed_count": 0}, "username": "helman_dario", "verified": false, "id": "3621485362", "name": "dario helman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3158, "following_count": 696, "tweet_count": 39280, "listed_count": 24}, "username": "finiyela", "verified": false, "id": "248111578", "name": "Finiyela", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 387, "tweet_count": 7731, "listed_count": 0}, "username": "hwbloodstain", "verified": false, "id": "862276834549018629", "name": "coni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 357, "tweet_count": 5960, "listed_count": 0}, "username": "JavieTito78", "verified": false, "id": "2966641204", "name": "Javiercito - \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3658447, "following_count": 74, "tweet_count": 120199, "listed_count": 4316}, "username": "rmapalacios", "verified": true, "id": "119174866", "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1421, "tweet_count": 29365, "listed_count": 5}, "username": "RiojaAlex", "verified": false, "id": "636238649", "name": "Riojaja \ud83c\uddf8\ud83c\uddec", "location": "Santo Domingo de la Calzada, E"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 53, "tweet_count": 2007, "listed_count": 1}, "username": "sweetdream987", "verified": false, "id": "1071697605317529601", "name": "Sweetdreams", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 461, "tweet_count": 19984, "listed_count": 2}, "username": "PauR98", "verified": false, "id": "2550431365", "name": "\ud83d\udc9a P\u1d00\u1d1c\u029f\u1d00 R\u1d0fs\u1d00\u029f\u1d07s \ud83d\udc9a", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 610, "tweet_count": 6392, "listed_count": 3}, "username": "oligtzs", "verified": false, "id": "47160389", "name": "Oli", "location": "everywhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6253, "following_count": 564, "tweet_count": 3101, "listed_count": 23}, "username": "emma_sar", "verified": false, "id": "450310216", "name": "Emmanuel Sarmiento", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1024, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}, "username": "agueda_galan", "verified": false, "id": "782680339", "name": "Agueda Gal\u00e1n", "location": "en mi casa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 302, "tweet_count": 14602, "listed_count": 0}, "username": "eloyseiler", "verified": false, "id": "117892392", "name": "unaqueotracosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1272, "tweet_count": 43246, "listed_count": 7}, "username": "laraanam", "verified": false, "id": "158424091", "name": "Ana Maria Lara", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11405, "following_count": 4050, "tweet_count": 24266, "listed_count": 340}, "username": "Elmedicoint", "verified": false, "id": "368211069", "name": "#40a\u00f1oscontigoElM\u00e9dico", "location": "Madrid "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 4999, "tweet_count": 441174, "listed_count": 14}, "username": "haclum72", "verified": false, "id": "1285099554", "name": "Jorge Alonso P\u00e9rez.", "location": "En el albero."}, {"public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 4053, "tweet_count": 42677, "listed_count": 17}, "username": "AntonioMyc00", "verified": false, "id": "330276893", "name": "AntonioMYC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 148, "tweet_count": 78006, "listed_count": 0}, "username": "PortalVarada", "verified": false, "id": "756146786712989697", "name": "Portal Varada", "location": "Teresina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 914, "tweet_count": 19567, "listed_count": 13}, "username": "karyandradegil", "verified": false, "id": "231172034", "name": "Karina Andrade Gil", "location": "Barcelona - Quito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33406, "following_count": 1113, "tweet_count": 17521, "listed_count": 183}, "username": "mariasolborja", "verified": false, "id": "161356536", "name": "Mar\u00eda Sol Borja", "location": "Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 526, "tweet_count": 50834, "listed_count": 18}, "username": "justGA", "verified": false, "id": "231087895", "name": "Maria Gabriela Valverde", "location": "Guayaquil, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "username": "CNNEE", "verified": true, "id": "33884545", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "location": "En todas partes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 67, "tweet_count": 1551, "listed_count": 0}, "username": "Fpz71", "verified": false, "id": "1155395222500777985", "name": "F. P."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4395, "following_count": 2270, "tweet_count": 86740, "listed_count": 6}, "username": "taengIuv", "verified": false, "id": "2958616149", "name": "gabriela", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 827, "tweet_count": 38783, "listed_count": 2}, "username": "MartinezSol18", "verified": false, "id": "1869700477", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc25\ud83e\udd8b", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 297, "tweet_count": 11306, "listed_count": 3}, "username": "wando19999", "verified": false, "id": "2583260545", "name": "\u02b7\u1d43\u207f\u1d48\u1d43", "location": "Pergamino, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 821, "tweet_count": 39297, "listed_count": 11}, "username": "1967FMN", "verified": false, "id": "723739248", "name": "Fernando", "location": "MADRID"}, {"public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1219, "tweet_count": 33933, "listed_count": 6}, "username": "daf170393", "verified": false, "id": "264575711", "name": "Fernando \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 813, "tweet_count": 30730, "listed_count": 0}, "username": "GuilleeTapiaa", "verified": false, "id": "2605970628", "name": "Guillermina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1006, "tweet_count": 5843, "listed_count": 2}, "username": "PriscilaF146", "verified": false, "id": "1146191600651030529", "name": "\ud83e\udd8bCarla", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 329, "tweet_count": 19287, "listed_count": 0}, "username": "_DgOliveira", "verified": false, "id": "731567016", "name": "DG \u27207\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 680, "tweet_count": 127415, "listed_count": 5}, "username": "marcusvinne", "verified": false, "id": "298786641", "name": "Marc\u00e3o", "location": "\ud83d\udc47\ud83c\udffbLink da minha loja\ud83d\udc47\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1369, "tweet_count": 144568, "listed_count": 4}, "username": "edelweissvillas", "verified": false, "id": "562437691", "name": "Angel Custodio", "location": "Zea, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 120, "tweet_count": 28816, "listed_count": 26}, "username": "aaabrriill", "verified": false, "id": "1149734725575151616", "name": "\u27b9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1530, "tweet_count": 28865, "listed_count": 5}, "username": "ocleitonn", "verified": false, "id": "968535055", "name": "henrique", "location": "bah\u00eaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1166, "tweet_count": 27456, "listed_count": 0}, "username": "luciazrz", "verified": false, "id": "1289307716", "name": "Luc\u00eda", "location": "louis ! taylor !"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 52, "tweet_count": 2225, "listed_count": 1}, "username": "Claudineirracli", "verified": false, "id": "720571592045170688", "name": "Nei Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 368, "tweet_count": 32567, "listed_count": 2}, "username": "IvaanEchegaray", "verified": false, "id": "1179621337", "name": "Ivo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 205, "tweet_count": 93059, "listed_count": 0}, "username": "furiruby", "verified": false, "id": "2338652545", "name": "\u25fd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 506, "tweet_count": 26403, "listed_count": 0}, "username": "Celiifco_", "verified": false, "id": "788931293186813952", "name": "Celi", "location": "Caballito, Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 681, "tweet_count": 5392, "listed_count": 1}, "username": "passacheck", "verified": false, "id": "2398590169", "name": "bj\u00f6rk bombada - PTista at\u00e9 dia 30"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6862, "following_count": 2110, "tweet_count": 69034, "listed_count": 1}, "username": "gu3dess", "verified": false, "id": "1693977078", "name": "orlando", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 460, "tweet_count": 22098, "listed_count": 2}, "username": "LaArilooco", "verified": false, "id": "844962849487273984", "name": "La Ari."}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 258, "tweet_count": 56427, "listed_count": 3}, "username": "jennyggil", "verified": false, "id": "112534740", "name": "Jennifer Gil", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 625, "tweet_count": 23508, "listed_count": 1}, "username": "cup_ofsadness", "verified": false, "id": "340445804", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a \u2766"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 469, "tweet_count": 21416, "listed_count": 1}, "username": "fcamargo97", "verified": false, "id": "3539272281", "name": "Camargo", "location": "Hogwarts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1150, "tweet_count": 41185, "listed_count": 8}, "username": "utteriexo", "verified": false, "id": "965691389966249984", "name": "\u2091\u2093\u2092\u2097 - \ud835\ude7b\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude9d \ud835\ude82\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8e \ud83c\udf3f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 825, "tweet_count": 147580, "listed_count": 2}, "username": "mfoxcrf", "verified": false, "id": "1872746695", "name": "\ud83e\uddd9\ud83e\ude84", "location": "Vila Valqueire, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 302, "tweet_count": 90600, "listed_count": 1}, "username": "0Othin", "verified": false, "id": "3398005486", "name": "Othin", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 2420, "tweet_count": 149552, "listed_count": 41}, "username": "sanchezfcoj", "verified": false, "id": "286139235", "name": "Orgulloso de ser Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "M\u00e1laga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 4327, "tweet_count": 174551, "listed_count": 11}, "username": "j_h_dominguez", "verified": false, "id": "222285451", "name": "Javier H Dominguez", "location": "Laniakea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1178956, "following_count": 134, "tweet_count": 560415, "listed_count": 2863}, "username": "radiomitre", "verified": true, "id": "182923335", "name": "Radio Mitre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 589, "tweet_count": 8876, "listed_count": 0}, "username": "DelaviDani", "verified": false, "id": "1123360447657332736", "name": "AKA DANI", "location": "New Jersey, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 2100, "tweet_count": 54164, "listed_count": 0}, "username": "Anderso68939820", "verified": false, "id": "1160731317325172736", "name": "Anderson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8087, "following_count": 1743, "tweet_count": 28726, "listed_count": 57}, "username": "NashieliRamirez", "verified": false, "id": "87578319", "name": "Nashieli Ramirez", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125549, "following_count": 331, "tweet_count": 36234, "listed_count": 628}, "username": "CDHCMX", "verified": false, "id": "65161245", "name": "CDHCM", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 4267, "tweet_count": 4400, "listed_count": 0}, "username": "MariHA29507458", "verified": false, "id": "1140088910594396160", "name": "Mariha \ud83d\udea9", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 241, "tweet_count": 19970, "listed_count": 0}, "username": "FredMatos16", "verified": false, "id": "1126901010050502656", "name": "Fred Matos", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo Do Ba\u00e7\u00e3o, Itabirit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 2481, "tweet_count": 72808, "listed_count": 2}, "username": "asaltojusticia", "verified": false, "id": "1133797906895560704", "name": "AsaltoJusticia #Spexit #Soberania", "location": "Sidney"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 115, "tweet_count": 4511, "listed_count": 0}, "username": "LuzGtzAlmanza", "verified": false, "id": "899358025810620417", "name": "Luz Gutierrez A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 415, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}, "username": "Mariancast_", "verified": false, "id": "3301802167", "name": "\ud83c\udf38 Mariana \ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 387, "tweet_count": 3997, "listed_count": 7}, "username": "DinaSemsch", "verified": false, "id": "306590471", "name": "Dina Semsch \u2022 Psic\u00f3loga \u2022", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 307, "tweet_count": 4061, "listed_count": 14}, "username": "AngelesChinarro", "verified": false, "id": "432446262", "name": "\u00c1ngeles Chinarro", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8851, "following_count": 320, "tweet_count": 83293, "listed_count": 58}, "username": "vejaocentro", "verified": false, "id": "216359285", "name": "2 + 2 = 4", "location": "Kinshasa, Congo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 597390, "following_count": 1304, "tweet_count": 33690, "listed_count": 1281}, "username": "jandira_feghali", "verified": true, "id": "39116717", "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 117, "tweet_count": 63380, "listed_count": 0}, "username": "RobertoLeOr", "verified": false, "id": "4895566882", "name": "Roberto Le\u00f3n Oramas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 296, "tweet_count": 9028, "listed_count": 0}, "username": "maunawara", "verified": false, "id": "831224780", "name": "Tu se\u00f1ora de internet", "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 674, "tweet_count": 54052, "listed_count": 5}, "username": "______ber", "verified": false, "id": "1546201693", "name": "ber\ud83c\udf3b", "location": "asgard."}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1049, "tweet_count": 18324, "listed_count": 3}, "username": "S_PB98", "verified": false, "id": "68293589", "name": "Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 217, "tweet_count": 21389, "listed_count": 1}, "username": "chadkamaru", "verified": false, "id": "4901641870", "name": "Golden Experience", "location": "Santa Cruz, Bolivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 627, "tweet_count": 88879, "listed_count": 0}, "username": "daaichu1508Ok", "verified": false, "id": "2438986231", "name": "\u2728\ud83c\udf7b", "location": "Con papa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 764, "tweet_count": 54195, "listed_count": 2}, "username": "maleficarumdoll", "verified": false, "id": "748737711263981568", "name": "\u26e7Tiff Valentine\u26e7", "location": "Valley of the Dolls "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 219, "tweet_count": 40323, "listed_count": 6}, "username": "dyomeetsluv", "verified": false, "id": "952708381193768961", "name": "Dyo(nisus)\u2077 \u2730", "location": " \ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc86/\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc93 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 167, "tweet_count": 142550, "listed_count": 7}, "username": "noticialminuto", "verified": false, "id": "967516331984728065", "name": "Noticia Al Minuto", "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 154, "tweet_count": 18633, "listed_count": 0}, "username": "MarcoRamirezW", "verified": false, "id": "864612842107936768", "name": "Marco A. Ramirez W.", "location": "San Luis R\u00edo Colorado, Sonora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 158, "tweet_count": 4008, "listed_count": 0}, "username": "LaraBelen___", "verified": false, "id": "1003775526820081665", "name": "LARUNCHA", "location": "Goya, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11276, "following_count": 11419, "tweet_count": 45915, "listed_count": 28}, "username": "PAWM81", "verified": false, "id": "1102710597815332864", "name": "Alexandre Wolkoff", "location": "Recife-PE, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1288, "tweet_count": 4820, "listed_count": 1}, "username": "petersonjean94", "verified": false, "id": "267764844", "name": "Peterson Oliveira", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 625, "tweet_count": 31316, "listed_count": 6}, "username": "hobisguaro", "verified": false, "id": "1006306275133665280", "name": "p loves hobi", "location": "\ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddbe \ud835\uddd2\ud835\uddbe\ud835\uddbe \ud835\uddcd\ud835\uddc8 \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddd0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 640, "tweet_count": 45185, "listed_count": 1}, "username": "omareivaj", "verified": false, "id": "2589654062", "name": "J \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 220, "tweet_count": 39624, "listed_count": 1}, "username": "dzanagustina", "verified": false, "id": "386748075", "name": "Agustina", "location": "C.A.B.A. -Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 555, "tweet_count": 61977, "listed_count": 5}, "username": "eNeBiA_", "verified": false, "id": "1071064341561176065", "name": "Spooky Klaus BLM", "location": "Wallis and Futuna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 108, "tweet_count": 44946, "listed_count": 60}, "username": "CEDOC_Conapred", "verified": false, "id": "239496181", "name": "Centro Documentaci\u00f3n", "location": "M\u00e9xico "}, {"public_metrics": {"followers_count": 98110, "following_count": 643, "tweet_count": 51369, "listed_count": 441}, "username": "InjuveCDMX", "verified": true, "id": "59246363", "name": "INJUVE CIUDAD DE M\u00c9XICO", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "author_id": "815994028189696004", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "id": "1171336245911400456"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "id": "1171526267381796866"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 209, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 210, "end": 219, "tag": "suicidio"}, {"start": 220, "end": 232, "tag": "felizmartes"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "farmas"}, {"start": 247, "end": 256, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Salud Menta Espa\u00f1a? Cuanta gente se suicida porque est\u00e1 sobremedicada? #DiaPrevencionSuicidio #suicidio #felizmartes a las #farmas #suicidio", "author_id": "969556370122067968", "created_at": "2019-09-10T13:43:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171418940318343168"], "id": "1171418940318343168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 147, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Osama Bin Laden"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.55, "type": "Other", "normalized_text": "11deSetembro"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/ai3l97jDXA", "expanded_url": "https://twitter.com/wesleyamarall/status/1171798599472242689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ai3l97jDXA", "media_key": "3_1171798546032541696"}]}, "text": "Ainda existem aqueles que acreditam que os EUA tenham suicidado Osama Bin Laden!\nEu n\u00e3o acredito, at\u00e9 pq nunca teve provas concretas!\n#11deSetembro https://t.co/ai3l97jDXA", "author_id": "66726827", "created_at": "2019-09-11T14:52:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798599472242689"], "id": "1171798599472242689"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 172, "tag": "suicidio"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "text": "Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nNi una sola propuesta sobre justicia social. #suicidio #DiaPrevencionSuicidio", "author_id": "969556370122067968", "created_at": "2019-09-10T14:04:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424252240650240"], "id": "1171424252240650240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PinoKiefer", "id": "62107931"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "LoreBeltran", "id": "30382919"}]}, "in_reply_to_user_id": "62107931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171795396546441222"}], "text": "@PinoKiefer @LoreBeltran No. La conducta suicida puede aparecer en personas no diagnosticadas con depresi\u00f3n o a\u00fan sin s\u00edntomas. En estos casos tiene que ver, la mayor\u00eda de la veces, con discontrol de impulsos", "author_id": "2216042148", "created_at": "2019-09-11T14:40:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171795781252210689"], "id": "1171795781252210689"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 251, "tag": "LogicaFeminista"}]}, "text": "\"No culpes a la v\u00edctima\", excepto si es un hombre v\u00edctima de homicidio, porque algo habr\u00e1 hecho, si es un ni\u00f1o violado por una mujer, porque debe haberlo disfrutado, o si se suicida es porque su ego le impidi\u00f3 pedir ayuda seguramente. #LogicaFeminista", "author_id": "3072250190", "created_at": "2019-09-11T15:23:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806494427406336"], "id": "1171806494427406336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Sana"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "once"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/grW8WjQ3Nz", "expanded_url": "https://twitter.com/twicestagram_/status/1171801947956895745/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/grW8WjQ3Nz", "media_key": "7_1171801891329601537"}]}, "text": "como se sente Sana?? como se sente sabendo que matou todos os kpoppers com uma cajadada s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 once pq o once nem aqui deve estar mais, tadinho.... era t\u00e3o jovem https://t.co/grW8WjQ3Nz", "author_id": "3347559382", "created_at": "2019-09-11T15:33:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171809005762748416"], "id": "1171809005762748416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 254, "probability": 0.7267, "type": "Organization", "normalized_text": "CLUBE"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "ATL\u00c9TICO"}]}, "text": "rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo inteiro, saia de l\u00e1 sem voz, o time merece e precisa muuuito da gente \n\nn\u00e3o \u00e9 por nenhum jogador, dirigente nem nada, eh pelo CLUBE ATL\u00c9TICO PARANAENSE!", "author_id": "851276212970246144", "created_at": "2019-09-11T10:46:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 1, "like_count": 412, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736819987341312"], "id": "1171736819987341312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio\nEl suicida lo que quiere realizar  es un penacidio. Ellos no quieren terminar con su vida, lo que anhelan es \"matar\" el problema/sentimiento que les abruma. Por ello, pasan a lo que se le llama \"visi\u00f3n de tunel\"...", "author_id": "2833017899", "created_at": "2019-09-11T00:36:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583248503197697"], "id": "1171583248503197697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "Caso Nisman"}, {"start": 16, "end": 28, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal Taiano"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "text": "Caso Nisman. El Fiscal Taiano busca al presunto asesino en 23 mil im\u00e1genes. Ser\u00e1 dif\u00edcil encontrar al que mat\u00f3 a alguien que se suicid\u00f3.", "author_id": "1532852965", "created_at": "2019-09-10T18:16:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1145, "reply_count": 139, "like_count": 3374, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1171487648700981248"], "id": "1171487648700981248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 111, "tag": "VenezuelaIndependenciaDePaz"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 84, "end": 110, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaIndependenciaDePaz"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/l0gXQ1RE6Z", "expanded_url": "https://www.vtv.gob.ve/salvador-allende-dignidad-nicolas-maduro/", "display_url": "vtv.gob.ve/salvador-allen\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/joCNe6EEcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1171801651138781184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/joCNe6EEcZ", "media_key": "3_1171801646202085376"}]}, "text": "Jefe de Estado: Salvador Allende se inmol\u00f3 para defender la dignidad de su pueblo\n\n#VenezuelaIndependenciaDePaz\n\nhttps://t.co/l0gXQ1RE6Z https://t.co/joCNe6EEcZ", "author_id": "118864905", "created_at": "2019-09-11T15:04:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1171801651138781184"], "id": "1171801651138781184"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "id": "1171282996047073280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 166, "tag": "11deSetembro"}, {"start": 167, "end": 177, "tag": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 176, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/E9VvuhWqM4", "expanded_url": "http://bit.ly/2kEoCml", "display_url": "bit.ly/2kEoCml"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/FpwDX5sUdp", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1171805979090067456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FpwDX5sUdp", "media_key": "3_1171805970227486721"}]}, "text": "\"Minha solidariedade a todos os familiares de v\u00edtimas de terroristas\"\n\n@FlavioBolsonaro compartilha post que compara 11 de setembro \u00e0 facada em seu pai\n\n#11deSetembro #Bolsonaro\n\n \u2192 https://t.co/E9VvuhWqM4 https://t.co/FpwDX5sUdp", "author_id": "8110402", "created_at": "2019-09-11T15:21:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805979090067456"], "id": "1171805979090067456"}, {"in_reply_to_user_id": "144539373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171472654127128576"}], "text": "5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se trataron alternativas que no se dieron.", "author_id": "144539373", "created_at": "2019-09-10T17:24:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474512933609472"], "id": "1171474512933609472"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "id": "1171281952990814208"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "author_id": "275751639", "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "id": "1171229730567327744"}, {"text": "Assistim a l\u2019homenatge a Salvador Allende, President de Xile i referent del socialisme democr\u00e0tic mundial, a Barcelona\n\nVa ser assassinat en el carrec avui fa 43 anys per un cop d\u2019Estat recolzat pels EUA\n\n\u2018\u00a1Viva Chile!, \u00a1Viva el pueblo!, y \u00a1Vivan los trabajadores!\u2019 https://t.co/HjboGEm5od", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/HjboGEm5od", "expanded_url": "https://twitter.com/jovesev/status/1171725176540676099/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HjboGEm5od", "media_key": "3_1171725160933679106"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/HjboGEm5od", "expanded_url": "https://twitter.com/jovesev/status/1171725176540676099/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HjboGEm5od", "media_key": "3_1171725160942120961"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/HjboGEm5od", "expanded_url": "https://twitter.com/jovesev/status/1171725176540676099/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HjboGEm5od", "media_key": "3_1171725160942133248"}]}, "author_id": "140490490", "created_at": "2019-09-11T10:00:26.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171725176540676099"], "id": "1171725176540676099"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "aldemio", "id": "435071263"}]}, "in_reply_to_user_id": "1157685017482584064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171806992354152448"}], "text": "@bernabeu_soler @aldemio \u00a1As\u00ed est\u00e1 siendo... No se a que esperan nuestros gobernantes de \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "author_id": "1005749180734869505", "created_at": "2019-09-11T15:26:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171807287389970432"], "id": "1171807287389970432"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "11Sep"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.7727, "type": "Other", "normalized_text": "11Sep"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5vlocWz7BZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZm8gZ", "display_url": "bit.ly/2ZZm8gZ", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/"}]}, "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #11Sep #Venezuela  https://t.co/5vlocWz7BZ", "author_id": "1409068826", "created_at": "2019-09-11T15:24:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171806607216402432"], "id": "1171806607216402432"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}]}, "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "id": "1171518193547931648"}, {"in_reply_to_user_id": "389287861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588490422890496"}], "text": "Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja y los amigos a veces no son m\u00e1s fuertes que los qu\u00edmicos en el cerebro. No es tu culpa, no sos insuficiente. Tampoco es tu culpa si no detectaste a tiempo.", "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:01:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 3, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589648503717889"], "id": "1171589648503717889"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "AcolhaaVida"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/0Gdx1e3TlM", "expanded_url": "https://twitter.com/mdhbrasil/status/1171505951125323777", "display_url": "twitter.com/mdhbrasil/stat\u2026"}]}, "text": "Gente, bora fazer um tuita\u00e7o. Compartilhe #AcolhaaVida.\n\nVoc\u00ea que me segue pode tamb\u00e9m ser um agente de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e0 automutila\u00e7\u00e3o.\n\nDevemos esquecer nossas diferen\u00e7as partid\u00e1rias, ideol\u00f3gicas ou religiosas. O importante \u00e9 fazer a mensagem chegar \u00e0s pessoas. https://t.co/0Gdx1e3TlM", "author_id": "1083774484123975680", "created_at": "2019-09-10T19:57:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2072, "reply_count": 455, "like_count": 6901, "quote_count": 378}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512997694410754"], "id": "1171512997694410754"}, {"in_reply_to_user_id": "389287861", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597975132475392"}], "text": "Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, laburo...\". Le falta algo: el buen funcionamiento de sus neurotransmisores.\nEsa frase suena linda, pero le mete culpa y puede empeorar la situaci\u00f3n.", "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 353, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599899881852928"], "id": "1171599899881852928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.9102, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wZX9Hi88qy", "expanded_url": "https://twitter.com/carloscezarcjr/status/1171543206489731075/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZX9Hi88qy", "media_key": "3_1171543199351025664"}]}, "text": "18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9Hi88qy", "author_id": "635764127", "created_at": "2019-09-10T21:57:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 13, "like_count": 175, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171543206489731075"], "id": "1171543206489731075"}, {"text": "O que ser\u00e1 que fizemos p merecer isto??? https://t.co/827xBDbWjY", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/827xBDbWjY", "expanded_url": "https://twitter.com/a_sombrinha/status/1171602242555826178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/827xBDbWjY", "media_key": "7_1171602209466966016"}]}, "author_id": "1134242527777873923", "created_at": "2019-09-11T01:51:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 288, "like_count": 1794, "quote_count": 275}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602242555826178"], "id": "1171602242555826178"}, {"in_reply_to_user_id": "389287861", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.3688, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/m8eGAcvyrF", "expanded_url": "http://Www.casbuenosaires.com.ar", "display_url": "casbuenosaires.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=orig", "width": 440, "height": 440}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Centro de Asistencia al Suicida | Prevenci\u00f3n del Suicidio | Argentina", "description": "Brindamos asistencia gratuita a personas en crisis y difundimos los conceptos b\u00e1sicos de la prevenci\u00f3n del suicidio para que todos podamos ser preventores.", "unwound_url": "https://www.asistenciaalsuicida.org.ar/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/bT6opAQpYA", "expanded_url": "http://www.sosunamigoanonimo.com.ar", "display_url": "sosunamigoanonimo.com.ar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590507392356354"}], "text": "Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-1135 desde todo el pa\u00eds. Entr\u00e1 a https://t.co/m8eGAcvyrF o https://t.co/bT6opAQpYA.", "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:10:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 1, "like_count": 195, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591936467189760"], "id": "1171591936467189760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 248, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 249, "end": 264, "tag": "SaludParaTodos"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 157, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/H0mULJbzAq", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/MAMODm8lxk", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsels/status/1171805585332932609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MAMODm8lxk", "media_key": "3_1171805578269736960"}]}, "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/H0mULJbzAq\n #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n#SaludParaTodos https://t.co/MAMODm8lxk", "author_id": "1259843052", "created_at": "2019-09-11T15:19:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171805585332932609"], "id": "1171805585332932609"}, {"text": "Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en tu universidad o en tu casa... S\u00e9 el amor de Dios para esa persona.", "author_id": "1164849072", "created_at": "2019-09-11T02:16:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171608353900027904"], "id": "1171608353900027904"}, {"in_reply_to_user_id": "389287861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588473133907968"}], "text": "Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la atenci\u00f3n porque esa es su forma de pedir auxilio.\nTambi\u00e9n sucede que no est\u00e1 100% determinado o se arrepiente en el \u00faltimo segundo. Siempre presten atenci\u00f3n.", "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T00:57:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588490422890496"], "id": "1171588490422890496"}, {"in_reply_to_user_id": "2305426800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171802846154698753"}], "text": "En su mayor\u00eda no constituye un gesto suicida, si es un factor de riesgo. La finalidad de la autolesi\u00f3n es calmarse ante una crisis, x eso es importante ir a terapia y en la misma poder construir modos de autorregulaci\u00f3n para no tener que recurrir al dolor f\u00edsico", "author_id": "2305426800", "created_at": "2019-09-11T15:09:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802857475121154"], "id": "1171802857475121154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.6121, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hR4tOBYq37", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1171419467877933057", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171419467877933057"}], "text": "A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds com maior n\u00famero de homic\u00eddios do mundo e o 6\u00b0 pais com maior n\u00famero de homic\u00eddios nas Am\u00e9ricas. \n\nA pol\u00edcia brasileira tem mais homic\u00eddios que a Europa inteira* https://t.co/hR4tOBYq37", "author_id": "3317555339", "created_at": "2019-09-11T04:14:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 8, "like_count": 1161, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638087459491841"], "id": "1171638087459491841"}, {"text": "S\u00f3 eu acho que sem o antipetismo (regado, cuidado e inflado diariamente pelos bolsonaristas) esse governo j\u00e1 teria ca\u00eddo? https://t.co/YVu0TDo0gU", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/YVu0TDo0gU", "expanded_url": "https://twitter.com/mkultraboyy/status/1171619382558167041", "display_url": "twitter.com/mkultraboyy/st\u2026"}]}, "author_id": "16968506", "created_at": "2019-09-11T12:35:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 54, "like_count": 1336, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1171764251364646913"], "id": "1171764251364646913"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514076368736258"}], "text": "MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\n\nMITO #10 - \"Los ni\u00f1os no se suicidan\"\nAunque es bajo, existe un riesgo de conducta suicida en la infancia. En algunos casos a edades muy tempranas.", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:03:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171514517903200256"], "id": "1171514517903200256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}]}, "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "author_id": "956024810588524556", "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "id": "1171430574520561667"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 228, "tag": "NoVamosaOlvidar"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 210, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/FRIkfgTcCU", "expanded_url": "https://twitter.com/camila_vallejo/status/1171789461383987200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FRIkfgTcCU", "media_key": "3_1171789450881458177"}]}, "text": "Hoy recordamos a los luchadores, a los que cre\u00edan en una revoluci\u00f3n para un pa\u00eds m\u00e1s justo. Jam\u00e1s ser\u00e1n olvidados y ese esp\u00edritu jam\u00e1s se apagar\u00e1 \n\u201cLa historia es nuestra y la hacen los pueblos\u201d\nSalvador Allende\n#NoVamosaOlvidar https://t.co/FRIkfgTcCU", "author_id": "225445834", "created_at": "2019-09-11T14:15:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1494, "reply_count": 1149, "like_count": 5577, "quote_count": 146}, "edit_history_tweet_ids": ["1171789461383987200"], "id": "1171789461383987200"}, {"in_reply_to_user_id": "389287861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597550647988224"}], "text": "Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos entre nosotros, hablemos un mont\u00f3n. A veces vamos a poder y a veces no. Las que si, las celebramos. Por las que no, no nos culpamos. Bueno?", "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:34:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 177, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597975132475392"], "id": "1171597975132475392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 196, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "DiS\u00edALaVida"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 52, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "QuadratinMexico", "id": "1663541358"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 210, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/q8lVbApkA2", "expanded_url": "https://mexico.quadratin.com.mx/salvemos-vidas-frena-intencion-suicida-de-10-al-mes-en-el-metro-cdmx/", "display_url": "mexico.quadratin.com.mx/salvemos-vidas\u2026"}]}, "text": "\u00a1Gracias a el convenio que mantenemos con @MetroCDMX hemos podido apoyar a salvar vidas!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00bfEst\u00e1s desesperado, has pensado en quitarte la vida? Nosotr@s te escuchamos\ud83e\udd17 Llama a la #L\u00edneaDeSeguridad o v\u00eda WhatsApp 55 5533-5533 #DiS\u00edALaVida @QuadratinMexico  https://t.co/q8lVbApkA2", "author_id": "65797233", "created_at": "2019-09-11T14:48:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797771755511809"], "id": "1171797771755511809"}, {"text": "Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo q vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura?", "author_id": "828313031973158916", "created_at": "2019-09-11T01:17:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593620983562242"], "id": "1171593620983562242"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "in_reply_to_user_id": "199022461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170772712886812673"}], "text": "@AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3 que na sexta agora ele se matou enforcado.\nPor favor ajude esse jovem leve ele para o psic\u00f3logo s\u00f3 o dinheiro aparentemente n\u00e3o resolve.\nAjudem e n\u00e3o o deixe s\u00f3", "author_id": "321132255", "created_at": "2019-09-09T10:46:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 259, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171011899007340545"], "id": "1171011899007340545"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}], "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"], "id": "1171512138499624961"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}], "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "id": "1171511403271704583"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/DREm2Q5wuj", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1171463417200119809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DREm2Q5wuj", "media_key": "3_1171463413614043137"}]}, "text": "#ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Generale Augusto Pinochet, golpe \"segretamente\" appoggiato dalla CIA e dall'amministrazione del Presidente USA Nixon. https://t.co/DREm2Q5wuj", "author_id": "3227318753", "created_at": "2019-09-10T16:40:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171463417200119809"], "id": "1171463417200119809"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "SaharKhodayari"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7W5ByKpW4S", "expanded_url": "https://twitter.com/NonEvoluto/status/1171525861582884865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7W5ByKpW4S", "media_key": "3_1171525817924382725"}]}, "text": "#SaharKhodayari 29anni iraniana, morta suicida dopo una condanna per una colpa non colpa, quella di voler da donna, seguire la sua squadra di calcio allo stadio. \nInutile il tentativo di entrare travestendosi di blu, ora colore che unisce tutti in questa ennesima battaglia. \ud83d\ude22 https://t.co/7W5ByKpW4S", "author_id": "1437056107", "created_at": "2019-09-10T20:48:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171525861582884865"], "id": "1171525861582884865"}, {"in_reply_to_user_id": "142152819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550470575443969"}], "text": "Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n deprimidos, algunos act\u00faan por impulsividad.\n- Es mentira que quien se suicida, no avisa. La mayor\u00eda da indicios de querer hacerlo y no se trata de manipulaci\u00f3n.", "author_id": "142152819", "created_at": "2019-09-10T22:26:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171550474635550723"], "id": "1171550474635550723"}, {"in_reply_to_user_id": "142152819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550438392565762"}], "text": "* Pacientes con antecedentes de patolog\u00edas psiqui\u00e1tricas (las m\u00e1s frecuentes):\n- Psic\u00f3ticas (ej. Esquizofrenia): por la presencia de alucinaciones auditivas tipo fonema imperativo que ordenan hacerse da\u00f1o.\n- Trastornos del \u00e1nimo: por \u00e1nimo triste prolongado e ideaci\u00f3n suicida.", "author_id": "142152819", "created_at": "2019-09-10T22:26:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171550445027889157"], "id": "1171550445027889157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "geografia"}]}, "text": "quem s\u00e3o os unimores?\n\nem geografia, meu mundo\nem hist\u00f3ria, meus reizinhos\nem matem\u00e1tica, minha solu\u00e7\u00e3o\nem biologia, minhas c\u00e9lulas \nem mitologia, meus deuses\nem astronomia, meu universo\n\nRT se vc chorou", "author_id": "249779484", "created_at": "2019-09-11T14:18:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1171790217214345218"], "id": "1171790217214345218"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ComunicadoSalud"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/dhvkk39qv0", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNHCyO", "display_url": "bit.ly/2lNHCyO"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Q57HvNkJ6t", "expanded_url": "https://twitter.com/SSalud_mx/status/1171621635654160384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q57HvNkJ6t", "media_key": "3_1167499332834062336"}]}, "text": "#ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dhvkk39qv0 https://t.co/Q57HvNkJ6t", "author_id": "132225222", "created_at": "2019-09-11T03:09:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171621635654160384"], "id": "1171621635654160384"}, {"in_reply_to_user_id": "799915069186469888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171778245836124162"}], "text": "Em entrevistas ela disse que n\u00e3o lhe foi dito,mas ficou impl\u00edcito que a sua miss\u00e3o era suicida pois imaginavam que dezenas de avi\u00f5es tinham sido sequestrados e que os ataques se repetiriam ao longo de todo o dia. Se fosse preciso ela teria que abalroar um avi\u00e3o c/o seu ca\u00e7a.", "author_id": "799915069186469888", "created_at": "2019-09-11T13:35:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 303, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171779343657381888"], "id": "1171779343657381888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}]}, "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "author_id": "22276965", "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "id": "1171475926842040320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FlavioDino", "id": "25577585"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.627, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.911, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}]}, "in_reply_to_user_id": "25577585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171748616358305792"}], "text": "@FlavioDino Se o Allende n\u00e3o fosse tirado do poder o Chile, atualmente, seria uma outra Cuba ou Venezuela. Pinochet tornou o Chile um pa\u00eds mais desenvolvido da Am\u00e9rica do Sul.", "author_id": "1225153580", "created_at": "2019-09-11T11:37:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 28, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171749728079568902"], "id": "1171749728079568902"}, {"text": "\u00bfQui\u00e9nes son?\nSolo respuestas incorrectas. https://t.co/puZh27Ir1p", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/puZh27Ir1p", "expanded_url": "https://twitter.com/RMin2014/status/1171452963715305472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/puZh27Ir1p", "media_key": "3_1171452960938684416"}]}, "author_id": "3192727200", "created_at": "2019-09-10T15:58:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 107, "like_count": 60, "quote_count": 118}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452963715305472"], "id": "1171452963715305472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "David Ball\u00f3n Vera"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6964, "type": "Organization", "normalized_text": "MRTA"}]}, "text": "Hoy 27 a\u00f1os del secuestro de mi padre David Ball\u00f3n Vera,el MRTA lo tuvo en condiciones infrahumanas por casi 6 meses para luego asesinarlo\nEstos genocidas demostraron su radical profundo desprecio por:la vida humana,libertad de la persona,dignidad,sentido social y justicia!", "author_id": "2198342802", "created_at": "2019-09-11T13:11:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 888, "reply_count": 265, "like_count": 2229, "quote_count": 120}, "edit_history_tweet_ids": ["1171773143763116035"], "id": "1171773143763116035"}, {"entities": {"annotations": [{"start": -1, "end": 19, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "\ufffd Esteban Bullri"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ITUpzDlfX0", "expanded_url": "https://twitter.com/MJauretche/status/1171483746756751361/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ITUpzDlfX0", "media_key": "7_1171483651588014080"}]}, "text": "\ud83d\udcfa\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f Esteban Bullrich: \"Pusimos tanto el foco en la orilla que nos olvidamos de ver si la gente que estaba al lado nadando estaba con la fuerza suficiente para llegar\". https://t.co/ITUpzDlfX0", "author_id": "4656269735", "created_at": "2019-09-10T18:01:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 23, "like_count": 25, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483746756751361"], "id": "1171483746756751361"}, {"text": "eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, auto destrutiva. n\u00e3o sei por que ainda me atrevo a tentar, sou s\u00f3 um atraso na vida das pessoas.", "author_id": "1093345772341473285", "created_at": "2019-09-08T17:48:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170755780854845441"], "id": "1170755780854845441"}, {"text": "En el d\u00eda de la salud, hablando de salud mental abro hilo sobre autolesiones. La autolesi\u00f3n es una forma de aliviar el dolor ps\u00edquico, ese que no se puede poner en palabras, la persona que lo hace siente un alivio en el momento, lo cual produce que la conducta se repita.", "author_id": "2305426800", "created_at": "2019-09-11T15:09:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1171802846154698753"], "id": "1171802846154698753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171491040718540801"}], "text": "Porque la salud mental es super importante. La gente que se suicida, no lo hace por \"cobardes\", ni nada por el estilo. No mamen, neta. https://t.co/3L0oEPEip1", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/3L0oEPEip1", "expanded_url": "https://twitter.com/pictoline/status/1171491040718540801", "display_url": "twitter.com/pictoline/stat\u2026"}]}, "author_id": "65541400", "created_at": "2019-09-10T21:53:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171542237919862786"], "id": "1171542237919862786"}, {"text": "Essa din\u00e2mica q est\u00e1 tendo na escola \u00e9 a mais hip\u00f3crita q eu j\u00e1 vi \nEnquanto na porta do banheiro est\u00e1 escrito VAGABUNDA e varios outros xingamentos, o p\u00e1tio p\u00e1tio t\u00e1 cheio de cora\u00e7\u00f5es amarelos com frases de incentivo", "author_id": "2680597920", "created_at": "2019-09-10T23:08:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171561093187166210"], "id": "1171561093187166210"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 272, "tag": "setembroamarelo"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 145, "username": "maurocarlesse", "id": "3010652285"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/38lZzetqvk", "expanded_url": "https://twitter.com/LuanaRibeiroTo/status/1171752749572050945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/38lZzetqvk", "media_key": "3_1171148676309368834"}]}, "text": "Esta \u00e9 a Semana Est. de Conscientiza\u00e7\u00e3o,Preven\u00e7\u00e3o e Combate ao Suic\u00eddio -  lei 3.440/2019, de minha autoria e sancionada pelo gov. @maurocarlesse. \u00c9 importante sobre esse assunto pq c orienta\u00e7\u00e3o,apoio m\u00e9dico e psicol\u00f3gico, conseguimos salvar muitas vidas. #setembroamarelo\ud83c\udf97 https://t.co/38lZzetqvk", "author_id": "391079448", "created_at": "2019-09-11T11:50:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171752749572050945"], "id": "1171752749572050945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.9114, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Rondon\u00f3polis"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Mato Grosso"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Wendell Girotto"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/NOYuRdBfy7", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16329/pt-finalmente-coerente-com-ex-presidiario-no-comando-do-partido.amp", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16329\u2026"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/U9qTUVJF4H", "expanded_url": "https://twitter.com/N_Carvalheira/status/1171798505876262914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U9qTUVJF4H", "media_key": "3_1171798503904940033"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "O novo presidente do PT em Rondon\u00f3polis, a maior cidade do interior de Mato Grosso, \u00e9 um ex-presidi\u00e1rio. \n\nTrata-se de Wendell Girotto, com 25 anos de filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria.\n\nhttps://t.co/NOYuRdBfy7 https://t.co/U9qTUVJF4H", "author_id": "1089535657", "created_at": "2019-09-11T14:51:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 11, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798505876262914"], "id": "1171798505876262914"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/djs2JZPMjS", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171252419289894912", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171252419289894912"}, {"type": "replied_to", "id": "1171512592201744386"}], "text": "MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un intento de suicidio no todas las que lo hacen padecen depresi\u00f3n.\n\nPara m\u00e1s info sobre la depresi\u00f3n, ver este hilo:\nhttps://t.co/djs2JZPMjS", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:58:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 230, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171513276636647424"], "id": "1171513276636647424"}, {"text": "Muchachos, compren todo el usd futuro que quieran, pero sepan que arbitra vs oficial.... si uds piensan q un gob que puso cepo va a dejar q le suba 2 mangos en 19 dias  la moneda estan pasados de merca", "author_id": "143321631", "created_at": "2019-09-11T15:01:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171800891655110657"], "id": "1171800891655110657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "MILI"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Laburante"}]}, "text": "Pone \"coger\" y deja que el texto predictivo termine la oraci\u00f3n. y deci que tipo de MILI sos jajaja\n\nCoger un taxi y agarrar una pala \n\ntipo de mili: La Laburante", "author_id": "3985463174", "created_at": "2019-09-10T23:13:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 3634, "like_count": 12325, "quote_count": 5005}, "edit_history_tweet_ids": ["1171562465659949057"], "id": "1171562465659949057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.7083, "type": "Organization", "normalized_text": "UPA"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/neZBTlvrK1", "expanded_url": "https://twitter.com/aferanabela/status/1171672143672807424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/neZBTlvrK1", "media_key": "3_1171672137649872897"}]}, "text": "Quase todo dia a UPA atende uma v\u00edtima de tentativa de suic\u00eddio. E isso n\u00e3o \u00e9 falta de roupa pra lavar.... https://t.co/neZBTlvrK1", "author_id": "203117980", "created_at": "2019-09-11T06:29:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171672143672807424"], "id": "1171672143672807424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/mOvt8lAxWq", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/"}]}, "in_reply_to_user_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171372394273017857"}], "text": "Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fue \u2764\ufe0f Cuando est\u00e1s suicida permanecer viva es un acto de generosidad https://t.co/mOvt8lAxWq No soy mala al necesitar morir sino generosa al intentar quedarme", "author_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T10:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374460424851456"], "id": "1171374460424851456"}, {"in_reply_to_user_id": "710203498562981889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171743752584605696"}], "text": "Aaa t\u00e3o de palha\u00e7ada, s\u00f3 pode ser. Tiveram a aud\u00e1cia de desligar o ar-condicionado quando eu sair para almo\u00e7ar, mas liguei novamente.", "author_id": "710203498562981889", "created_at": "2019-09-11T14:52:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798572746051584"], "id": "1171798572746051584"}, {"text": "\u00bfEs posible que tengamos la izquierda m\u00e1s est\u00fapida del hemisferio occidental? Pregunta seria.", "author_id": "883433915926667265", "created_at": "2019-09-10T18:26:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171490109608218624"], "id": "1171490109608218624"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Acabei de descobrir que uma colega que eu n\u00e3o falava fazia bastante tempo, se suicidou domingo, por causa da depress\u00e3o. \nDepress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria! Cuidem dos seus pr\u00f3ximos, pq esta cada vez mais complicado.", "author_id": "67064231", "created_at": "2019-09-11T10:12:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171728309090172931"], "id": "1171728309090172931"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pao_Glez01", "id": "280094249"}]}, "in_reply_to_user_id": "280094249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171481435179384834"}], "text": "@Pao_Glez01 Si te quisieras morir hace tiempo te hubieras suicidado... no lo anunciaras...", "author_id": "188600124", "created_at": "2019-09-11T01:48:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601374393581569"], "id": "1171601374393581569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "del"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Villa Stein"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.436, "type": "Organization", "normalized_text": "P. Judicial"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.3995, "type": "Organization", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.5745, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}]}, "text": "Se\u00f1or \u201cDefensor del Pueblo\u201d defienda,  como corresponde, al doctor Villa Stein de las jugarretas del P. Judicial, de IDL y de Gorriti.", "author_id": "443008452", "created_at": "2019-09-11T05:39:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 160, "like_count": 1309, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1171659419416977414"], "id": "1171659419416977414"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "Mi admiraci\u00f3n a todos aquellos que tienen una empresa o negocio en Argentina. Te retienen impuestos a cuenta de lo que no vas a ganar, se te achica el mercado, te crean impuestos boludos, renuncia un empleado te hace juicio, no tenes cr\u00e9dito, te chupan ahorros y ahora paga bono", "author_id": "976612300722450432", "created_at": "2019-09-10T23:07:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 550, "reply_count": 64, "like_count": 2219, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1171560878656954368"], "id": "1171560878656954368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "SNOKE"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "Snoke"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7252, "type": "Other", "normalized_text": "Ben"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8277, "type": "Other", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Ben"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "Ben"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.8443, "type": "Other", "normalized_text": "Snoke"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/HXvgucOC4E", "expanded_url": "https://twitter.com/THEbendemption/status/1171761054189260806/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXvgucOC4E", "media_key": "3_1171760991656456194"}, {"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/HXvgucOC4E", "expanded_url": "https://twitter.com/THEbendemption/status/1171761054189260806/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXvgucOC4E", "media_key": "3_1171760991652200449"}, {"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/HXvgucOC4E", "expanded_url": "https://twitter.com/THEbendemption/status/1171761054189260806/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXvgucOC4E", "media_key": "3_1171760992470151168"}, {"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/HXvgucOC4E", "expanded_url": "https://twitter.com/THEbendemption/status/1171761054189260806/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXvgucOC4E", "media_key": "3_1171760992491061248"}]}, "text": "SNOKE COMIC (THREAD): So Snoke is a dick and throws Ben/Kylo off of a cliff! This exercise is supposed to teach Ben how to turn his fear into anger &amp; then turn that anger into power. Ben catches himself (\ud83d\ude4c\ud83c\udffc) but he asks Snoke whether he would\u2019ve saved him &amp; he said noPE \ud83e\udd7a\u2639\ufe0f https://t.co/HXvgucOC4E", "author_id": "2868363881", "created_at": "2019-09-11T12:23:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 4, "like_count": 209, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1171761054189260806"], "id": "1171761054189260806"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 199, "tag": "AutonomosSuicidas"}, {"start": 221, "end": 230, "tag": "Valencia"}, {"start": 231, "end": 241, "tag": "Designers"}, {"start": 242, "end": 256, "tag": "emprendedores"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 229, "probability": 0.8557, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/3QrEoWuYOV", "expanded_url": "https://twitter.com/WDCValencia2022/status/1171129684106600448", "display_url": "twitter.com/WDCValencia202\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171129684106600448"}], "text": "Parec\u00eda el proyecto m\u00e1s suicida llevado a cabo por un grupo de aut\u00f3nomos y fijaos donde nos ha llevado su valent\u00eda. A algunos de los dise\u00f1adores los tuvimos en pasadas ediciones de #AutonomosSuicidas y nos hace muy feliz #Valencia #Designers #emprendedores https://t.co/3QrEoWuYOV", "author_id": "889984834592026624", "created_at": "2019-09-11T11:46:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171751911588028416"], "id": "1171751911588028416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 97, "username": "saludand", "id": "300136823"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/hpUvqAQlze", "expanded_url": "http://www.juntadeandalucia.es/servicioandaluzdesalud/contenidos/publicaciones/datos/391/pdf/guia_prevencionsuicidio.pdf", "display_url": "juntadeandalucia.es/servicioandalu\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/VW5JENv3jK", "expanded_url": "https://twitter.com/hospitalesAG/status/1171311089314881536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VW5JENv3jK", "media_key": "3_1163792802884595713"}]}, "text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio, os dejamos la gu\u00eda elaborada por la @saludand para personas con ideaci\u00f3n suicida y sus familiares.\n\n\ud83d\udd17https://t.co/hpUvqAQlze https://t.co/VW5JENv3jK", "author_id": "734686891619028993", "created_at": "2019-09-10T06:35:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171311089314881536"], "id": "1171311089314881536"}, {"text": "Mam\u00e1 pap\u00e1 os quiero mucho no cambi\u00e9is nunca y gracias por hacerme as\u00ed", "author_id": "730740412982382592", "created_at": "2019-09-11T12:37:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171764703552528385"], "id": "1171764703552528385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alexxsantos17", "id": "1975922616"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6973, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975922616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171740004697214977"}], "text": "@alexxsantos17 Esquece mano, nunca vais vencer essa batalha, vais viver com ela e d\u00e1s por ti a ver as tardes da Julia e as tuas s\u00e9ries, chap\u00e9u \ud83d\ude12", "author_id": "186965745", "created_at": "2019-09-11T13:35:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171779292059119618"], "id": "1171779292059119618"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "1043931221796040705", "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "id": "1170858065698185217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 251, "tag": "VazaJato"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.4816, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.7067, "type": "Person", "normalized_text": "VazaJato"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/AcMpijv7V1", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/vaza-jato/vaza-jato-moro-autorizou-acao-contra-filha-de-empresario-para-pressiona-lo-a-se-entregar/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/vaza-\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/vaza-jato/vaza-jato-moro-autorizou-acao-contra-filha-de-empresario-para-pressiona-lo-a-se-entregar/"}]}, "text": "\u201cTr\u00eas agentes da Pol\u00edcia Federal portando metralhadora ingressaram na resid\u00eancia da paciente de forma truculenta, exigindo, aos berros, que ela revelasse o atual paradeiro do seu genitor, sob amea\u00e7a de \u2018evitar dor de cabe\u00e7a para seu filho\u2019\u201d\n\n#VazaJato \n\nhttps://t.co/AcMpijv7V1", "author_id": "19593634", "created_at": "2019-09-11T09:33:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 31, "like_count": 933, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1171718422968832002"], "id": "1171718422968832002"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 118, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 117, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/5oqRs4l46a", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/09/10/carta-de-un-padre-a-su-hija-suicida/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/09/10/car\u2026"}]}, "text": "Carta de un padre a su hija suicida. El dolor de los padres cuando pierden a un(a) hij@. #DiaMundialPrevencionSuicidio  https://t.co/5oqRs4l46a", "author_id": "1017083317491941377", "created_at": "2019-09-10T22:28:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171551109963493377"], "id": "1171551109963493377"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 255, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104968779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171798401043881985"}], "text": "Y el poder que eso tiene,\nla posibilidad de no tener un derrotero fijo,\n\nmiren,\n\neso no se siente que el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f te lo vaya a dar jam\u00e1s.\n\n\u2605Esa posibilidad de cambio real, abonada desde la vulnerabilidad reconocida,\nsalva vidas.\u2605\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "author_id": "1104968779", "created_at": "2019-09-11T14:53:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798903332724738"], "id": "1171798903332724738"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "ElSalvador"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD MENTAL"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3fM4atirL1", "expanded_url": "https://twitter.com/monicataher/status/1171447756327542784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fM4atirL1", "media_key": "3_1171447751713816577"}]}, "text": "HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a servicios de SALUD MENTAL es imprescindible en una sociedad como la de #ElSalvador ,  donde la violencia ha sido el modus vivendi por muchos a\u00f1os. https://t.co/3fM4atirL1", "author_id": "69934541", "created_at": "2019-09-10T15:38:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447756327542784"], "id": "1171447756327542784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 83, "tag": "OnceNoticias"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.8121, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "OnceNoticias"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rwS9Q8ttS4", "expanded_url": "http://bit.ly/2kGCJHH", "display_url": "bit.ly/2kGCJHH"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, advierte la OMS. #OnceNoticias https://t.co/rwS9Q8ttS4", "author_id": "1413528254", "created_at": "2019-09-11T12:58:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171769975104659458"], "id": "1171769975104659458"}, {"text": "El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesperanza. Por eso, la \u00fanica soluci\u00f3n es q entienda q TODO es temporal, que TODO tiene soluci\u00f3n y q este estado es producto de una enfermedad: la depresion.", "author_id": "110055082", "created_at": "2019-09-10T19:23:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504437753368580"], "id": "1171504437753368580"}, {"in_reply_to_user_id": "709106016189812736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171798995129294849"}], "text": "Quando eu vir uma mulher nas obras a subir a andaimes, a barrar tijolos ou a mexer em merdas perigosas durante horas e mts vezes ficar + do q o tempo necess\u00e1rio p ter mais uns trocos p sustentar a familia, de certeza q ela n se vai queixar de nd. Aposto q agradece por ter emprego", "author_id": "709106016189812736", "created_at": "2019-09-11T14:53:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171799006474833920"], "id": "1171799006474833920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "expanded_url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "display_url": "t.co/RcZJ5KFz2C"}]}, "text": "Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, dignamente pagado, que no te provoque una depresi\u00f3n suicida y que te ofrezca estabilidad. Eso buscamos Sergio https://t.co/RcZJ5KFz2C", "author_id": "1308200317", "created_at": "2019-09-10T07:17:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 2, "like_count": 196, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171321750858190849"], "id": "1171321750858190849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 192, "username": "ImSweety_", "id": "949596842697940992"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "ImSoftHoney", "id": "1139201835808514050"}]}, "text": "Necesito 1 Bffa  Alguien?\ud83e\udd7a\n\nTengo 16 A\u00f1os\ud83d\udc99\n\nSoy Poquito Otaku \ud83d\udc80\n\nMe Gusta Todo\ud83d\udcab\n\nUn  Poco Suicida\ud83d\udd2a\n \nTe Puedo Hacer Re\u00edr\ud83d\ude39 \n\nSoy Virgen xD\ud83d\ude44\n\nTe Puedo Amar En Una Semana jsjs\u2764\ufe0f\n\nRTs\ud83d\udd01\n @ImSweety_  @CamyFtSoledad  @ImSoftHoney", "author_id": "1052802216556408833", "created_at": "2019-09-11T14:46:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797272293781504"], "id": "1171797272293781504"}, {"in_reply_to_user_id": "2203439348", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Efecto Werther"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "David Phillips"}, {"start": 216, "end": 242, "probability": 0.7564, "type": "Other", "normalized_text": "Las penas del joven Werther"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171795236470833152"}], "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "text": "+De echo a est\u00e9 \"contagio\" del suicidio se le denomina el Efecto Werther, es un termino del psiquiatra David Phillips en 1974 para definir el efecto imitativo de la conducta suicida. El nombre proviene de la novela \"Las penas del joven Werther\"+", "author_id": "2203439348", "created_at": "2019-09-11T14:49:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171798030225485829"], "id": "1171798030225485829"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Elito", "id": "103477496"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "in_reply_to_user_id": "103477496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171789016527716357"}], "text": "@Elito vai ver, se matou e o para\u00edso nem existe", "author_id": "917567079598915585", "created_at": "2019-09-11T14:45:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796834991443970"], "id": "1171796834991443970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6299, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.6441, "type": "Person", "normalized_text": "Dae"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.5568, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/xfvV94pjVm", "expanded_url": "https://twitter.com/twentykai/status/1171788222281723904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfvV94pjVm", "media_key": "3_1171788219370917896"}]}, "text": "SM fez todo fandom se dividir e brigar e agora alguns v\u00e3o comprar o \u00e1lbum daquele grupo e outros v\u00e3o comprar o do Dae no final SM matou dois coelhos numa cajadada s\u00f3 enfraqueceu o fandom e ainda vai ganhar o dinheiro https://t.co/xfvV94pjVm", "author_id": "980975330948198400", "created_at": "2019-09-11T14:10:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171788222281723904"], "id": "1171788222281723904"}, {"text": "cuidem uns dos outros.\nisso n\u00e3o significa que se deve ir al\u00e9m dos pr\u00f3prios limites (psicol\u00f3gicos e intelectuais) pra ouvir um amigo e tentar ajud\u00e1-lo. \u00e0s vezes, ajudar o amigo a encontrar ajuda psicol\u00f3gica \u00e9 muito mais valioso do que ouvir algo que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 preparado.\n+", "author_id": "2238190382", "created_at": "2019-09-11T14:48:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171797764730249216"], "id": "1171797764730249216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "EXCLUSIVO"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6981, "type": "Place", "normalized_text": "US"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/7LCX2nXKRR", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/politica/odebrecht-realizo-pagos-ilicitos-us-59-millones-noticia-ecpm-674755", "display_url": "elcomercio.pe/politica/odebr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/odebrecht-realizo-pagos-ilicitos-us-59-millones-noticia-ecpm-674755-noticia/"}]}, "text": "\ud83d\udea8 #EXCLUSIVO | Odebrecht realiz\u00f3 pagos il\u00edcitos por casi US$59 millones https://t.co/7LCX2nXKRR", "author_id": "233033221", "created_at": "2019-09-11T12:56:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 30, "like_count": 204, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1171769395183591424"], "id": "1171769395183591424"}, {"in_reply_to_user_id": "2203439348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171794660035059713"}], "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "text": "+ ya que podr\u00eda dar animos o influenciar a otras personas que ya tengan previamente pensado realizarlo. Por lo tanto si bien hay que sacarlo del tab\u00fa y informar para prevenir, tampoco se puede hablar deliberadamente y sin filtro.", "author_id": "2203439348", "created_at": "2019-09-11T14:38:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171795236470833152"], "id": "1171795236470833152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "Levonorgestrel"}]}, "text": "Nos lleg\u00f3 un intento suicida intoxicado por Levonorgestrel con media hora de retraso al tratamiento porque no se pod\u00eda estacionar...", "author_id": "1048707026908577794", "created_at": "2019-09-11T05:36:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171658658989662208"], "id": "1171658658989662208"}, {"text": "Como un suicida\nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed, \ntras el perfume,\ncomo una nube \ndentro de un cielo... https://t.co/8bVwgQmVEy", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/8bVwgQmVEy", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1171078889478557697/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bVwgQmVEy", "media_key": "7_1171078703780171776"}]}, "author_id": "70613168", "created_at": "2019-09-09T15:12:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171078889478557697"], "id": "1171078889478557697"}, {"text": "Vamossss \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83e\udd19\ud83c\udffd https://t.co/pdER7i7gQ5", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/pdER7i7gQ5", "expanded_url": "https://twitter.com/richarlison97/status/1171514341603962880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pdER7i7gQ5", "media_key": "7_1171514297744146435"}]}, "author_id": "902953691879223305", "created_at": "2019-09-10T20:02:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 116, "like_count": 3536, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1171514341603962880"], "id": "1171514341603962880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "Letamendi"}, {"start": 94, "end": 126, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 127, "end": 142, "tag": "SaludParaTodos"}, {"start": 143, "end": 164, "tag": "MSPdeTodosyParaTodos"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8679, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PZB5uNVOFa", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ8/status/1171548473285586945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PZB5uNVOFa", "media_key": "3_1171548468181184513"}]}, "text": "Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos #MSPdeTodosyParaTodos https://t.co/PZB5uNVOFa", "author_id": "325756456", "created_at": "2019-09-10T22:18:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171548473285586945"], "id": "1171548473285586945"}, {"in_reply_to_user_id": "815994028189696004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171336245911400456"}], "text": "@PerdigueroSIPEp Creo recordar que me explicaron una vez en un curso de psiquiatr\u00eda que hab\u00eda riesgo de efecto llamada si se publicitaban los datos y por eso nunca es noticia ni salen estad\u00edsticas y dem\u00e1s.", "author_id": "2431145284", "created_at": "2019-09-11T14:44:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171796568607023104"], "id": "1171796568607023104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 79, "probability": 0.5423, "type": "Other", "normalized_text": "Instituto de Medicina Legal y Ciencias Forenses"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Umaue4ttUV", "expanded_url": "https://www.vanguardia.com/area-metropolitana/bucaramanga/adolescentes-y-jovenes-los-mas-afectados-por-la-conducta-suicida-AB1416002", "display_url": "vanguardia.com/area-metropoli\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vanguardia.com/area-metropolitana/bucaramanga/adolescentes-y-jovenes-los-mas-afectados-por-la-conducta-suicida-AB1416002"}]}, "text": "Seg\u00fan reportes publicados por el Instituto de Medicina Legal y Ciencias Forenses, en Colombia los ni\u00f1os, adolescentes y j\u00f3venes son las principales v\u00edctimas de suicidio en lo que va de 2019.\nhttps://t.co/Umaue4ttUV", "author_id": "76664119", "created_at": "2019-09-11T14:01:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171785820010962945"], "id": "1171785820010962945"}, {"text": "Os pr\u00f3prio preto num ta nem ai com isso n\u00e3o", "author_id": "103477496", "created_at": "2019-09-11T14:14:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171789016527716357"], "id": "1171789016527716357"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lisbethmarina", "id": "80224259"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "ernemogollones", "id": "117941367"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.764, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OtbQw7JYQu", "expanded_url": "https://cnn.it/2ZOKNJ6", "display_url": "cnn.it/2ZOKNJ6"}]}, "in_reply_to_user_id": "80224259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171598918074978309"}], "text": "@lisbethmarina @ernemogollones Lee esta noticia Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OtbQw7JYQu", "author_id": "304697538", "created_at": "2019-09-11T02:12:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171607437809508352"], "id": "1171607437809508352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "author_id": "872915593891946496", "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "id": "1171454395357126656"}, {"text": "Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas? El d la salud sin m\u00e9dicos? En todos ellos,soluci\u00f3n t\u00e9cnica es intermediada x la pol\u00edtica y es bueno q as\u00ed sea. Pero ser\u00eda suicida sacudirse d la mejor evidencia", "author_id": "1618289516", "created_at": "2019-09-11T01:48:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601295909765120"], "id": "1171601295909765120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.5409, "type": "Organization", "normalized_text": "WTC"}, {"start": 157, "end": 172, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.848, "type": "Organization", "normalized_text": "KGB"}, {"start": 210, "end": 223, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/D7P3Qox0ZC", "expanded_url": "https://twitter.com/jandira_feghali/status/1171786546707652613", "display_url": "twitter.com/jandira_feghal\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171786546707652613"}], "text": "Para a esquerda, o 11 de setembro n\u00e3o tem nada a ver com os atentados terroristas ao WTC (que a esquerda, na verdade, comemorou). \u00c9 uma data para lembrar de Salvador Allende, um dos primeiros t\u00edteres da KGB na Am\u00e9rica do Sul. https://t.co/D7P3Qox0ZC", "author_id": "50704902", "created_at": "2019-09-11T14:16:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 20, "like_count": 762, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171789701205901312"], "id": "1171789701205901312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EliteNetflixBR", "id": "984664422084988928"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Cayetana"}]}, "in_reply_to_user_id": "984664422084988928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171499188527349765"}], "text": "@EliteNetflixBR Quero que ele e a Cayetana se deem bem, ele tem um cora\u00e7\u00e3o bom apesar dos problemas psicol\u00f3gicos", "author_id": "950885078904733697", "created_at": "2019-09-10T19:08:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171500638670209024"], "id": "1171500638670209024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/6d6WQGa90T", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=247763", "display_url": "oantagonista.com/?p=247763"}]}, "text": "Aras cita \u201cvaidades pessoais\u201d de membros da Lava Jato https://t.co/6d6WQGa90T J\u00e1 come\u00e7ou a falar o que n\u00e3o deveria. j\u00e1 est\u00e1 falando demais.", "author_id": "978721190847107072", "created_at": "2019-09-11T14:06:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171787203078512642"], "id": "1171787203078512642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6784, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "text": "algu\u00e9m que j\u00e1 terminou elite pode me informar se eles v\u00e3o descobrir quem realmente matou a Marina na 2\u00ba temporada?", "author_id": "1065024769014358016", "created_at": "2019-09-10T02:02:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171242478642638849"], "id": "1171242478642638849"}, {"in_reply_to_user_id": "16814640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "author_id": "1074209186752413696", "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "id": "1171291005091491840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 34, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/sLzyambgGU", "expanded_url": "https://twitter.com/SSALUDVeracruz/status/1171489476121522176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLzyambgGU", "media_key": "3_1171489450234273793"}]}, "text": "En este d\u00eda de #Prevenci\u00f3nSuicidio te compartimos algunas recomendaciones y se\u00f1ales para apoyar y detectar indicios de una persona suicida. https://t.co/sLzyambgGU", "author_id": "250046376", "created_at": "2019-09-10T18:23:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171489476121522176"], "id": "1171489476121522176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Video"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "expanded_url": "https://twitter.com/Benkaipso/status/1171527301349036034/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj6Uo2Y2lC", "media_key": "7_1171527138752618497"}]}, "in_reply_to_user_id": "3243658266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171491040718540801"}], "text": "@pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo o la escuela, trauma psicol\u00f3gico por la muerte de un ser querido o un divorcio, alcoholismo, drogas, cambios bruscos de humor, son rasgos para que suene la alarma. https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "author_id": "915822121720283136", "created_at": "2019-09-10T20:54:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171527301349036034"], "id": "1171527301349036034"}, {"text": "Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que termin\u00e1s pensando si no te est\u00e1n queriendo decir algo. No hay salud mental sin un estado que invierta en eso. Bendiciones.", "author_id": "175619477", "created_at": "2019-09-10T23:39:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 6, "like_count": 1174, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568935528992769"], "id": "1171568935528992769"}, {"in_reply_to_user_id": "2204642759", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "utds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171558845052854272"}], "text": "@maximilianeOK No s\u00e9 kumpa! La que se rajo es tu yegua favorita! El Pichetto est\u00e1 ac\u00e1 esperando respuesta! Kuka utds no pueden debatir nada x que no saben que es eso! No vuelven m\u00e1s!", "author_id": "1171388310297726976", "created_at": "2019-09-10T23:25:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 29, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565288309035008"], "id": "1171565288309035008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "Depresion"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Ansiedad"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "Adicci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4225, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/t6WBZkHQPD", "expanded_url": "https://twitter.com/mente_emocional/status/1171404435920232450", "display_url": "twitter.com/mente_emociona\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171404435920232450"}], "text": "El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad #Adicci\u00f3n https://t.co/t6WBZkHQPD", "author_id": "93476700", "created_at": "2019-09-11T01:37:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598616953315328"], "id": "1171598616953315328"}, {"in_reply_to_user_id": "146932869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171762429728108545"}], "text": "Acusa a su capit\u00e1n de marines de haberse pasado al enemigo una vez capturado, manda a su segundo a una misi\u00f3n suicida para deshacerse de \u00e9l. Y durante toda la obra insiste en su condici\u00f3n de \"gentleman\" mientras relata los comportamientos m\u00e1s rastreros. Una joya.", "author_id": "146932869", "created_at": "2019-09-11T12:31:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171763280358105089"], "id": "1171763280358105089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 174, "username": "Mujer_esMas", "id": "4283467214"}, {"start": 194, "end": 205, "username": "patybetaza", "id": "165593102"}, {"start": 207, "end": 215, "username": "Fercoca", "id": "51164491"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "ivonnemelgar", "id": "51798186"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/6PjNl5nDkJ", "expanded_url": "http://mujeresmas.mx/2019/09/11/cuarto-piso-sufrir-en-silencio/", "display_url": "mujeresmas.mx/2019/09/11/cua\u2026", "status": 404, "unwound_url": "http://mujeresmas.mx/2019/09/11/cuarto-piso-sufrir-en-silencio/"}]}, "text": "\u00bfHabr\u00e1 m\u00e1s presupuesto para la atenci\u00f3n de la salud mental? Un mexicano se suicida cada 90 minutos y millones  deprimidos no reciben atenci\u00f3n adecuada. Mi Art en @Mujer_esMas Gcs por leer y RT  @patybetaza  @Fercoca  @ivonnemelgar https://t.co/6PjNl5nDkJ", "author_id": "116018197", "created_at": "2019-09-11T13:47:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171782273471062017"], "id": "1171782273471062017"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 159, "tag": "CanYaman"}, {"start": 160, "end": 173, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Benedetti"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "CanYaman"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Demet\u00d6zdemir"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/hZM6cBi62p", "expanded_url": "https://twitter.com/solcisvq/status/1171793222089228288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZM6cBi62p", "media_key": "3_1171793214099152896"}]}, "text": "La seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida.\n\nBenedetti\n\n#CanYaman #Demet\u00d6zdemir https://t.co/hZM6cBi62p", "author_id": "332018320", "created_at": "2019-09-11T14:30:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171793222089228288"], "id": "1171793222089228288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043198260092039169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171561247336271872"}], "text": "@MiguelPichetto La emergencia alimentaria hace falta dej\u00e1 de tirar cohetes para llamar la atenci\u00f2n hacia otro lado! Los chicos est\u00e1n a puro arroz y fideo en los comedores todos los d\u00edas se suicida alguien en las v\u00ecas de los trenes, familias desesperadas y vos preocupado por un debate entre vices", "author_id": "1400169488", "created_at": "2019-09-11T00:23:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579872466132992"], "id": "1171579872466132992"}, {"text": "No a\u00edsles a una persona con ideaci\u00f3n, gesto o intento suicida, puedes contribuir a la ejecuci\u00f3n del fat\u00eddico acto. Abr\u00e1zalo, int\u00e9gralo. \n\nPodr\u00edas estar cometiendo una serie de delitos y propiciando no s\u00f3lo un suicidio, sino un homicidio.", "author_id": "473618000", "created_at": "2019-09-11T13:18:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171775016876171264"], "id": "1171775016876171264"}, {"text": "Es el mismo pa\u00eds. Siguiente pregunta. https://t.co/n50sDIRpMF", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/n50sDIRpMF", "expanded_url": "https://twitter.com/finiyela/status/1171781849502216193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n50sDIRpMF", "media_key": "3_1171781824164577286"}]}, "author_id": "248111578", "created_at": "2019-09-11T13:45:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 77, "like_count": 2756, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1171781849502216193"], "id": "1171781849502216193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Sipan"}], "urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/m5drL9tkNL", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisa_Monier/status/1171771210629169153", "display_url": "twitter.com/Luisa_Monier/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171771210629169153"}], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "text": "Y Sipan? https://t.co/m5drL9tkNL", "author_id": "119174866", "created_at": "2019-09-11T13:04:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 34, "like_count": 185, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171771497385512960"], "id": "1171771497385512960"}, {"text": "Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, estimando que su heredabilidad es del 30 al 55%. \n\nhttps://t.co/jf7Ku2d1I1 https://t.co/qFaEdaDyXK", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jf7Ku2d1I1", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6500275/pdf/bmjopen-2018-025335.pdf", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qFaEdaDyXK", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFaEdaDyXK", "media_key": "3_1171314974586802176"}]}, "author_id": "450310216", "created_at": "2019-09-10T06:50:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171314980739829760"], "id": "1171314980739829760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4219, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fbqrXM46cG", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1171787376768770050", "display_url": "twitter.com/RConfidencial/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171787376768770050"}], "text": "Dios, que terrible, ya hab\u00eda migrado y todav\u00eda segu\u00eda con el cuadro depresivo, pobre ni\u00f1a, 17 a\u00f1os. https://t.co/fbqrXM46cG", "author_id": "158424091", "created_at": "2019-09-11T14:10:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171788151003799553"], "id": "1171788151003799553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda social, mentira hist\u00f3rica, alianza con separatistas...\nEs un voto suicida.", "author_id": "330276893", "created_at": "2019-09-11T11:07:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742117267460096"], "id": "1171742117267460096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/YxxqAq5uw6", "expanded_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/", "display_url": "gk.city/2018/06/14/por\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 504}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Patricia Aguirre:\u00a0\u201cDetr\u00e1s de un potencial suicida hay una enfermedad mental y no simplemente una conducta\u201d", "description": "Tras el suicidio de personas aparentemente feliz, muchos se preguntan por qu\u00e9 la gente se suicida. Una psic\u00f3loga explica las posibles causas.", "unwound_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/"}]}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema. \n\nSi t\u00fa, un familiar o un amigo necesita ayuda para encontrar asistencia en salud mental escribe a saludmental@gk.city\n\nhttps://t.co/YxxqAq5uw6", "author_id": "161356536", "created_at": "2019-09-11T01:59:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171604257176477697"], "id": "1171604257176477697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "text": "El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-10T19:55:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512437561946119"], "id": "1171512437561946119"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Vamos p mais uma miss\u00e3o suicida.", "author_id": "298786641", "created_at": "2019-09-11T14:27:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171792389134061568"], "id": "1171792389134061568"}, {"text": "Velho... https://t.co/y75gInxeHJ", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/y75gInxeHJ", "expanded_url": "https://t.co/y75gInxeHJ", "display_url": "t.co/y75gInxeHJ"}]}, "author_id": "1693977078", "created_at": "2019-09-11T14:06:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171787136028295169"], "id": "1171787136028295169"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509849407967232"}], "text": "MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de conducta lo que ocurrir\u00e1. Todos estos signos deben ser tenidos en cuenta como se\u00f1ales de alerta.", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:44:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171509851064635393"], "id": "1171509851064635393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6845, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/yW9hCM98YV", "expanded_url": "https://twitter.com/mfoxcrf/status/1169825454540251136", "display_url": "twitter.com/mfoxcrf/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169825454540251136"}], "text": "N\u00e3o foi dessa vez que o Miguel se matou gra\u00e7as a Deus, mas foi quase https://t.co/yW9hCM98YV", "author_id": "3398005486", "created_at": "2019-09-08T05:57:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170576955886002177"], "id": "1170576955886002177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Leuco"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/1GrXZYnfkf", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/votos-mata-cuadernos-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/votos-mata-cua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/votos-mata-cuadernos-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}]}, "text": "\"Hay 12.200.000 compatriotas que votaron a Cristina en las PASO y no les import\u00f3 en lo m\u00e1s m\u00ednimo que sea la mujer que m\u00e1s delitos cometi\u00f3\", declar\u00f3 Leuco.\nhttps://t.co/1GrXZYnfkf", "author_id": "182923335", "created_at": "2019-09-10T21:22:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 946, "reply_count": 232, "like_count": 2183, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1171534503828836352"], "id": "1171534503828836352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 10, "end": 39, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7549, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/jIqYhvSSaj", "expanded_url": "https://cdhdf.org.mx/2019/09/la-prevencion-de-suicidio-debe-de-ser-parte-de-la-estrategia-para-el-ejercicio-del-derecho-a-la-salud-cdhcm/", "display_url": "cdhdf.org.mx/2019/09/la-pre\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KZlXTc1EIw", "expanded_url": "https://twitter.com/CDHDF/status/1171451037867134977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KZlXTc1EIw", "media_key": "3_1171451030657097729"}]}, "text": "#Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% sucede en pa\u00edses de bajos o medianos ingresos https://t.co/jIqYhvSSaj https://t.co/KZlXTc1EIw", "author_id": "65161245", "created_at": "2019-09-10T15:51:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451037867134977"], "id": "1171451037867134977"}, {"in_reply_to_user_id": "1102710597815332864", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.4644, "type": "Organization", "normalized_text": "Golpe"}, {"start": 216, "end": 231, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171788984424509442"}], "text": "@EspantalhoL Lament\u00e1vel que tantas vidas tenham se perdido, mas n\u00e3o foram tantas quanto as v\u00edtimas do Golpe Militar Chileno, ocorrido em 11 de Setembro de 1973, que derrubou o regime democr\u00e1tico e matou o presidente Salvador Allende. \nGolpe que contou com o apoio norte americano.", "author_id": "1126901010050502656", "created_at": "2019-09-11T14:21:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171790892598026240"], "id": "1171790892598026240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Kendal Jenner"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pGngGQiA2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DinaSemsch/status/1171504180906745857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGngGQiA2a", "media_key": "3_1171504179061248000"}]}, "text": "Qu\u00e9 opinan que estos temas se \"clasifiquen\" de esta forma por un peri\u00f3dico: \"Kendal Jenner eleva las temperaturas\"... es noticia INTERNACIONAL, mientras que \"Mujer se suicida al\"... es CURIOSIDAD...\n\u00bfEs en serio? \u00bfSon conscientes de las repercusiones de esta \"clasificaci\u00f3n\"? https://t.co/pGngGQiA2a", "author_id": "306590471", "created_at": "2019-09-10T19:22:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504180906745857"], "id": "1171504180906745857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/mzMZkN5uYu", "expanded_url": "https://twitter.com/jandira_feghali/status/1171786546707652613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mzMZkN5uYu", "media_key": "3_1171786538918776833"}]}, "text": "Nossa homenagem para o m\u00e9dico e  ex-presidente Salvador Allende, morto no golpe militar h\u00e1 46 anos no Chile. Relembrar a hist\u00f3ria \u00e9 prevenir o presente e o futuro. Salve Allende, salve o povo chileno. E viva a democracia, sempre. https://t.co/mzMZkN5uYu", "author_id": "39116717", "created_at": "2019-09-11T14:04:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 340, "reply_count": 132, "like_count": 2036, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1171786546707652613"], "id": "1171786546707652613"}, {"text": "Bellos todos ayer confundiendo depresi\u00f3n con suicidio y creyendo que la \u00fanica gente que se suicida es la depresiva y ansiosa.", "author_id": "1546201693", "created_at": "2019-09-11T12:08:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171757384974426112"], "id": "1171757384974426112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/xCanCLzw4t", "expanded_url": "https://twitter.com/EspantalhoL/status/1171788984424509442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xCanCLzw4t", "media_key": "3_1171788976501473282"}]}, "text": "11 de setembro! Data q ser\u00e1 sempre lembrada por um ato de covardia contra americanos e cidad\u00e3os de todas as partes do mundo. Mas este feito terrorista \u00e9 resultado da pol\u00edtica imperialista dos EUA q exerce sobre outros pa\u00edses.\n\nFoto: Monumento e Museu Nacional do 11 de Setembro. https://t.co/xCanCLzw4t", "author_id": "1102710597815332864", "created_at": "2019-09-11T14:13:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171788984424509442"], "id": "1171788984424509442"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 84, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IiGG7tHJ9O", "expanded_url": "https://twitter.com/InjuveCDMX/status/1171479933157134337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiGG7tHJ9O", "media_key": "7_1171479767683493890"}]}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos, problemas emocionales, familiares, de pareja, y diagn\u00f3sticos como ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, adicciones, entre otros. https://t.co/IiGG7tHJ9O", "author_id": "59246363", "created_at": "2019-09-10T17:45:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479933157134337"], "id": "1171479933157134337"}], "places": [{"full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil", "id": "9c4c0b8127ec35a3"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Palmas, Brasil", "id": "559fe09585259001"}, {"full_name": "Santa Luzia, Brasil", "id": "a2f1244d9c37588d"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Las Condes, Chile", "id": "00c4b64e7affea25"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "id": "4a48243dbd8e054f"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}]}, "errors": [{"value": "1171809367538229250", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171809367538229250].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171809367538229250", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171590413158952960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171590413158952960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171590413158952960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "33889654", "value": "33889654", "detail": "User has been suspended: [33889654].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171805329375604746", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171805329375604746", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171805329375604746].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171569579660910592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171569579660910592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171569579660910592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171586134775930885", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171586134775930885", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171586134775930885].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "131231410", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [131231410].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "131231410", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171793549060386821", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171793549060386821].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171793549060386821", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "952348767424008192", "value": "952348767424008192", "detail": "User has been suspended: [952348767424008192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171795702646812674", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171795702646812674", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171795702646812674].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170390943314436097", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170390943314436097", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170390943314436097].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171795825426620419", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171795825426620419].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171795825426620419", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171795396546441222", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171795396546441222].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171795396546441222", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3351300700", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3351300700].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3351300700", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171791944567185408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171791944567185408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171791944567185408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171781417413595136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171781417413595136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171781417413595136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171781390993674240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171781390993674240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171781390993674240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171810300989005824", "oldest_id": "1171790408403365892", "result_count": 489, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys91thu6x6wmljhi5na08hw519"}}