{"data": [{"lang": "pt", "id": "1179154161595817984", "in_reply_to_user_id": "99533638", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-10-01T22:00:34.000Z", "text": "@misscorleto Um menino de 12 anos matou uma menina de 9 anos. Vou ver se acho o link da not\u00edcia.", "edit_history_tweet_ids": ["1179154161595817984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577280733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179152993574424579"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179154090036776968", "in_reply_to_user_id": "1000468545187270656", "created_at": "2019-10-01T22:00:17.000Z", "text": "@TheLesbiqueen E para terminar, a pessoa que compartilhou sua publica\u00e7\u00e3o tem o s\u00edmbolo do comunismo no nome, ditadura assassina que matou cerca de 100 milh\u00f5es de pessoas no s\u00e9culo XX. Se voc\u00ea \u00e9 a favor da diversidade/liberdade , por que n\u00e3o comentou sobre isso?", "edit_history_tweet_ids": ["1179154090036776968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000468545187270656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179153757764034563"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179154021933879297", "created_at": "2019-10-01T22:00:01.000Z", "text": "Henry: Mano eu preciso falar com voc\u00ea\nHenry: Eu to chorando para caralho  \n Juvia: O que aconteceu ??\n Juvia: Tava arrumando meu cabelo\n Henry: O all migth vai morrer?\nJuvia: No v\u00e9i\n Juvia: Que sustooooo\n\nEla come\u00e7ou a me ligar igual doida,se eu morrer foi ela que me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1179154021933879297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090309122631892994", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5752, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5355, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6847, "type": "Other", "normalized_text": "Juvia"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "Juvia"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "migth"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Juvia"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Juvia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179153942053191680", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/DWAKou4enx", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/10/01/un-joven-se-suicida-arrojandose-a-las-vias-del-metro/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/10/01/un-\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "Deportivo 18"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:59:42.000Z", "text": "El hombre de 30 a\u00f1os perdi\u00f3 la vida al arrojarse en el la estaci\u00f3n Deportivo 18 de marzo de la l\u00ednea 3.\n\nhttps://t.co/DWAKou4enx", "edit_history_tweet_ids": ["1179153942053191680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164661642648412160"}, {"lang": "es", "id": "1179153901037277185", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ybPiHbWjEt", "expanded_url": "http://dominicanos.online/noticias/hombre-se-suicida-lanzandose-arbol-san-pedro-macoris/", "display_url": "dominicanos.online/noticias/hombr\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7141, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4756, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:59:32.000Z", "text": "Un hombre se suicida lanz\u00e1ndose de un \u00e1rbol en San Pedro de Macor\u00eds https://t.co/ybPiHbWjEt", "edit_history_tweet_ids": ["1179153901037277185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925444467896832002"}, {"lang": "es", "id": "1179153696363630593", "in_reply_to_user_id": "833392165694889987", "created_at": "2019-10-01T21:58:43.000Z", "text": "@R0B153 Veo las peliculas hace mucho, gracias por preguntar. Pero tengo dos dedos de fente y espero a ver la pelicula para criticar. Porque por ahi hay trailers que estan buen\u00edsimos y la peli la caga (escuadr\u00f3n suicida) o viceversa (wonder woman)", "edit_history_tweet_ids": ["1179153696363630593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099115231224188928", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4035, "type": "Person", "normalized_text": "fente"}, {"start": 233, "end": 244, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "wonder woman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179152832114638848"}]}, {"lang": "es", "id": "1179153639853694981", "in_reply_to_user_id": "838039256996134912", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ua8KntJdQc", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilGoSe/status/1179153639853694981/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ua8KntJdQc", "media_key": "16_1179153631960031232"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miss_redivy", "id": "838039256996134912"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9688, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:58:30.000Z", "text": "@miss_redivy Ganar\u00e1 el Oscar a maquillaje como Escuadr\u00f3n Suicida. Ya ver\u00e1s ya. https://t.co/ua8KntJdQc", "edit_history_tweet_ids": ["1179153639853694981"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "226510496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179146820490076165"}]}, {"lang": "es", "id": "1179153486627446785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:57:53.000Z", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179153486627446785"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102421466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}]}, {"lang": "es", "id": "1179153453559496705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EowynHD_pb", "id": "57485050"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.4925, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:57:45.000Z", "text": "RT @EowynHD_pb: Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179153453559496705"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102421466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179134407342514183"}]}, {"lang": "it", "id": "1179153388233269248", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/44GYjjnCSd", "expanded_url": "http://www.lastampa.it/tuttolibri/2018/11/10/news/il-mio-sogno-americano-si-suicida-in-un-motel-1.37521909", "display_url": "lastampa.it/tuttolibri/201\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:57:30.000Z", "text": "p.domanda {font-weight:bold;} p.intertitolo {font-weight:bold;}Cronista del proprio suicidio alla prima pagina del romanzo, il protagonista David Nowak non indugia sui dettagli splatter ma su quelli d ...\n\n del nuovo Tuttolibri\n.\nhttps://t.co/44GYjjnCSd", "edit_history_tweet_ids": ["1179153388233269248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29416653"}, {"lang": "it", "id": "1179153379806908417", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/N8Umi6kR4L", "expanded_url": "http://www.lastampa.it/tuttolibri/2018/11/10/news/il-mio-sogno-americano-si-suicida-in-un-motel-1.37521909", "display_url": "lastampa.it/tuttolibri/201\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:57:28.000Z", "text": "p.domanda {font-weight:bold;} p.intertitolo {font-weight:bold;}Cronista del proprio suicidio alla prima pagina del romanzo, il protagonista David Nowak non indugia sui dettagli splatter ma su quelli d ...\n\n del nuovo Tuttolibri\n https://t.co/N8Umi6kR4L", "edit_history_tweet_ids": ["1179153379806908417"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "556852992"}, {"lang": "es", "id": "1179153123849494528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KrisArii", "id": "2307043772"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "MarGi"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:56:26.000Z", "text": "RT @KrisArii: Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179153123849494528"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032755006682947584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148241490911232"}]}, {"lang": "es", "id": "1179153085681344514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:56:17.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179153085681344514"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047579686346416131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179153049899716608", "created_at": "2019-10-01T21:56:09.000Z", "text": "12 anos e matou uma crian\u00e7a de 9. Fico pensando se n\u00e3o havia sinais de que havia algo de errado com esse adolescente e os pais nunca perceberam ou n\u00e3o fizeram nada. Sei l\u00e1.", "edit_history_tweet_ids": ["1179153049899716608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069631015763759104"}, {"lang": "es", "id": "1179152963388018694", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/dMkQhOUJgP", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179063421762801665", "display_url": "twitter.com/WBAccion/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carloscg00", "id": "466395288"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8762, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:55:48.000Z", "text": "RT @carloscg00: Me encant\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida, y esta tiene buena pinta \ud83e\udd14 https://t.co/dMkQhOUJgP", "edit_history_tweet_ids": ["1179152963388018694"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291180876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179072731792457728"}]}, {"lang": "it", "id": "1179152956937179138", "in_reply_to_user_id": "2746588891", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "silviasplash", "id": "2746588891"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:55:47.000Z", "text": "@silviasplash Basta che con sia stato \"un pacco\", altrimenti scelta suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179152956937179138"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "292857023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179062514996391936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179152936234029057", "in_reply_to_user_id": "74756085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 16, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.8377, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:55:42.000Z", "text": "@BolsonaroSP @g1 Uai! Mas ent\u00e3o, seguindo essa l\u00f3gica da imprensa, quem matou a menina \u00c1gatha, \u00e9 a v\u00edtima! Pois se a menina \u00c1gatha tivesse uma arma para se proteger e matassem que atirava em sua dire\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o quem atirou em \u00c1gatha passa a ser v\u00edtima!", "edit_history_tweet_ids": ["1179152936234029057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "196436541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179148684514267136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179152905359761408", "in_reply_to_user_id": "22904901", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "editeestrela", "id": "22904901"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Delgado Alves"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.4784, "type": "Organization", "normalized_text": "CML"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 211, "tag": "comprimos"}, {"start": 214, "end": 226, "tag": "semvergonha"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:55:34.000Z", "text": "@editeestrela Pedro Delgado Alves, um cobarde que atropelou e quase matou uma cantoneira da CML e se escudou na imunidade parlamentar, no final ainda fez com que fosse despedida. \u00c9 esta a fibra do PS. #comprimos e #semvergonha", "edit_history_tweet_ids": ["1179152905359761408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777980903272382465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178293262299418625"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179152609044783113", "in_reply_to_user_id": "895012403607470080", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/HTWIdYZ1lC", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSantiagoSan/status/1179152609044783113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HTWIdYZ1lC", "media_key": "3_1179152605848784897"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ofamosoyuro", "id": "895012403607470080"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "Ayer"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:54:24.000Z", "text": "@ofamosoyuro Eu espero q seja, pq se for igual o Ayer se achando com esquadr\u00e3o suicida... https://t.co/HTWIdYZ1lC", "edit_history_tweet_ids": ["1179152609044783113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "413084812", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179152251203522560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179152464513310720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:53:49.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179152464513310720"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953052834815148032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179152368014897152", "in_reply_to_user_id": "1071927659901390849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mestredosvacuos", "id": "1071927659901390849"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:53:26.000Z", "text": "@mestredosvacuos Esquadr\u00e3o suicida tamb\u00e9m estava", "edit_history_tweet_ids": ["1179152368014897152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3504265343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179152227585478657"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179152181322289155", "created_at": "2019-10-01T21:52:42.000Z", "text": "RT @hcesxr: Se uma pessoa praticar um ato suicida por influ\u00eancia de uma m\u00fasica de um cantor, o cantor tem uma parcela da culpa ou ele tem l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179152181322289155"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4407271955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045290558578688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179152016934866945", "created_at": "2019-10-01T21:52:03.000Z", "text": "Agora, se for uma decep\u00e7\u00e3o igual esquadr\u00e3o suicida, eu retiro minhas palavras", "edit_history_tweet_ids": ["1179152016934866945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057659837717323777"}, {"lang": "pt", "id": "1179151951159791616", "created_at": "2019-10-01T21:51:47.000Z", "text": "Que saudade de me cortar ver todo aquele sangue sla as vezes bate uma impulso suicida do nada", "edit_history_tweet_ids": ["1179151951159791616"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "923325041546326021"}, {"lang": "es", "id": "1179151909317496832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KrisArii", "id": "2307043772"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "MarGi"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:51:37.000Z", "text": "RT @KrisArii: Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179151909317496832"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080677765555412992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148241490911232"}]}, {"lang": "es", "id": "1179151853780701185", "in_reply_to_user_id": "261724923", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JMadridD", "id": "261724923"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:51:24.000Z", "text": "@JMadridD Escuadr\u00f3n suicida tambi\u00e9n lo parec\u00eda y luego ya tal. Ahora, lo descubrir\u00e9 en el cine, como con aquella.", "edit_history_tweet_ids": ["1179151853780701185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2503051", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179067356665876481"}]}, {"lang": "es", "id": "1179151689380708353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:50:44.000Z", "text": "RT @faustianovich: Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179151689380708353"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404817610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179007777840259072"}]}, {"lang": "es", "id": "1179151686163730433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KrisArii", "id": "2307043772"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "MarGi"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:50:44.000Z", "text": "RT @KrisArii: Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179151686163730433"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877247435277557760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148241490911232"}]}, {"lang": "es", "id": "1179151566965743616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pulsopoliticoax", "id": "4662840476"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7968, "type": "Place", "normalized_text": "Xochimilco"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "TwitterOax"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "EnVideo"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "TwitterOax"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:50:15.000Z", "text": "RT @pulsopoliticoax: #EnVideo Mujer de origen extranjero se suicida al interior de un domicilio en el barrio de Xochimilco.\ud83d\udcf9\ud83d\udc47\ud83c\udfff #TwitterOax\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179151566965743616"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126176927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104213126844417"}]}, {"lang": "es", "id": "1179151423390527489", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/z0ixQEGsqe", "expanded_url": "https://twitter.com/SerTonyStark/status/900312202762227712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0ixQEGsqe", "media_key": "3_900312191236272129"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SerTonyStark", "id": "543844138"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9065, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "GameOfThrones"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 77, "tag": "GameOfThrones"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:49:41.000Z", "text": "RT @SerTonyStark: Brutal ilustraci\u00f3n del \"Escuadr\u00f3n Suicida\".\n\n#GameOfThrones https://t.co/z0ixQEGsqe", "edit_history_tweet_ids": ["1179151423390527489"], "public_metrics": {"retweet_count": 345, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792481066275733504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "900312202762227712"}]}, {"lang": "es", "id": "1179151342654427136", "in_reply_to_user_id": "2837313779", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hueonaquebrutal", "id": "2837313779"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:49:22.000Z", "text": "@hueonaquebrutal mi hno trabaja ah\u00ed y me dice que es impresionante la cantidad de gente que se suicida ....yo cuando trabaje en el metro tb descubr\u00ed que se tiraba mucha gente . ..es urgente una pol\u00edtica de salud mental como la gente", "edit_history_tweet_ids": ["1179151342654427136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "45928667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179142022793437184"}]}, {"lang": "es", "id": "1179151035589378054", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:48:09.000Z", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179151035589378054"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2241090829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}]}, {"lang": "es", "id": "1179151017008603136", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/q7DQ16m2ii", "expanded_url": "https://twitter.com/COMECSO/status/1179151017008603136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q7DQ16m2ii", "media_key": "3_1179151012713652230"}], "mentions": [{"start": 267, "end": 274, "username": "UNACAR", "id": "113733465"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 234, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 245, "end": 254, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "2SemanaNCS"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 255, "tag": "2SemanaNCS"}, {"start": 257, "end": 266, "tag": "Campeche"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:48:04.000Z", "text": "La complejidad del problema del suicidio exige profundizar su conocimiento para la implementaci\u00f3n de la prevenci\u00f3n. \nPresentaci\u00f3n del libro \u201cSimplemente quer\u00eda desaparecer\u2026 Aproximaciones a la conducta suicida de adolescentes en M\u00e9xico\u201d, en la #2SemanaNCS. #Campeche\n@UNACAR https://t.co/q7DQ16m2ii", "edit_history_tweet_ids": ["1179151017008603136"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "370765467"}, {"lang": "pt", "id": "1179150940261228545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:47:46.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179150940261228545"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031884016897728512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179150907365347329", "in_reply_to_user_id": "1085247807169138689", "created_at": "2019-10-01T21:47:38.000Z", "text": "E mais uma vez, a hist\u00f3ria pode se repetir.\nO 80 com Joker, que pelas cr\u00edticas, sinto que \u00e9 um filme da mais alta qualidade dramat\u00fargica. \nAgora o 8 com esse Birds of Prey que me parece (Vendo o trailer), um Esquadr\u00e3o Suicida ou coisa pior.\nEspero estar errado nesse caso mas...", "edit_history_tweet_ids": ["1179150907365347329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085247807169138689", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 158, "end": 170, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179149693353435136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179150864356954112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfOrey"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "BirdsOfOrey"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:47:28.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: David Ayer(Esquadr\u00e3o Suicida) foi creditado como produtor executivo de Aves de Rapina. #BirdsOfOrey #SuicideSquad https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179150864356954112"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031884016897728512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179102431151570945"}]}, {"lang": "es", "id": "1179150844249411585", "in_reply_to_user_id": "7996082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "vosto", "id": "80338417"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:47:23.000Z", "text": "@el_pais @vosto Vaina loca? Destemplada? M\u00e1s bien una autoestima extremadamente baja...suicida a la vista!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179150844249411585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2965269004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179069964440891393"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179150694554767362", "in_reply_to_user_id": "4794964848", "created_at": "2019-10-01T21:46:47.000Z", "text": "t\u00e1 tipo esquadr\u00e3o suicida que focou s\u00f3 no coringa e deu no que deu\n\nsla...... t\u00f4 com medo", "edit_history_tweet_ids": ["1179150694554767362"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4794964848", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7315, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179150691312558080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179150632743256064", "in_reply_to_user_id": "1153821657234059264", "created_at": "2019-10-01T21:46:33.000Z", "text": "@gunssfhands Su\u00edcida e masoquista fia queria oq", "edit_history_tweet_ids": ["1179150632743256064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128773413923905537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179150510215122949"}]}, {"lang": "es", "id": "1179150604469460994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:46:26.000Z", "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179150604469460994"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076981793629315072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}]}, {"lang": "es", "id": "1179150560924229632", "created_at": "2019-10-01T21:46:15.000Z", "text": "Joven de 23 a\u00f1os se suicida con cianuro y el Costanera Center no cierra sus puertas ni por si acaso. \nCianuro loco, cianuro!!!\nC\u00f3mo tan miserables arriesgar m\u00e1s vidas s\u00f3lo por ventas!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179150560924229632"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "18390959", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5636, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}, {"start": 45, "end": 60, "probability": 0.4487, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.5418, "type": "Person", "normalized_text": "Cianuro"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179150540623810560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CrazzySwift", "id": "392914569"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "alvespedrobra", "id": "1141042171698716672"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Gugas"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:46:11.000Z", "text": "RT @CrazzySwift: Meu Deus @alvespedrobra porque me matou?! \nAssim como o seu personagem existem v\u00e1rios Gugas pelo mundo , e dar a not\u00edcia a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179150540623810560"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025482089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148096992940032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179150473263304704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:45:55.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179150473263304704"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790614416987459584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"lang": "es", "id": "1179150457501036546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EowynHD_pb", "id": "57485050"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.4925, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:45:51.000Z", "text": "RT @EowynHD_pb: Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179150457501036546"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571225773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179134407342514183"}]}, {"lang": "es", "id": "1179150357592776704", "entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 128, "username": "apartirdehoyTVE", "id": "1147070085602979840"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Villalobos"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:45:27.000Z", "text": "Pero c\u00f3mo puede decir Celia Villalobos \u201ccada uno se suicida como quiere\u201d a prop\u00f3sito del veganismo? Ignorancia. @apartirdehoyTVE", "edit_history_tweet_ids": ["1179150357592776704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440670249"}, {"lang": "pt", "id": "1179150331143491585", "in_reply_to_user_id": "29012108", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pedrosentose", "id": "29012108"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9473, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie A"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.6484, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 248, "end": 262, "probability": 0.3813, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:45:21.000Z", "text": "@pedrosentose A pergunta que fica... Qual partida que o vice far\u00e1 de grande apelo esse ano? Est\u00e3o na s\u00e9rie A? Disputando t\u00edtulos? \ud83e\udd2f\n\nEles querem sair pela tangente desse contrato SUICIDA que fizeram com a arena... Por pura inveja do Bahia jogar na Arena Esquadr\u00e3o...", "edit_history_tweet_ids": ["1179150331143491585"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "718527897120727041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179148719742160896"}]}, {"lang": "es", "id": "1179150290580332544", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/oNToVn3Efl", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:45:11.000Z", "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/oNToVn3Efl", "edit_history_tweet_ids": ["1179150290580332544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84383836"}, {"lang": "es", "id": "1179149858059497472", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/QxSYFSB2c6", "expanded_url": "https://twitter.com/lh_fich/status/1179113356915068928", "display_url": "twitter.com/lh_fich/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:43:28.000Z", "text": "Pero que suicida este  ex congresista acado no sabe que el 90 por ciento de peruanos no los quieren??? https://t.co/QxSYFSB2c6", "edit_history_tweet_ids": ["1179149858059497472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88958499", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179113356915068928"}]}, {"lang": "es", "id": "1179149841945055232", "created_at": "2019-10-01T21:43:24.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179149841945055232"], "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224605620", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}]}, {"lang": "es", "id": "1179149828925906945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:43:21.000Z", "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179149828925906945"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137465304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179149780951453696", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/JeQBTvKgeP", "expanded_url": "https://www.pressenza.com/pt-pt/2019/10/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "pressenza.com/pt-pt/2019/10/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:43:09.000Z", "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/JeQBTvKgeP", "edit_history_tweet_ids": ["1179149780951453696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4194887919"}, {"lang": "es", "id": "1179149703881138176", "created_at": "2019-10-01T21:42:51.000Z", "text": "Por el suicida en el Costanera Center, pensar en matarte con cianuro y da\u00f1ar a otros, no se s", "edit_history_tweet_ids": ["1179149703881138176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82194925", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.727, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179149691600199681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:42:48.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179149691600199681"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180983308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179149679663169536", "in_reply_to_user_id": "868224273885929478", "created_at": "2019-10-01T21:42:45.000Z", "text": "\"o que est\u00e1 acontecendo nessa casa e vcs est\u00e3o me escondendo\" a\u00ed meu pai, falando r\u00e1pido como se tivesse dizendo algo que n\u00e3o era para dizer \"sua m\u00e3e matou uma barata ontem a noite\"\nGritei que nem uma idiota e t\u00f4 at\u00e9 agr com os p\u00e9s pra cima. Boa noite pra vcs \ud83d\udc4c", "edit_history_tweet_ids": ["1179149679663169536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868224273885929478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179149284048019456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179149652173709313", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/i3OJutSSmm", "expanded_url": "https://twitter.com/SeisFormaDeAmar/status/1179149652173709313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i3OJutSSmm", "media_key": "3_1179149635576848386"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/i3OJutSSmm", "expanded_url": "https://twitter.com/SeisFormaDeAmar/status/1179149652173709313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i3OJutSSmm", "media_key": "3_1179149644481339397"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 224, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "Malha\u00e7\u00e3o"}, {"start": 227, "end": 241, "probability": 0.8487, "type": "Other", "normalized_text": "TodaFormaDeAmar"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 225, "tag": "Malha\u00e7\u00e3o"}, {"start": 226, "end": 242, "tag": "TodaFormaDeAmar"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:42:39.000Z", "text": "\u2014Aquele Serginho  que vive SAINDO com vc \u00e9 seu namorado? \n\u2014E SE FOR? \u00c9 ALGUM CRIME, POR ACASO?\n\nEu diria pra pegar leve pq ele \u00e9 idoso e qualquer coisa ele morre, MAS PQP MATOU COM BONDADE SEM CULPA E SEM ENCOSTAR \ud83d\ude02\n#Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/i3OJutSSmm", "edit_history_tweet_ids": ["1179149652173709313"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "894683887057719296"}, {"lang": "pt", "id": "1179149507864473600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:42:04.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179149507864473600"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4454667676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"lang": "es", "id": "1179149485680873473", "in_reply_to_user_id": "141457748", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "conitavil", "id": "141457748"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "doriscalavera", "id": "117632097"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:41:59.000Z", "text": "@conitavil @doriscalavera *se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1179149485680873473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320296757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179121867522809856"}]}, {"lang": "es", "id": "1179149384098996231", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:41:35.000Z", "text": "RT @VanMaddle1: No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179149384098996231"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609958748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104956206534657"}]}, {"lang": "es", "id": "1179149377690046464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T21:41:33.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179149377690046464"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149201628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128096714379264"}]}, {"lang": "es", "id": "1179149328746717186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:41:22.000Z", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179149328746717186"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851251597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179149285142794240", "in_reply_to_user_id": "196798377", "created_at": "2019-10-01T21:41:11.000Z", "text": "Fiquei surpreso com a Lara deixando a Tulip ir de boas, mas o que me deixou mais surpreso, foi a Lara querer se matar, fiquei com pena dela, apesar de tudo, gostava dela e queria que ela \u00f1 tivesse morrido, pena que o Herr Starr matou ela \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1179149285142794240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196798377", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.419, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Tulip"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 217, "end": 226, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Herr Starr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179149282072506368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179149258487947267", "in_reply_to_user_id": "196798377", "created_at": "2019-10-01T21:41:05.000Z", "text": "Fiquei aliviado que isso aconteceu, mas isso durou pouco, afinal o Santo matou os 2 \ud83d\ude2c ri de desespero, mas ainda bem que Jesse conseguiu se livrar do Santo trazendo ele pro lado dele de novo \ud83d\udc4c adorei que eles \u00f1 mostraram o final da cena deles conversando, +", "edit_history_tweet_ids": ["1179149258487947267"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196798377", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "Santo"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "Jesse"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.4612, "type": "Person", "normalized_text": "Santo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179149255598133248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179149255619031040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:41:04.000Z", "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179149255619031040"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891061532142055424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}]}, {"lang": "es", "id": "1179149222723108866", "in_reply_to_user_id": "2859306551", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DatosAmericanos", "id": "2859306551"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "EduardoLuisFut", "id": "125981120"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "KaroFalcioni", "id": "154573963"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:40:56.000Z", "text": "@DatosAmericanos @EduardoLuisFut El bus suicida @KaroFalcioni LO RECUERDAAA", "edit_history_tweet_ids": ["1179149222723108866"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137818202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179135300045553666"}]}, {"lang": "es", "id": "1179149159661756416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RollingStoneCol", "id": "1724076636"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:40:41.000Z", "text": "RT @RollingStoneCol: Mira el adelanto de 'Aves de presa', que cuenta la historia de Harley Quinn tras 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/XxTS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179149159661756416"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67668643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179147984006782976"}]}, {"lang": "es", "id": "1179149058100858880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KrisArii", "id": "2307043772"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "MarGi"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:40:17.000Z", "text": "RT @KrisArii: Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179149058100858880"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027008525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148241490911232"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179149008943636481", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/uRwdnC93ot", "expanded_url": "http://LOJA.RIONOTEATRO.com.br", "display_url": "LOJA.RIONOTEATRO.com.br", "status": 200, "unwound_url": "https://loja.rnt.art.br/pecas.php"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/zLGcjzlJ9w", "expanded_url": "https://twitter.com/RioNoTeatro/status/1179149008943636481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zLGcjzlJ9w", "media_key": "3_1179149006615859201"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "IPANEMA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.69, "type": "Organization", "normalized_text": "ONLINE"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "IPANEMA"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:40:05.000Z", "text": "#IPANEMA | Em uma cela de um hosp\u00edcio, um assassino homof\u00f3bico e uma travesti suicida se confrontam.\n\n.\n\ud83c\udfab INFORMA\u00c7\u00d5ES e VENDAS ONLINE com o melhor desconto garantido em https://t.co/uRwdnC93ot ou WhatsApp 2120182414\n\n. https://t.co/zLGcjzlJ9w", "edit_history_tweet_ids": ["1179149008943636481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465086383"}, {"lang": "es", "id": "1179148979931627520", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/EXojbNVhaJ", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 109, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:39:59.000Z", "text": "RT @isabel3harrison: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/EXojbNVhaJ v\u00eda @cnnee", "edit_history_tweet_ids": ["1179148979931627520"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242006332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179147273164468224"}]}, {"lang": "es", "id": "1179148894975987713", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/mMhfYO0k14", "expanded_url": "https://twitter.com/CrOro18/status/1179144184516755456", "display_url": "twitter.com/CrOro18/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "dani"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:39:38.000Z", "text": "un dani muy suicida por ac\u00e1 https://t.co/mMhfYO0k14", "edit_history_tweet_ids": ["1179148894975987713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "750493452287238145", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179144184516755456"}]}, {"lang": "es", "id": "1179148852005351424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T21:39:28.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179148852005351424"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658882431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128096714379264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179148778751836162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CrazzySwift", "id": "392914569"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "alvespedrobra", "id": "1141042171698716672"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Gugas"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:39:11.000Z", "text": "RT @CrazzySwift: Meu Deus @alvespedrobra porque me matou?! \nAssim como o seu personagem existem v\u00e1rios Gugas pelo mundo , e dar a not\u00edcia a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179148778751836162"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988129377165639680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148096992940032"}]}, {"lang": "es", "id": "1179148649772781568", "in_reply_to_user_id": "1191525091", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "negraotaco", "id": "1191525091"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:38:40.000Z", "text": "@negraotaco ES LO QUE M\u00c1S ME GUSTO DEL TRAILER recemos para que la trama y el di\u00e1logo no sean el desastre que fueron en el escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179148649772781568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1700536964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179147547924926464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179148509150351362", "created_at": "2019-10-01T21:38:06.000Z", "text": "\ud83c\udf3bA campanha do setembro amarelo acabou. E agora? A luta, os conselhos, os abra\u00e7os ainda v\u00e3o continuar? Vamos lembrar que as pessoas se suicida o ano inteiro \ud83c\udf3b", "edit_history_tweet_ids": ["1179148509150351362"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848608938593583105"}, {"lang": "es", "id": "1179148447313735684", "in_reply_to_user_id": "1172857845987119104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ComfyJaco", "id": "1172857845987119104"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "falgarof", "id": "2465845308"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.8494, "type": "Other", "normalized_text": "Adas Colaus"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:37:52.000Z", "text": "@ComfyJaco @FebFershman @falgarof Ya, por ah\u00ed estoy de acuerdo. Sobre todo porque es una sociedad suicida. Est\u00e1 llena de Adas Colaus que de alguna forma prefieren un atentado horrendo a un 1 de octubre, cerrar los ojos ante la delincuencia...Y as\u00ed con todo.", "edit_history_tweet_ids": ["1179148447313735684"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2214912368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179147991082516482"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179148427583787008", "created_at": "2019-10-01T21:37:47.000Z", "text": "acho que nesse trailer da aves de rapina deram mais foco na Harley Quinn pq tipo ela ja e conhecida do publico que nao le hq ou ve os desenhos e tbm como uma forma de dizer \"esse filme vai ser diferente de esquadr\u00e3o suicida\" que teve aquela bafaf\u00e1 por causa da harley e do coringa", "edit_history_tweet_ids": ["1179148427583787008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800325739115462656", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5567, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179148319639195653", "created_at": "2019-10-01T21:37:21.000Z", "text": "Tentando n\u00e3o me iludir com Aves de Rapina igual me iludi com Escad\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179148319639195653"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "3339320571", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5857, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4597, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.5923, "type": "Other", "normalized_text": "Escad\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179148260101038082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:37:07.000Z", "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179148260101038082"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267663111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}]}, {"lang": "es", "id": "1179148241490911232", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/JJxqMuwImo", "expanded_url": "https://twitter.com/KrisArii/status/1179148241490911232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JJxqMuwImo", "media_key": "3_1179148170162515974"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.7672, "type": "Other", "normalized_text": "Inktober2019"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "MarGi"}, {"start": 166, "end": 179, "tag": "Inktober2019"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:37:02.000Z", "text": "Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\n\nAhora a ver hasta donde aguanto :']\n#Inktober2019 https://t.co/JJxqMuwImo", "edit_history_tweet_ids": ["1179148241490911232"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 216, "quote_count": 0}, "author_id": "2307043772"}, {"lang": "es", "id": "1179148239670517765", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:37:02.000Z", "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179148239670517765"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134834442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}]}, {"lang": "es", "id": "1179148177095741441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T21:36:47.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179148177095741441"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301836004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128096714379264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179148096992940032", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/s6l4IcgvUw", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzySwift/status/1179148096992940032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6l4IcgvUw", "media_key": "3_1179148040726286336"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/s6l4IcgvUw", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzySwift/status/1179148096992940032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6l4IcgvUw", "media_key": "3_1179148058048774150"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/s6l4IcgvUw", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzySwift/status/1179148096992940032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6l4IcgvUw", "media_key": "3_1179148074805026823"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/s6l4IcgvUw", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzySwift/status/1179148096992940032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6l4IcgvUw", "media_key": "3_1179148089971662848"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "alvespedrobra", "id": "1141042171698716672"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4363, "type": "Other", "normalized_text": "Gugas"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Guga"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:36:28.000Z", "text": "Meu Deus @alvespedrobra porque me matou?! \nAssim como o seu personagem existem v\u00e1rios Gugas pelo mundo , e dar a not\u00edcia a fam\u00edlia e sempre complicado pra todas as pessoas que passam por isso.\nVendo o Guga eu chorei e n\u00e3o foi pouco.\nObrigado por se entregar com tudo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2dTE AMO \u2665\ufe0f https://t.co/s6l4IcgvUw", "edit_history_tweet_ids": ["1179148096992940032"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "392914569"}, {"lang": "es", "id": "1179148014474207232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:36:08.000Z", "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179148014474207232"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85387319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179148000599400450", "in_reply_to_user_id": "1169003090864984064", "created_at": "2019-10-01T21:36:05.000Z", "text": "...Mano, se eu morrer agr tenho certeza q pessoas v\u00e3o dizer \"eu te amava\" mano vc teve a minha vida toda pra dizer isso, ent\u00e3o n\u00e3o eh pq algu\u00e9m se matou q vc \"volta\" ou \"passa\" a amar, vc teve seu tempo para amar, e se foi embora n\u00e3o devia voltat, ent\u00e3o pense....", "edit_history_tweet_ids": ["1179148000599400450"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1169003090864984064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179147534293438465"}]}, {"lang": "es", "id": "1179147984006782976", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/XxTSYyiJXU", "expanded_url": "http://bit.ly/2nqz16I", "display_url": "bit.ly/2nqz16I"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/2f0e4vdFEp", "expanded_url": "https://twitter.com/RollingStoneCol/status/1179147984006782976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2f0e4vdFEp", "media_key": "3_1179147982354165761"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:36:01.000Z", "text": "Mira el adelanto de 'Aves de presa', que cuenta la historia de Harley Quinn tras 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/XxTSYyiJXU https://t.co/2f0e4vdFEp", "edit_history_tweet_ids": ["1179147984006782976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1724076636"}, {"lang": "es", "id": "1179147895112638464", "created_at": "2019-10-01T21:35:40.000Z", "text": "Nuevamente una persona se suicida en el Costanera Center, \u00bfcu\u00e1ntas personas m\u00e1s tendr\u00e1n que morir para que el Estado haga algo respecto a la salud mental? Es muy evidente que existe un problema psicol\u00f3gico grave en la poblaci\u00f3n chilena y a\u00fan no se discute bien sobre ello.", "edit_history_tweet_ids": ["1179147895112638464"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "932951105448722432", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 55, "probability": 0.7112, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179147891178446848", "in_reply_to_user_id": "1053780576203952128", "created_at": "2019-10-01T21:35:39.000Z", "text": "ainda tem a audacia de depois de me chamar de suicida falar que o caminho pra eu me livrar dos meus problemas \u00e9 atraves de um metodo oriental de respira\u00e7\u00e3o e mentalizar coisas boas\n\nvai pra casa do caralho queimar no inferno", "edit_history_tweet_ids": ["1179147891178446848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053780576203952128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179147614442446849"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179147773297516549", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:35:11.000Z", "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179147773297516549"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088221521527607296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179147668251127813", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:34:46.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179147668251127813"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085174335231414272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"lang": "es", "id": "1179147543206416384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T21:34:16.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179147543206416384"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944716731578122240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128096714379264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179147483823448066", "in_reply_to_user_id": "1153499151134613505", "created_at": "2019-10-01T21:34:02.000Z", "text": "o fato dele acreditar que nunca poderia ser feliz de novo mostra uma realizada. mas mostra tamb\u00e9m que tudo bem passar pano pra quem acredita que isso \u00e9 real.\n\nter uma defici\u00eancia n\u00e3o te faz necessariamente uma pessoa depressiva e que tem vontade de acabar com a pr\u00f3pria vida", "edit_history_tweet_ids": ["1179147483823448066"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 170, "quote_count": 0}, "author_id": "1153499151134613505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179147017358053376"}]}, {"lang": "es", "id": "1179147454849134592", "in_reply_to_user_id": "3289432912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OscRagde", "id": "3289432912"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:33:55.000Z", "text": "@OscRagde @biobio Porque quien se suicida,no esta bien,no piensa correctamente,no quiere hacerlo en su casa;y obviamente poco le importa que a ti te moleste,porque esta enfermo!cero empat\u00eda la tuya,con el dolor de su familia y el de la sra que falleci\u00f3!no todo parte en lo que te gusta o molesta.", "edit_history_tweet_ids": ["1179147454849134592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367416176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179132427966586880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179147443679707136", "created_at": "2019-10-01T21:33:52.000Z", "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro \nOu se os erros dos outros me congelou", "edit_history_tweet_ids": ["1179147443679707136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393261953"}, {"lang": "es", "id": "1179147375983693824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_JDCastellano", "id": "96572202"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 75, "probability": 0.8078, "type": "Person", "normalized_text": "Batman: Assault on Arkham"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8255, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:33:36.000Z", "text": "RT @_JDCastellano: Otro ejemplo, muy evidente, es \"Batman: Assault on Arkham\", la pel\u00edcula gira en torno al Escuadr\u00f3n Suicida y a una serie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179147375983693824"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994845297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179131770282881030"}]}, {"lang": "es", "id": "1179147273164468224", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/EXojbNVhaJ", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:33:12.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/EXojbNVhaJ v\u00eda @cnnee", "edit_history_tweet_ids": ["1179147273164468224"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373565760"}, {"lang": "es", "id": "1179147227719184385", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:33:01.000Z", "text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179147227719184385"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449412815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}]}, {"lang": "es", "id": "1179147074446790658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T21:32:24.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179147074446790658"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715021231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128096714379264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179146936588410881", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "expanded_url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "display_url": "t.co/oWoFHvMHyF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "girafavoadora1", "id": "82479107"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:31:51.000Z", "text": "RT @girafavoadora1: N\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 apelo de um suic\u00edda, isso \u00e9 relacionamento abusivo https://t.co/oWoFHvMHyF", "edit_history_tweet_ids": ["1179146936588410881"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3772067979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178758082396135426"}]}, {"lang": "es", "id": "1179146693767503872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:30:53.000Z", "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179146693767503872"], "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4878820983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179146623936540674", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/zVrt2TT0EX", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6167, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:30:37.000Z", "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano | Brasil de Fato https://t.co/zVrt2TT0EX", "edit_history_tweet_ids": ["1179146623936540674"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467907581"}, {"lang": "pt", "id": "1179146508723277825", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "created_at": "2019-10-01T21:30:09.000Z", "text": "Meu hamster \u00e9 suicida kkkk ele sobe pela gaiola e se joga l\u00e1 de cima", "edit_history_tweet_ids": ["1179146508723277825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1160221912691367937"}, {"lang": "pt", "id": "1179146475231698944", "in_reply_to_user_id": "1176722730915418112", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/cJcor4ZFcv", "expanded_url": "https://twitter.com/KiyanKun/status/1179146475231698944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cJcor4ZFcv", "media_key": "16_1179146454511816705"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:30:01.000Z", "text": "@luckypoc Vou usar meu ataque suicida.\nA sua n\u00e3o existe, automaticamente a minha tamb\u00e9m n\u00e3o que faz com que n\u00f3s ficamos tristes por n\u00e3o aceitar realidade https://t.co/cJcor4ZFcv", "edit_history_tweet_ids": ["1179146475231698944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852931000439058433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179144722574692352"}]}, {"lang": "es", "id": "1179146474287820800", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XblAkvuGY3", "expanded_url": "http://www.blodico.com/15699555773", "display_url": "blodico.com/15699555773"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.9664, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.484, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinnPor"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 74, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 75, "end": 90, "tag": "HarleyQuinnPor"}, {"start": 91, "end": 104, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "followme"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:30:01.000Z", "text": "'Aves de presa': el nuevo tr\u00e1iler presenta la primera y  #Escuadr\u00f3nSuicida #HarleyQuinnPor #MargotRobbie https://t.co/XblAkvuGY3 #followme", "edit_history_tweet_ids": ["1179146474287820800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57272635"}, {"lang": "pt", "id": "1179146437818556418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forumeplay", "id": "519880235"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Chay Suede"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 105, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:29:52.000Z", "text": "RT @forumeplay: \ud83d\udcf8 | Primeira imagem de Chay Suede caracterizado como Danilo, seu personagem em #AmorDeM\u00e3e, pr\u00f3xima novela das 21h. Ser\u00e1 fil\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179146437818556418"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54686496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031843762573312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179146264895741957", "created_at": "2019-10-01T21:29:11.000Z", "text": "Se Esquadr\u00e3o Suicida seguisse o Assalto ao Arkham, seria um baita de um filme", "edit_history_tweet_ids": ["1179146264895741957"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179130578874056706", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.7153, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3251, "type": "Other", "normalized_text": "Arkham"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179146175578083329", "in_reply_to_user_id": "923170764215541760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elJoseph16", "id": "923170764215541760"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "nerazzuro", "id": "80182939"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9131, "type": "Other", "normalized_text": "justice league"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:28:50.000Z", "text": "@elJoseph16 @nerazzuro @DCEUnlimited Habla creo que de copiar el tono de marvel y hacer algo horrible como justice league o escuadron suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179146175578083329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1101613968437719041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174140104560062465"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179146100453851137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Wfsujo", "id": "1208960590280118272"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8394, "type": "Other", "normalized_text": "Snider"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:28:32.000Z", "text": "RT @WFsujo: Snider tomo um capote, eu tomei 2 capote feio e to todo quebrado, ai chego em casa meu primo quase se matou de moto, que dia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179146100453851137"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949423453173665792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179144880003698688"}]}, {"lang": "es", "id": "1179146068107366407", "in_reply_to_user_id": "778924261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "soldelacruz75", "id": "778924261"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:28:24.000Z", "text": "@soldelacruz75 Y s\u00ed... o se tiraba y pod\u00eda tirar a otro.  El suicida siempre integra agredir primero, ya lo dijo Freud.", "edit_history_tweet_ids": ["1179146068107366407"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2401470504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179134767436107778"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179145980362579975", "in_reply_to_user_id": "1106746976958332928", "created_at": "2019-10-01T21:28:03.000Z", "text": "Ele j\u00e1 tinha premeditado TUDO,se aproximou da menina j\u00e1 a alguns dias,foram \u00e0 uma festa da escola com a m\u00e3e da menina,ele chamou a menina para ir ao pula-pula enquanto a m\u00e3e ia pegar a pipoca,quando a m\u00e3e voltou os dois haviam desaparecido.O menino levou ela ao parque e \u00e0 matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1179145980362579975"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106746976958332928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179145978487721984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179145965216907265", "in_reply_to_user_id": "475996406", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andreawerner_", "id": "475996406"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:28:00.000Z", "text": "@andreawerner_ Olha j\u00e1 vi um de 10 que estuprou e matou uma menina de 2 anos. Essas coisas acabam com a gente, hoje n\u00e3o se pode confiar.", "edit_history_tweet_ids": ["1179145965216907265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "78099099", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179059646964928517"}]}, {"lang": "es", "id": "1179145937110929408", "in_reply_to_user_id": "128624181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:27:53.000Z", "text": "@todonoticias Nunca visto en el universo, como un canal de noticias se suicida por guita o anda a saber que, con su publico en absoluta mayoria anti k, nunca lo entendere.", "edit_history_tweet_ids": ["1179145937110929408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128624181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179145762166509569"}]}, {"lang": "es", "id": "1179145708655562752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jehu_cronicas", "id": "168371680"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Sari_Official", "id": "105690525"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "MP_Honduras", "id": "364961711"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 104, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "SaritaArpia"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "SaritaAsesina"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "SaritaArpia"}, {"start": 106, "end": 120, "tag": "SaritaAsesina"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:26:59.000Z", "text": "RT @jehu_cronicas: @Sari_Official result\u00f3 ser igual que el @MP_Honduras, suicida a la gente.\n#SaritaArpia #SaritaAsesina https://t.co/TALmu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179145708655562752"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173604505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145591890350084"}]}, {"lang": "es", "id": "1179145689592410113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:26:54.000Z", "text": "RT @VanMaddle1: No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179145689592410113"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827049126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104956206534657"}]}, {"lang": "es", "id": "1179145676866936834", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:26:51.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179145676866936834"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723148820666789889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}]}, {"lang": "es", "id": "1179145644310761475", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 64, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 167, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.3414, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.4368, "type": "Place", "normalized_text": "Leones"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:26:43.000Z", "text": "Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO un ser humano de suicida en Costanera Center y otro L\u00ednea 1 Los Leones...me da pena y rabia quienes nos gobierban...estoy muy triste\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "edit_history_tweet_ids": ["1179145644310761475"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 0}, "author_id": "152395147"}, {"lang": "pt", "id": "1179145625734131714", "in_reply_to_user_id": "777616696802742272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Fillipps11", "id": "777616696802742272"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:26:39.000Z", "text": "@Fillipps11 Pessoas estavam morrendo era o trabalho delas procurarem, ele matou pessoas inocentes e ponto. N\u00e3o \u00e9 matando pessoas que se constroem o mundo melhor \nN\u00e3o aprendemos nada com a hist\u00f3ria??", "edit_history_tweet_ids": ["1179145625734131714"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902980628190302211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179144997620342784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179145607870648320", "in_reply_to_user_id": "55090636", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cristiananetto", "id": "55090636"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:26:35.000Z", "text": "@cristiananetto Espero que esteja msm, imagina se ele que matou!", "edit_history_tweet_ids": ["1179145607870648320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42273995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179145287325102082"}]}, {"lang": "es", "id": "1179145591890350084", "in_reply_to_user_id": "105690525", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/TALmu22BgL", "expanded_url": "https://twitter.com/VentaneandoUno/status/1179129295198810113", "display_url": "twitter.com/VentaneandoUno\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sari_Official", "id": "105690525"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "MP_Honduras", "id": "364961711"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "SaritaArpia"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.6711, "type": "Person", "normalized_text": "SaritaAsesina"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 86, "tag": "SaritaArpia"}, {"start": 87, "end": 101, "tag": "SaritaAsesina"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:26:31.000Z", "text": "@Sari_Official result\u00f3 ser igual que el @MP_Honduras, suicida a la gente.\n#SaritaArpia #SaritaAsesina https://t.co/TALmu22BgL", "edit_history_tweet_ids": ["1179145591890350084"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168371680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179129295198810113"}]}, {"lang": "es", "id": "1179145555869605888", "created_at": "2019-10-01T21:26:22.000Z", "text": "#CooperativaConversa al informar del suicidio en el Costanera Center, recuerden la responsabilidad social de agregar un fono ayuda, para todos quienes puedan estar con ideaci\u00f3n suicida. Es lo que recomiendan los especialistas a la prensa a la hora de dar estas noticias.", "edit_history_tweet_ids": ["1179145555869605888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "234555933", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.721, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "CooperativaConversa"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179145419395358726", "created_at": "2019-10-01T21:25:50.000Z", "text": "RT @soueusfsf: Poxa quem quiser defender o cara q matou alguem pq tava com o cu cheio de cerveja, paga a fian\u00e7a e leva pra casa more, hip\u00f3c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179145419395358726"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2808139852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108473809899521"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179145362252210176", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/99FMzFeQVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179075622804557824", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:25:36.000Z", "text": "Medo de me iludir com esse trailer como me iludi com esquadr\u00e3o suicida https://t.co/99FMzFeQVZ", "edit_history_tweet_ids": ["1179145362252210176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1038966171813511168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179075622804557824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179145333143724033", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/gNnzmBTlHs", "expanded_url": "https://twitter.com/samararamoz/status/1179145333143724033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gNnzmBTlHs", "media_key": "16_1179145324386033664"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:25:29.000Z", "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina\nDoce tangerinaaaaaaa https://t.co/gNnzmBTlHs", "edit_history_tweet_ids": ["1179145333143724033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758433864599609345"}, {"lang": "es", "id": "1179145330878750720", "in_reply_to_user_id": "711920832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Sergindsegasoni", "id": "1250564717128691713"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:25:28.000Z", "text": "@Sergindsegasoni Espera que a la gente no le ha gustado escuadr\u00f3n suicida? Pues me acabo de enterar ahora", "edit_history_tweet_ids": ["1179145330878750720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075105690035896321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179118555977129990"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179145277267165190", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/yyAu1KrgS1", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:25:16.000Z", "text": "Eu deveria ter aprendido com Esquadr\u00e3o Suicida\nMas l\u00e1 vou eu no hype de trailer https://t.co/yyAu1KrgS1", "edit_history_tweet_ids": ["1179145277267165190"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "543482809", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}]}, {"lang": "es", "id": "1179145254127226880", "created_at": "2019-10-01T21:25:10.000Z", "text": "Tengo un ventilador suicida que hoy quiso dar el salto definitivo.\n\nYo no me explico si es un fantasma el que lo tira al piso, si es que tiene vida o si hay alguna perspectiva l\u00f3gica para esto.\n\nYo solo s\u00e9 que cada d\u00eda creo m\u00e1s en Toy Story.", "edit_history_tweet_ids": ["1179145254127226880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "226195351", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 239, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "Toy Story"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179145206752595968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:24:59.000Z", "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179145206752595968"], "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2704215811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179145026678472704", "created_at": "2019-10-01T21:24:16.000Z", "text": "Motorista do uber matou todos os assuntos que eu tentei puxar. Se eu fosse ruim daria nota p\u00e9ssimo, mas td mundo tem um dia q n quer conversa com ngm", "edit_history_tweet_ids": ["1179145026678472704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143903753810186240", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9542, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179144880003698688", "created_at": "2019-10-01T21:23:41.000Z", "text": "Snider tomo um capote, eu tomei 2 capote feio e to todo quebrado, ai chego em casa meu primo quase se matou de moto, que dia desgra\u00e7ado", "edit_history_tweet_ids": ["1179144880003698688"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1026178570786414592", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7254, "type": "Other", "normalized_text": "Snider"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179144868985073664", "in_reply_to_user_id": "79124132", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:23:38.000Z", "text": "@elhigadodmarita @MartinVizcarraC Pobres diablos respaldar a un golpista es suicida el brazo de la ley lo alcanzara tarde o temprano y espero que no lloren", "edit_history_tweet_ids": ["1179144868985073664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "964673535322066945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179059647782756353"}]}, {"lang": "es", "id": "1179144669831274496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:22:51.000Z", "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179144669831274496"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305769488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179144375789654017", "in_reply_to_user_id": "1014591742702751744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "whopsychotic", "id": "1014591742702751744"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:21:41.000Z", "text": "@whopsychotic eu vi hj no jornal q um menino de 12 matou uma menina de 9 c ajuda de outro amigo, n sei se \u00e9 a msm not\u00edcia mas \u00e9 mt bizarro", "edit_history_tweet_ids": ["1179144375789654017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3153809136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178969552257978369"}]}, {"lang": "es", "id": "1179144007424839680", "in_reply_to_user_id": "759163108136980480", "created_at": "2019-10-01T21:20:13.000Z", "text": "@bipedoimplume5 ajajjajajajajajaa terapia suicida jajajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1179144007424839680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711230013564129280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179143554767212544"}]}, {"lang": "es", "id": "1179144006720200704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:20:13.000Z", "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "edit_history_tweet_ids": ["1179144006720200704"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298237166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999458815758336"}]}, {"lang": "es", "id": "1179143790847807489", "in_reply_to_user_id": "145421975", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FioSargenti", "id": "145421975"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.3341, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:19:21.000Z", "text": "@FioSargenti Tiene a favor que es muy dif\u00edcil hacer algo mas choto que escuadron suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179143790847807489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "263362865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179092165433184258"}]}, {"lang": "es", "id": "1179143742957277189", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:19:10.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179143742957277189"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178233833973587968"}]}, {"lang": "es", "id": "1179143586123780096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:18:33.000Z", "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179143586123780096"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065721063403896834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}]}, {"lang": "es", "id": "1179143584496455682", "in_reply_to_user_id": "14165101", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uterope", "id": "14165101"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:18:32.000Z", "text": "@uterope Solo hace de perro al suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179143584496455682"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130939287149654016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178850537229422599"}]}, {"lang": "es", "id": "1179143562983874560", "created_at": "2019-10-01T21:18:27.000Z", "text": "No le digan a la gente en su cumplea\u00f1os que \u201cdesean compartir muchos a\u00f1os m\u00e1s\u201d cuando no es verdad, no sean Hps!... hay gente que se suicida por eso", "edit_history_tweet_ids": ["1179143562983874560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212706471"}, {"lang": "es", "id": "1179143533254598656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:18:20.000Z", "text": "RT @faustianovich: Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179143533254598656"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421365171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179007777840259072"}]}, {"lang": "es", "id": "1179143501889593344", "in_reply_to_user_id": "3058865853", "created_at": "2019-10-01T21:18:12.000Z", "text": "@SWEAATYYYY vaya suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179143501889593344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "899353360050139137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179142602756689920"}]}, {"lang": "es", "id": "1179143478141427712", "created_at": "2019-10-01T21:18:07.000Z", "text": "Oye inhala fuerte y bota el aire por la boca\nEl que respira bien perdura y el que no se sofoca\nLas ca\u00eddas, las heridas, las bajadas, las subidas\nNo soy suicida pero navego sin salvavidas\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1179143478141427712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892213574537498624"}, {"lang": "pt", "id": "1179143403050811394", "in_reply_to_user_id": "1115700362969661440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pecadocapitall", "id": "1495483889523081220"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.7735, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.8601, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:17:49.000Z", "text": "@pecadocapitall Esquadr\u00e3o suicida at\u00e9 hoje foi uma das minhas maiores decep\u00e7\u00f5es com filmes da DC, o que salvou foi a trilha sonora que \u00e9 foda.", "edit_history_tweet_ids": ["1179143403050811394"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956541734011457536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179142658842857472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179143395832451083", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Saradocinzas", "id": "3007109176"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:17:47.000Z", "text": "RT @Saradocinzas: ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179143395832451083"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819352110647169028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179114918664179712"}]}, {"lang": "es", "id": "1179143352857628674", "created_at": "2019-10-01T21:17:37.000Z", "text": "Alguna vez le\u00ed una carta suicida de un tuitero recuerdo que el se hac\u00eda llamar cabeza rota hab\u00eda algo en su mente que no lo dejaba tranquilo es m\u00e1s lo atormentaba profesional joven y exitoso se mat\u00f3 con cianuro lo record\u00e9 hoy era muy linda persona", "edit_history_tweet_ids": ["1179143352857628674"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "898654597", "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 209, "probability": 0.4947, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179143325489782786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunanesa", "id": "1104914037643665408"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "PilarValientee", "id": "186850678"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:17:30.000Z", "text": "RT @lunanesa: @PilarValientee -hija tapate los tobillos q hace fr\u00edo \n\n-NO MAM\u00c1, NO ENTENDES NADA VOS *se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1179143325489782786"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138480817615904768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162162440941035521"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179143260004143104", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/AEaVfKVz5e", "expanded_url": "https://twitter.com/BiielCastelli/status/1179143260004143104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AEaVfKVz5e", "media_key": "16_1179143250164236296"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Jericho"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Dick"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7195, "type": "Organization", "normalized_text": "Titans"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 122, "tag": "Titans"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:17:15.000Z", "text": "O Jericho \u00e9 t\u00e3o fofo n\u00e9 meninx, se o Dick matou ele no passado eu espero que agora a Rose descubra e coma o cu dos #Titans sem pena https://t.co/AEaVfKVz5e", "edit_history_tweet_ids": ["1179143260004143104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645613412"}, {"lang": "pt", "id": "1179142977605787649", "created_at": "2019-10-01T21:16:07.000Z", "text": "Se essa semana eu n sextar vai ser pq a faculdade me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1179142977605787649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2257859078"}, {"lang": "pt", "id": "1179142895858864128", "created_at": "2019-10-01T21:15:48.000Z", "text": "Guri caiu de  bike hj, eu nem dei risada porque o pia quase se matou..", "edit_history_tweet_ids": ["1179142895858864128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062523071867822081", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "Guri"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179142809980456961", "in_reply_to_user_id": "1175465724170706944", "created_at": "2019-10-01T21:15:27.000Z", "text": "@SA_53HM pesquisei e pelo que li, o original \u00e9 \"a preocupa\u00e7\u00e3o matou o gato\". mas acho que curiosidade est\u00e1 servindo melhor, j\u00e1 que gatos fazem coisas que parecem imposs\u00edveis sabe se l\u00e1 o motivo, talvez s\u00f3 pela curiosidade.", "edit_history_tweet_ids": ["1179142809980456961"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171220895802777602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178772496516026368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179142640199184386", "in_reply_to_user_id": "3063957725", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:14:47.000Z", "text": "@IGNBrasil Esse movimento virou uma ca\u00e7a \u00e0s bruxas, Alec Holowka teve sua carreira destru\u00edda e tirou a pr\u00f3pria vida, por causa de um monte de mentiras contadas por uma 'produtora de jogos' pilantra que inventou um monte de mentiras a seu respeito.", "edit_history_tweet_ids": ["1179142640199184386"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73570428", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179087651749666818"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179142501426454528", "in_reply_to_user_id": "1021074495904284672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PagIiacci", "id": "1021074495904284672"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:14:14.000Z", "text": "@PagIiacci Uma merda igual esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179142501426454528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1679685002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179141964589080577"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179142400171753478", "created_at": "2019-10-01T21:13:50.000Z", "text": "O trailer de Birds of Prey \u00e9 massa. Por\u00e9m, lembremos do falecido Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179142400171753478"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "142687813", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.881, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179142375815430144", "created_at": "2019-10-01T21:13:44.000Z", "text": "\"nossa j\u00e1 me colocar em um grupo de suicida e eu ficava vendo as coisas, nossas tu n tem no\u00e7\u00e3o\" \n\nKKKKKK TE CONTAR UMA HIST\u00d3RIA SOBRE 2016", "edit_history_tweet_ids": ["1179142375815430144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856164451069906945"}, {"lang": "pt", "id": "1179142288045481984", "geo": {"place_id": "4c75b532cd450600"}, "entities": {"mentions": [{"start": 179, "end": 193, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 194, "end": 202, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.9356, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 247, "end": 266, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "SenadoAproveAReforma"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 267, "tag": "SenadoAproveAReforma"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:13:23.000Z", "text": "Quer dizer que o garoto que matou a menina autista por ter  12 anos N\u00c3O VAI ser punido?! \u00c9 nessas horas que N\u00c3O ACREDITO NA JUSTI\u00c7A DO BRASIL, \u00e9 muita impunidade e come\u00e7a no STF. @jairbolsonaro @SF_Moro o que fazer quando n\u00e3o se sente seguran\u00e7a? #SenadoAproveAReforma", "edit_history_tweet_ids": ["1179142288045481984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45470641"}, {"lang": "es", "id": "1179142199604318218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:13:02.000Z", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179142199604318218"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053703654371442689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}]}, {"lang": "es", "id": "1179141884024893442", "in_reply_to_user_id": "809166819139391492", "created_at": "2019-10-01T21:11:47.000Z", "text": "@noeeliaandreu estas un poco modo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179141884024893442"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1030572829669052416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179106213507850246"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179141836461481986", "in_reply_to_user_id": "460287125", "geo": {"place_id": "590a9db327969e51"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yagangs73", "id": "460287125"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:11:35.000Z", "text": "@yagangs73 Vou passa chamando na \u2b05\ufe0f\u27a1\ufe0f no suicida kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1179141836461481986"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1169249366898552832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179141236604784646"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179141825241796613", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:11:33.000Z", "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179141825241796613"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1277708018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179141773114904576", "in_reply_to_user_id": "14538119", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Daniel_L_Lopez", "id": "14538119"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:11:20.000Z", "text": "@Daniel_L_Lopez Matou? Se n\u00e3o matou tem que treinar mais", "edit_history_tweet_ids": ["1179141773114904576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106155102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179103389638115333"}]}, {"lang": "it", "id": "1179141770401202176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Peppe_FN", "id": "4916348668"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:11:20.000Z", "text": "RT @Peppe_FN: Volete sapere perch\u00e9 Irene \u00e8 viva?\nPi\u00f9 volte in questa puntata ci hanno mostrato che la ragazza si gira dietro e di conseguen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179141770401202176"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187850936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179134144544202753"}]}, {"lang": "es", "id": "1179141768840912897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tammiette", "id": "115992883"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "fatibarrios", "id": "98642324"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:11:19.000Z", "text": "RT @tammiette: @fatibarrios ya se pero lo tenia que decir(?\n\nHasta te imagine respirando como si fuera que estabas en medio de una plantaci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179141768840912897"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98642324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128518153789440"}]}, {"lang": "es", "id": "1179141749945622533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:11:15.000Z", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179141749945622533"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140967213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179141344431939584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:09:38.000Z", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179141344431939584"], "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938190882800570369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"lang": "es", "id": "1179141166438203392", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:08:56.000Z", "text": "RT @LiliRusconi: @biobio El costanera x altura y libre acceso tiene m\u00e1s posibilidades de \u00e9xito para un suicida. Efecto primavera aumenta de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179141166438203392"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223455933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179140969180155905"}]}, {"lang": "es", "id": "1179141096854740997", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T21:08:39.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179141096854740997"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747808877643763712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128096714379264"}]}, {"lang": "es", "id": "1179141039912824832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7271, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:08:25.000Z", "text": "RT @yaneken03: Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179141039912824832"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845300094626869249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179130672834908161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179141029666201601", "in_reply_to_user_id": "37058016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "spfc_net", "id": "37058016"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:08:23.000Z", "text": "@spfc_net Sou a favor do b\u00e1sico. \nDiniz tem que simplificar se ainda quiser continuar a ter chance em clube grande. \nSou contra o futebol ''suicida'' dele, por isso n\u00e3o aprovei a contrata\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1179141029666201601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477070593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179138437091332099"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179140974955696131", "in_reply_to_user_id": "497509363", "created_at": "2019-10-01T21:08:10.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1179140974955696131"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497509363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179140608910336002"}]}, {"lang": "es", "id": "1179140969180155905", "in_reply_to_user_id": "14638581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 110, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "Efecto primavera"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:08:09.000Z", "text": "@biobio El costanera x altura y libre acceso tiene m\u00e1s posibilidades de \u00e9xito para un suicida. Efecto primavera aumenta depresion estacional y suicidios", "edit_history_tweet_ids": ["1179140969180155905"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "123591087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179121515163508737"}]}, {"lang": "es", "id": "1179140850187677696", "in_reply_to_user_id": "196631185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "coqui1980", "id": "196631185"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5554, "type": "Place", "normalized_text": "Maldonado"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:07:40.000Z", "text": "@coqui1980 Maldonado es un lugar peligroso ya hace un tiempo un fiscal muri\u00f3 tr\u00e1gicamente solo de un paro card\u00edaco en una piscina solo, ahora un cr se \u201csuicida\u201d quiz\u00e1s no sea un lugar para ir si uno sufre de alguna enfermedad o depresi\u00f3n \ud83d\ude08", "edit_history_tweet_ids": ["1179140850187677696"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "140124061", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179023595302989831"}]}, {"lang": "es", "id": "1179140609103335429", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abluguitar9", "id": "751909205339172864"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:06:43.000Z", "text": "RT @abluguitar9: HIJO DE LA RUINA, CORONA DE ESPINAS, CORAZ\u00d3N SUICIDA, BALA PERDIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1179140609103335429"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897603705473814528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179123525979951105"}]}, {"lang": "es", "id": "1179140321504038912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EowynHD_pb", "id": "57485050"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.4925, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:05:34.000Z", "text": "RT @EowynHD_pb: Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179140321504038912"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830929062633811968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179134407342514183"}]}, {"lang": "es", "id": "1179140102733406214", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:04:42.000Z", "text": "RT @faustianovich: Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179140102733406214"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15491220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179007777840259072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179140063457873920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:04:33.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179140063457873920"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193003021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"lang": "es", "id": "1179140012291624961", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:04:20.000Z", "text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179140012291624961"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161060676846202881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179139929949003776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8349, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7223, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5013, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:04:01.000Z", "text": "RT @rollingstoneBR: James Gunn come\u00e7ou a trabalhar com Esquadr\u00e3o Suicida, da DC Comics, e para comemorar, a Marvel mandou um presente bem e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179139929949003776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101255986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179123165122957318"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179139830875381760", "created_at": "2019-10-01T21:03:37.000Z", "text": "pr\u00f3xima vez que eu ver algu\u00e9m diminuindo um trailer da dc por causa de esquadr\u00e3o suicida eu vou surtar", "edit_history_tweet_ids": ["1179139830875381760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754394195331256324", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.9076, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179139755499503616", "created_at": "2019-10-01T21:03:19.000Z", "text": "RT @EduardoRobledoR: @DrFentanilo Es necesario y urgente hacer una asociaci\u00f3n m\u00e9dica donde podamos recibir atenci\u00f3n en M\u00e9xico, la ideaci\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179139755499503616"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245646085", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9937, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127868959248384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179139727309594624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:03:13.000Z", "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179139727309594624"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132078175167668226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}]}, {"lang": "es", "id": "1179139703930535936", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/EhcxFYjBml", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/diversidad/joven-suicida-exhibido-gay-homosexual-instagram-snapchat.html", "display_url": "sdpnoticias.com/diversidad/jov\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:03:07.000Z", "text": "Se suicida tras ser exhibido en redes sociales por ser gay https://t.co/EhcxFYjBml", "edit_history_tweet_ids": ["1179139703930535936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473518953"}, {"lang": "pt", "id": "1179139554093256705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:02:31.000Z", "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179139554093256705"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962055743187767297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179139402481754113", "created_at": "2019-10-01T21:01:55.000Z", "text": "RT @soueusfsf: Poxa quem quiser defender o cara q matou alguem pq tava com o cu cheio de cerveja, paga a fian\u00e7a e leva pra casa more, hip\u00f3c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179139402481754113"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066896257338232832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108473809899521"}]}, {"lang": "es", "id": "1179139371930390528", "in_reply_to_user_id": "1663440313", "created_at": "2019-10-01T21:01:48.000Z", "text": "@bvbsreal nosotros hicimos circuito en el sol fav y practico l\u00e1 suicida Iv\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1179139371930390528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824802516642701312", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "fav"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.531, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179104781379485696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179139355136462849", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UFESAA1Jnt", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179138922342944770", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4777, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:01:44.000Z", "text": "E eu achando que n\u00e3o tinha como superar Esquadr\u00e3o suicida em ser ruim, pqp. https://t.co/UFESAA1Jnt", "edit_history_tweet_ids": ["1179139355136462849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347428981", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138922342944770"}]}, {"lang": "es", "id": "1179139177084067841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EowynHD_pb", "id": "57485050"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.4925, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:01:01.000Z", "text": "RT @EowynHD_pb: Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179139177084067841"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538731145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179134407342514183"}]}, {"lang": "es", "id": "1179139170603798528", "in_reply_to_user_id": "750374138578018304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "V_TrujilloM", "id": "750374138578018304"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "GobCDMX", "id": "36100710"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:01:00.000Z", "text": "@V_TrujilloM @GobCDMX Al menos que seas suicida te prestaras a algo tan absurdo como eso", "edit_history_tweet_ids": ["1179139170603798528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133426284455972869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178747091478138880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179139111438843904", "created_at": "2019-10-01T21:00:46.000Z", "text": "acabei de saber que uma menina da minha turma no liceu se suicidou ontem e sinceramente estou em choque, me sinto t\u00e3o mal por ela", "edit_history_tweet_ids": ["1179139111438843904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880993614", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4996, "type": "Other", "normalized_text": "liceu"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179139079092477953", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/puUPpfITi5", "expanded_url": "https://twitter.com/Mahmodshikhibra/status/1178912709351530496", "display_url": "twitter.com/Mahmodshikhibr\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.8364, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8719, "type": "Place", "normalized_text": "Tur\u00edn"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:00:38.000Z", "text": "Un peque\u00f1o quiere ser lo que cree que es un h\u00e9roe. Messi en Barcelona, Ronaldo en Tur\u00edn, y un inghimassi (jihadista suicida) en algunas partes del mundo. Invirtamos en educaci\u00f3n antes d que sea tarde. https://t.co/puUPpfITi5", "edit_history_tweet_ids": ["1179139079092477953"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2789500780", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178912709351530496"}]}, {"lang": "es", "id": "1179138961693974531", "created_at": "2019-10-01T21:00:10.000Z", "text": "Me gusta el avance de #BirdsOfPrey\n\nHarley Quinn fue de las pocas cosas salvables de Escuadr\u00f3n Suicida (aunque tengo fe en la segunda gracias a James Gunn).\n\nPero no me gusta que Leto solo parece que vaya a ser una menci\u00f3n, creo que hizo un buen trabajo y deber\u00eda volver.", "edit_history_tweet_ids": ["1179138961693974531"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304567002", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.7262, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 34, "tag": "BirdsOfPrey"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179138932434493441", "in_reply_to_user_id": "293807001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.3219, "type": "Person", "normalized_text": "robbit"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.6636, "type": "Place", "normalized_text": "Costas"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:00:03.000Z", "text": "@SeriesBrasil Margot.robbit foi diagnosticada com escoliose de levar o esquadr\u00e3o suicida(2016) nas Costas", "edit_history_tweet_ids": ["1179138932434493441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317227145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179070053267976193"}]}, {"lang": "es", "id": "1179138931805376513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T21:00:03.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179138931805376513"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4706359945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128096714379264"}]}, {"lang": "es", "id": "1179138832052228097", "in_reply_to_user_id": "99767561", "created_at": "2019-10-01T20:59:39.000Z", "text": "La empresa tiene como inversores a Jared Leto, famoso por hacer de #Joker en el Escuadr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179138832052228097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99767561", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179138829447512065"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1179138777970819080", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:59:26.000Z", "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1179138777970819080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "es", "id": "1179138763710185474", "in_reply_to_user_id": "248267147", "created_at": "2019-10-01T20:59:23.000Z", "text": "Pero eso de poner la base de la cafetera al fuego y esperar a que hierva; cogerlo con un trapo, colocar el filtro con el caf\u00e9 y enroscar la cafetera con ayuda del trapo me parece una cosa suicida y yo no tengo ni valor ni paciencia para hacerlo, ay", "edit_history_tweet_ids": ["1179138763710185474"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "248267147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179138762183450624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179138624983617537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:58:50.000Z", "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179138624983617537"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970035597946613760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}]}, {"lang": "es", "id": "1179138535510511616", "in_reply_to_user_id": "2269112586", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Maritzasen", "id": "2680050019"}, {"start": 166, "end": 174, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 175, "end": 190, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "misBagua"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:58:28.000Z", "text": "@PatriciaTubilla @Maritzasen Ya deja de dar pena con un l\u00edder corrupto suicida y una #misBagua que hace tiempo se salv\u00f3 de la cana tu tristeza parece que ser\u00e1 eterna @MecheAF @vocero_aprista", "edit_history_tweet_ids": ["1179138535510511616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178916634267996162"}]}, {"lang": "es", "id": "1179138483618750464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:58:16.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179138483618750464"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049095024489766913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}]}, {"lang": "es", "id": "1179138398893826049", "created_at": "2019-10-01T20:57:56.000Z", "text": "Hoy le tuve que explicar a un taxista que la gente que se suicida no es por cobard\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1179138398893826049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "83436973"}, {"lang": "pt", "id": "1179138236402356224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfOrey"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "BirdsOfOrey"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:57:17.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: David Ayer(Esquadr\u00e3o Suicida) foi creditado como produtor executivo de Aves de Rapina. #BirdsOfOrey #SuicideSquad https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179138236402356224"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608507546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179102431151570945"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179138225664860161", "in_reply_to_user_id": "4178228843", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "larissa_trent", "id": "1429783525604143108"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:57:14.000Z", "text": "@larissa_trent Parece mt que a pessoa se enforcou djskdjsk eu pensei isso tb qd vi", "edit_history_tweet_ids": ["1179138225664860161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4193532195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179066510985314304"}]}, {"lang": "es", "id": "1179138170681794561", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Pwvm4Dg8X6", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/diversidad/joven-suicida-exhibido-gay-homosexual-instagram-snapchat.html", "display_url": "sdpnoticias.com/diversidad/jov\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:57:01.000Z", "text": "Se suicida tras ser exhibido en redes sociales por ser gay https://t.co/Pwvm4Dg8X6", "edit_history_tweet_ids": ["1179138170681794561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58516908"}, {"lang": "es", "id": "1179138169041760258", "created_at": "2019-10-01T20:57:01.000Z", "text": "Que ganas de que llevan ALFILERES del cielo. \nAhre suicida pero necesito  alfileres  para fijar la tela lymmmmm", "edit_history_tweet_ids": ["1179138169041760258"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1959318882"}, {"lang": "es", "id": "1179138166114177024", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:57:00.000Z", "text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179138166114177024"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783342796144902144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}]}, {"lang": "es", "id": "1179138164415328256", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/w1sY8TjuEF", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-en-las-vias-del-metro-de-cdmx/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-en-\u2026"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/jSPpJP2eHC", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1179138164415328256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jSPpJP2eHC", "media_key": "3_1179138162528002048"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 104, "probability": 0.5879, "type": "Other", "normalized_text": "metro Deportivo"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8371, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 124, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:57:00.000Z", "text": "Agobiado por m\u00faltiples problemas, un hombre de 30 a\u00f1os decidi\u00f3 suicidarse en las v\u00edas del metro Deportivo 18 de marzo. #CDMX https://t.co/w1sY8TjuEF https://t.co/jSPpJP2eHC", "edit_history_tweet_ids": ["1179138164415328256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005140420014166018"}, {"lang": "pt", "id": "1179138153128644610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:56:57.000Z", "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179138153128644610"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69152836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179138120903794688", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/FDoZRgTMl1", "expanded_url": "http://bit.ly/CapitalismoSuicida", "display_url": "bit.ly/CapitalismoSui\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TAqLISmEHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Sin2Psi/status/1179138120903794688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TAqLISmEHJ", "media_key": "3_1179138117128859650"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:56:50.000Z", "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\nhttps://t.co/FDoZRgTMl1 https://t.co/TAqLISmEHJ", "edit_history_tweet_ids": ["1179138120903794688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "549606705"}, {"lang": "es", "id": "1179138096576843776", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/YhNjtQkYpH", "expanded_url": "https://twitter.com/lightwoodcalore/status/1179135883443875840", "display_url": "twitter.com/lightwoodcalor\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:56:44.000Z", "text": "maybe eso es una leyenda urbana!!! Porque ac\u00e1 hay un pueblo que maldijo un sacerdote donde se suicida mucho la gente. \n\nMuchas gracias vespita. \ud83d\udc95\ud83d\udc95 https://t.co/YhNjtQkYpH", "edit_history_tweet_ids": ["1179138096576843776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "831317724496281600", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179135883443875840"}]}, {"lang": "es", "id": "1179137982336569345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7271, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:56:16.000Z", "text": "RT @yaneken03: Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179137982336569345"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921385350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179130672834908161"}]}, {"lang": "es", "id": "1179137911570219009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:56:00.000Z", "text": "RT @faustianovich: Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179137911570219009"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313196366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179007777840259072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179137811015974920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:55:36.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179137811015974920"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021222477702328320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"lang": "es", "id": "1179137791038513153", "in_reply_to_user_id": "39261360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "giancarlo1413", "id": "39261360"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:55:31.000Z", "text": "@giancarlo1413 @claudiacisneros @canalN_ El testaferro del suicida Garc\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1179137791038513153"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "2179820097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179100385040064512"}]}, {"lang": "es", "id": "1179137661757530112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FemMoratalaz", "id": "908620815909949440"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.3235, "type": "Organization", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.7927, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas de"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:55:00.000Z", "text": "RT @FemMoratalaz: #NiUnaMenos Mata a su expareja a pu\u00f1aladas en su lugar de trabajo y luego se suicida en Las Palmas de Gran Canaria https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179137661757530112"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172198294254231552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178717731392249856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179137627682947078", "created_at": "2019-10-01T20:54:52.000Z", "text": "Garotos suicidas falando a outro garoto suicida para que n\u00e3o morra", "edit_history_tweet_ids": ["1179137627682947078"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "958463915729543168"}, {"lang": "pt", "id": "1179137626500153344", "created_at": "2019-10-01T20:54:52.000Z", "text": "Depois do hype do trailer do Esquadr\u00e3o Suicida, me frustrei foda com o filme.\n\nDiante da bosta de trailer do Aves de Rapina, talvez eu tenha ao menos uma experi\u00eancia legalzinha ao assistir.", "edit_history_tweet_ids": ["1179137626500153344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805182532065103873", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9363, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9242, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179137457553625089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CinepolisKlic", "id": "95703869"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 64, "end": 90, "probability": 0.5698, "type": "Other", "normalized_text": "Fantabulous Emancipation of"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:54:11.000Z", "text": "RT @CinepolisKLIC: El tr\u00e1iler oficial de  #BirdsOfPrey (and the Fantabulous Emancipation of one Harley Quinn) ya vio la luz. Checa aqu\u00ed \ud83d\udc47ot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179137457553625089"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3738387260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179137337802084352"}]}, {"lang": "es", "id": "1179137401677066240", "created_at": "2019-10-01T20:53:58.000Z", "text": "Quiero tener la misma mente enferma que harley quinn en escuadron suicida y aves de presa.", "edit_history_tweet_ids": ["1179137401677066240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1172176969846444034", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5619, "type": "Place", "normalized_text": "escuadron"}]}}, {"lang": "zxx", "id": "1179137370320441344", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sjT3d5VTzC", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:53:51.000Z", "text": "https://t.co/sjT3d5VTzC", "edit_history_tweet_ids": ["1179137370320441344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721102070825283584"}, {"lang": "es", "id": "1179137337802084352", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/gxDB1WQppl", "expanded_url": "http://bit.ly/2nBZ0rD", "display_url": "bit.ly/2nBZ0rD"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/5Rl7omAvG4", "expanded_url": "https://twitter.com/CinepolisKLIC/status/1179137337802084352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Rl7omAvG4", "media_key": "16_1179137329874817024"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 45, "end": 75, "probability": 0.5362, "type": "Other", "normalized_text": "Fantabulous Emancipation of one"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 35, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:53:43.000Z", "text": "El tr\u00e1iler oficial de  #BirdsOfPrey (and the Fantabulous Emancipation of one Harley Quinn) ya vio la luz. Checa aqu\u00ed \ud83d\udc47otra peli de nuestra arlequ\u00edn favorita y ponte al corriente. https://t.co/gxDB1WQppl https://t.co/5Rl7omAvG4", "edit_history_tweet_ids": ["1179137337802084352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "95703869"}, {"lang": "pt", "id": "1179137228565561346", "created_at": "2019-10-01T20:53:17.000Z", "text": "Que esse filme da Arlequina n\u00e3o seja a decep\u00e7\u00e3o que esquadr\u00e3o suicida foi", "edit_history_tweet_ids": ["1179137228565561346"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98714326", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179137226665537538", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/bBcDhEeXXy", "expanded_url": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1179109827638939649", "display_url": "twitter.com/AiltonBenedito\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JosAugu24823729", "id": "1151260757075607554"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 62, "probability": 0.6342, "type": "Person", "normalized_text": "Garimpeiro garimpa"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:53:16.000Z", "text": "RT @JosAugu24823729: Matou para se defender. Garimpeiro garimpa em rios, portanto, n\u00e3o foi tomar banho no s\u00edtio. https://t.co/bBcDhEeXXy", "edit_history_tweet_ids": ["1179137226665537538"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151260757075607554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179134720673796096"}]}, {"lang": "es", "id": "1179137175583170565", "in_reply_to_user_id": "167042901", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:53:04.000Z", "text": "@GlodeJo07 Es un cintur\u00f3n suicida y por otra parte dudo mucho de que los funcionarios est\u00e9n ansiosos de participar, lo m\u00e1s seguro es que los est\u00e9n presionando y si no colaboran los corren de sus trabajos.", "edit_history_tweet_ids": ["1179137175583170565"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2579618156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179128781790777344"}]}, {"lang": "es", "id": "1179136923010514946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_JDCastellano", "id": "96572202"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 75, "probability": 0.8078, "type": "Person", "normalized_text": "Batman: Assault on Arkham"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8255, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:52:04.000Z", "text": "RT @_JDCastellano: Otro ejemplo, muy evidente, es \"Batman: Assault on Arkham\", la pel\u00edcula gira en torno al Escuadr\u00f3n Suicida y a una serie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179136923010514946"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1560980574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179131770282881030"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179136710078275584", "in_reply_to_user_id": "872744436249354242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "seforagasparini", "id": "872744436249354242"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 129, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:51:13.000Z", "text": "@seforagasparini Tenho que dizer que tenho espectativas altas pra este filme, mas tamb\u00e9m tenho medo de ser outro Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179136710078275584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "200863619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179118491523338240"}]}, {"lang": "es", "id": "1179136681758384144", "in_reply_to_user_id": "2189062146", "created_at": "2019-10-01T20:51:06.000Z", "text": "Un poco suicida y partidos de muchas ocasiones por ambos equipos pero al final si arriba tienes mejores goleadores, que los tienen, van a ganar", "edit_history_tweet_ids": ["1179136681758384144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2189062146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179136533925900289"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179136526753697796", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/0hdKU5emH3", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179075622804557824", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.455, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:50:29.000Z", "text": "Eu sei q esquadr\u00e3o suicida foi decepcionante, mas eu realmente quero q aves de rapina seja um bom filme\nA DC precisa aprender com os erros que cometeu https://t.co/0hdKU5emH3", "edit_history_tweet_ids": ["1179136526753697796"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3397747942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179075622804557824"}]}, {"lang": "es", "id": "1179136491785789441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rosatomate", "id": "1384440813770481666"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "CostaGino", "id": "4363374021"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:50:21.000Z", "text": "RT @RosaTomate: @CostaGino @RPPNoticias @congresoperu Buscan seguir da\u00f1ando. Est\u00e1n en modo kamikases, y en su misi\u00f3n suicida buscar\u00e1n hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179136491785789441"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3601230676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179079338123235331"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179136351813459968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mabelbeck24", "id": "1112810060474998786"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:49:48.000Z", "text": "RT @mabelbeck24: Ontem demos o rol\u00ea suicida, parei a na casa da debs de cara ficamos loucaaasss \u2728\ud83d\udc83", "edit_history_tweet_ids": ["1179136351813459968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3408918875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179063329710583808"}]}, {"lang": "it", "id": "1179136328979681280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Peppe_FN", "id": "4916348668"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:49:42.000Z", "text": "RT @Peppe_FN: Volete sapere perch\u00e9 Irene \u00e8 viva?\nPi\u00f9 volte in questa puntata ci hanno mostrato che la ragazza si gira dietro e di conseguen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179136328979681280"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928924897476268032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179134144544202753"}]}, {"lang": "it", "id": "1179136284994031617", "in_reply_to_user_id": "270839361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:49:32.000Z", "text": "@matteosalvinimi Il Papa \u00e8 un suicida dichiarato.", "edit_history_tweet_ids": ["1179136284994031617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095942818072354816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179015646245527555"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179136202286481411", "created_at": "2019-10-01T20:49:12.000Z", "text": "Olha, esse trailer de aves de rapina me empolgou nada, mas vai ver \u00e9 melhor assim, pq esquadr\u00e3o suicida me empolgou muito e foi uma merda, quem sabe n\u00e3o fazem o inverso agora", "edit_history_tweet_ids": ["1179136202286481411"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387070923", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3812, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179136185127575552", "in_reply_to_user_id": "79472991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MelLima02015049", "id": "1177668657893269505"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "virgfonseca", "id": "1532396706104492034"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:49:08.000Z", "text": "@MelLima02015049 @virgfonseca Acho \u00e9 muito bom esses bestas que se matou de votar casal  pra ganha pr\u00eamio Cad\u00ea que eles foram buscar Cad\u00ea a que eles deram alguma satisfa\u00e7\u00e3o essa mina pediu at\u00e9 povo votar  entao toma povo toma ela t\u00e1 cagando ela j\u00e1 ganhou muito nas custas dos trouxas", "edit_history_tweet_ids": ["1179136185127575552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79472991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179134855692607489"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179136172171431936", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/er9EuqizaA", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "DeputadoMarcon"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 109, "tag": "DeputadoMarcon"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:49:05.000Z", "text": "RT @depmarcon: Uma tremenda falta de vergonha na cara. O Brasil est\u00e1 nas m\u00e3os de milicianos.\n\n#DeputadoMarcon\n\nhttps://t.co/er9EuqizaA", "edit_history_tweet_ids": ["1179136172171431936"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2423828386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179106280469929986"}]}, {"lang": "es", "id": "1179135848031379456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7271, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:47:48.000Z", "text": "RT @yaneken03: Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179135848031379456"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458748358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179130672834908161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179135807682154496", "in_reply_to_user_id": "947950802227867650", "created_at": "2019-10-01T20:47:38.000Z", "text": "@_iJayG morro suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179135807682154496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "846594504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179135399303766016"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179135715474624521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:47:16.000Z", "text": "RT @DCM_online: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179135715474624521"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523572529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031220237328386"}]}, {"lang": "es", "id": "1179135703063633921", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:47:13.000Z", "text": "@canalN_ Otro que se suicida pol\u00edticamente. \u00a1Qu\u00e9 sigan hablando para darnos cuenta a quien nunca mirar de reojo para votar!", "edit_history_tweet_ids": ["1179135703063633921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2233877953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179131046866149379"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179135657303855108", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Saradocinzas", "id": "3007109176"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:47:02.000Z", "text": "RT @Saradocinzas: ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179135657303855108"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837787766708703233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179114918664179712"}]}, {"lang": "es", "id": "1179135633882791937", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ISUkcD1bjv", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:46:57.000Z", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/ISUkcD1bjv", "edit_history_tweet_ids": ["1179135633882791937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2220503075"}, {"lang": "pt", "id": "1179135626689601537", "created_at": "2019-10-01T20:46:55.000Z", "text": "Mds hoje um cara se matou no pr\u00e9dio da minha tia em Fortaleza, se jogou do 17 andar", "edit_history_tweet_ids": ["1179135626689601537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155632642525749251", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.7381, "type": "Place", "normalized_text": "Fortaleza"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179135443339812870", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:46:11.000Z", "text": "RT @DCM_online: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179135443339812870"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080197002854584320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031220237328386"}]}, {"lang": "es", "id": "1179135329804128256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EowynHD_pb", "id": "57485050"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.4925, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:45:44.000Z", "text": "RT @EowynHD_pb: Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179135329804128256"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109943635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179134407342514183"}]}, {"lang": "es", "id": "1179135219607191556", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EowynHD_pb", "id": "57485050"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.4925, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:45:18.000Z", "text": "RT @EowynHD_pb: Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179135219607191556"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290053251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179134407342514183"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179135163676205056", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6NQwpTEZRh", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ArmandoPrado7", "id": "1021849418"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:45:04.000Z", "text": "RT @ArmandoPrado7: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/6NQwpTEZRh via @jornal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179135163676205056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53157739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179134224206614528"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179135159834161153", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/sdDVeoyjVV", "expanded_url": "https://twitter.com/Sr_Sean/status/1179135159834161153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdDVeoyjVV", "media_key": "16_1179134773190647808"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 96, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 148, "end": 158, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 185, "end": 197, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 159, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:45:04.000Z", "text": "As pessoas amam descer a lenha no esquadr\u00e3o suicida, mas se n\u00e3o fosse o mesmo e @DavidAyerMovies n\u00e3o ter\u00edamos Arlequina e muito menos um filme das #BirdsOfPrey a caminho hehe\nQue venha Margot Robbie \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/sdDVeoyjVV", "edit_history_tweet_ids": ["1179135159834161153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "240375152"}, {"lang": "es", "id": "1179135089055285248", "created_at": "2019-10-01T20:44:47.000Z", "text": "wow realmente soy una oficinista cerca de los 30 que sigue yendo a cursar a puan alto plot twist suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179135089055285248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "396967157", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.3764, "type": "Person", "normalized_text": "puan"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179135068964605952", "in_reply_to_user_id": "80306410", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:44:42.000Z", "text": "@Miltonneves Maldade, a piada do elefante suicida \u00e9 \u00f3tima!", "edit_history_tweet_ids": ["1179135068964605952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269063040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179109654577762304"}]}, {"lang": "es", "id": "1179135050887110658", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/Ht6xfDcEw3", "expanded_url": "https://twitter.com/CozarPablo86/status/1179135050887110658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ht6xfDcEw3", "media_key": "16_1179135039646371840"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6864, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDePresa"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7443, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AvesDePresa"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:44:38.000Z", "text": "#AvesDePresa huele demasiado a Escuadr\u00f3n Suicida, pero la escena de la dinamita me ha hecho gracia. No voy a echarle hate antes de tiempo... Porque total, la voy a ver https://t.co/Ht6xfDcEw3", "edit_history_tweet_ids": ["1179135050887110658"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140901598819946496"}, {"lang": "es", "id": "1179134956175548417", "in_reply_to_user_id": "41876826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DimeFred", "id": "106788616"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:44:15.000Z", "text": "@DimeFred Sobre todo la \u00faltima escena, se me hizo muy pendejo cuando le dio la dinamita a la ni\u00f1a que la aventara, me vinieron recuerdos dolorosos de escuadr\u00f3n suicida, como si fuera lo mismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1179134956175548417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41876826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179126583484932096"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179134949238149121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:44:13.000Z", "text": "RT @DCM_online: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179134949238149121"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843475976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031220237328386"}]}, {"lang": "es", "id": "1179134839531982848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T20:43:47.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179134839531982848"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71145164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128096714379264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179134752760225793", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/mb51Y9ajlr", "expanded_url": "https://twitter.com/janeladatopique/status/1179134752760225793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mb51Y9ajlr", "media_key": "16_1179134743763460098"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7751, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4465, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:43:26.000Z", "text": "vi o trailer de aves de rapina e ainda me lembra muito esquadr\u00e3o suicida https://t.co/mb51Y9ajlr", "edit_history_tweet_ids": ["1179134752760225793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199275972"}, {"lang": "pt", "id": "1179134720673796096", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/bBcDhEeXXy", "expanded_url": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1179109827638939649", "display_url": "twitter.com/AiltonBenedito\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Garimpeiro garimpa"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:43:19.000Z", "text": "Matou para se defender. Garimpeiro garimpa em rios, portanto, n\u00e3o foi tomar banho no s\u00edtio. https://t.co/bBcDhEeXXy", "edit_history_tweet_ids": ["1179134720673796096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151260757075607554", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179109827638939649"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179134623072305155", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:42:56.000Z", "text": "RT @DCM_online: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179134623072305155"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586179455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031220237328386"}]}, {"lang": "es", "id": "1179134442050330625", "in_reply_to_user_id": "371392738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "2F1M", "id": "371392738"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:42:12.000Z", "text": "@2F1M Huele demasiado a Escuadr\u00f3n Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179134442050330625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140901598819946496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179069382527463424"}]}, {"lang": "es", "id": "1179134407342514183", "created_at": "2019-10-01T20:42:04.000Z", "text": "Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center aparentemente por cianuro... Que martes de Octubre mas triste, solo e irreversible para esas personas...", "edit_history_tweet_ids": ["1179134407342514183"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "author_id": "57485050", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.475, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8328, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179134306704351232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T20:41:40.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179134306704351232"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933492722819915776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128096714379264"}]}, {"lang": "es", "id": "1179134294083739652", "in_reply_to_user_id": "1169164203548127232", "created_at": "2019-10-01T20:41:37.000Z", "text": "@routeduFleurir Yo tmb espero que sea cierto y algo que si s\u00e9, esque Conectar\u00e1 con la nueva pel\u00edcula de escuadron suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179134294083739652"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871035001969795072", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.8787, "type": "Other", "normalized_text": "Conectar\u00e1"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.7758, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179134042517585920"}]}, {"lang": "es", "id": "1179134242221170689", "in_reply_to_user_id": "1164192516763246592", "created_at": "2019-10-01T20:41:25.000Z", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze llevaban casco protector, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?\n\n2. \u00bfHasta d\u00f3nde se lavan la cara las personas que no tienen pelo?\n\n3. \u00bfPor qu\u00e9 'separado' se escribe todo junto y 'todo junto' se escribe separado?", "edit_history_tweet_ids": ["1179134242221170689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164192516763246592", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5166, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179134053028696065"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179134224206614528", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6NQwpTEZRh", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 123, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:41:20.000Z", "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/6NQwpTEZRh via @jornalggn", "edit_history_tweet_ids": ["1179134224206614528"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021849418"}, {"lang": "it", "id": "1179134144544202753", "created_at": "2019-10-01T20:41:01.000Z", "text": "Volete sapere perch\u00e9 Irene \u00e8 viva?\nPi\u00f9 volte in questa puntata ci hanno mostrato che la ragazza si gira dietro e di conseguenza guardasse una telecamera per farsi credere suicida \nNon Fausto(come ho scritto erroneamente nel tweet di prima)ma Ernesto la nasconde\n#LaStradaDiCasa2", "edit_history_tweet_ids": ["1179134144544202753"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "4916348668", "entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 278, "tag": "LaStradaDiCasa2"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179134116777906177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:40:55.000Z", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179134116777906177"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149325894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179134036507336704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:40:36.000Z", "text": "RT @s_iriusblack: suicida vendo a can\u00e1rio usando seus poderes etc seria um motivo pra ela ver!! pq muita gente t\u00e1 com preconceito (quem n\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179134036507336704"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036524755392909312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179133776015872001"}]}, {"lang": "es", "id": "1179134031251873799", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7271, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:40:34.000Z", "text": "RT @yaneken03: Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179134031251873799"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063245337073205248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179130672834908161"}]}, {"lang": "es", "id": "1179133887794044934", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:40:00.000Z", "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179133887794044934"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351829539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}]}, {"lang": "es", "id": "1179133842025861127", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:39:49.000Z", "text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179133842025861127"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367163745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}]}, {"lang": "es", "id": "1179133825412149249", "created_at": "2019-10-01T20:39:45.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179133825412149249"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195441305", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179133776015872001", "in_reply_to_user_id": "4299951629", "created_at": "2019-10-01T20:39:34.000Z", "text": "suicida vendo a can\u00e1rio usando seus poderes etc seria um motivo pra ela ver!! pq muita gente t\u00e1 com preconceito (quem n\u00e3o \u00e9 dcnauta), sem falar que elas merecem n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1179133776015872001"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "4299951629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179133773931319296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179133711633321984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forumeplay", "id": "519880235"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Chay Suede"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 105, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:39:18.000Z", "text": "RT @forumeplay: \ud83d\udcf8 | Primeira imagem de Chay Suede caracterizado como Danilo, seu personagem em #AmorDeM\u00e3e, pr\u00f3xima novela das 21h. Ser\u00e1 fil\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179133711633321984"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019328356461023232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031843762573312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179133616284192770", "created_at": "2019-10-01T20:38:56.000Z", "text": "Tentando ao m\u00e1ximo n\u00e3o criar expectativas pro filme do Coringa, pq da \u00faltima vez o resultado foi esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179133616284192770"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173430646263418881", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7988, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179133389028364288", "created_at": "2019-10-01T20:38:01.000Z", "text": "Mo Dao Zu Shi spoiler \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\n\nVelho, se eu chorei quando o Xingchen acidentalmente matou o Song Lan, imagina quando ele morrer ou quando a A-Qing morrerkkkkkkkkkkkk socorro\nE quando eu acabar a novel? KKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1179133389028364288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "893904911011905538", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "Zu Shi"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Xingchen"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Song Lan"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.5854, "type": "Person", "normalized_text": "A-Qing"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179133271378137088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:37:33.000Z", "text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179133271378137088"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383442373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}]}, {"lang": "es", "id": "1179133254294745093", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T20:37:29.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179133254294745093"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89088166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128096714379264"}]}, {"lang": "es", "id": "1179133151555342336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T20:37:05.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179133151555342336"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167373411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128096714379264"}]}, {"lang": "es", "id": "1179132653670408193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:35:06.000Z", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179132653670408193"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163496175305220097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179132388930179072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafa_sjc1930", "id": "822102596617904128"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:34:03.000Z", "text": "RT @rafa_sjc1930: Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179132388930179072"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042928421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179038158060605440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179132170553761792", "in_reply_to_user_id": "12603512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8347, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:33:11.000Z", "text": "@Nerdbunker Aquele feeling de mais um pastelao nivel Esquadrao Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179132170553761792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966684507251363840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179077319740284928"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179132127163625475", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:33:00.000Z", "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179132127163625475"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848434477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}]}, {"lang": "es", "id": "1179132106691219458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:32:56.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179132106691219458"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016360109499396100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}]}, {"lang": "es", "id": "1179131943427948548", "in_reply_to_user_id": "59145115", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "BomberosdeChile", "id": "226529995"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 136, "tag": "40Horas"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:32:17.000Z", "text": "@KarlaEnAccion @BomberosdeChile @costaneracenter @Carabdechile La gente se suicida y el gobierno mira al techo...\nVamos por las #40Horas", "edit_history_tweet_ids": ["1179131943427948548"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36722220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179129575831420932"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179131815380111360", "created_at": "2019-10-01T20:31:46.000Z", "text": "Medo de me iludir com o filme da alerquina que nem foi com Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179131815380111360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980643086849265666", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.6425, "type": "Other", "normalized_text": "alerquina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179131770282881030", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/9yodq9oHN8", "expanded_url": "https://twitter.com/_MANUnlimited/status/1179122407346495494", "display_url": "twitter.com/_MANUnlimited/\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 56, "probability": 0.8937, "type": "Other", "normalized_text": "Batman: Assault on Arkham"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8124, "type": "Other", "normalized_text": "Arkham"}, {"start": 225, "end": 238, "probability": 0.6402, "type": "Person", "normalized_text": "Batman: Arkham"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:31:35.000Z", "text": "Otro ejemplo, muy evidente, es \"Batman: Assault on Arkham\", la pel\u00edcula gira en torno al Escuadr\u00f3n Suicida y a una serie de escaramuzas que ocurren en Arkham. De hecho, la pel\u00edcula funcion\u00f3 como precuela a los videojuegos de Batman: Arkham. https://t.co/9yodq9oHN8", "edit_history_tweet_ids": ["1179131770282881030"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "96572202", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179122407346495494"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179131625168412675", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 70, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9374, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:31:01.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: O diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida', @DavidAyerMovies, foi creditado como produtor executivo de #BirdsOfPrey  \ud83d\udc40 https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179131625168412675"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732357055609085952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179113322312093701"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179131597989302272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:30:54.000Z", "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179131597989302272"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971558775126740994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}]}, {"lang": "es", "id": "1179131513981587460", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ABarnecheaG", "id": "3947105242"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8176, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:30:34.000Z", "text": "@RecuerdosPeru @ABarnecheaG sigue en la tumba del suicida corrupto Alan", "edit_history_tweet_ids": ["1179131513981587460"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "976510584693972992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179119981897932801"}]}, {"lang": "es", "id": "1179131339628568579", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:29:53.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179131339628568579"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2967729875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178233833973587968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179131333500686337", "in_reply_to_user_id": "128602101", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RosaMaristela", "id": "223556233"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:29:51.000Z", "text": "@RosaMaristela Vc viu ela falando ontem no jornal? A not\u00edcia era sobre um cara q matou a ex e a amiga,estava escrito pra ela ler(companheiro mata namorada) ela leu e completou(se \u00e9 q a gente pode chamar algu\u00e9m q mata a namorada de companheiro n\u00e9?) Eu j\u00e1 pensei:aposto q foi um cara q escreveu", "edit_history_tweet_ids": ["1179131333500686337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "128602101", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179121436755136517"}]}, {"lang": "fr", "id": "1179131275833159680", "created_at": "2019-10-01T20:29:38.000Z", "text": "Elle souriait tout les jours. M\u00eame ce matin. Elle disait que tout allait bien,\ud83d\ude42\nCette nuit elle se suicida......\ud83d\udda4\ud83e\udd40", "edit_history_tweet_ids": ["1179131275833159680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1170412349154570241"}, {"lang": "es", "id": "1179131204542636037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T20:29:21.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179131204542636037"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623448596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128096714379264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179131133080064002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Saradocinzas", "id": "3007109176"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:29:03.000Z", "text": "RT @Saradocinzas: ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179131133080064002"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107089956432953344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179114918664179712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179130948958527490", "created_at": "2019-10-01T20:28:20.000Z", "text": "A \u00fanica coisa que eu sinto \u00e9 a constante depress\u00e3o consumindo minha vitalidade. Qualquer hora sinto que ela vai ganhar. Ainda que eu tenha experi\u00eancia combatendo qualquer impulso suic\u00edda essa n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica maneira que ela tem de arrastar pra morte", "edit_history_tweet_ids": ["1179130948958527490"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389791499"}, {"lang": "es", "id": "1179130850950168578", "created_at": "2019-10-01T20:27:56.000Z", "text": "Ya puedo escuchar The girl and the robot sin ser pose\u00edda por un esp\u00edritu suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179130850950168578"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811248452051017728", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 39, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "The girl and the robot"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179130763008188422", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:27:35.000Z", "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179130763008188422"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410942780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}]}, {"lang": "es", "id": "1179130672834908161", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/jaNxTgJPaM", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/nacional/277343-costanera-center-cianuero-emergencia-quimica-suicidio.html", "display_url": "mega.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/277343-costanera-center-cianuero-emergencia-quimica-suicidio.html"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7905, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:27:14.000Z", "text": "Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las ventas muy csm\nhttps://t.co/jaNxTgJPaM", "edit_history_tweet_ids": ["1179130672834908161"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "1059478072427192322"}, {"lang": "pt", "id": "1179130593793187841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:26:55.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179130593793187841"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852681643940868096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179130278977122304", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/5wrCxWDXVp", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalhoje/status/1179078680573874182", "display_url": "twitter.com/jornalhoje/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:25:40.000Z", "text": "12 anos, matou e estuprou, \u00e9 um psicopata e psicopatas n\u00e3o convivem em sociedade, se fosse meu filho j\u00e1 mataria pra n\u00e3o fazer mal a mais ningu\u00e9m https://t.co/5wrCxWDXVp", "edit_history_tweet_ids": ["1179130278977122304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4821290835", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179078680573874182"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179130247314395136", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/vfy4ZsxVnS", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Batra"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7953, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:25:32.000Z", "text": "As l\u00facidas declara\u00e7\u00f5es anteriores s\u00e3o da entrevista do Armando Batra ao Brasil de Fato&gt; https://t.co/vfy4ZsxVnS", "edit_history_tweet_ids": ["1179130247314395136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "319721830"}, {"lang": "pt", "id": "1179130229576609792", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "golpe"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "fraude"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:25:28.000Z", "text": "RT @ColunadoLeitor: A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179130229576609792"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85600246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099686163336646659"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179130202804428803", "in_reply_to_user_id": "768417569502007296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mgracioto", "id": "1418015702217338881"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.4508, "type": "Other", "normalized_text": "Mu"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:25:22.000Z", "text": "@mgracioto Tem que assistir esquadr\u00e3o suicida primeiro Mu", "edit_history_tweet_ids": ["1179130202804428803"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3818713138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179127788177104897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179130024529743872", "created_at": "2019-10-01T20:24:39.000Z", "text": "O capital busca o encarecimento, busca a destrui\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, porque isso faz com que sua privatiza\u00e7\u00e3o gere maior lucro. Isso \u00e9 um capitalismo suicida. O capitalismo produzia pobreza e riqueza. Ele vivia da mais-valia.", "edit_history_tweet_ids": ["1179130024529743872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319721830"}, {"lang": "pt", "id": "1179130011057561600", "in_reply_to_user_id": "772071745608097792", "created_at": "2019-10-01T20:24:36.000Z", "text": "+ todo mundo diz q se importa com o setembro amarelo, mas quando chega alguem com um problema s\u00e9rio, uma pessoa suicida q nao tem como pagar psiquiatra ou psic\u00f3logo, aparece um profissional incompetente e irrespons\u00e1vel, pois alguem negar ajuda \u00e9 a ultima coisa que ele precisava", "edit_history_tweet_ids": ["1179130011057561600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "772071745608097792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179129448693731330"}]}, {"lang": "es", "id": "1179129909412864001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KikaFumero", "id": "349782756"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 46, "end": 55, "tag": "Canarias"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:24:12.000Z", "text": "RT @KikaFumero: Nuevo caso de #Feminicidio en #Canarias. Asesina a su expareja y luego se suicida. Mi repulsa m\u00e1s absoluta. Son hijos sanos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179129909412864001"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3217979333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178663058350252033"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179129882732830720", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/qfN406JDCZ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000302659081/posts/2995918330428226/", "display_url": "facebook.com/10000030265908\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 142, "end": 159, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandra Carvalho"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:24:05.000Z", "text": "Por mais que seja outro filme, o visual se parece muito com Esquadr\u00e3o Suicida, e todos sabem a m**** que deu. Espera-se que dessa vez preste, Alexandra Carvalho. https://t.co/qfN406JDCZ", "edit_history_tweet_ids": ["1179129882732830720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108726828"}, {"lang": "es", "id": "1179129851707613191", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:23:58.000Z", "text": "RT @VanMaddle1: No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179129851707613191"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440277814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104956206534657"}]}, {"lang": "es", "id": "1179129813132546048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:23:49.000Z", "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179129813132546048"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061429880963952641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}]}, {"lang": "es", "id": "1179129600812695554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T20:22:58.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179129600812695554"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1541486916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128096714379264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179129490636713984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:22:32.000Z", "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179129490636713984"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910307922181345282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179129478028677122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:22:29.000Z", "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179129478028677122"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967071052072472576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}]}, {"lang": "es", "id": "1179129413608312833", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:22:14.000Z", "text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179129413608312833"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3665933834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179129336588357639", "in_reply_to_user_id": "3333350194", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RamosAndressa16", "id": "3333350194"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:21:55.000Z", "text": "@RamosAndressa16 A quest\u00e3o e citar um assunto tao evasivo quando o outro e de extrema import\u00e2ncia... pelo amor amiga me decepciona nao, morreu um inocente perai  q eu vo me preocupar em falar mal de qm tava junto c qm matou ... preocupacao seria se fosse algo dizendo sobre se preocupar c qm+", "edit_history_tweet_ids": ["1179129336588357639"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320607993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179124211626975232"}]}, {"lang": "zh", "id": "1179129335405527041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Giul_Granato", "id": "815169029681856512"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:21:55.000Z", "text": "RT @Giul_Granato: \u4ed6\u4eec\u90fd\u8bf4\nTutti dicono\n\u6211\u662f\u4e2a\u8bdd\u5f88\u5c11\u7684\u5b69\u5b50\nChe sono di poche parole\n\u5bf9\u6b64\u6211\u5e76\u4e0d\u5426\u8ba4\nNon lo nego\n\u5b9e\u9645\u4e0a\nMa, in verit\u00e0,\n\u6211\u8bf4\u4e0e\u4e0d\u8bf4\nChe parli o meno\n\u90fd\u4f1a\u8ddf\u8fd9\u4e2a\u793e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179129335405527041"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13286662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178792489630732288"}]}, {"lang": "es", "id": "1179129145051222022", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:21:09.000Z", "text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179129145051222022"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197036214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179129129163218944", "in_reply_to_user_id": "299191394", "created_at": "2019-10-01T20:21:06.000Z", "text": "tem o tom mt parecido com o primeiro trailer de esquadrao suicida. espero que a dc siga assim e n cometa o mesmo erro que cometeu", "edit_history_tweet_ids": ["1179129129163218944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299191394", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.5359, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179128716041031684"}]}, {"lang": "es", "id": "1179129091880095745", "created_at": "2019-10-01T20:20:57.000Z", "text": "La puerta de atr\u00e1s se ha quedao peque\u00f1a ni\u00f1a, para este Wannabe Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179129091880095745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "727224591488311296", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 70, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "Wannabe Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179129053959397376", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/6NKq5h2TRE", "expanded_url": "https://bit.ly/2mHcCkX", "display_url": "bit.ly/2mHcCkX"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/97VVTFQrYp", "expanded_url": "https://twitter.com/cineclick/status/1179129053959397376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/97VVTFQrYp", "media_key": "3_1179129049383362560"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6919, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es 3"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.7298, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:20:48.000Z", "text": "Guardi\u00f5es 3 s\u00f3 come\u00e7a ap\u00f3s edi\u00e7\u00e3o de O Esquadr\u00e3o Suicida - https://t.co/6NKq5h2TRE https://t.co/97VVTFQrYp", "edit_history_tweet_ids": ["1179129053959397376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16120585"}, {"lang": "pt", "id": "1179129028218937345", "created_at": "2019-10-01T20:20:42.000Z", "text": "to odiando esquadr\u00e3o suicida mas sigo vendo pq a alerquina \u00e9 um cristal sem defeitos", "edit_history_tweet_ids": ["1179129028218937345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "946898525622857728"}, {"lang": "pt", "id": "1179128869883961350", "created_at": "2019-10-01T20:20:04.000Z", "text": "\u00c9 verdade esse neg\u00f3cio do caminhoneiro que se suicidou pq o caminhou quebrou e n\u00e3o tinha dinheiro pra consertar ? \nQue coisa horr\u00edvel. :/ \nIndependente do motivo, que Deus conforte a fam\u00edlia. Mds", "edit_history_tweet_ids": ["1179128869883961350"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2346069380", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 170, "probability": 0.7695, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179128780851421184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Saradocinzas", "id": "3007109176"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:19:43.000Z", "text": "RT @Saradocinzas: ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179128780851421184"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3348214804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179114918664179712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179128755052335104", "in_reply_to_user_id": "1137701873908105216", "created_at": "2019-10-01T20:19:37.000Z", "text": "@bluelipx meu anjo carreira pro twenty one pilots ? eles fazem sucesso muito antes daquele filme flopado do esquadr\u00e3o suicida, se enxerga, a unica coisa que prestou no filme foi a trilha sonora e a margot robbie", "edit_history_tweet_ids": ["1179128755052335104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "211673323", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9251, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.5417, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 198, "end": 210, "probability": 0.6024, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178846883340587009"}]}, {"lang": "es", "id": "1179128580271493120", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/TWgvXLHBz3", "expanded_url": "https://twitter.com/IMDb/status/1179073998027726848", "display_url": "twitter.com/IMDb/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 172, "probability": 0.7472, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:18:55.000Z", "text": "Pues el trailer me mola y si encima la peli va a ser calificaci\u00f3n R para mayores de 18 pues me tienen ganado. Soy de los pocos a los que realmente les molo Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/TWgvXLHBz3", "edit_history_tweet_ids": ["1179128580271493120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1225709676", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179073998027726848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179128576932798470", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:18:54.000Z", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179128576932798470"], "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744372935994007552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"lang": "es", "id": "1179128518153789440", "in_reply_to_user_id": "98642324", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fatibarrios", "id": "98642324"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:18:40.000Z", "text": "@fatibarrios ya se pero lo tenia que decir(?\n\nHasta te imagine respirando como si fuera que estabas en medio de una plantacion de eucaliptos jajajaja\n\nMuy suicida(?", "edit_history_tweet_ids": ["1179128518153789440"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115992883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179128224372133888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179128517923082243", "created_at": "2019-10-01T20:18:40.000Z", "text": "N\u00e3o criem la\u00e7os comigo, eu vou me suicida em breve", "edit_history_tweet_ids": ["1179128517923082243"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153374202524852225"}, {"lang": "es", "id": "1179128473404788740", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:18:29.000Z", "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179128473404788740"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817748346827894784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179128408263069699", "in_reply_to_user_id": "11436952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.545, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:18:14.000Z", "text": "@izzynobre Mas vai ser outro pastelao igual Esquadrao Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179128408263069699"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966684507251363840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179067565022179328"}]}, {"lang": "es", "id": "1179128312146386949", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:17:51.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179128312146386949"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099914420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}]}, {"lang": "es", "id": "1179128289497145344", "created_at": "2019-10-01T20:17:46.000Z", "text": "Siempre que se suicida alguien en el metro al rato despu\u00e9s lo hace alguien en el Costanera. Y viceversa. Demasiada gente se suicida,nunca sabemos qu\u00e9 le pasa al que est\u00e1 al lado. El tema me estremece mal, qu\u00e9 impotencia \ud83e\udd40", "edit_history_tweet_ids": ["1179128289497145344"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "32758829", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8954, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179128282253578245", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:17:44.000Z", "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179128282253578245"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140840720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}]}, {"lang": "es", "id": "1179128230902521856", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:17:32.000Z", "text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179128230902521856"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55447773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179128129090179072", "created_at": "2019-10-01T20:17:07.000Z", "text": "Um menino de 12 anos, matou uma menina de 9, vcs tem no\u00e7\u00e3o disso? Por isso sou a favor da redu\u00e7\u00e3o!! Se teve coragem de fazer uma barbaridade dessa, tem peito pra pagar o que fez sim!!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179128129090179072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "785865346611867648"}, {"lang": "es", "id": "1179128096714379264", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/TBS6xgv0gT", "expanded_url": "https://es.rt.com/71sd", "display_url": "es.rt.com/71sd", "unwound_url": "https://es.rt.com/71sd"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/CZYf0GoNkp", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1179128096714379264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CZYf0GoNkp", "media_key": "3_1179128091525992449"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T20:17:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/TBS6xgv0gT https://t.co/CZYf0GoNkp", "edit_history_tweet_ids": ["1179128096714379264"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "pt", "id": "1179128063419924487", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Saradocinzas", "id": "3007109176"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:16:52.000Z", "text": "RT @Saradocinzas: ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179128063419924487"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759582290225823744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179114918664179712"}]}, {"lang": "es", "id": "1179127868959248384", "in_reply_to_user_id": "245646085", "created_at": "2019-10-01T20:16:05.000Z", "text": "@DrFentanilo Es necesario y urgente hacer una asociaci\u00f3n m\u00e9dica donde podamos recibir atenci\u00f3n en M\u00e9xico, la ideaci\u00f3n suicida es de lo m\u00e1s doloroso que se deba soportar, sin agregar el dolor familiar \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33", "edit_history_tweet_ids": ["1179127868959248384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "564920534", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9957, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179114730054717440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179127810037817345", "created_at": "2019-10-01T20:15:51.000Z", "text": "o trailer de aves de rapina t\u00e1 at\u00e9 legal mas nem da pra confiar muito na DC depois de esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179127810037817345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152664429", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7314, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5482, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.7469, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179127405551599616", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:14:15.000Z", "text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179127405551599616"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921526776194588672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}]}, {"lang": "es", "id": "1179127227432218624", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CHiswL4k8L", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicoYaaj/status/1179127227432218624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHiswL4k8L", "media_key": "3_1179127180623826944"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4134, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "YAAJ"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:13:32.000Z", "text": "\"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es una decisi\u00f3n personal y nadie tiene el derecho de exponerte de esa forma. Si estas pasando x una situaci\u00f3n igual recuerda que tienes un grupo de apoyo en YAAJ https://t.co/CHiswL4k8L", "edit_history_tweet_ids": ["1179127227432218624"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "2714865361"}, {"lang": "pt", "id": "1179126995671769089", "created_at": "2019-10-01T20:12:37.000Z", "text": "V\u00e1rios gifs de Birds of prey no Tumblr e t\u00f4 com medo de colocar expectativa demais assim como fiz com Esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179126995671769089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73965056", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of prey"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8927, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.3605, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179126930035105794", "created_at": "2019-10-01T20:12:21.000Z", "text": "Mano esta t\u00e3o calor que meu ventilador se matou meu deus \nMe preocupo?", "edit_history_tweet_ids": ["1179126930035105794"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1178848887060287488"}, {"lang": "es", "id": "1179126811713781760", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:11:53.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179126811713781760"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233657724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"lang": "es", "id": "1179126694218801157", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:11:25.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179126694218801157"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1339760053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179126674509778944", "in_reply_to_user_id": "563394018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "spiessantana", "id": "563394018"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 36, "tag": "MPN"}, {"start": 37, "end": 49, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "Luanetes"}, {"start": 60, "end": 76, "tag": "LuanSantanaShow"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:11:20.000Z", "text": "@spiessantana Esquadr\u00e3o suicida #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow", "edit_history_tweet_ids": ["1179126674509778944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023585301560737799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179067631216873472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179126619539156992", "created_at": "2019-10-01T20:11:07.000Z", "text": "trata o filho igual um lixo, a\u00ed o filho se suicida faz o que ? Vai pra internet fazer bonito", "edit_history_tweet_ids": ["1179126619539156992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "987809822610477057"}, {"lang": "pt", "id": "1179126581249368069", "in_reply_to_user_id": "500290601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Haley"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.566, "type": "Other", "normalized_text": "Esq Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:10:58.000Z", "text": "@dcucomics espero que seja um filme bom.\nl\u00e1 no fundinho eu sinto que vai ser mais um \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d. a Haley nem tem tanto protagonismo nessas HQs (vai ficar tipo o Coringa em Esq Suicida). mas achei a ideia legal para por as mulheres em evid\u00eancia", "edit_history_tweet_ids": ["1179126581249368069"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61262184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179066095333990401"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179126564220485634", "in_reply_to_user_id": "1049787676088516609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juanjullian_", "id": "1049787676088516609"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:10:54.000Z", "text": "@juanjullian_ Todo mundo falava isso dos trailers de Esquadr\u00e3o Suicida\n...", "edit_history_tweet_ids": ["1179126564220485634"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71988175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179125238103265280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179126548114366464", "created_at": "2019-10-01T20:10:50.000Z", "text": "vai fazer 1 ano que o vizinho se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1179126548114366464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827975802490855425"}, {"lang": "pt", "id": "1179126517458198529", "in_reply_to_user_id": "178894145", "created_at": "2019-10-01T20:10:43.000Z", "text": "@amadamant ah mas de trailer eles entendem \nate hoje quando quero ver esquadrao suicida com qualidade vejo o trailer em loop", "edit_history_tweet_ids": ["1179126517458198529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074564415855493120", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179104418488303618"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179126395773083648", "created_at": "2019-10-01T20:10:14.000Z", "text": "Me arranha\nE me ganha\nNa manha\nPra me acabar\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1179126395773083648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4697189622"}, {"lang": "es", "id": "1179126307243692032", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/FPENDrsGmV", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/diversidad/joven-suicida-exhibido-gay-homosexual-instagram-snapchat.html", "display_url": "sdpnoticias.com/diversidad/jov\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:09:53.000Z", "text": "Se suicida tras ser exhibido en redes sociales por ser gay https://t.co/FPENDrsGmV", "edit_history_tweet_ids": ["1179126307243692032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983398213"}, {"lang": "es", "id": "1179126254785744897", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 144, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6683, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 193, "end": 209, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "Joker"}, {"start": 44, "end": 56, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:09:40.000Z", "text": "Despu\u00e9s de haber visto #Joker el trailer de #BirdsOfPrey resulta totalmente descafeinado. Una pel\u00edcula hecha para el lucimiento de @MargotRobbie y su Harley Quinn, que fue lo \u00fanico salvable de Escuadr\u00f3n Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179126254785744897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303869163"}, {"lang": "pt", "id": "1179126089496567813", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Saradocinzas", "id": "3007109176"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:09:01.000Z", "text": "RT @Saradocinzas: ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179126089496567813"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100133529718087687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179114918664179712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179125986971049985", "created_at": "2019-10-01T20:08:37.000Z", "text": "O casal moderno \u00e9 composto de duas pessoas que tem surto psicol\u00f3gico e se ajudam a sobreviver nesse mundo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179125986971049985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "167650918"}, {"lang": "pt", "id": "1179125970617417729", "in_reply_to_user_id": "193554475", "created_at": "2019-10-01T20:08:33.000Z", "text": "A\u00ed emprestei pra godoy ele porrou e quase se matou kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1179125970617417729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193554475", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "godoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179125822088794119"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179125878741188608", "in_reply_to_user_id": "43167222", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "zeroig", "id": "43167222"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 143, "end": 155, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:08:11.000Z", "text": "@zeroig Na verdade Vargas se suicidou, segundo a lenda, para salvar a pele do filho.... que estavam prestes a explodir.\nEle foi uma esp\u00e9cie de Gilmar Mendes da \u00e9poca", "edit_history_tweet_ids": ["1179125878741188608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56247300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179124935014391808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179125858558205952", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/7jYOIlkvHx", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3FqOIqAfXl/?igshid=r14qbln1rpmg", "display_url": "instagram.com/p/B3FqOIqAfXl/\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.3529, "type": "Place", "normalized_text": "Grau E Corte"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 45, "tag": "suicida"}, {"start": 46, "end": 57, "tag": "grauecorte"}, {"start": 63, "end": 74, "tag": "dimanobras"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "Gdazuera"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "maladeza"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "ctadoido"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:08:06.000Z", "text": "Invejosos v\u00e3o dizer que \u00e9 montagem \ud83e\udd14\n#suicida #grauecorte #244 #dimanobras #Gdazuera #maladeza #ctadoido em Grau E Corte https://t.co/7jYOIlkvHx", "edit_history_tweet_ids": ["1179125858558205952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301124040"}, {"lang": "es", "id": "1179125777637527554", "created_at": "2019-10-01T20:07:47.000Z", "text": "|| No sab\u00eda que Bob hubiera tenido una etapa suicida. Y me enorgullece amar a este actor por ser tan valiente y decirlo", "edit_history_tweet_ids": ["1179125777637527554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3390314920", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.7568, "type": "Person", "normalized_text": "Bob"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179125772881219584", "in_reply_to_user_id": "810551502066556932", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "Canario Negro"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.408, "type": "Person", "normalized_text": "priori"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.545, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.7204, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:07:46.000Z", "text": "@Arrowverso Canario Negro y la Cazadora, as\u00ed a priori, no tienen el tir\u00f3n que tiene Harley Quinn, siendo de lo mejor de Escuadr\u00f3n Suicida. Harley funciona como nexo y quiz\u00e1 como contrapunto humor\u00edstico y colorido contra la seriedad de sus compa\u00f1eras.", "edit_history_tweet_ids": ["1179125772881219584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724626698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179117369890873348"}]}, {"lang": "es", "id": "1179125710545399809", "in_reply_to_user_id": "42656112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mowgli420", "id": "42656112"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:07:31.000Z", "text": "@Mowgli420 Le\u00ed uno muy muy bueno sobre qui\u00e9nes son los que recogen los cuerpos de la gente que se suicida en el metro. \n\nUna lectura con mucho sentimiento, la neta.", "edit_history_tweet_ids": ["1179125710545399809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2405597538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179124115229143040"}]}, {"lang": "es", "id": "1179125706116042752", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/tX88y69xJA", "expanded_url": "https://elbigdata.mx/justicia/video-se-avienta-persona-a-las-vias-del-metro-deportivo-18-de-marzo/", "display_url": "elbigdata.mx/justicia/video\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elbigdata.mx/video/video-se-avienta-persona-a-las-vias-del-metro-deportivo-18-de-marzo/94745"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7039, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Suicidio"}, {"start": 120, "end": 126, "tag": "Metro"}, {"start": 149, "end": 161, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:07:30.000Z", "text": "El #Suicidio se ha duplicado en el pa\u00eds. A parte de la muerte o lesiones del suicida, en el caso de los conductores del #Metro es un tema tambi\u00e9n de #SaludMental. En alg\u00fan... https://t.co/tX88y69xJA", "edit_history_tweet_ids": ["1179125706116042752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165646397"}, {"lang": "pt", "id": "1179125624482537474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:07:10.000Z", "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179125624482537474"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3062390079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}]}, {"lang": "es", "id": "1179125531356401667", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/6xP6HBZL7q", "expanded_url": "https://twitter.com/GrrrGraphics/status/1179122704307245056", "display_url": "twitter.com/GrrrGraphics/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:06:48.000Z", "text": "Un ataque suicida borreguil\u00a1\u00a1 https://t.co/6xP6HBZL7q", "edit_history_tweet_ids": ["1179125531356401667"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101288063"}, {"lang": "pt", "id": "1179125433276796928", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qLPLVsAbaW", "expanded_url": "https://twitter.com/Talavera___/status/1178874034718695425", "display_url": "twitter.com/Talavera___/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:06:25.000Z", "text": "e todos os ex-presidentes desse s\u00e9culo est\u00e3o presos. menos um, que se matou antes. https://t.co/qLPLVsAbaW", "edit_history_tweet_ids": ["1179125433276796928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "17287569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178874034718695425"}]}, {"lang": "es", "id": "1179125397524537344", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/GX43RFriBv", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ogo8AlGVa70", "display_url": "youtube.com/watch?v=ogo8Al\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sergindsegasoni", "id": "1250564717128691713"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:06:16.000Z", "text": "RT @Sergindsegasoni: Uff, no me convence mucho, y eso que disfrut\u00e9 de Escuadr\u00f3n Suicida (S\u00ed, soy un rarito de esos)\n\nhttps://t.co/GX43RFriBv", "edit_history_tweet_ids": ["1179125397524537344"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114958644343463938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179118555977129990"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179125349524922368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Saradocinzas", "id": "3007109176"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:06:05.000Z", "text": "RT @Saradocinzas: ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179125349524922368"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345733323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179114918664179712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179125284794224641", "created_at": "2019-10-01T20:05:49.000Z", "text": "eu amo a margot robbie e tal mas acho que birds of prey vai ser p\u00e9ssimo que nem esquadr\u00e3o suicida\n\ntomara q eu esteja errada, sdds de filme bom da dc", "edit_history_tweet_ids": ["1179125284794224641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55695951", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.6617, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179125266599284736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:05:45.000Z", "text": "RT @VanMaddle1: No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179125266599284736"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97742849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104956206534657"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179125185347276800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Saradocinzas", "id": "3007109176"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:05:25.000Z", "text": "RT @Saradocinzas: ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179125185347276800"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019377143753650176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179114918664179712"}]}, {"lang": "it", "id": "1179125135518908419", "in_reply_to_user_id": "1151546587107274753", "created_at": "2019-10-01T20:05:14.000Z", "text": "@EAlessandrolodi Aumentando l'inflazione, azione suicida essendo l Italia un paese che importa molte materie prime", "edit_history_tweet_ids": ["1179125135518908419"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878451398454771712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179114271969550342"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179125104627847168", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/HroNarrCUC", "expanded_url": "https://twitter.com/adaofilho7/status/1179124066260865024", "display_url": "twitter.com/adaofilho7/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7057, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:05:06.000Z", "text": "O cara v\u00ea show cover e vem me falar que Nirvana matou o rock... pelo amor, o que matou o rock \u00e9 esse tanto de artista sem criatividade que se junta pra tocar a mesma m\u00fasica que outro cara fez https://t.co/HroNarrCUC", "edit_history_tweet_ids": ["1179125104627847168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1493895414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179124066260865024"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179125081051713537", "in_reply_to_user_id": "121753173", "created_at": "2019-10-01T20:05:01.000Z", "text": "Qual o valor da vida de um jovem negro? Qual o valor de algo que n\u00e3o tem pre\u00e7o? Ao sabermos de um jovem que se suicidou, pensamos na fraqueza de esp\u00edrito, somos levados a crer que ele n\u00e3o foi forte o bastante para superar as crises e os horm\u00f4nios da adolesc\u00eancia [...]", "edit_history_tweet_ids": ["1179125081051713537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121753173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179125079134916610"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179124653077471239", "created_at": "2019-10-01T20:03:19.000Z", "text": "Eu gostei DEMAIS do trailer de Aves de Rapina. Inegavelmente lembra o do Esquadr\u00e3o Suicida, o que sabemos que n\u00e3o \u00e9 um sinal bom, mas mesmo assim. O tom, a hist\u00f3ria. Eu tou bem dentro.", "edit_history_tweet_ids": ["1179124653077471239"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "8187502", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.853, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8556, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1179124625894248448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCCBAudiovisual", "id": "709352391431331840"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 67, "tag": "Alimentum"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:03:12.000Z", "text": "RT @CCCBAudiovisual: AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179124625894248448"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321279704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178973006514839552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179124541605515264", "in_reply_to_user_id": "1163106289288994817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstatismoLibert", "id": "1163106289288994817"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.6477, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:02:52.000Z", "text": "@EstatismoLibert @stsbotti Eleger liberais ou libert\u00e1rios \u00e9 bom mas n\u00e3o \u00e9 a estrat\u00e9gia certa pra derrubar o Estado. Afinal o sistema n\u00e3o se suicida. Pode pegar o bozo por exemplo, o cara t\u00e1 passando perrengue pra dar uma pouquinho de liberdade (posse de armas por exemplo)", "edit_history_tweet_ids": ["1179124541605515264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048502470979330048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179073383339823104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179124528489943046", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Saradocinzas", "id": "3007109176"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:02:49.000Z", "text": "RT @Saradocinzas: ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179124528489943046"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112437955396804610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179114918664179712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179124417076645888", "in_reply_to_user_id": "73172161", "geo": {"place_id": "f5947c7398a33b0a"}, "created_at": "2019-10-01T20:02:22.000Z", "text": "Eu criei tanta expectativa pra esquadr\u00e3o suicida por causa da Harley e foi aquele fiasco (pelo roteiro mesmo pq a Margot tava maravilhosa), espero q #BirdsOfPrey seja foda", "edit_history_tweet_ids": ["1179124417076645888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73172161", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4907, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 161, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179124415352758274"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179124378031853569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:02:13.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179124378031853569"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976293014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179124240072794114", "in_reply_to_user_id": "4055547935", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "agtantunes", "id": "4055547935"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:01:40.000Z", "text": "@agtantunes Nem crio expectativas, vai q o filme \u00e9 igual esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1179124240072794114"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "742407203685060609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179098409145380866"}]}, {"lang": "es", "id": "1179124089585377280", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/H7yNZRetoQ", "expanded_url": "http://www.nyket.com/que-otros-factores-ademas-de-la-depresion-conducen-al-suicidio/", "display_url": "nyket.com/que-otros-fact\u2026"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ptLkghb8vi", "expanded_url": "https://twitter.com/NYKET_center/status/1179124089585377280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ptLkghb8vi", "media_key": "3_1179124087202951168"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:01:04.000Z", "text": "Hay que mencionar que hay un espectro suicida que puede evidenciarse desde la infancia, con diversas fantas\u00edas, pero es reci\u00e9n a partir de la adolescencia que estas ideaciones se presentan con mayor claridad \u27a1 https://t.co/H7yNZRetoQ https://t.co/ptLkghb8vi", "edit_history_tweet_ids": ["1179124089585377280"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "736291305383440387"}, {"lang": "pt", "id": "1179124089258151938", "created_at": "2019-10-01T20:01:04.000Z", "text": "RT @soueusfsf: Poxa quem quiser defender o cara q matou alguem pq tava com o cu cheio de cerveja, paga a fian\u00e7a e leva pra casa more, hip\u00f3c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179124089258151938"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273036322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108473809899521"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179124086074687488", "in_reply_to_user_id": "111575773", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leccoborges", "id": "111575773"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:01:03.000Z", "text": "@leccoborges Foi o que pensei qdo vi o trailer do Esquadr\u00e3o Suicida. O maior erro da minha vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179124086074687488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51551220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179114353225801728"}]}, {"lang": "es", "id": "1179123765797687302", "in_reply_to_user_id": "1057804326532472832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rospachecor1", "id": "1057804326532472832"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:59:47.000Z", "text": "@Rospachecor1 @canalN_ la etapa mas dura es la negaci\u00f3n, vaya a llorar al rio y llevar fruta a su lideresa \u00f3 quizas flores a su suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179123765797687302"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2215806242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179122179964719104"}]}, {"lang": "es", "id": "1179123596972744709", "in_reply_to_user_id": "2882577556", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pgarcia_gir", "id": "2882577556"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6342, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.6362, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Cassandra Cain"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4675, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Lady Shiva"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:59:07.000Z", "text": "@pgarcia_gir No, Katana sal\u00eda en Escuadr\u00f3n Suicida. Se supone que es Cassandra Cain, la Batgirl muda que era la mejor artista marcial del mundo (bueno, junto a Lady Shiva)", "edit_history_tweet_ids": ["1179123596972744709"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "873342976461852672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179122593934262272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179123537820430336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:58:53.000Z", "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179123537820430336"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78191663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}]}, {"lang": "es", "id": "1179123525979951105", "created_at": "2019-10-01T19:58:50.000Z", "text": "HIJO DE LA RUINA, CORONA DE ESPINAS, CORAZ\u00d3N SUICIDA, BALA PERDIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1179123525979951105"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "751909205339172864"}, {"lang": "es", "id": "1179123236593758208", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/iSJ23Onaex", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/xnmUre", "display_url": "goo.gl/fb/xnmUre"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:57:41.000Z", "text": "Prevenci\u00f3n de la conducta suicida y el consumo de drogas, temas abordados en Encuentro de\u2026 https://t.co/iSJ23Onaex", "edit_history_tweet_ids": ["1179123236593758208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803683002056404992"}, {"lang": "pt", "id": "1179123165122957318", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/zX4asP9mRE", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/trabalhando-na-dc-james-gunn-recebeu-presente-emocionante-da-marvel/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/trabal\u2026"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/nUbcPUiP5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1179123165122957318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nUbcPUiP5Y", "media_key": "3_1179123161192960000"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.628, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:57:24.000Z", "text": "James Gunn come\u00e7ou a trabalhar com Esquadr\u00e3o Suicida, da DC Comics, e para comemorar, a Marvel mandou um presente bem emocionante: um scrapbook com fotos de momentos por tr\u00e1s das cenas de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia, filme tamb\u00e9m dirigido por Gunn\n\nhttps://t.co/zX4asP9mRE https://t.co/nUbcPUiP5Y", "edit_history_tweet_ids": ["1179123165122957318"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "10877272"}, {"lang": "es", "id": "1179123131044237317", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:57:16.000Z", "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179123131044237317"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4903527436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179122805146898438", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bruxowayne", "id": "51827058"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.887, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:55:58.000Z", "text": "RT @bruxowayne: Queria estar hypando Aves de Rapina pra caralho depois do trailer que, sim, ta muito bom, por\u00e9m fiz exatamente isso depois\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179122805146898438"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45843890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179078239521853446"}]}, {"lang": "es", "id": "1179122772246765574", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Nanunfila", "id": "597636061"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:55:50.000Z", "text": "RT @Nanunfila: Mantiene una actitud casi suicida permiti\u00e9ndose \u2013y permitiendo a su entorno\u2013 la comisi\u00f3n de una seguidilla de errores (por d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179122772246765574"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207315663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178665960548569088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179122707813879808", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/gL1IBCwXqv", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9557, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "MARGOT"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:55:35.000Z", "text": "C\u00ea acha que eu vou gastar meu dinheiro pra assistir esse filme ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida?!?! EU VOU SIM, OLHA A MARGOT ARRASANDO COMO HARLEY https://t.co/gL1IBCwXqv", "edit_history_tweet_ids": ["1179122707813879808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451110473", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179122681721044992", "created_at": "2019-10-01T19:55:29.000Z", "text": "minha sina, gana suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179122681721044992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3394141629"}, {"lang": "pt", "id": "1179122658891444226", "in_reply_to_user_id": "65473559", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:55:23.000Z", "text": "@portalR7 Gente se ele matou sozinho o menino tem 12 anos imagine Qd ele dizer 16 vai ser um mostro", "edit_history_tweet_ids": ["1179122658891444226"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1142192372903751680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179115398597431296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179122635629879296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:55:18.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179122635629879296"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969339436285726720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"lang": "es", "id": "1179122595515568128", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/KxMjH7bmcX", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1179120568425209859", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:55:08.000Z", "text": "Cuidado capas la tia se suicida COMO ACTO DE DIGNIDAD...codinomeeeeee fijoooo https://t.co/KxMjH7bmcX", "edit_history_tweet_ids": ["1179122595515568128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156209326140403712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179120568425209859"}]}, {"lang": "es", "id": "1179122533246783488", "in_reply_to_user_id": "958749908315512832", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "MarioGonzlez", "id": "1444589370401562624"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.3485, "type": "Other", "normalized_text": "IC"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:54:53.000Z", "text": "@LalaLatosa @MarioGonzlez @DraJoyBing Si. Aunque no hubiera IC a psiquiatr\u00eda o acceso inmediato, la depresi\u00f3n severa con intento suicida de alto riesgo no se dan de alta hasta que lo valore psiquiatr\u00eda o su env\u00edo a hospital especializado \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1179122533246783488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166759988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179120865096736771"}]}, {"lang": "es", "id": "1179122531409809410", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NsiLuwTXKM", "expanded_url": "http://granadah.info/8npjq2", "display_url": "granadah.info/8npjq2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "granadahoy", "id": "10653662"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "Investigaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:54:53.000Z", "text": "RT @granadahoy: #Investigaci\u00f3n | Una 'terapia g\u00e9nica suicida' para frenar el crecimiento del c\u00e1ncer https://t.co/NsiLuwTXKM", "edit_history_tweet_ids": ["1179122531409809410"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151214860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178983077294592001"}]}, {"lang": "es", "id": "1179122483611492358", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NsiLuwTXKM", "expanded_url": "http://granadah.info/8npjq2", "display_url": "granadah.info/8npjq2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "granadahoy", "id": "10653662"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "Investigaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:54:41.000Z", "text": "RT @granadahoy: #Investigaci\u00f3n | Una 'terapia g\u00e9nica suicida' para frenar el crecimiento del c\u00e1ncer https://t.co/NsiLuwTXKM", "edit_history_tweet_ids": ["1179122483611492358"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510071832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178983077294592001"}]}, {"lang": "es", "id": "1179122472832176128", "in_reply_to_user_id": "184793093", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WPgLai6WA7", "expanded_url": "https://twitter.com/Joaking178/status/1179122472832176128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WPgLai6WA7", "media_key": "16_1179122413797335041"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "ElCineQueHeVistoEn2019"}]}, "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "created_at": "2019-10-01T19:54:39.000Z", "text": "#ElCineQueHeVistoEn2019\n\n184. Escuadr\u00f3n Suicida (David Ayer, 2016)\n\u22c6\u22c6\u22c6\u22c6 https://t.co/WPgLai6WA7", "edit_history_tweet_ids": ["1179122472832176128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184793093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178752120897576962"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179122369249583105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:54:14.000Z", "text": "RT @DCM_online: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179122369249583105"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390713118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031220237328386"}]}, {"lang": "es", "id": "1179122314421649409", "in_reply_to_user_id": "73459349", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:54:01.000Z", "text": "@metrodesantiago Qu\u00e9 pol\u00edtica tan nefasta el no informar que la persona en las v\u00edas era un suicida; censurar y ocultar para evitar la avalancha de condena social porque se perjudica a mucha gente que quiere trasladarse.", "edit_history_tweet_ids": ["1179122314421649409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355833637"}, {"lang": "pt", "id": "1179122269639061509", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:53:50.000Z", "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179122269639061509"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8308372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179122241679822850", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/pgk1kcbvHt", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:53:44.000Z", "text": "E o medo de ser igual esquadr\u00e3o suicida https://t.co/pgk1kcbvHt", "edit_history_tweet_ids": ["1179122241679822850"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097971502643929088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179122221903699972", "created_at": "2019-10-01T19:53:39.000Z", "text": "minhaaa sina, gana suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179122221903699972"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1599285398"}, {"lang": "pt", "id": "1179122186021429249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Saradocinzas", "id": "3007109176"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:53:30.000Z", "text": "RT @Saradocinzas: ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179122186021429249"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342305968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179114918664179712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179122168690593792", "created_at": "2019-10-01T19:53:26.000Z", "text": "Um mano que estudou cmg se matou... mais uma morte de quem estudou cmg a minha sala pede m\u00fasica no fant\u00e1stico hahahahahahah", "edit_history_tweet_ids": ["1179122168690593792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3397666408"}, {"lang": "pt", "id": "1179122153498783745", "in_reply_to_user_id": "1082796635032354817", "created_at": "2019-10-01T19:53:23.000Z", "text": "@amaciantebucal o amor entre uma psicopata e uma suicida \ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1179122153498783745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788660458832138240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179121827014217728"}]}, {"lang": "es", "id": "1179122093465784320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:53:08.000Z", "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179122093465784320"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1352915461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}]}, {"lang": "es", "id": "1179122006702333952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:52:48.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179122006702333952"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146726726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}]}, {"lang": "es", "id": "1179121864414826502", "created_at": "2019-10-01T19:52:14.000Z", "text": "|| Que no entiendas que en el tr\u00e1iler muestran m\u00e1s a Harley Quinn para promocionar y provocar inter\u00e9s despu\u00e9s del \u00e9xito que tuvo el personaje en escuadr\u00f3n suicida, me hace pensar qu\u00e9 tanto te haces el inteligente.", "edit_history_tweet_ids": ["1179121864414826502"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482650548", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179121709384966149", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:51:37.000Z", "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179121709384966149"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96531688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179121696554541056", "in_reply_to_user_id": "2502539441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "c_acfreitas", "id": "2502539441"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Joshua Phillips"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:51:34.000Z", "text": "@c_acfreitas @AiltonBenedito Depois pesquise sobre o caso Joshua Phillips. \nGaroto de 14 anos (se n\u00e3o me engano) que de matou uma garotinha de 8 com um taco de beisebol e 11 facadas e depois matar escondeu o corpo dela debaixo da cama dele por v\u00e1rios dias.", "edit_history_tweet_ids": ["1179121696554541056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070837684128661505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179059837902163968"}]}, {"lang": "es", "id": "1179121620843192327", "in_reply_to_user_id": "197457052", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JPZvaiks", "id": "197457052"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:51:16.000Z", "text": "@JPZvaiks Yo tampoco es un tramposo, falso, suicida delirante, saltimbanqui camale\u00f3n, NO tiene \u00c9TICA, PRINCIPIOS, MENTIROSO HIP\u00d3CRITA, estos son los calores que dispone en su cerebro", "edit_history_tweet_ids": ["1179121620843192327"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3076038209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178995093962969091"}]}, {"lang": "es", "id": "1179121425812267013", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pacoavilarivas", "id": "546690754"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:50:29.000Z", "text": "RT @Pacoavilarivas: Ya tenemos visibles las consecuencias del cambio clim\u00e1tico anunciado hace d\u00e9cadas. A pesar del ignorante y suicida nega\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179121425812267013"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1954370599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179000311953973251"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179121417822113792", "created_at": "2019-10-01T19:50:27.000Z", "text": "a pessoa foi completamente lixo com vc, mas ela \u00e9 suicida e voc\u00ea n\u00e3o pode simplesmente confronta la", "edit_history_tweet_ids": ["1179121417822113792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044410099786293250"}, {"lang": "pt", "id": "1179121412377853956", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/OD7qxd6HV8", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=121&v=M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:50:26.000Z", "text": "TODA VEZ eu vou ficar pensando que \"tomara que n\u00e3o seja tipo aquele trailer lindo de Esquadr\u00e3o Suicida e um filme cagado\"\n\nhttps://t.co/OD7qxd6HV8", "edit_history_tweet_ids": ["1179121412377853956"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57553904"}, {"lang": "es", "id": "1179121383835684865", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/VJ6PBvz7Zw", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/diversidad/joven-suicida-exhibido-gay-homosexual-instagram-snapchat.html", "display_url": "sdpnoticias.com/diversidad/jov\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:50:19.000Z", "text": "\u201c\ud835\ude4f\ud835\ude64\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude5f\u00f3\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude68 \ud835\ude47\ud835\ude42\ud835\ude3d\ud835\ude4f\ud835\ude4c \ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude63 \ud835\ude68\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude67 \ud835\ude66\ud835\ude6a\ud835\ude5a \ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude58\ud835\ude56 \ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\u00e1\ud835\ude63 \ud835\ude68\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude68, \ud835\ude66\ud835\ude6a\ud835\ude5a \ud835\ude68\ud835\ude6a\ud835\ude68 \ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude68 \ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude63 \ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude67 \ud835\ude6e \ud835\ude68\ud835\ude64\ud835\ude63 \ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude68\u201d. https://t.co/VJ6PBvz7Zw", "edit_history_tweet_ids": ["1179121383835684865"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48218282"}, {"lang": "pt", "id": "1179121128255737857", "in_reply_to_user_id": "70799317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:49:18.000Z", "text": "@UOL Matou a menina como se fosse um passarinho \ud83d\ude25", "edit_history_tweet_ids": ["1179121128255737857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195500075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179119668684038147"}]}, {"lang": "es", "id": "1179121108571901953", "in_reply_to_user_id": "1231477489", "created_at": "2019-10-01T19:49:13.000Z", "text": "@HernandzJansito Ay dioooooj! Ahora me siento peor porque siento que ofrec\u00ed una idea suicida jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1179121108571901953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1353066824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179120929777029121"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179121096840404993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:49:11.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179121096840404993"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223549520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"lang": "it", "id": "1179120889671159809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CordaniFlaminia", "id": "1140624105164685318"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 132, "tag": "cyberbullismo"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:48:21.000Z", "text": "RT @CordaniFlaminia: Notizie che fanno male. Che venga confermata o meno l'ipotesi all'origine del tragico evento, il #cyberbullismo va pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179120889671159809"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004342179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179060906094927872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179120860873068544", "created_at": "2019-10-01T19:48:14.000Z", "text": "O rock morreu na midia e bem feito, quem matou o rock foi a pr\u00f3pria comunidade. J\u00e1 diziam os produtores \"Trabalhar com bandas de Rock \u00e9 a pior coisa que se pode fazer no cen\u00e1rio da musica\"", "edit_history_tweet_ids": ["1179120860873068544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76238534"}, {"lang": "es", "id": "1179120852102610944", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:48:12.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179120852102610944"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2305385232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}]}, {"lang": "es", "id": "1179120843726770176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:48:10.000Z", "text": "RT @VanMaddle1: No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179120843726770176"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608788684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104956206534657"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179120583721852928", "created_at": "2019-10-01T19:47:08.000Z", "text": "Se o Janot tivesse dito que quase matou o Moro em 2017 j\u00e1 tinha 600 milh\u00f5es de pessoas nas ruas pedindo pris\u00e3o e enforcamento em pra\u00e7a p\u00fablica para o tresloucado ex PGR.", "edit_history_tweet_ids": ["1179120583721852928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1077999045073866753", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179120536053354497", "in_reply_to_user_id": "58048133", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/qB0ds3qf7v", "expanded_url": "https://twitter.com/ReynaldoAraya1/status/1179120536053354497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qB0ds3qf7v", "media_key": "3_1179120533583122432"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:46:57.000Z", "text": "@meganoticiascl Hab\u00eda fans de escuadr\u00f3n suicida? https://t.co/qB0ds3qf7v", "edit_history_tweet_ids": ["1179120536053354497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1413936858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179089374450978817"}]}, {"lang": "es", "id": "1179120160034185218", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/T4QviFYuoE", "expanded_url": "https://twitter.com/nicocarratala/status/1179120160034185218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T4QviFYuoE", "media_key": "3_1179120128639811584"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:45:27.000Z", "text": "muy suicida llevar la violeta? https://t.co/T4QviFYuoE", "edit_history_tweet_ids": ["1179120160034185218"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 133, "quote_count": 4}, "author_id": "451267330"}, {"lang": "pt", "id": "1179120146964733954", "created_at": "2019-10-01T19:45:24.000Z", "text": "O que dizer de uma crian\u00e7a de 12 anos q mata outra de 9?? Gente, \u00e9 o fim do mundo, um menino de 12 matou uma menina de 9!!!!! To chocada, pelo pouco q ouvi na CBN agora eles iam investigar se ouve rela\u00e7\u00e3o sexual. Chocadaaaa!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179120146964733954"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "245545207", "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 161, "probability": 0.4716, "type": "Organization", "normalized_text": "CBN"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179120138521600000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:45:22.000Z", "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179120138521600000"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148342952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179120040186204165", "created_at": "2019-10-01T19:44:59.000Z", "text": "Vi o trailer de Harley Quinn e te falar que pareceu demais o de Esquadr\u00e3o Suicida... Todos sabem como Esquadr\u00e3o Suicida foi n\u00e9...", "edit_history_tweet_ids": ["1179120040186204165"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "26896025", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8619, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.9163, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179120016781955073", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/zDi0fskedN", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=PEvCzJulUZI", "display_url": "youtube.com/watch?v=PEvCzJ\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:44:53.000Z", "text": "estou apaixonada por esse filme, espero que n\u00e3o flop feito esquadr\u00e3o suicida https://t.co/zDi0fskedN", "edit_history_tweet_ids": ["1179120016781955073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "162592755"}, {"lang": "es", "id": "1179119992383709185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:44:47.000Z", "text": "RT @VanMaddle1: No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179119992383709185"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842832962492272641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104956206534657"}]}, {"lang": "es", "id": "1179119880290885632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "de N\u00fcremberg"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:44:21.000Z", "text": "RT @adriancatti: 1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179119880290885632"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3527215455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178995219439718400"}]}, {"lang": "es", "id": "1179119862196707329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:44:16.000Z", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179119862196707329"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1560964657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179119831959912455", "in_reply_to_user_id": "106175018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:44:09.000Z", "text": "@JovemPanNews @AiltonBenedito e @benebarbosa_mvb , nesse caso o algoz tem doze anos de idade e n\u00e3o tentava se proteger. Pelo que parece matou com as pr\u00f3prias m\u00e3os.", "edit_history_tweet_ids": ["1179119831959912455"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119899803096363008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179112512559747072"}]}, {"lang": "es", "id": "1179119745200791552", "created_at": "2019-10-01T19:43:48.000Z", "text": "epoca de parciales y yo sin anteojos para ver, soy una suicida de mierda", "edit_history_tweet_ids": ["1179119745200791552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284153824"}, {"lang": "es", "id": "1179119679727689728", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:43:33.000Z", "text": "@DanielUrresti1 Imitando a su l\u00edder, el cobarde suicida Alan Garcia P\u00e9rez", "edit_history_tweet_ids": ["1179119679727689728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949048419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179112287925424128"}]}, {"lang": "es", "id": "1179119590665838597", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 66, "probability": 0.7336, "type": "Other", "normalized_text": "Algunas consideraciones sobre el odio"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:43:12.000Z", "text": "Los invito nuevamente a leer \u201cAlgunas consideraciones sobre el odio\u201d. https://t.co/RpXTc05ez3", "edit_history_tweet_ids": ["1179119590665838597"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1141503217739554817"}, {"lang": "es", "id": "1179119365352038402", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:42:18.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1179119365352038402"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179042531943825410"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179119314923905024", "created_at": "2019-10-01T19:42:06.000Z", "text": "Aves de rapina parece esquadr\u00e3o suicida de novo: um trailer bacano, um filme merda...?", "edit_history_tweet_ids": ["1179119314923905024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110315598", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.6359, "type": "Other", "normalized_text": "de rapina"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179119291884593155", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/gjkBSqRobQ", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "Jennifer Goines"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "12 Monkeys"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:42:00.000Z", "text": "Hum, n\u00e3o curti muito. \nNunca vi Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e3o sei como \u00e9 essa Arlequina. Sempre tenho a sensa\u00e7\u00e3o que ela est\u00e1 imitando a Jennifer Goines de 12 Monkeys (muita saudade) https://t.co/gjkBSqRobQ", "edit_history_tweet_ids": ["1179119291884593155"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "38782711", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179119036795379715", "in_reply_to_user_id": "751854434360131584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dougraz", "id": "751854434360131584"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:41:00.000Z", "text": "@dougraz dougras, um v\u00e9io tava andando na rua, viu um restaurante que servia carne de gaivota e entrou, comeu, voltou pra casa e se matou\npq?", "edit_history_tweet_ids": ["1179119036795379715"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1075023199015002112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179066863705378816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179119032575971328", "in_reply_to_user_id": "1007873891019231232", "created_at": "2019-10-01T19:40:58.000Z", "text": "@hstyfford coringa eu acho dif\u00edcil ficar ruim, a est\u00e9tica de bop por ser parecida com esquadr\u00e3o suicida que ta me deixando com um p\u00e9 atr\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1179119032575971328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4341679696", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.2958, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179117809730760705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179119000577556480", "created_at": "2019-10-01T19:40:51.000Z", "text": "\"Aves de rapina\" ser\u00e1 pior que \"Esquadr\u00e3o suicida\", printem!!! Tudo indica que vem mais uma bomba da DC", "edit_history_tweet_ids": ["1179119000577556480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519550316", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5208, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6807, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.7745, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179118893329272834", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/xKnHHlaWV0", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1179117527957307392", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Stgo"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:40:25.000Z", "text": "En Stgo hay una grieta entre los que putean al suicida y los que putean por el nulo abordaje a la salud mental. Yo argentina. https://t.co/xKnHHlaWV0", "edit_history_tweet_ids": ["1179118893329272834"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109343415", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179117527957307392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179118767508512769", "in_reply_to_user_id": "527782852", "created_at": "2019-10-01T19:39:55.000Z", "text": "todo mundo sabe como \u00e9 a DC com os cortes, traumatizado com esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179118767508512769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527782852", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.7877, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179118764975169536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179118706464628737", "in_reply_to_user_id": "2351872934", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "isaprado__", "id": "2351872934"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:39:41.000Z", "text": "@isaprado__ Eu t\u00f4 \u00e9 com medo de ser um esquadr\u00e3o suicida 2.0", "edit_history_tweet_ids": ["1179118706464628737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2739466215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179118043890376704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179118560628658176", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "created_at": "2019-10-01T19:39:06.000Z", "text": "\"Se voc\u00ea ligar dizendo que matou um filho da puta.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1179118560628658176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389618906"}, {"lang": "es", "id": "1179118555977129990", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/GX43RFriBv", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ogo8AlGVa70", "display_url": "youtube.com/watch?v=ogo8Al\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8631, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:39:05.000Z", "text": "Uff, no me convence mucho, y eso que disfrut\u00e9 de Escuadr\u00f3n Suicida (S\u00ed, soy un rarito de esos)\n\nhttps://t.co/GX43RFriBv", "edit_history_tweet_ids": ["1179118555977129990"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "711920832"}, {"lang": "it", "id": "1179118248392040448", "in_reply_to_user_id": "317601604", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mignoloeprof", "id": "317601604"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:37:52.000Z", "text": "@mignoloeprof Chi si suicida da solo, piuttosto che richiedere l'eutanasia, alla famiglia sar\u00e0 dato un bonus di pentecoste. ..", "edit_history_tweet_ids": ["1179118248392040448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1170658979472715778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179115545184079872"}]}, {"lang": "es", "id": "1179118230713044992", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:37:47.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179118230713044992"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806587158756786176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}]}, {"lang": "es", "id": "1179118135183642625", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/JaFYqzanmC", "expanded_url": "https://twitter.com/augustodilinger/status/1179105322616659969", "display_url": "twitter.com/augustodilinge\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:37:25.000Z", "text": "Mucho m\u00e9rito lo de nuestro presidente, muy apoyado fuera y contra todos adentro .... que Pais suicida https://t.co/JaFYqzanmC", "edit_history_tweet_ids": ["1179118135183642625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3222306748", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179105322616659969"}]}, {"lang": "es", "id": "1179118031013908484", "in_reply_to_user_id": "203065463", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "anncauz", "id": "203065463"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:37:00.000Z", "text": "@anncauz Asi es, la comodidad es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179118031013908484"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1362642510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179117774259523585"}]}, {"lang": "es", "id": "1179117995270066178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pulsopoliticoax", "id": "4662840476"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7968, "type": "Place", "normalized_text": "Xochimilco"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "TwitterOax"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "EnVideo"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "TwitterOax"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:36:51.000Z", "text": "RT @pulsopoliticoax: #EnVideo Mujer de origen extranjero se suicida al interior de un domicilio en el barrio de Xochimilco.\ud83d\udcf9\ud83d\udc47\ud83c\udfff #TwitterOax\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179117995270066178"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169605191336898560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104213126844417"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179117984461262849", "created_at": "2019-10-01T19:36:49.000Z", "text": "Trailer de aves de rapina at\u00e9 que t\u00e1 bom.. mas n vou criar expectativas igual esquadr\u00e3o suicida kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1179117984461262849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234477337"}, {"lang": "pt", "id": "1179117814923313152", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/bLLnVSLnG2", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.831, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.8348, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:36:08.000Z", "text": "lind\u00edssimaaaaa, mas se acontecer o mesmo com Esquadr\u00e3o Suicida, desisto da DC https://t.co/bLLnVSLnG2", "edit_history_tweet_ids": ["1179117814923313152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2172510820", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179117590322524161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreQuintaoPT", "id": "119818761"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:35:15.000Z", "text": "RT @AndreQuintaoPT: \"O capitalismo produzia pobreza e riqueza, vivia da mais-valia. Agora vive cada vez mais do lucro, privatiza\u00e7\u00e3o dos rec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179117590322524161"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2850365969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098907797790725"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179117550656835585", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/OhmLqz3qm8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFHsKW", "display_url": "dlvr.it/RFHsKW"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/3lE6kOIpQM", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulhoVermelho/status/1179117550656835585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3lE6kOIpQM", "media_key": "3_1179117548542935041"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 142, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:35:05.000Z", "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/OhmLqz3qm8 via @DCM_online https://t.co/3lE6kOIpQM", "edit_history_tweet_ids": ["1179117550656835585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3240454551"}, {"lang": "es", "id": "1179117529358360576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IrigoinRosmery", "id": "1050168200825057280"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "MonicaYaya", "id": "102803486"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:35:00.000Z", "text": "RT @IrigoinRosmery: @MonicaYaya @JorgeDCG Que mas podemos esperar de esta lacra que el aprismo? Su L\u00edder se suicida para no ser detenido y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179117529358360576"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883511494301949952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179016049053851648"}]}, {"lang": "es", "id": "1179117385992855556", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3fJRvHd67X", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEternalOak/status/1179117385992855556/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fJRvHd67X", "media_key": "3_1179117341336047623"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3fJRvHd67X", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEternalOak/status/1179117385992855556/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fJRvHd67X", "media_key": "3_1179117352455200768"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3fJRvHd67X", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEternalOak/status/1179117385992855556/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fJRvHd67X", "media_key": "3_1179117363406528512"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3fJRvHd67X", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEternalOak/status/1179117385992855556/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fJRvHd67X", "media_key": "3_1179117374257221632"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Dream"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Batman Que R\u00ede"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:34:26.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo olvidar cuando Dream envi\u00f3 a Batman a una misi\u00f3n suicida y termina luchando junto al Joker contra el Batman Que R\u00ede? https://t.co/3fJRvHd67X", "edit_history_tweet_ids": ["1179117385992855556"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "842832962492272641"}, {"lang": "pt", "id": "1179117342128779270", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ZE9KNiK3h8", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:34:15.000Z", "text": "o medo de acontecer igual foi com esquadr\u00e3o suicida, que o trailer foi bom mas o filme foi uma merda https://t.co/ZE9KNiK3h8", "edit_history_tweet_ids": ["1179117342128779270"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4341679696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 72, "tweet_count": 30936, "listed_count": 7}, "id": "577280733", "location": "Brazil - S\u00e3o Paulo", "name": "Mirella Stivani", "username": "MirellaStivani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1263, "tweet_count": 93053, "listed_count": 5}, "id": "99533638", "location": "World wild web", "name": "Aninha - sem medo de ser feliz", "username": "muie_gato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 213, "tweet_count": 4268, "listed_count": 0}, "id": "1000468545187270656", "name": "Keni\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Kenizzzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 70, "tweet_count": 15734, "listed_count": 0}, "id": "1090309122631892994", "name": "Polanski", "username": "HGP012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "id": "1164661642648412160", "name": "CEO noticias", "username": "ceo_noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 6, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "id": "925444467896832002", "name": "Dominicanos.Online", "username": "DominicanosOn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 2760, "tweet_count": 55370, "listed_count": 52}, "id": "1099115231224188928", "location": "\u2022 Mandalore \u2022", "name": "Zoe Andor (en mi midnights era)\u2297", "username": "fleabaglarson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 669, "tweet_count": 33164, "listed_count": 20}, "id": "226510496", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Willy Gonzalez", "username": "GuilGoSe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 335, "tweet_count": 7306, "listed_count": 18}, "id": "838039256996134912", "location": "Aqu\u00ed", "name": "Yury G", "username": "miss_redivy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 1758, "tweet_count": 94682, "listed_count": 0}, "id": "102421466", "location": "Santiago - Chile", "name": "Carmen Robles \ud83c\udf33\ud83d\udc9c", "username": "_Towandaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 2783, "tweet_count": 163707, "listed_count": 0}, "id": "152395147", "location": "Santiago de Chile", "name": "Loreniski \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "loreniski"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 3072, "tweet_count": 37309, "listed_count": 9}, "id": "57485050", "location": "Chile", "name": "Ver\u00f3nica", "username": "EowynHD_pb"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1340197, "following_count": 405, "tweet_count": 555678, "listed_count": 7116}, "id": "29416653", "location": "Torino, Piemonte", "name": "La Stampa", "username": "LaStampa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 21756, "following_count": 176, "tweet_count": 5457, "listed_count": 355}, "id": "556852992", "name": "TuttoLibri", "username": "TuttoLibri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47002, "following_count": 344, "tweet_count": 39361, "listed_count": 0}, "id": "1032755006682947584", "location": "per\u00fa causaa", "name": ".\u02da\u5f61\u2661 Alek \u2661\u5f61.\u02da\ud83e\uded2", "username": "Alektoonie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 230, "tweet_count": 4278, "listed_count": 13}, "id": "2307043772", "location": "Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "I'm KRIS \ud83c\udf3a\u3010OPEN COMMISSIONS\u3011", "username": "KrisArii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 3173, "tweet_count": 51057, "listed_count": 0}, "id": "1047579686346416131", "location": "Providencia, Chile", "name": "Miguel G\u00f3mez W \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "MiguelG934"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58022, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "name": "Instituto Cato", "username": "InstitutoCato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 211, "tweet_count": 14763, "listed_count": 0}, "id": "1069631015763759104", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rebeca \uea00 \u0ad0", "username": "apenasrebeca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 185, "tweet_count": 3895, "listed_count": 0}, "id": "3291180876", "location": "Mairena del Aljarafe, Andaluc\u00eda", "name": "Fatima Diaz\ud83c\udf3b", "username": "fatimaddiaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 256, "tweet_count": 3851, "listed_count": 3}, "id": "466395288", "name": "Carlos Cano", "username": "carloscg00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 385, "tweet_count": 10601, "listed_count": 0}, "id": "292857023", "name": "tommaso moro", "username": "morotommaso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40808, "following_count": 297, "tweet_count": 89361, "listed_count": 40}, "id": "2746588891", "location": "Toscana", "name": "Silvia", "username": "silviasplash"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 80, "tweet_count": 26638, "listed_count": 4}, "id": "196436541", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "THIAG\u2786 \ud83c\udf65 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2694\ufe0f", "username": "thiago7cv"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320075, "following_count": 782, "tweet_count": 35107, "listed_count": 3192}, "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 608, "tweet_count": 5858, "listed_count": 7}, "id": "777980903272382465", "name": "CryptoBroder", "username": "Cryptobroder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26862, "following_count": 2062, "tweet_count": 44208, "listed_count": 355}, "id": "22904901", "location": "Lisboa ", "name": "Edite Estrela", "username": "editeestrela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1027, "tweet_count": 16633, "listed_count": 5}, "id": "413084812", "name": "Danss", "username": "Danntiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 962, "tweet_count": 51639, "listed_count": 6}, "id": "895012403607470080", "name": "Yuro - Leia a HQ Causos da Madrugada no fixado!", "username": "ofamosoyuro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1559, "tweet_count": 81996, "listed_count": 3}, "id": "953052834815148032", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Vini Colucci", "username": "Vinicius5oliver"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 274, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}, "id": "3504265343", "location": "ela/dela", "name": "Santa Ceia", "username": "cceiaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 443, "tweet_count": 4384, "listed_count": 0}, "id": "1071927659901390849", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "100% motor adulterado", "username": "mestredosvacuos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 538, "tweet_count": 18735, "listed_count": 0}, "id": "4407271955", "location": "cpx de mali", "name": "ph", "username": "pxdrxnho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 186, "tweet_count": 19418, "listed_count": 0}, "id": "897541401755471872", "location": "rj", "name": "\u0618", "username": "hugoceszr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 216, "tweet_count": 8347, "listed_count": 0}, "id": "1057659837717323777", "location": "Itapetininga, Brasil", "name": "\ud83d\udd78G A B\ud83d\udd78", "username": "augustogab_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 733, "tweet_count": 4209, "listed_count": 0}, "id": "923325041546326021", "name": "Nobody", "username": "sad_nobody"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 113, "tweet_count": 13474, "listed_count": 1}, "id": "1080677765555412992", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83c\udf6cMo\u10e7 #FNFHS", "username": "Moy_Artist"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 2756, "tweet_count": 38542, "listed_count": 34}, "id": "2503051", "location": "Winterfell", "name": "M \ud83d\udd3b", "username": "Greypilgrim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 360, "tweet_count": 95513, "listed_count": 14}, "id": "261724923", "name": "J. 'Tomb'son", "username": "JMadridD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12847, "following_count": 2420, "tweet_count": 148230, "listed_count": 229}, "id": "404817610", "name": "Pere Vall Karsunke", "username": "PereVallK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16608, "following_count": 875, "tweet_count": 214452, "listed_count": 258}, "id": "516537621", "name": "Fausto Fern\u00e1ndez", "username": "faustianovich"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 604, "tweet_count": 36133, "listed_count": 0}, "id": "877247435277557760", "location": "She/He/They \ud83d\udc95\u2728", "name": "\u2661\u2728Edith & Didi\u2728\u2661 TIENE BLOQUEO", "username": "Edith1717Didi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1966, "tweet_count": 19538, "listed_count": 2}, "id": "126176927", "location": "Oaxaca de juarez, Oaxaca", "name": "Alejandro L\u00f3pez Castellanos", "username": "alexvizzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10306, "following_count": 270, "tweet_count": 77924, "listed_count": 37}, "id": "4662840476", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "Pulso Pol\u00edtico de Oaxaca", "username": "pulsopoliticoax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 199, "tweet_count": 187495, "listed_count": 23}, "id": "792481066275733504", "location": "Invernalia", "name": "\ud83c\udf83Dani\ud83c\udf83", "username": "Dani69_D"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9524, "following_count": 80, "tweet_count": 3385, "listed_count": 58}, "id": "543844138", "location": "Torre Stark.", "name": "Lord Tony Stark", "username": "SerTonyStark"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 3856, "tweet_count": 74663, "listed_count": 9}, "id": "45928667", "location": "Pichilemu, Chile", "name": "// El Sebas //", "username": "DonPontillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10614, "following_count": 2103, "tweet_count": 247932, "listed_count": 15}, "id": "2837313779", "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "username": "hueonaquebrutal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 2603, "tweet_count": 26972, "listed_count": 0}, "id": "2241090829", "location": "morteros, cordoba ", "name": "Chichi", "username": "Ro_Chichi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 426, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "id": "1041805769027604480", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd40", "username": "Melinabarale1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 778, "tweet_count": 12815, "listed_count": 63}, "id": "370765467", "name": "COMECSO", "username": "COMECSO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 2513, "tweet_count": 9028, "listed_count": 0}, "id": "1031884016897728512", "location": "Tel\u00eamaco Borba, Brasil", "name": "ru", "username": "rubbb20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 119, "tweet_count": 4716, "listed_count": 2}, "id": "1085247807169138689", "name": "Leo", "username": "EusouLeonardo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 108, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "id": "2965269004", "location": "en alguna parte de la esfera", "name": "Oscar Espinoza", "username": "oscare7272920"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8697204, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}, "id": "7996082", "location": "Madrid", "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 389, "tweet_count": 42796, "listed_count": 0}, "id": "4794964848", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "bern\ud83c\udd70\ufe0frdo \ud83e\udd8a", "username": "wtf_ber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 407, "tweet_count": 15109, "listed_count": 0}, "id": "1128773413923905537", "name": "ta passada? pq eu n", "username": "luiza0423"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 500, "tweet_count": 12981, "listed_count": 0}, "id": "1076981793629315072", "name": "Asdrubal Gonzalez", "username": "Asdruba59747558"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24492, "following_count": 960, "tweet_count": 75352, "listed_count": 68}, "id": "88179564", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Arturo Cazal", "username": "arturocazal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 3010, "tweet_count": 37207, "listed_count": 1}, "id": "18390959", "name": "\u26a1\ufe0f\ud83c\udd91 APRUEBO", "username": "SpiceChileanLdy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 662, "tweet_count": 21245, "listed_count": 1}, "id": "3025482089", "location": "Vit\u00f3ria,  Esp\u00edrito Santo ", "name": "\ud835\ude69 \ud835\ude5d \ud835\ude6e \ud835\ude56 \ud835\ude5c \ud835\ude64", "username": "thy_pnasc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 2383, "tweet_count": 90541, "listed_count": 5}, "id": "392914569", "location": "Inferno", "name": "yuh RED TV \ud83e\udde3", "username": "CrazzySwift"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 422, "tweet_count": 20197, "listed_count": 1}, "id": "790614416987459584", "location": "Na puta que pariu", "name": "lulete #13", "username": "libriniana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 911, "tweet_count": 210494, "listed_count": 31}, "id": "571225773", "name": "viviana gonzalez ara", "username": "vivianag15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 139, "tweet_count": 7237, "listed_count": 0}, "id": "440670249", "name": "Beatriz AR", "username": "BeatrizAlzaga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 458, "tweet_count": 11048, "listed_count": 0}, "id": "718527897120727041", "name": "Alexandre Vilas-B\u00f4as \ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "username": "Alexvilas10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18636, "following_count": 360, "tweet_count": 40616, "listed_count": 55}, "id": "29012108", "location": "SSA/BRA", "name": "Pedro Sento S\u00e9", "username": "pedrosentose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 3010, "tweet_count": 422259, "listed_count": 52}, "id": "84383836", "location": "COLIMA COLIMA MEXICO", "name": "GILBERTO MEJIA", "username": "gilmeve7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 683, "tweet_count": 4257, "listed_count": 0}, "id": "88958499", "location": "Peru", "name": "Anaile95", "username": "DMrsbrightside7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 2245, "tweet_count": 129174, "listed_count": 16}, "id": "31006388", "location": "Lima", "name": "Ruizu \ud83d\ude37", "username": "lh_fich"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 410, "tweet_count": 24655, "listed_count": 0}, "id": "224605620", "location": "Al interior de mi mente!", "name": "Jorge", "username": "JPBaez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41659, "following_count": 16529, "tweet_count": 77043, "listed_count": 101}, "id": "387725299", "location": "Am\u00e9rica Latina Zona de Paz ", "name": "Florencia Lagos Neumann", "username": "FlorenciaLagosN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5987, "following_count": 6585, "tweet_count": 267736, "listed_count": 17}, "id": "137465304", "location": "Venezuela", "name": "Ramon Suniaga", "username": "ramedumar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 596, "tweet_count": 4614, "listed_count": 3}, "id": "4194887919", "location": "para todo o planeta", "name": "Pressenza em portugu\u00eas", "username": "pressenzapt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 840, "tweet_count": 36505, "listed_count": 5}, "id": "82194925", "location": "Santiago, Chile", "name": "Alejandra \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf25\ufe0f", "username": "Shia_Mido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5936, "following_count": 4881, "tweet_count": 239609, "listed_count": 34}, "id": "180983308", "location": "Heredia, Costa Rica", "name": "4nrr3s", "username": "andyherediano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 534, "tweet_count": 9016, "listed_count": 0}, "id": "868224273885929478", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Menina de Prata \ud83e\udd40\u269c\ufe0f", "username": "Menina_de_Prata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 290, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}, "id": "894683887057719296", "name": "#VivaADiferen\u00e7a", "username": "SeisFormaDeAmar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 440, "tweet_count": 198089, "listed_count": 1}, "id": "4454667676", "location": "Zona Norte/RJ", "name": "Dos Santos \ud83e\udd16", "username": "MtSantos001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 536, "tweet_count": 12745, "listed_count": 5}, "id": "320296757", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "pablo", "username": "canonpablo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 213, "tweet_count": 41820, "listed_count": 10}, "id": "141457748", "name": "constanza", "username": "conitavil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 549, "tweet_count": 112606, "listed_count": 6}, "id": "609958748", "name": "Manu De Aventuras", "username": "Manu_Aventuras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9936, "following_count": 2387, "tweet_count": 85855, "listed_count": 113}, "id": "873342976461852672", "location": "Bilbao", "name": "Uncanny \u00cd\u00f1igo Rodr\u00edguez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "VanMaddle1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2150, "tweet_count": 84300, "listed_count": 0}, "id": "149201628", "name": "jhonny", "username": "jhohusa"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511380, "following_count": 67, "tweet_count": 796001, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4409, "following_count": 3137, "tweet_count": 414016, "listed_count": 28}, "id": "851251597", "location": "Argentina", "name": "Marcela S \ud83c\udf40\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MarcelaIses"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 3261, "tweet_count": 148591, "listed_count": 20}, "id": "196798377", "location": "@ClubeFollowBack", "name": "Hobbitze Bonzinho", "username": "CaptainJFlint93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 884, "tweet_count": 104590, "listed_count": 0}, "id": "891061532142055424", "location": "Lucas do Rio Verde, Brasil", "name": "Elenice Melo", "username": "EleniceMelo4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16214, "following_count": 12734, "tweet_count": 30639, "listed_count": 6}, "id": "425543511", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "Delta \u03c0 74", "username": "deltapi84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 381, "tweet_count": 60318, "listed_count": 6}, "id": "137818202", "name": "\ud83d\udc79", "username": "Elhijodepaola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52496, "following_count": 381, "tweet_count": 47115, "listed_count": 87}, "id": "2859306551", "location": "Palmira, Colombia", "name": "Am\u00e9rica de Colombia", "username": "DatosAmericanos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 763, "tweet_count": 17162, "listed_count": 10}, "id": "67668643", "location": "Miami, FL", "name": "Diego Ortiz", "username": "xciegox"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 37727, "following_count": 455, "tweet_count": 28525, "listed_count": 162}, "id": "1724076636", "location": "Colombia", "name": "Rolling Stone en Espa\u00f1ol - Colombia", "username": "RollingStoneCol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 864, "tweet_count": 53485, "listed_count": 28}, "id": "3027008525", "location": "Argentina Buenos Aires", "name": "Lord Dark \ud83d\udd78\ud83c\udf83", "username": "Lord_Darkness19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 940, "tweet_count": 12049, "listed_count": 26}, "id": "465086383", "location": "Rio de Janeiro", "name": "RIO NO TEATRO", "username": "RioNoTeatro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 516, "tweet_count": 304475, "listed_count": 90}, "id": "242006332", "name": "LOGAN-QR", "username": "LOGANQR_PDLR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 4983, "tweet_count": 192056, "listed_count": 0}, "id": "373565760", "name": "Reina Solenopsis", "username": "ReinaSolenopsis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 310, "tweet_count": 4655, "listed_count": 0}, "id": "750493452287238145", "location": "maldonado", "name": "\u03b1\u03b7g\u0454", "username": "ange_srzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 98, "tweet_count": 2442, "listed_count": 0}, "id": "1127990639356981250", "name": "Daniel \ud83c\udf34", "username": "CrOro18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1692, "tweet_count": 75397, "listed_count": 4}, "id": "1658882431", "location": "Chacao. Venezuela", "name": "Ocho estrellas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Rebedaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 1639, "tweet_count": 30759, "listed_count": 1}, "id": "988129377165639680", "name": "\u266a\u266a", "username": "crf_helenn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17964, "following_count": 428, "tweet_count": 52861, "listed_count": 27}, "id": "1700536964", "location": "horny jail", "name": "viren va a estar al d\u00eda con el inktober", "username": "virenisgreen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 235, "tweet_count": 19566, "listed_count": 1}, "id": "1191525091", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "BLEACH COMEBACK STATE OF MIND", "username": "negraotaco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 659, "tweet_count": 18985, "listed_count": 0}, "id": "848608938593583105", "name": "7\u03347\u03347\u0334", "username": "pxxjuse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 2940, "tweet_count": 178454, "listed_count": 43}, "id": "2214912368", "location": "Escuela de Salamanca ", "name": "Jacob\u00edn", "username": "QarlD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 643, "tweet_count": 49534, "listed_count": 2}, "id": "800325739115462656", "location": "Konoha", "name": "\u2283\u222a\u2229\u2abd", "username": "Aimyvida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 1636, "tweet_count": 178863, "listed_count": 16}, "id": "3339320571", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "name": "Lu\u00e1 Eros", "username": "LuaDeleitinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1018, "tweet_count": 116535, "listed_count": 3}, "id": "1267663111", "name": "Ada Castro", "username": "rosadelavargas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "id": "120873942", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "name": "Reportero24", "username": "Reportero24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 2475, "tweet_count": 94377, "listed_count": 4}, "id": "134834442", "location": "Venezuela", "name": "Juan Escalona", "username": "escalojv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 492, "tweet_count": 3744, "listed_count": 0}, "id": "301836004", "location": "Barranco,Lima, Peru", "name": "johnny robles perez", "username": "jroblesperez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29448, "following_count": 9028, "tweet_count": 208043, "listed_count": 81}, "id": "85387319", "name": "Ignacio Verdi", "username": "pueblo_hnos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 29, "tweet_count": 736, "listed_count": 0}, "id": "1169003090864984064", "name": "\u00d7Goulart", "username": "Goulart_foda_se"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 396, "tweet_count": 10848, "listed_count": 1}, "id": "932951105448722432", "location": "Santiago, Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "Vivi-Ana \ud83e\udd84", "username": "ViviAcunaC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 537, "tweet_count": 64906, "listed_count": 0}, "id": "1053780576203952128", "location": "Inside Your Walls ", "name": "gigi\u2122\ud83e\uddb7(NOIDED)", "username": "ISeeTheGhosts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 5113, "tweet_count": 320208, "listed_count": 1}, "id": "1088221521527607296", "name": "AnaCarolinaMoreira", "username": "AC_Moreiraa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 266, "tweet_count": 59169, "listed_count": 0}, "id": "1085174335231414272", "name": "MAIN K'CETE", "username": "thisisjinxed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 420, "tweet_count": 1960, "listed_count": 0}, "id": "944716731578122240", "name": "Aren Einar", "username": "aren_einar"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 34724, "following_count": 950, "tweet_count": 21410, "listed_count": 32}, "id": "1153499151134613505", "name": "ana clara (n\u00e3o a do bbb)", "username": "anaclaramoniz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1787, "tweet_count": 8082, "listed_count": 0}, "id": "367416176", "location": "Chile", "name": "Sure\u00f1a \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "CarmenLeiva3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3303, "following_count": 1803, "tweet_count": 48766, "listed_count": 2}, "id": "2393261953", "location": "019", "name": "\ud83d\udfe5VOTE 13\ud83d\udfe5", "username": "MDcomcatuaba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 453, "tweet_count": 49012, "listed_count": 1}, "id": "2994845297", "name": "I think you're a saint", "username": "Moonstalice"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 2150, "tweet_count": 41419, "listed_count": 18}, "id": "96572202", "location": "San Antonio De Los Altos", "name": "JD Castellano", "username": "_JDCastellano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 181, "tweet_count": 2919, "listed_count": 0}, "id": "449412815", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "JC C\u00e9sar", "username": "jc_cesar_ph"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25500, "following_count": 6331, "tweet_count": 47849, "listed_count": 107}, "id": "2714865361", "location": "M\u00e9xico", "name": "Yaaj M\u00e9xico\u00ae", "username": "YaajMexico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1845, "tweet_count": 22107, "listed_count": 17}, "id": "715021231", "location": "Mazatenango, Such", "name": "Fjletona", "username": "fjletona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1017, "tweet_count": 27048, "listed_count": 0}, "id": "3772067979", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ararinha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "PaesAmora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4947, "following_count": 3278, "tweet_count": 105224, "listed_count": 9}, "id": "258593034", "location": "Gravata\u00ed, RS", "name": "Angeli \u2b50\ufe0f\ud83d\udc19", "username": "girafavoadoraa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 2859, "tweet_count": 149743, "listed_count": 2}, "id": "4878820983", "name": "mari antonia ramos r", "username": "mariantoniaram2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8266, "following_count": 2818, "tweet_count": 52566, "listed_count": 6}, "id": "968876882484695042", "name": "Carlo & Themis", "username": "charlie_cherpor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 2007, "tweet_count": 29482, "listed_count": 11}, "id": "467907581", "location": "Manaus, Brasil", "name": "ANDR\u00c9 Rocha", "username": "educadorrocha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 381, "tweet_count": 21462, "listed_count": 0}, "id": "1160221912691367937", "location": "Rio de Jan\u00ea", "name": "Gleyce", "username": "neto_gleycebfr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 806, "tweet_count": 56829, "listed_count": 5}, "id": "852931000439058433", "location": "Anor Londo", "name": "Kiyan \ud83d\udc09\ud83c\udf55", "username": "__Kiyan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 9, "tweet_count": 304874, "listed_count": 581}, "id": "57272635", "name": "Blodico", "username": "blodico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 459, "tweet_count": 146300, "listed_count": 8}, "id": "54686496", "location": "Valinhos  - SP", "name": "Ta\u00eds\ud83c\udf6f", "username": "ta8344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40852, "following_count": 294, "tweet_count": 67022, "listed_count": 104}, "id": "519880235", "location": "Brasil", "name": "eplay", "username": "forumeplay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 12, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "id": "1179130578874056706", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "dandara", "username": "dandara_cost4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 995, "tweet_count": 4158, "listed_count": 0}, "id": "1101613968437719041", "name": "Brando Miguel Vergara Inga", "username": "brando_inga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83916, "listed_count": 5}, "id": "923170764215541760", "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "elJoseph16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 635, "tweet_count": 10645, "listed_count": 0}, "id": "949423453173665792", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "biel do sereno", "username": "snider_IVXX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 531, "tweet_count": 9331, "listed_count": 0}, "id": "1026178570786414592", "location": "BNH - 028", "name": "wf \ud83e\udd85", "username": "Eosujo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 2239, "tweet_count": 127771, "listed_count": 8}, "id": "2401470504", "name": "Fuxie \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "A_Fux_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4307, "following_count": 387, "tweet_count": 37355, "listed_count": 17}, "id": "778924261", "location": "Colegiales, Buenos Aires", "name": "Sol", "username": "soldelacruz75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 448, "tweet_count": 2136, "listed_count": 0}, "id": "1106746976958332928", "name": "Larissa \ud83e\udd8b", "username": "_LalaR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 90, "tweet_count": 12743, "listed_count": 1}, "id": "78099099", "name": "Vi \u00e9 de viol\u00eancia", "username": "raposo_naopegue"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 57165, "following_count": 2966, "tweet_count": 34708, "listed_count": 0}, "id": "475996406", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Andr\u00e9a Werner", "username": "andreawerner_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12511, "following_count": 55, "tweet_count": 287597, "listed_count": 30}, "id": "128624181", "location": "Argentina", "name": "Generando Musica!", "username": "GenerandoMusica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 373, "tweet_count": 76069, "listed_count": 16}, "id": "173604505", "location": "M\u00e9xico", "name": "LauraTena Colunga", "username": "lauratenacolung"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 250, "tweet_count": 60517, "listed_count": 5}, "id": "168371680", "location": "Barcelona, Spain", "name": "#LibertadParaJhonySalgado", "username": "jehu_cronicas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 3275, "tweet_count": 27008, "listed_count": 13}, "id": "827049126", "location": "Gij\u00f3n, Principado de Asturias", "name": "V\u00edctor Torre", "username": "VictorTorre26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 996, "tweet_count": 27327, "listed_count": 37}, "id": "723148820666789889", "location": "Valladolid, Spain", "name": "Cuando miro la luna", "username": "cuandolaluna9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 447, "tweet_count": 71485, "listed_count": 0}, "id": "902980628190302211", "location": "Aveiro, Portugal ", "name": "bruna", "username": "bruhh_cossta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 719, "tweet_count": 40734, "listed_count": 0}, "id": "777616696802742272", "location": "foda-se", "name": "FP", "username": "Fillipps11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 70, "tweet_count": 93454, "listed_count": 1}, "id": "42273995", "name": "Eu", "username": "GinaBs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1075, "tweet_count": 25993, "listed_count": 1}, "id": "55090636", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Cris Netto \ud83c\udf38", "username": "cristiananetto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15101, "following_count": 186, "tweet_count": 2347, "listed_count": 19}, "id": "105690525", "location": "La Luna", "name": "Sara Sosa", "username": "Sari_Official"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 757060, "following_count": 704, "tweet_count": 174318, "listed_count": 1040}, "id": "243366413", "location": "M\u00e9xico", "name": "Ventaneando", "username": "VentaneandoUno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 30, "tweet_count": 35023, "listed_count": 1}, "id": "234555933", "name": "carolina recabarren \ud83c\udf33", "username": "carolareca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 98, "tweet_count": 78026, "listed_count": 1}, "id": "2808139852", "name": "l", "username": "lysltvrs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9303, "following_count": 972, "tweet_count": 57287, "listed_count": 1}, "id": "2320607993", "name": "mal\u00e9vola \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "__fnlls"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 999, "tweet_count": 3865, "listed_count": 1}, "id": "1038966171813511168", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Mr.Leor\ud83c\udf1e", "username": "Leo_Solzinho"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 197284, "following_count": 36, "tweet_count": 96266, "listed_count": 878}, "id": "12603512", "location": "Brasil", "name": "NerdBunker", "username": "Nerdbunker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 306, "tweet_count": 6723, "listed_count": 0}, "id": "758433864599609345", "location": "Hogwarts", "name": "\ud83c\udd62\ud83c\udd50\ud83c\udd50\ud83c\udd57", "username": "samararamoz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 386, "tweet_count": 1229, "listed_count": 1}, "id": "1075105690035896321", "name": "Tempesting", "username": "tempesting017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33545, "following_count": 1129, "tweet_count": 104176, "listed_count": 29}, "id": "711920832", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "SERGI-ND\ud83c\udf83 #SonicFrontiers", "username": "Sergi_ND"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 821, "tweet_count": 20139, "listed_count": 0}, "id": "543482809", "name": "Khazad-d\u00fbm", "username": "KanMikhazy"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61913, "following_count": 11, "tweet_count": 671, "listed_count": 359}, "id": "1029092401262948352", "name": "Birds of Prey", "username": "birdsofpreywb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 905, "tweet_count": 52462, "listed_count": 32}, "id": "226195351", "location": "\u00a1Aqu\u00ed!", "name": "Lizandro Samuel", "username": "LizandroSamuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 2512, "tweet_count": 954609, "listed_count": 5}, "id": "2704215811", "location": "Asturias ,Aviles.", "name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "username": "pallaron12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 896, "tweet_count": 13975, "listed_count": 0}, "id": "1143903753810186240", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Midnights \u2728\u2764\ufe0f", "username": "_ellacavalcante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 21, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}, "id": "964673535322066945", "name": "@felino 4269", "username": "Felino4269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115604, "following_count": 1104, "tweet_count": 107689, "listed_count": 341}, "id": "79124132", "location": "Wien. Z\u00fcrich.", "name": "M\u03b1r Mounier\ud83c\udf10", "username": "elhigadodmarita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5873, "following_count": 6183, "tweet_count": 283695, "listed_count": 20}, "id": "305769488", "location": "Al lado del Presidente CH\u00c1VEZ\u2764", "name": "#YoSoyCh\u00e1vez", "username": "Rosytham"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4412, "following_count": 3572, "tweet_count": 19843, "listed_count": 7}, "id": "3153809136", "location": "\ud83d\udcda: 24/25", "name": "dana \ud83d\udc7b\ud83c\udf83 relendo hp\u00b3", "username": "dearherondalez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 3562, "tweet_count": 125048, "listed_count": 1}, "id": "711230013564129280", "location": "Santiago, Chile", "name": "Jaime David S.", "username": "JaimeSo61767119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 1828, "tweet_count": 41906, "listed_count": 25}, "id": "298237166", "location": "Siempre de frente.", "name": "Neska", "username": "SiempreNeska"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30210, "following_count": 11999, "tweet_count": 53853, "listed_count": 142}, "id": "514771207", "location": "BARCELONA (ESPA\u00d1A) ", "name": "ARISTOTELES", "username": "platonchacal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 219, "tweet_count": 7695, "listed_count": 1}, "id": "263362865", "location": "Buenos Aires", "name": "Mijail Alexandrovich Pavlopkin", "username": "pavlopkin"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 81522, "following_count": 1077, "tweet_count": 90028, "listed_count": 329}, "id": "145421975", "location": "Bear Island", "name": "Fiorella Sargenti", "username": "FioSargenti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 246, "tweet_count": 5627, "listed_count": 0}, "id": "1065721063403896834", "name": "COMBATIENTE2812", "username": "COMBATIENTE2811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 72, "tweet_count": 6301, "listed_count": 0}, "id": "1130939287149654016", "name": "Manolo Sanchez Flores", "username": "ManoloSanchezF2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1408954, "following_count": 1189, "tweet_count": 156595, "listed_count": 1655}, "id": "14165101", "location": "Per\u00fa", "name": "\u00datero.Pe", "username": "uterope"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 250, "tweet_count": 10521, "listed_count": 0}, "id": "212706471", "location": "Colombia", "name": "\u267b\ufe0f", "username": "Yeli_Montano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1001, "tweet_count": 12522, "listed_count": 11}, "id": "421365171", "location": "Sad Hill cemetery", "name": "Ibai", "username": "Nbk31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 726, "tweet_count": 35408, "listed_count": 1}, "id": "899353360050139137", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "\u00e1lvaro \u06de", "username": "66txoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 692, "tweet_count": 15268, "listed_count": 1}, "id": "3058865853", "location": " Espa\u00f1a", "name": "Cholo Simeone enjoyer", "username": "SweaatyATM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 297, "tweet_count": 11601, "listed_count": 0}, "id": "892213574537498624", "location": "Igualada, Espa\u00f1a", "name": "candadiu", "username": "joakocanda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1098, "tweet_count": 2129, "listed_count": 0}, "id": "956541734011457536", "location": "Rio Branco/AC - Itajai/SC ", "name": "Mestre dos Magos", "username": "CelsoQueiroz17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 156, "tweet_count": 10600, "listed_count": 0}, "id": "1115700362969661440", "location": "Acre", "name": "Lady Laura", "username": "senoritamedeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 2885, "tweet_count": 27369, "listed_count": 27}, "id": "819352110647169028", "location": "ela/dela", "name": "b\u00f8binha | \ud83d\udcd6", "username": "blablablablaboi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67403, "following_count": 271, "tweet_count": 87967, "listed_count": 90}, "id": "3007109176", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "boy with homesickness\u2122", "username": "Saradocinzas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 1582, "tweet_count": 51532, "listed_count": 3}, "id": "898654597", "location": "caminito al costado del mundo ", "name": "\u26a1\u26a1", "username": "morenitarokera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 60, "tweet_count": 658, "listed_count": 0}, "id": "1138480817615904768", "name": "\ud835\udd1f \ud835\udd1e \ud835\udd2f \ud835\udd1f \ud835\udd26", "username": "BarbaraNauto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 96, "tweet_count": 2883, "listed_count": 0}, "id": "1104914037643665408", "name": "lunes", "username": "lunanesa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1020, "tweet_count": 10560, "listed_count": 1}, "id": "1645613412", "location": "EXOPlanet", "name": "biel | exol peituda metida \ud83e\ude78", "username": "BiielCastelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 260, "tweet_count": 19382, "listed_count": 1}, "id": "2257859078", "name": "nigzuko", "username": "blk_mile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 140, "tweet_count": 795, "listed_count": 0}, "id": "1062523071867822081", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Foga\u00e7a\ud83d\udc4c", "username": "FogacaAllyson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 0, "tweet_count": 654, "listed_count": 0}, "id": "1171220895802777602", "location": "aerokinesis : lvl 03", "name": "kaliel", "username": "SA_98KK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 306, "tweet_count": 4110, "listed_count": 0}, "id": "73570428", "name": "Willas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16", "username": "willjacam"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 223063, "following_count": 253, "tweet_count": 46028, "listed_count": 665}, "id": "3063957725", "location": "Brasil", "name": "IGN Brasil", "username": "IGNBrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 162, "tweet_count": 66171, "listed_count": 2}, "id": "1679685002", "location": "Soviet Republic Of Texas", "name": "\u041c\u0430\u043b\u0435\u043d\u0430 \ud83c\udf0c", "username": "petitechosesx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 261, "tweet_count": 17969, "listed_count": 0}, "id": "142687813", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Pl\u00e1stico bolha | PREFIRO LULA \u2764\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Igor00Pedro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 81, "tweet_count": 2448, "listed_count": 0}, "id": "856164451069906945", "name": "Surtada", "username": "ju_chvs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 2436, "tweet_count": 153292, "listed_count": 56}, "id": "45470641", "location": "Estados Unidos", "name": "Emanuele Kent \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "emanuelekent"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 745, "tweet_count": 829, "listed_count": 0}, "id": "1053703654371442689", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Carito \ud83e\udd8b", "username": "villarroelcaro_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 263, "tweet_count": 1954, "listed_count": 0}, "id": "1030572829669052416", "location": "Requena, Espa\u00f1a", "name": "ana", "username": "anagabaal22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 290, "tweet_count": 1319, "listed_count": 0}, "id": "1169249366898552832", "name": "Beluco du corte", "username": "Beluco9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 129, "tweet_count": 3101, "listed_count": 0}, "id": "460287125", "location": "da ponte pra c\u00e1", "name": "poucasideia", "username": "yagangs73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 2668, "tweet_count": 111624, "listed_count": 4}, "id": "1277708018", "location": "PORTO ALEGRE-RS", "name": "Fatima - V\u00c1 FALAR MAL DO BOLSONARO NA PQP.", "username": "FLoureiro2013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1752, "tweet_count": 7888, "listed_count": 1}, "id": "106155102", "name": "Guilherme", "username": "Guiaraujo7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112428, "following_count": 1262, "tweet_count": 6753, "listed_count": 141}, "id": "14538119", "name": "Daniel Lopez", "username": "Daniel_L_Lopez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1979, "tweet_count": 122888, "listed_count": 21}, "id": "187850936", "name": "Savannah", "username": "annachiara234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 2320, "tweet_count": 80880, "listed_count": 24}, "id": "4916348668", "location": "Napoli, Campania", "name": "Giuseppe", "username": "Peppe_FN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 320, "tweet_count": 89064, "listed_count": 10}, "id": "98642324", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Fati Barrios\u00ae", "username": "fatibarrios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 794, "tweet_count": 171169, "listed_count": 26}, "id": "115992883", "location": "Paraguay", "name": "Tammy", "username": "tammiette"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1126, "tweet_count": 59230, "listed_count": 1}, "id": "1140967213", "name": "\ud835\ude76\ud835\ude92\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud83e\udd0d", "username": "giumontoya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 67, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "id": "938190882800570369", "name": "Bruno Borges", "username": "brunoobborges"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15058, "following_count": 739, "tweet_count": 77438, "listed_count": 21}, "id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "name": "convenhamos", "username": "vegetacil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1003, "tweet_count": 83458, "listed_count": 13}, "id": "223455933", "location": "Trabzon, T\u00fcrkiye", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba#ForzaAudax \ud83c\udfb6\u2615\ufe0f", "username": "BleuClair_4708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 2342, "tweet_count": 65954, "listed_count": 0}, "id": "123591087", "location": "Santiago ", "name": "Lilith.", "username": "TheLiliest"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1378, "tweet_count": 97480, "listed_count": 1}, "id": "747808877643763712", "name": "Cristian", "username": "Cristian_271987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12692, "following_count": 1862, "tweet_count": 89791, "listed_count": 11}, "id": "845300094626869249", "location": "Alimapu, Valpara\u00edso ", "name": "Humanoide \ud83c\udfb8", "username": "humanoide_gtr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 952, "tweet_count": 2965, "listed_count": 1}, "id": "1059478072427192322", "name": "Yaneken", "username": "yaneken03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 200974, "listed_count": 0}, "id": "477070593", "location": "Pindamonhangaba-SP ", "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "DanielFantaC3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83196, "following_count": 135, "tweet_count": 153811, "listed_count": 337}, "id": "37058016", "location": "Brazil", "name": "SPFC.net", "username": "spfc_net"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 812, "tweet_count": 30599, "listed_count": 6}, "id": "497509363", "location": "Hollyweird", "name": "vick", "username": "killing_bunny"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3984251, "following_count": 15658, "tweet_count": 927472, "listed_count": 10658}, "id": "14638581", "location": "Chile", "name": "BioBioChile", "username": "biobio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1255, "tweet_count": 16418, "listed_count": 1}, "id": "140124061", "name": "melek", "username": "melekdemony"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6044, "following_count": 3953, "tweet_count": 176899, "listed_count": 19}, "id": "196631185", "name": "Virginia Rodr\u00edguez - Coqui", "username": "coqui1980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 791, "tweet_count": 55830, "listed_count": 1}, "id": "897603705473814528", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "name": "Leonardo", "username": "sergiosiito21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1158, "tweet_count": 107791, "listed_count": 4}, "id": "751909205339172864", "name": "Buyolo \ud83c\udf47", "username": "abluguitar9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 206, "tweet_count": 44025, "listed_count": 2}, "id": "830929062633811968", "location": "Macul, Chile", "name": "Ricardo S\u00e1enz", "username": "RicardoSaenzL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 334, "tweet_count": 69539, "listed_count": 27}, "id": "15491220", "location": "Tu coraz\u00f3n ", "name": "Mr. Pitiful \ud83c\udf08", "username": "LovelyMrPitiful"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 607, "tweet_count": 8238, "listed_count": 1}, "id": "193003021", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "\u00ae\ufe0fEduardo Silva", "username": "Edd_Borges"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1177, "tweet_count": 2483, "listed_count": 0}, "id": "1161060676846202881", "name": "FerDami\u00e1n", "username": "DamianFerA11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 587, "tweet_count": 72860, "listed_count": 4}, "id": "101255986", "location": "\ud83c\udfd6\ufe0f ", "name": "it's me, baby", "username": "icangowtheflow"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 711871, "following_count": 343, "tweet_count": 103747, "listed_count": 4715}, "id": "10877272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rolling Stone Brasil", "username": "rollingstoneBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1082, "tweet_count": 34004, "listed_count": 3}, "id": "754394195331256324", "name": "gabi", "username": "lineninetyseven"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13922, "following_count": 604, "tweet_count": 8719, "listed_count": 28}, "id": "245646085", "location": "Locus c\u0153ruleus", "name": "Doctor Fenta", "username": "DoctorFenta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1278, "tweet_count": 98452, "listed_count": 6}, "id": "564920534", "name": "Dr. Krusty Intravenoso", "username": "dr_intravenoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1491, "tweet_count": 27505, "listed_count": 0}, "id": "1132078175167668226", "name": "Jeremias Mariano\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JeremiasMarian7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 193, "tweet_count": 20922, "listed_count": 1}, "id": "473518953", "location": "M\u00e9xico ", "name": "Victor Lozano", "username": "LeonHathi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 258, "tweet_count": 8811, "listed_count": 0}, "id": "962055743187767297", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Kiara", "username": "lorenawstt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38655, "following_count": 3682, "tweet_count": 192349, "listed_count": 57}, "id": "3687722836", "location": "Brasil", "name": "VOTEM 13 \u2b50\ufe0f", "username": "viicioreality"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 263, "tweet_count": 40561, "listed_count": 0}, "id": "1066896257338232832", "location": "salmos 91\ud83e\udd0d ALM", "name": "L.", "username": "L_docin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 761, "tweet_count": 24573, "listed_count": 14}, "id": "824802516642701312", "location": "westfalenstadion", "name": "inactive ron\u2019t", "username": "chloreus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 441, "tweet_count": 33238, "listed_count": 3}, "id": "347428981", "name": "Apreciador de nada, especializado em coisa nenhuma", "username": "CaioCaow"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768371, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 404, "tweet_count": 79907, "listed_count": 10}, "id": "538731145", "name": "Newtype Cata", "username": "DoeDeerrrr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 159, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "id": "1133426284455972869", "location": "Estado de M\u00e9xico", "name": "Isabel Torres 2680", "username": "2680Isabel"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1116434, "following_count": 1378, "tweet_count": 10894, "listed_count": 1229}, "id": "750374138578018304", "name": "V\u00edctor Trujillo", "username": "V_TrujilloM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 124, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}, "id": "2880993614", "location": "she/her", "name": "lyadotc", "username": "thalassadotcom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 294, "tweet_count": 10037, "listed_count": 11}, "id": "2789500780", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "Ulises", "username": "viajandoaitaca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2972, "following_count": 351, "tweet_count": 3423, "listed_count": 47}, "id": "829827835506388993", "location": "Erbil- kurdistan", "name": "Mahmoud", "username": "Mahmodshikhibra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 466, "tweet_count": 35912, "listed_count": 10}, "id": "304567002", "name": "Chico de los Recaos", "username": "Alvaro_Ramaju"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 4849, "tweet_count": 28895, "listed_count": 3}, "id": "317227145", "location": "Boa Vista, RORAIMA  Bras\u00edl", "name": "v\u00ea se me erra caralho \uea00", "username": "Franigenuo1996"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182070, "following_count": 5835, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1285}, "id": "293807001", "name": "S\u00e9ries Brasil", "username": "SeriesBrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 93, "tweet_count": 87149, "listed_count": 1}, "id": "4706359945", "location": "M\u00e9xico", "name": "Agztn \u2b55\ufe0frti\u26a1\ufe0f", "username": "Agztn_Ortz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 69, "tweet_count": 393, "listed_count": 2}, "id": "99767561", "location": "Espanha", "name": "Tech4Curious", "username": "Tech4Curious"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5499, "following_count": 1353, "tweet_count": 167848, "listed_count": 66}, "id": "248267147", "location": "Ceuta", "name": "Rafa Morata \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "rafa_morata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 705, "tweet_count": 11903, "listed_count": 0}, "id": "970035597946613760", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lari Barboza.\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "umadeusa__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172", "location": "PERU", "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}, "id": "2269112586", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "LaTubilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 233, "tweet_count": 27010, "listed_count": 0}, "id": "1049095024489766913", "location": "Honduras ", "name": "antonelle", "username": "Ccantillano23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "id": "51778399", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "username": "DrDark_Angel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1558, "tweet_count": 32216, "listed_count": 0}, "id": "83436973", "location": "Chile", "name": "Dani Iglesias", "username": "Daniglesias_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}, "id": "1608507546", "name": "Jo\u00e3o Caldas", "username": "deadstrokepoold"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 1094, "tweet_count": 88818, "listed_count": 5}, "id": "4193532195", "location": "ele", "name": "vadiazinha infantil", "username": "rzathc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 146, "tweet_count": 85101, "listed_count": 0}, "id": "58516908", "name": "Efren Escamilla", "username": "escaso50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 220, "tweet_count": 56582, "listed_count": 3}, "id": "1959318882", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "La Pochi", "username": "cami_inchausti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1176, "tweet_count": 2218, "listed_count": 5}, "id": "783342796144902144", "location": "M\u00e9xico", "name": "Flor de Fango", "username": "FlorFango"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 45, "tweet_count": 125225, "listed_count": 21}, "id": "1005140420014166018", "location": "Poza Rica, Veracruz", "name": "Vanguardia de Veracruz", "username": "Vanguardia_Mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 643, "tweet_count": 75522, "listed_count": 3}, "id": "69152836", "location": "na merda", "name": "sofia", "username": "sofiiaschiavon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 344, "tweet_count": 6810, "listed_count": 8}, "id": "549606705", "location": "Perdizes-SP", "name": "SinPsi Sindicato SP", "username": "Sin2Psi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 603, "tweet_count": 44034, "listed_count": 11}, "id": "831317724496281600", "location": "\u263d\u263e ", "name": "\ud83c\udf19", "username": "agildedmoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 655, "tweet_count": 48718, "listed_count": 22}, "id": "801637144510992384", "location": "mai \u2022 izzy \u2022 karin \u2022 meli \u2022 eli \u2022 jess \u2022 natu \u2022 alex \u2022 lili \u2022 erick \u2022 maa \u2022 kat \u2022 saa \u2022 pia \u2022 sebas \u2022 alessia \u2022 soph \u2022 mica ", "name": "\u200d \ud83d\udc2e\u200d \ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc22 \ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc1e", "username": "lightwoodcalore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 3505, "tweet_count": 14530, "listed_count": 5}, "id": "921385350", "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile", "name": "Mar\u00eda Paz Verdugo", "username": "Pachiverdugoc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8762, "following_count": 910, "tweet_count": 26744, "listed_count": 209}, "id": "313196366", "location": "En las mejores salas", "name": "MisterBelvedere", "username": "MisterBelvedere"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 233, "tweet_count": 15713, "listed_count": 0}, "id": "1021222477702328320", "location": "no goodreads ", "name": "calopsita \ud83d\udcd6", "username": "criernirrim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 135, "tweet_count": 4108, "listed_count": 0}, "id": "2179820097", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Ymelda", "username": "imevar20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 697, "tweet_count": 32820, "listed_count": 0}, "id": "39261360", "location": "Lima, Peru", "name": "giancarlo", "username": "giancarlo1413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 595, "tweet_count": 7967, "listed_count": 1}, "id": "1172198294254231552", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Asociaci\u00f3n Feministas San Blas-Canillejas", "username": "FeministasSan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 278, "tweet_count": 12016, "listed_count": 6}, "id": "908620815909949440", "location": "Moratalaz", "name": "feminismosmoratalaz", "username": "FemMoratalaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 143, "tweet_count": 22329, "listed_count": 0}, "id": "958463915729543168", "name": "dougrinha\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "username": "teucuvei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 199, "tweet_count": 5261, "listed_count": 0}, "id": "805182532065103873", "location": "Amparo, Brasil", "name": "Hipocondrigo", "username": "hipocondrigo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 16947, "following_count": 459, "tweet_count": 11162, "listed_count": 85}, "id": "3738387260", "location": "M\u00e9xico", "name": "Roku M\u00e9xico", "username": "RokuPlayerMX"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 55565, "following_count": 1995, "tweet_count": 26321, "listed_count": 173}, "id": "95703869", "location": "Mexico", "name": "CinepolisKlic", "username": "CinepolisKlic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 613, "tweet_count": 3334, "listed_count": 0}, "id": "1172176969846444034", "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "name": "Bel\u00e9n D\u00edaz", "username": "belendp_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 32, "tweet_count": 42267, "listed_count": 0}, "id": "721102070825283584", "name": "Nilo Eust\u00e1quio Morei", "username": "niloeustaquiom1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 296, "tweet_count": 126681, "listed_count": 26}, "id": "98714326", "name": "Bruno", "username": "bruno__nc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1774, "tweet_count": 64138, "listed_count": 0}, "id": "1151260757075607554", "location": "Centro, Porto Velho", "name": "Jos\u00e9 Augusto C\u00e9sar pires", "username": "JosAugu24823729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 257, "tweet_count": 2755, "listed_count": 0}, "id": "2579618156", "name": "Enrique A. Monsreal", "username": "monsramire"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581503, "following_count": 1328, "tweet_count": 89017, "listed_count": 743}, "id": "167042901", "location": "Mexico", "name": "Gloria Alfa y Omega", "username": "GlodeJo07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 296, "tweet_count": 179756, "listed_count": 29}, "id": "1560980574", "name": "\u2018", "username": "timotydrake"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 425, "tweet_count": 4449, "listed_count": 0}, "id": "200863619", "location": "Ub\u00e1, Brasil", "name": "Ivis", "username": "IvensAntonio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 287, "tweet_count": 8314, "listed_count": 0}, "id": "872744436249354242", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "S\u00e9forinha", "username": "seforagasparini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6179, "following_count": 502, "tweet_count": 141734, "listed_count": 55}, "id": "2189062146", "name": "K", "username": "CristianDraxler"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 419, "tweet_count": 2739, "listed_count": 3}, "id": "3397747942", "location": "SP", "name": "Filipe ||-//", "username": "UselessLipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 4980, "tweet_count": 21839, "listed_count": 2}, "id": "3601230676", "location": "Peru", "name": "Mila Gonz\u00e1les S\u00e1nchez", "username": "milagonzalessan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 2799, "tweet_count": 22540, "listed_count": 0}, "id": "954562030576513024", "location": "Roca Casterly \ud83e\udd81", "name": "\u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629", "username": "RosaIVeraS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 351, "tweet_count": 12572, "listed_count": 1}, "id": "3408918875", "location": "+55 021 ", "name": "deborah", "username": "dmotta021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 253, "tweet_count": 6746, "listed_count": 0}, "id": "1112810060474998786", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc4e", "username": "mabelbeck24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 435, "tweet_count": 4631, "listed_count": 1}, "id": "928924897476268032", "location": "Monza, Lombardia", "name": "Andrea Valagussa", "username": "AndreaValag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 48, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "id": "1095942818072354816", "location": "Rome", "name": "Niccolo' M. Ariete", "username": "ariete_maria"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1498566, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "id": "270839361", "name": "Matteo Salvini", "username": "matteosalvinimi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 449, "tweet_count": 55840, "listed_count": 0}, "id": "3387070923", "name": "kevin mamaco", "username": "eddsan__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1648, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "id": "79472991", "name": "julynha2019", "username": "julynha2019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1966, "tweet_count": 22211, "listed_count": 0}, "id": "2423828386", "location": "Brasil ", "name": "Lucia Ferreira", "username": "lcperius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9138, "following_count": 2743, "tweet_count": 13137, "listed_count": 163}, "id": "115676753", "location": "Assentamento Capela", "name": "Deputado Marcon", "username": "deputadomarcon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 2136, "tweet_count": 30222, "listed_count": 11}, "id": "458748358", "name": "gloria  vasquez", "username": "GloriaXimeV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1082, "tweet_count": 32999, "listed_count": 7}, "id": "846594504", "name": "Visceral", "username": "lVisceral99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 510, "tweet_count": 169891, "listed_count": 22}, "id": "947950802227867650", "location": "Metr\u00f3polis del Caos", "name": "Slim Grady", "username": "_iSlimG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1635, "tweet_count": 22980, "listed_count": 0}, "id": "523572529", "name": "Augusto Veiga@Augusto Veiga \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "AugustoVeiga2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311645, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "id": "43340387", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "DCM ONLINE", "username": "DCM_online"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 359, "tweet_count": 3488, "listed_count": 0}, "id": "2233877953", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Victor Franco", "username": "VictorFranco123"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469041, "following_count": 529, "tweet_count": 201325, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 843, "tweet_count": 2931, "listed_count": 0}, "id": "837787766708703233", "location": "\uba4b\uc9c0\uac8c", "name": "\u22c6 \u08ea.", "username": "dnttfool"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 82, "tweet_count": 16239, "listed_count": 3}, "id": "2220503075", "location": "Parla, Espa\u00f1a", "name": "Fernando Psn Team", "username": "PsnTeam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 332, "tweet_count": 5316, "listed_count": 0}, "id": "1155632642525749251", "name": "ju", "username": "juhfbapp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 4649, "tweet_count": 75044, "listed_count": 1}, "id": "1080197002854584320", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "A.CarvalhoPT ***Agora \u00c9 pra Valer \u00c9 #Lula2022 ***", "username": "AntonioJosedeC5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1640, "tweet_count": 63360, "listed_count": 26}, "id": "109943635", "location": "Santiago, Chile", "name": "Deni", "username": "__denideni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 2544, "tweet_count": 128502, "listed_count": 10}, "id": "3290053251", "name": "Ines - del 38%\ud83d\udc08\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\ud83c\udf32\u2764\ufe0f", "username": "mannedesign"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 4966, "tweet_count": 184732, "listed_count": 8}, "id": "53157739", "location": "Ribeir\u00e3o Preto", "name": "Keisari Cisar \ud83d\udea9", "username": "keisariCisar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15552, "following_count": 13208, "tweet_count": 129052, "listed_count": 24}, "id": "1021849418", "name": "Armando do Prado", "username": "ArmandoPrado7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 166, "tweet_count": 6894, "listed_count": 1}, "id": "240375152", "location": "Rio de Janeiro", "name": "J\u00falio C\u00e9sar", "username": "Sr_Sean"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 930, "tweet_count": 19439, "listed_count": 4}, "id": "396967157", "name": "me entrego al vino", "username": "apresmoi_deluge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 410, "tweet_count": 6722, "listed_count": 0}, "id": "269063040", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Warner Oliveira", "username": "WarnerLuiz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2333602, "following_count": 19948, "tweet_count": 419948, "listed_count": 5021}, "id": "80306410", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Milton Neves", "username": "Miltonneves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 990, "tweet_count": 49658, "listed_count": 19}, "id": "1140901598819946496", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Pablo C\u00f3zar", "username": "CozarPablo86"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 703, "tweet_count": 14708, "listed_count": 21}, "id": "41876826", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "name": "Javier Galeana", "username": "JavierTMaya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11610, "following_count": 4944, "tweet_count": 495665, "listed_count": 35}, "id": "2843475976", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "#LulaPresidente13", "username": "carlatoscan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5149, "following_count": 5664, "tweet_count": 167543, "listed_count": 45}, "id": "71145164", "location": "La Patria Grande!!\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "Luzmary Ch\u00e4vez", "username": "LUZMARINANGA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 190, "tweet_count": 41815, "listed_count": 2}, "id": "199275972", "location": "Bacurau", "name": "rinite n\u00e9 minha filha?", "username": "janeladatopique"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265424, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "id": "342403919", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "username": "AiltonBenedito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8046, "following_count": 8320, "tweet_count": 230082, "listed_count": 38}, "id": "586179455", "location": "Brasil", "name": "Rolustosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "ro_lustosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1981, "tweet_count": 41151, "listed_count": 68}, "id": "371392738", "location": "Out of time-space", "name": "2Frikisy1Murciano", "username": "2F1M"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 2633, "tweet_count": 216699, "listed_count": 0}, "id": "933492722819915776", "name": "Manuel Cortazar", "username": "ManuelCortazar7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 414, "tweet_count": 18183, "listed_count": 2}, "id": "871035001969795072", "name": "_JustSaying _", "username": "HQWWBW12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 284, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "id": "1169164203548127232", "name": ".", "username": "CosechadeMiel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 11, "tweet_count": 798, "listed_count": 1}, "id": "1164192516763246592", "name": "faav.threads", "username": "ThreadssFav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1036, "tweet_count": 16238, "listed_count": 0}, "id": "2149325894", "location": "Suardi Santa Fe", "name": "Celes\ud83e\udd8b", "username": "CeleeGz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 0, "tweet_count": 168888, "listed_count": 15}, "id": "1036524755392909312", "name": "Vit\u235fr \u2735\u15e2 Alycia' s BDAY", "username": "galwlarson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21976, "following_count": 17299, "tweet_count": 98644, "listed_count": 62}, "id": "4299951629", "location": "amber follows ", "name": "lari adomaitis", "username": "a_mberheard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1793, "tweet_count": 205978, "listed_count": 0}, "id": "1063245337073205248", "name": "Radical_Feliz", "username": "FelizRadical"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 881, "tweet_count": 92972, "listed_count": 1}, "id": "351829539", "name": "@guayamure90", "username": "guayamure90"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 626, "tweet_count": 41423, "listed_count": 2}, "id": "367163745", "location": "Jerez de la Frontera", "name": "Jero", "username": "jerolofr"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2262711, "following_count": 14654, "tweet_count": 565213, "listed_count": 19199}, "id": "19923515", "location": "Espa\u00f1a", "name": "ABC.es", "username": "abc_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4939, "following_count": 4926, "tweet_count": 128107, "listed_count": 9}, "id": "195441305", "location": "Cantabria, Spain  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea", "name": "Vivi Cantabria\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8VIVACUBA LIBRE", "username": "cantacantabria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49423, "following_count": 949, "tweet_count": 26749, "listed_count": 170}, "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 4996, "tweet_count": 42594, "listed_count": 3}, "id": "1019328356461023232", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Luktv \ud83d\udcfa\ud83c\udfa4\ud83d\udcf9", "username": "luktv_spsjc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1041, "tweet_count": 15384, "listed_count": 6}, "id": "1173430646263418881", "location": "qualquer pronome", "name": "theo 28 REASONS", "username": "hanniejunnie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3498, "tweet_count": 62806, "listed_count": 42}, "id": "893904911011905538", "location": "\ud81a\udd7b \ud835\udc06\ud835\udc00\ud835\udc0b\u00a0\ud81a\udd10\u00a0\ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc01\ud835\udc04 \ud80c\ude13!! ", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97 \u1d55\u0308 #SinaisDoOutroLado", "username": "galdecalcinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 3798, "tweet_count": 18347, "listed_count": 27}, "id": "383442373", "location": "Espa\u00f1a", "name": "GGlezMonterrubio", "username": "GlezMonterrubio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 2263, "tweet_count": 222698, "listed_count": 33}, "id": "89088166", "name": "A sx lttrs", "username": "mersfa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 830, "tweet_count": 102012, "listed_count": 8}, "id": "167373411", "location": "Santiago, Chile / Punto Fijo ", "name": "Francisco G\u00f3mez", "username": "Ciscogomez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 647, "tweet_count": 27394, "listed_count": 0}, "id": "1163496175305220097", "name": "Martina Bodoira\ud83d\udc9a", "username": "MartinaBodoira1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 3116, "tweet_count": 21717, "listed_count": 0}, "id": "3042928421", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Moreno Silv@\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Brenno311Silva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 89, "tweet_count": 9851, "listed_count": 0}, "id": "822102596617904128", "name": "Rafael Albuquerque", "username": "rafa_sjc1930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 146, "tweet_count": 2185, "listed_count": 0}, "id": "966684507251363840", "location": "Nova Zel\u00e2ndia", "name": "Luis nenes", "username": "nenes_luis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2812, "tweet_count": 101949, "listed_count": 0}, "id": "2848434477", "location": "Lake City, FL", "name": "CJ", "username": "cjgarcia0452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 1108, "tweet_count": 18686, "listed_count": 0}, "id": "1016360109499396100", "location": "Roatan, Honduras", "name": "bibi \ud83c\udf1e", "username": "n0tsopoisonivy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 781, "tweet_count": 24568, "listed_count": 1}, "id": "36722220", "name": "sr Jim\u00e9nez", "username": "fijito"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 282888, "following_count": 6435, "tweet_count": 61216, "listed_count": 812}, "id": "59145115", "location": "Chile", "name": "Karla Rubilar Barahona", "username": "KarlaEnAccion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 614, "tweet_count": 12671, "listed_count": 0}, "id": "980643086849265666", "location": "Na Lua", "name": "WALLY", "username": "WallaceYST"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18495, "following_count": 471, "tweet_count": 36715, "listed_count": 60}, "id": "1111266167728074752", "location": "Alabama, USA", "name": "UNLIMITED\uea00", "username": "_MANUnlimited"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 4887, "tweet_count": 114908, "listed_count": 5}, "id": "732357055609085952", "location": "midnights. \ud83d\udd5b", "name": "j\u00f8\u0101\u00f8", "username": "jaoandtheniners"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39795, "following_count": 1067, "tweet_count": 47935, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 270, "tweet_count": 23681, "listed_count": 1}, "id": "971558775126740994", "name": "\ud83e\udd8b\ud83d\udc1e\ud83c\udfa4\ud83d\udc51\ud83c\udf7c", "username": "Shirley78034945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 233, "tweet_count": 2263, "listed_count": 0}, "id": "976510584693972992", "name": "ArLeS", "username": "Arles_AP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5756, "following_count": 528, "tweet_count": 923573, "listed_count": 222}, "id": "2967729875", "location": "En la fragua de las ideas.", "name": "Alan Somoza", "username": "AlanSomoza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 301, "tweet_count": 49092, "listed_count": 1}, "id": "128602101", "name": "Marcelo SoSi", "username": "MarceloSoSi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 30, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1170412349154570241", "name": "Emilie Nemorin\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d", "username": "EmilieNemorin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 313, "tweet_count": 100430, "listed_count": 5}, "id": "1623448596", "location": "Viajando por m\u00ed M\u00e9xico.", "name": "AMONBELA", "username": "AMON_BELA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 721, "tweet_count": 2765, "listed_count": 0}, "id": "1107089956432953344", "name": "Jaysus{#}", "username": "Jaysus00850406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 24, "tweet_count": 4638, "listed_count": 0}, "id": "389791499", "name": "Funes el memorioso", "username": "nonsensebeer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 101, "tweet_count": 7404, "listed_count": 0}, "id": "811248452051017728", "location": "Deep Valley", "name": "W", "username": "seismicacid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 2627, "tweet_count": 180540, "listed_count": 3}, "id": "410942780", "location": "Caracas", "name": "Damarys", "username": "Damarys2206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 363, "tweet_count": 15229, "listed_count": 2}, "id": "852681643940868096", "location": "Brasil", "name": "Daniel Himuro", "username": "Danihimuro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 368, "tweet_count": 121099, "listed_count": 2}, "id": "4821290835", "location": "s\u00f3 gracinha ", "name": "\u0618", "username": "feboapoIIo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3149469, "following_count": 51, "tweet_count": 32854, "listed_count": 4888}, "id": "47688615", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Jornal Hoje", "username": "jornalhoje"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 586, "tweet_count": 1116, "listed_count": 2}, "id": "319721830", "location": "Costa Rica", "name": "Gerardo Cerdas Vega", "username": "gerardocvega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1367, "tweet_count": 66587, "listed_count": 80}, "id": "85600246", "location": "Brasil", "name": "Cuidando do Voto", "username": "CuidandodoVoto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1298, "tweet_count": 25865, "listed_count": 81}, "id": "51300677", "location": "Campinas - SP/BR", "name": "Coluna do Leitor", "username": "ColunadoLeitor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4068, "following_count": 932, "tweet_count": 63624, "listed_count": 13}, "id": "3818713138", "location": "Na sua", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94", "username": "_Agostinh0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 128, "tweet_count": 1280, "listed_count": 0}, "id": "772071745608097792", "location": "Toledo, Brasil", "name": "gabilu", "username": "find_harry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 211, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "id": "3217979333", "location": "Marratx\u00ed, Espa\u00f1a", "name": "marta munar", "username": "MartaMunCalafat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 2407, "tweet_count": 8615, "listed_count": 46}, "id": "349782756", "location": "Canarias, Espa\u00f1a", "name": "Kika Fumero", "username": "KikaFumero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 806, "tweet_count": 17755, "listed_count": 1}, "id": "108726828", "location": "Manaus - AM", "name": "Marcos Lemos Jr", "username": "LemosJr47"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 558, "tweet_count": 354873, "listed_count": 27}, "id": "440277814", "location": "Wano", "name": "FerDW", "username": "Fer_Blackman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 750, "tweet_count": 17285, "listed_count": 0}, "id": "1061429880963952641", "location": "Quilpu\u00e9", "name": "#NuevaConstituci\u00f3nParaChile", "username": "JudithdelSol1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 2011, "tweet_count": 61429, "listed_count": 0}, "id": "1074818942051540993", "location": "Chile", "name": "Ang\u00e9lica", "username": "_hijademinero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 429, "tweet_count": 59466, "listed_count": 9}, "id": "1541486916", "name": "Cristela de Lourdes.Solo el ALMA es eterno", "username": "cristeladeLourd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 965, "tweet_count": 14022, "listed_count": 2}, "id": "910307922181345282", "location": "Brasil", "name": "AlexTeixeiraMilGr4u \u2720", "username": "TeixeiraMilGr4u"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 2224, "tweet_count": 66772, "listed_count": 0}, "id": "967071052072472576", "location": "Brasil", "name": "Maris\ud83d\udc37\ud83c\udf7c\ud83c\udf7a\ud83d\ude9ceu tava", "username": "Marilen63418524"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10882, "following_count": 3407, "tweet_count": 8577, "listed_count": 53}, "id": "3665933834", "name": "Jessica Marjane \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "JessicaMarjane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 255, "tweet_count": 7781, "listed_count": 0}, "id": "3333350194", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Andressa Ramos", "username": "RamosAndressa16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 800, "tweet_count": 25139, "listed_count": 68}, "id": "13286662", "name": "simoneasnaghi", "username": "simoneasnaghi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8251, "following_count": 1160, "tweet_count": 7712, "listed_count": 36}, "id": "815169029681856512", "location": "Napoli, Campania", "name": "Giuliano Granato", "username": "Giul_Granato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 2206, "tweet_count": 56853, "listed_count": 26}, "id": "197036214", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "name": "Jey Fern\u00e1ndez \ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83c\udf08\ud83d\udc9c \ud83d\udc31\ud83d\udc08\ud83d\ude3a\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\ude38", "username": "JeyFedz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1511, "tweet_count": 195599, "listed_count": 33}, "id": "299191394", "location": "\ud83c\udfaf", "name": "allex", "username": "allexm7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 127, "tweet_count": 20057, "listed_count": 1}, "id": "727224591488311296", "location": "la sierra", "name": "11?", "username": "enzo_pnc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16722, "following_count": 349, "tweet_count": 28463, "listed_count": 449}, "id": "16120585", "location": "Brasil", "name": "Cineclick", "username": "cineclick"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 384, "tweet_count": 29474, "listed_count": 1}, "id": "946898525622857728", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "gusavo", "username": "gusribeiiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1233, "tweet_count": 25927, "listed_count": 1}, "id": "2346069380", "location": "SCR", "name": "L \u2764\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "thay__sa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1075, "tweet_count": 26916, "listed_count": 4}, "id": "3348214804", "location": "XOTAWOD squad", "name": "IGOR & The Big Steppers", "username": "Blindbytheghost"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4423, "following_count": 1737, "tweet_count": 114953, "listed_count": 23}, "id": "211673323", "location": "gg st\u0251n \u2022 dor\u0251m\u0251s \u2022 bookst\u0251n", "name": "\u0438\u03b1\u0438e \u096b | LULA 13 \ud83d\udea9", "username": "sooyroses"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 646, "tweet_count": 16705, "listed_count": 2}, "id": "1225709676", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Sergio Molina", "username": "smolina0311"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4612087, "following_count": 1346, "tweet_count": 54437, "listed_count": 20973}, "id": "17602896", "location": "Seattle", "name": "IMDb", "username": "IMDb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 218, "tweet_count": 6967, "listed_count": 0}, "id": "744372935994007552", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "mur\u00e7a \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "revenge_gmb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 2066, "tweet_count": 5137, "listed_count": 0}, "id": "1153374202524852225", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd7f\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9d", "username": "Anabea_Gomees"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 501, "tweet_count": 6020, "listed_count": 0}, "id": "817748346827894784", "name": "francisco guzman", "username": "panchog57"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 148131, "following_count": 312, "tweet_count": 821450, "listed_count": 1296}, "id": "11436952", "location": "Canada (Nascido em Fortaleza)", "name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre", "username": "izzynobre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1699, "tweet_count": 54549, "listed_count": 7}, "id": "1099914420", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Luisa Lopez", "username": "Luisacpa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14613, "following_count": 7476, "tweet_count": 262742, "listed_count": 101}, "id": "32758829", "location": "santiago-CHILE", "name": "Seferene", "username": "Seferene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2458, "following_count": 2965, "tweet_count": 80944, "listed_count": 9}, "id": "140840720", "location": "CARACAS", "name": "Martha Rodr\u00edguez", "username": "INVENSIBLEXSIEM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 331, "tweet_count": 5061, "listed_count": 6}, "id": "55447773", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Dieguito Ibarra", "username": "BenkisOficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 259, "tweet_count": 12619, "listed_count": 0}, "id": "785865346611867648", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcea", "username": "bruquaresma17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 461, "tweet_count": 18615, "listed_count": 3}, "id": "759582290225823744", "location": "Heaven", "name": "K", "username": "kaorkr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 330, "tweet_count": 7612, "listed_count": 15}, "id": "152664429", "location": "RAIX, Bras\u00edlia", "name": "dunder mifflin this is 13", "username": "iaaramiranda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1998, "tweet_count": 11741, "listed_count": 7}, "id": "921526776194588672", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "Jhosman Garcia", "username": "GarciaJhosman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 266, "tweet_count": 65708, "listed_count": 9}, "id": "73965056", "name": "D eusa", "username": "xxxdrrk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 167, "tweet_count": 740, "listed_count": 0}, "id": "1178848887060287488", "location": "Lugar nenhum ", "name": "\u2728\ud835\udc9c\ud835\udcc1\ud835\udcb9\ud835\udcc7\u212f\ud835\udcce\u2728", "username": "AldreyWonderful"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6760, "following_count": 4702, "tweet_count": 383795, "listed_count": 74}, "id": "233657724", "name": "Anyi Rebelde \ud83d\udc49\ud83d\udc48 \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "username": "Anyi_anonadada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6318, "following_count": 6950, "tweet_count": 1410155, "listed_count": 310}, "id": "1339760053", "name": "Alberto", "username": "Algonfdez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 996, "tweet_count": 62196, "listed_count": 0}, "id": "1023585301560737799", "name": "VIViAne\u096a\u03df\u238a || abracei 18/05 \u2764\ufe0f \u20dd\ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "ls_vivixxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7646, "following_count": 893, "tweet_count": 82070, "listed_count": 4}, "id": "563394018", "name": "Spies Santana", "username": "spiessantana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 374, "tweet_count": 2575, "listed_count": 0}, "id": "987809822610477057", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Clarinha", "username": "Clarareisg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 803, "tweet_count": 14065, "listed_count": 3}, "id": "61262184", "location": "Dublin - Ireland", "name": "dannie danz", "username": "danniedanz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122430, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 2198, "tweet_count": 10467, "listed_count": 8}, "id": "71988175", "location": "Rio", "name": "Marcoss Nogueira | \ud83c\udf55 twitch.tv/pixxeria", "username": "pixxeria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12969, "following_count": 1096, "tweet_count": 31162, "listed_count": 65}, "id": "1049787676088516609", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Juan Jullian #VIRALIZOU \ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f", "username": "juanjullian_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 2036, "tweet_count": 71249, "listed_count": 5}, "id": "827975802490855425", "location": "BR", "name": "b a b s \ud83c\udf3a", "username": "barbaridead"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 479, "tweet_count": 4930, "listed_count": 0}, "id": "1074564415855493120", "location": "Brazil", "name": "kimetsu goiaba", "username": "duanlipa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 428, "tweet_count": 41118, "listed_count": 5}, "id": "178894145", "location": "she/her", "name": "a", "username": "marchhjo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 684, "tweet_count": 32566, "listed_count": 1}, "id": "4697189622", "location": "021, 40 graus", "name": "princesa consuela banana Hammcock", "username": "britothamiriss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 216, "tweet_count": 46337, "listed_count": 1}, "id": "983398213", "name": "CHEKO ZAIDMAN", "username": "CHEKOZAIDMAN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 994, "tweet_count": 29957, "listed_count": 6}, "id": "303869163", "name": "SebasFG", "username": "SebasFuentesG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 683, "tweet_count": 25030, "listed_count": 5}, "id": "1100133529718087687", "location": "fairy garden???", "name": "nanelson da silva", "username": "abortanna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 236, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}, "id": "167650918", "location": "Brasil", "name": "Giovani Emiliano", "username": "giovaniemilian0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 1201, "tweet_count": 93582, "listed_count": 2}, "id": "193554475", "location": "Nascido la em Laranjeiras \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "PATRICK \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "Pt_Vieiraa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8161, "following_count": 3116, "tweet_count": 178299, "listed_count": 56}, "id": "56247300", "location": "S\u00e3o Paulo/ Brasilia ", "name": "Rica GomesTodeschini", "username": "Ricazinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8387, "following_count": 9070, "tweet_count": 303614, "listed_count": 202}, "id": "43167222", "location": "Rio Grande, RS, Brasil", "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta", "username": "zeroig"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 241, "tweet_count": 1175, "listed_count": 43}, "id": "301124040", "location": "Betim, Brasil", "name": "Je Bykes", "username": "jebykes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 287, "tweet_count": 6653, "listed_count": 1}, "id": "3390314920", "location": "Beacon Hills", "name": "Allison M. Argent.", "username": "fearlesshxntres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1112, "tweet_count": 11016, "listed_count": 17}, "id": "724626698", "location": "Zaragoza", "name": "DiegMaister et al.", "username": "DiegMaister"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38233, "following_count": 630, "tweet_count": 64324, "listed_count": 125}, "id": "810551502066556932", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "\u00c1lvaro Luthor", "username": "Arrowverso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1047, "tweet_count": 15129, "listed_count": 2}, "id": "2405597538", "location": "Hobbiton, The Shire.", "name": "Last Emo Boy in CDMX \ud83c\udf0a\ud83c\udf3f", "username": "frank_r_d_a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13430, "following_count": 8723, "tweet_count": 124067, "listed_count": 0}, "id": "42656112", "location": "here, there and everywhere", "name": "Moises", "username": "Mowgli420"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1358, "tweet_count": 12361, "listed_count": 5}, "id": "165646397", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "EL MAU", "username": "MauGomez64"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 2237, "tweet_count": 101629, "listed_count": 1}, "id": "3062390079", "name": "!\u00a1brendo", "username": "brexdocab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3830, "following_count": 4063, "tweet_count": 162659, "listed_count": 21}, "id": "101288063", "location": "CHILE", "name": "Wyrtrjart", "username": "EduardoOrchard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 693, "tweet_count": 27639, "listed_count": 14}, "id": "17287569", "name": "jubi", "username": "mmjubi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5832, "following_count": 5122, "tweet_count": 54665, "listed_count": 56}, "id": "186693730", "name": "| Patricio G. Talavera |", "username": "Talavera___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 5000, "tweet_count": 30779, "listed_count": 2}, "id": "1114958644343463938", "location": "Tomoeda, Andaluc\u00eda", "name": "H\u10e7P\u03b1\u10a603 #SuperMarioMovie", "username": "pablomovil86"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 2333, "tweet_count": 54249, "listed_count": 1}, "id": "345733323", "location": "Belo Horizonte", "name": "\u5c71\u5de5\\/\u30e2\u5c3a \u00b9\u00b3", "username": "wiver__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 233, "tweet_count": 25639, "listed_count": 2}, "id": "55695951", "name": "thai", "username": "trmonteiroo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 384, "tweet_count": 146867, "listed_count": 10}, "id": "97742849", "location": "Santiago, Chile", "name": "Francisco Oviedo", "username": "Fran_Oviedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 44, "tweet_count": 75946, "listed_count": 0}, "id": "1019377143753650176", "location": "hosp\u00edcio", "name": "v\u00eanus", "username": "cailaninha03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 353, "tweet_count": 7034, "listed_count": 0}, "id": "878451398454771712", "location": "Roma, Lazio", "name": "Santa", "username": "saltaombrell126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 189, "tweet_count": 23606, "listed_count": 0}, "id": "1493895414", "name": "Luc\u00e3o", "username": "Lucas_cstr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1197, "tweet_count": 30612, "listed_count": 2}, "id": "1060565143241797637", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "name": "Ad\u00e3o Filho", "username": "adaofilho7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 229, "tweet_count": 13635, "listed_count": 31}, "id": "121753173", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "CEERT", "username": "CeertOrg"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 21265, "following_count": 1736, "tweet_count": 31234, "listed_count": 530}, "id": "8187502", "location": "Sao Paulo, Brasil", "name": "Thiago 13orbolla", "username": "borbs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3713, "following_count": 597, "tweet_count": 32084, "listed_count": 30}, "id": "321279704", "location": "La Jana-Maestrat-Pais Valenci\u00e0", "name": "\u00c0lex Vilanova Pla", "username": "ullerol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 417, "tweet_count": 7331, "listed_count": 70}, "id": "709352391431331840", "name": "CCCB Audiovisual", "username": "CCCBAudiovisual"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 40, "tweet_count": 10840, "listed_count": 1}, "id": "1048502470979330048", "name": "Gabriel Carvalho", "username": "Gabriel20092686"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 502, "tweet_count": 5313, "listed_count": 1}, "id": "1163106289288994817", "location": "Brasil", "name": "Estatismo Libert\u00e1rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39", "username": "EstatismoLibert"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 814, "tweet_count": 72211, "listed_count": 0}, "id": "1112437955396804610", "name": "Karol with K \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "Kagoguine_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1380, "tweet_count": 65309, "listed_count": 16}, "id": "73172161", "location": "Navegantes, Brasil", "name": "jo\u00e3o marcelo", "username": "joonees"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3232, "tweet_count": 263671, "listed_count": 5}, "id": "976293014", "name": "Kayo Marru\u00e1", "username": "KayoJovovich15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 454, "tweet_count": 26536, "listed_count": 0}, "id": "742407203685060609", "location": "not found ", "name": "arrascapeta", "username": "_falatuvn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 552, "tweet_count": 37780, "listed_count": 0}, "id": "4055547935", "location": "Itaipua\u00e7u, Maric\u00e1", "name": "rangel\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d\u2720", "username": "agtantunes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 0, "tweet_count": 3945, "listed_count": 6}, "id": "736291305383440387", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "NYKET", "username": "NYKET_center"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 605, "tweet_count": 48255, "listed_count": 0}, "id": "273036322", "name": "Pop\u00f4", "username": "Thaayna_FFC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 916, "tweet_count": 27993, "listed_count": 13}, "id": "51551220", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "tiago.pereira", "username": "tiagoarp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 949, "tweet_count": 32326, "listed_count": 1}, "id": "111575773", "location": "Tiran\u00eb, Albania ", "name": "Leandro Borges", "username": "leccoborges"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 133, "tweet_count": 8685, "listed_count": 1}, "id": "2215806242", "name": "Tony", "username": "TonyASG20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 584, "tweet_count": 11662, "listed_count": 0}, "id": "1057804326532472832", "name": "@VICTORIA! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Rospachecor1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 756, "tweet_count": 49728, "listed_count": 29}, "id": "2882577556", "location": "Madrid", "name": "Pablo Garc\u00eda-Gir\u00f3n", "username": "pgarcia_gir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5794, "following_count": 6084, "tweet_count": 345626, "listed_count": 2}, "id": "78191663", "location": "RJ Brasil", "name": "Ana C \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Anousca65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 120, "tweet_count": 32830, "listed_count": 6}, "id": "803683002056404992", "location": "Villavicencio, Colombia", "name": "Mi Llano TV", "username": "millanotv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 2400, "tweet_count": 22813, "listed_count": 125}, "id": "4903527436", "location": "Spain", "name": "Endometriosis Espa\u00f1a", "username": "endoestadistica"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 207375, "following_count": 2534, "tweet_count": 122042, "listed_count": 4017}, "id": "90725961", "name": "El Salto", "username": "ElSaltoDiario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 313, "tweet_count": 51260, "listed_count": 6}, "id": "45843890", "location": "Brasil", "name": "moon", "username": "letitbibs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 933, "tweet_count": 72273, "listed_count": 2}, "id": "51827058", "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia", "name": "Lulista Safado", "username": "bruxowayne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 327, "tweet_count": 54988, "listed_count": 8}, "id": "207315663", "location": "Asunci\u00f3n, py", "name": "An\u00edbal Ram\u00f3n Vargas", "username": "AnibalRVargas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6598, "following_count": 810, "tweet_count": 136232, "listed_count": 6}, "id": "597636061", "name": "Choclito \ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5", "username": "Nanunfila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 688, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}, "id": "451110473", "location": "surtada", "name": "May", "username": "ruafleet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 628, "tweet_count": 49677, "listed_count": 3}, "id": "3394141629", "location": "Rildy", "name": "Joely", "username": "mechamojoely"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 36, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "id": "1142192372903751680", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "luana conrado", "username": "luanaconrado6"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5083401, "following_count": 96, "tweet_count": 530371, "listed_count": 12105}, "id": "65473559", "location": "Brasil", "name": "Portal R7.com", "username": "portalR7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 682, "tweet_count": 8548, "listed_count": 0}, "id": "969339436285726720", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "YxN \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Yan_Guilherme19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 299, "tweet_count": 6263, "listed_count": 0}, "id": "1156209326140403712", "location": "Lima, Peru", "name": "Alexander", "username": "Alexander040523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461231, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 3338, "tweet_count": 34778, "listed_count": 21}, "id": "166759988", "location": "M\u00e9xico", "name": "DraDeChavorrucos\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "username": "FabitinibMD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3769, "following_count": 2075, "tweet_count": 34493, "listed_count": 112}, "id": "151214860", "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "name": "Carlos Centeno", "username": "ccentenoc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36956, "following_count": 516, "tweet_count": 70855, "listed_count": 457}, "id": "10653662", "location": "Granada", "name": "Granada Hoy", "username": "granadahoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156183, "following_count": 929, "tweet_count": 15835, "listed_count": 287}, "id": "510071832", "location": "Granada", "name": "UGRdivulga", "username": "UGRdivulga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 279, "tweet_count": 26757, "listed_count": 2}, "id": "184793093", "location": "M\u00e1laga", "name": "Joaki", "username": "Joaking178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 4062, "tweet_count": 341813, "listed_count": 23}, "id": "390713118", "name": "Jo\u00e3o Rodrigues Junio", "username": "joorodrigues16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 37, "tweet_count": 2919, "listed_count": 0}, "id": "355833637", "location": "Providencia, Chile", "name": "Cristi\u00e1n Maturana Q.", "username": "cjmq_social"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2403259, "following_count": 397404, "tweet_count": 477915, "listed_count": 2563}, "id": "73459349", "location": "Santiago, Chile", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "username": "metrodesantiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 2753, "tweet_count": 67901, "listed_count": 3}, "id": "8308372", "location": "Rio de Janeiro", "name": "jxylopes", "username": "jxylopes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 305, "tweet_count": 14335, "listed_count": 0}, "id": "1097971502643929088", "name": "amy \ud83d\udc99", "username": "_hackeada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 189, "tweet_count": 30243, "listed_count": 1}, "id": "1599285398", "location": "Joa\u00e7aba, Brasil", "name": "bri", "username": "carpessbri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 2917, "tweet_count": 60460, "listed_count": 0}, "id": "2342305968", "name": "gtufihtg", "username": "yugujhgy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 92, "tweet_count": 21652, "listed_count": 0}, "id": "3397666408", "name": "Andrey PIKA", "username": "DedeyPi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 315, "tweet_count": 21475, "listed_count": 1}, "id": "788660458832138240", "location": "sp x pr", "name": "raul the kid \u0fca", "username": "lilrau1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20808, "following_count": 19861, "tweet_count": 346007, "listed_count": 88}, "id": "1352915461", "location": "Argentina", "name": "Di\u00f3genes Hern\u00e1ndez", "username": "diogenesherdez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 4998, "tweet_count": 55662, "listed_count": 22}, "id": "146726726", "location": "Costa Rica", "name": "Norma Saenz", "username": "nsaenzsoccer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 113, "tweet_count": 40196, "listed_count": 1}, "id": "2482650548", "location": "#C\u029c\u1d0f\u1d18C\u029c\u1d0f\u1d18", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc04 \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0f\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc0d\u2d30", "username": "AccountantMom_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 625, "tweet_count": 14639, "listed_count": 0}, "id": "96531688", "name": "Thaty Carliete \ud83e\udd8b\ud83c\udf35", "username": "tatitoddy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 342, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}, "id": "1070837684128661505", "name": "Aliehs \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u27a1\ufe0f\u21aa\ufe0f\u23e9\u25b6\ufe0f", "username": "AlIEhsBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 319, "tweet_count": 2462, "listed_count": 0}, "id": "3076038209", "location": "Buenos Aires Argentina", "name": "Andres Marcos", "username": "MarcosAmrp1942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5224, "following_count": 3163, "tweet_count": 58854, "listed_count": 13}, "id": "197457052", "location": "Bs As, Argentina", "name": "Dr JUAMPI Z", "username": "JPZvaiks"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4931, "following_count": 5131, "tweet_count": 20937, "listed_count": 39}, "id": "1954370599", "location": "Carmona, Spain", "name": "Carmotube TV", "username": "CarmotubeTV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 128, "tweet_count": 940, "listed_count": 2}, "id": "546690754", "location": "Carmona, Spain", "name": "Paco Avila", "username": "Pacoavilarivas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 266, "tweet_count": 35970, "listed_count": 0}, "id": "1044410099786293250", "name": "meu mundinho flora matos", "username": "amariadobar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 275, "tweet_count": 255751, "listed_count": 17}, "id": "57553904", "location": "Mauritsstad, PE | ela/V. Ex.\u00aa", "name": "kak\u00e1 \u00e9 13\u2b50\ufe0f", "username": "KarolAbq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 920, "tweet_count": 44074, "listed_count": 3}, "id": "48218282", "location": "Puerto Rico", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udced\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcf8 \ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcea \ud835\udcd6\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea", "username": "Eduardo_Gracia_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1138, "tweet_count": 1909, "listed_count": 0}, "id": "195500075", "location": "Ceu ", "name": "Patrisoflora", "username": "patrisoflora"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2569849, "following_count": 169, "tweet_count": 522853, "listed_count": 4213}, "id": "70799317", "location": "Brasil", "name": "UOL", "username": "UOL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1183, "tweet_count": 48787, "listed_count": 8}, "id": "1353066824", "name": "Wendalyn\u2728\ud83c\udfa4", "username": "Wendalynh14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3136, "following_count": 1411, "tweet_count": 190381, "listed_count": 9}, "id": "1231477489", "location": "Mayag\u00fcez / Ponce ", "name": "PAL CARAJO LUMA", "username": "jjaannssiittoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 4393, "tweet_count": 3847, "listed_count": 2}, "id": "223549520", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "\ud83c\udf51\ud83d\udc3aL'usurpateur\ud83c\udf51", "username": "kallel_nobre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 48, "tweet_count": 5703, "listed_count": 2}, "id": "1004342179", "name": "Bea", "username": "voglio_solo_leg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1084, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}, "id": "1140624105164685318", "location": "Roma, Lazio", "name": "Flaminia Cordani -Save the Children Italia", "username": "CordaniFlaminia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 72, "tweet_count": 17484, "listed_count": 9}, "id": "76238534", "location": "Santos-SP", "name": "trickcure", "username": "trickcure"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 1286, "tweet_count": 82846, "listed_count": 67}, "id": "2305385232", "location": "Mexico", "name": "Nancy BlueAngl", "username": "NancyBlueAngl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 596, "tweet_count": 62463, "listed_count": 7}, "id": "1608788684", "location": "Linares (Ja\u00e9n)", "name": "GMW/Juanlu Kaysabio", "username": "juanlups11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 331, "tweet_count": 27788, "listed_count": 2}, "id": "1077999045073866753", "location": "SP", "name": "Marcelo Rios", "username": "SalomaRios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 69, "tweet_count": 3544, "listed_count": 0}, "id": "1413936858", "location": "Maule", "name": "Reynaldo Araya", "username": "ReynaldoAraya1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2542937, "following_count": 1767, "tweet_count": 647027, "listed_count": 2929}, "id": "58048133", "location": "Chile", "name": "Meganoticias", "username": "meganoticiascl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4953, "following_count": 963, "tweet_count": 16320, "listed_count": 0}, "id": "451267330", "location": "Buenos Aires", "name": "Nico", "username": "nicocarratala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 708, "tweet_count": 18296, "listed_count": 0}, "id": "245545207", "name": "RenataFidelisAvelino", "username": "avelinorenata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 203, "tweet_count": 2739, "listed_count": 0}, "id": "148342952", "name": "Marcos Heredia RCNT", "username": "Heredia12856805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 228, "tweet_count": 8589, "listed_count": 1}, "id": "26896025", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Dan F.", "username": "danfaiole"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 370, "tweet_count": 51507, "listed_count": 56}, "id": "162592755", "location": "Brasil", "name": "t\u00f4 sad, man", "username": "danysse_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 705, "tweet_count": 64524, "listed_count": 6}, "id": "842832962492272641", "name": "Teo, el dibujador.", "username": "TheEternalOak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 1246, "tweet_count": 64115, "listed_count": 38}, "id": "3527215455", "name": "Ra\u00fal Ram\u00edrez Bogado", "username": "Raulramirezpy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}, "id": "730809130189983744", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "username": "adriancatti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1003, "tweet_count": 54963, "listed_count": 1}, "id": "1560964657", "location": "Ramona, Santa Fe ", "name": "Sofi \ud83d\udc0d", "username": "soficaglieris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 703, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "id": "1119899803096363008", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "Fernando Haussman", "username": "NandoHaussman"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1383498, "following_count": 2074, "tweet_count": 426746, "listed_count": 2180}, "id": "106175018", "location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "name": "Jovem Pan News", "username": "JovemPanNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 540, "tweet_count": 21439, "listed_count": 1}, "id": "1284153824", "location": "Buenos Aires - Argentina \u2708", "name": "Dai", "username": "DaaiRodrigueez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 702, "tweet_count": 52405, "listed_count": 0}, "id": "2949048419", "location": "Lima, Peru", "name": "Julio Altamirano", "username": "jcaq190287"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "id": "1141503217739554817", "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "username": "ElMamonges"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 995, "tweet_count": 12558, "listed_count": 3}, "id": "110315598", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Ands", "username": "Ands_BAH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 97, "tweet_count": 89805, "listed_count": 9}, "id": "38782711", "location": "Brazil", "name": "Ra_quel \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Quel_ah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 402, "tweet_count": 16435, "listed_count": 0}, "id": "1075023199015002112", "location": "na mosca", "name": "sopa na mosca", "username": "frommsopa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 392, "tweet_count": 96570, "listed_count": 0}, "id": "4341679696", "location": "\ubbfc\uc724\uae30", "name": "out of mih's system", "username": "jostenbrave"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 332, "tweet_count": 37003, "listed_count": 2}, "id": "519550316", "location": "Brasil", "name": "Gado do Diniz \u2764\u26aa\ud83d\udc9a", "username": "vanildinholav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 236, "tweet_count": 41264, "listed_count": 4}, "id": "109343415", "location": "Santiago, Chile", "name": "AnaSol", "username": "ANASOL22"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4170392, "following_count": 627, "tweet_count": 870788, "listed_count": 8044}, "id": "90227660", "location": "Santiago, Chile", "name": "24 Horas", "username": "24HorasTVN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 792, "tweet_count": 6941, "listed_count": 0}, "id": "527782852", "location": "Guaratuba, PR", "name": "RV", "username": "orobsonvieira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 600, "tweet_count": 13816, "listed_count": 0}, "id": "2739466215", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "jed", "username": "jaoedison"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 702, "tweet_count": 10897, "listed_count": 3}, "id": "2351872934", "name": "janete", "username": "isaprado__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 1768, "tweet_count": 17733, "listed_count": 0}, "id": "389618906", "location": "Recife \ud83c\udf34 Pernambuco \ud83c\udf35", "name": "Xeque-mate\u265f", "username": "eobinhoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 2926, "tweet_count": 32639, "listed_count": 0}, "id": "1170658979472715778", "location": "Pisa, Tuscany", "name": "Laura Angeli\ud83e\udd4b", "username": "LaurangelsLaura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 399, "tweet_count": 60902, "listed_count": 8}, "id": "317601604", "location": "Roma", "name": "Mignolo e Prof", "username": "mignoloeprof"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}, "id": "806587158756786176", "location": "mallorca", "name": "Mary", "username": "Mary_blackmoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1228, "tweet_count": 74721, "listed_count": 15}, "id": "3222306748", "name": "Sidera Visus \ud83d\ude03\ud83d\udc31", "username": "SideraVisus411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 3977, "tweet_count": 247046, "listed_count": 15}, "id": "1553568727", "location": "buenos aires", "name": "Gary Oldman sudaca", "username": "augustodilinger"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4606, "following_count": 4537, "tweet_count": 57564, "listed_count": 5}, "id": "1362642510", "location": "Katy, TX", "name": "Gerardo Chirinos", "username": "gechirinos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 534, "tweet_count": 4917, "listed_count": 0}, "id": "203065463", "location": "Venezuela", "name": "Anny Cauz", "username": "anncauz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 135, "tweet_count": 114508, "listed_count": 0}, "id": "1169605191336898560", "name": "jesus gutierrez", "username": "jesusgu89068865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 266, "tweet_count": 35369, "listed_count": 0}, "id": "234477337", "location": "Bom Clima, Guarulhos", "name": "FeMiguel \u2739", "username": "__FeMiguel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 385, "tweet_count": 19114, "listed_count": 0}, "id": "2172510820", "name": "tan tan das ideias", "username": "srtalencar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 273, "tweet_count": 26540, "listed_count": 0}, "id": "2850365969", "name": "Grazi Cachapuz", "username": "grazicachapuz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6879, "following_count": 1749, "tweet_count": 8649, "listed_count": 116}, "id": "119818761", "location": "Belo Horizonte / Minas Gerais", "name": "Andr\u00e9 Quint\u00e3o", "username": "AndreQuintaoPT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 407, "tweet_count": 26329, "listed_count": 3}, "id": "3240454551", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Orgulho Vermelho", "username": "OrgulhoVermelho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 28, "tweet_count": 25007, "listed_count": 0}, "id": "883511494301949952", "name": "Luz Amelia S\u00e1nchez A", "username": "LuzAme01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 48, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "id": "1050168200825057280", "location": "Peru", "name": "Rosmery Irigoin", "username": "IrigoinRosmery"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Garanhuns, Brasil", "id": "4c75b532cd450600"}, {"full_name": "Betim, Brasil", "id": "590a9db327969e51"}, {"full_name": "Navegantes, Brasil", "id": "f5947c7398a33b0a"}, {"full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "507a015cba6ef518"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1179153757764034563", "in_reply_to_user_id": "1167859229576839170", "created_at": "2019-10-01T21:58:58.000Z", "text": "@TheLesbiqueen me d\u00ea argumentos para que as palavras \"macho\" e \"f\u00eamea\" quando se referem \u00e0 animais sejam consideradas transfobicas.", "edit_history_tweet_ids": ["1179153757764034563"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000468545187270656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178842938589241344"}]}, {"lang": "es", "id": "1179146820490076165", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Z2Tv9YNODy", "expanded_url": "https://twitter.com/miss_redivy/status/1179146820490076165/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z2Tv9YNODy", "media_key": "16_1179146805835128835"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:31:24.000Z", "text": "Tengo que confesarlo:\n\nSobre #BirdsOfPrey, es la 1a vez que una pel\u00edcula de superh\u00e9roes me llama tan, taaaan poco. Me causa mucha pereza verla, a mi pesar, pero as\u00ed es. \n\nNo quiero adelantar una opini\u00f3n de algo que no he visto, no obstante. Pero tras el trailer sigo sin animarme. https://t.co/Z2Tv9YNODy", "edit_history_tweet_ids": ["1179146820490076165"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "838039256996134912"}, {"lang": "es", "id": "1179145644310761475", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 64, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 167, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.3414, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.4368, "type": "Place", "normalized_text": "Leones"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:26:43.000Z", "text": "Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO un ser humano de suicida en Costanera Center y otro L\u00ednea 1 Los Leones...me da pena y rabia quienes nos gobierban...estoy muy triste\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "edit_history_tweet_ids": ["1179145644310761475"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 0}, "author_id": "152395147"}, {"lang": "es", "id": "1179134407342514183", "created_at": "2019-10-01T20:42:04.000Z", "text": "Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center aparentemente por cianuro... Que martes de Octubre mas triste, solo e irreversible para esas personas...", "edit_history_tweet_ids": ["1179134407342514183"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "author_id": "57485050", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.475, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8328, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179148241490911232", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/JJxqMuwImo", "expanded_url": "https://twitter.com/KrisArii/status/1179148241490911232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JJxqMuwImo", "media_key": "3_1179148170162515974"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.7672, "type": "Other", "normalized_text": "Inktober2019"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "MarGi"}, {"start": 166, "end": 179, "tag": "Inktober2019"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:37:02.000Z", "text": "Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\n\nAhora a ver hasta donde aguanto :']\n#Inktober2019 https://t.co/JJxqMuwImo", "edit_history_tweet_ids": ["1179148241490911232"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 216, "quote_count": 0}, "author_id": "2307043772"}, {"lang": "es", "id": "1178976099419791361", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:13:01.000Z", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "edit_history_tweet_ids": ["1178976099419791361"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 7}, "author_id": "55665976"}, {"lang": "es", "id": "1179072731792457728", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dMkQhOUJgP", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179063421762801665", "display_url": "twitter.com/WBAccion/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:37:00.000Z", "text": "Me encant\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida, y esta tiene buena pinta \ud83e\udd14 https://t.co/dMkQhOUJgP", "edit_history_tweet_ids": ["1179072731792457728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "466395288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179063421762801665"}]}, {"lang": "it", "id": "1179062514996391936", "created_at": "2019-10-01T15:56:24.000Z", "text": "Incontro una tipa che non vedevo da circa 15anni.\nLei: Mio marito \u00e8 molto ricco, mi sono trovata bene e questo grazie a me, perch\u00e9 prima di uscire con lui, ho guardato come fosse messo economicamente.E tu?\n\u2010 Io di un uomo ho sempre guardato il \"pacco\".E mi sono trovata benissimo", "edit_history_tweet_ids": ["1179062514996391936"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 111, "like_count": 765, "quote_count": 9}, "author_id": "2746588891"}, {"lang": "pt", "id": "1179148684514267136", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Zv4dqm8Rrv", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1179148684514267136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zv4dqm8Rrv", "media_key": "3_1179148680194068480"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 189, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 208, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Marinho"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:38:48.000Z", "text": "Imagine a cena: uma menina sozinha no s\u00edtio da sua fam\u00edlia v\u00ea um homem desconhecido invadindo sua propriedade. \n\nSe sente amea\u00e7ada e protege sua vida, atirando no invasor. \n\nPara o site @g1, da Fam\u00edlia Marinho, a criminosa \u00e9 a crian\u00e7a que se defendeu, enquanto o homem \u00e9 a v\u00edtima. https://t.co/Zv4dqm8Rrv", "edit_history_tweet_ids": ["1179148684514267136"], "public_metrics": {"retweet_count": 2597, "reply_count": 1526, "like_count": 14267, "quote_count": 351}, "author_id": "74756085"}, {"lang": "pt", "id": "1178293262299418625", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/8vzXK64k0l", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000570797481/posts/2920366001325731/", "display_url": "facebook.com/10000057079748\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100000570797481/posts/2920366001325731/"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 113, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Delgado Alves"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Le\u00e3o"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo Le\u00e3o"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Moreira"}, {"start": 158, "end": 170, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Cegonho"}, {"start": 173, "end": 185, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Amador"}, {"start": 188, "end": 207, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Portugal Lage"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 52, "tag": "legislativas2019"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "cumprimos"}, {"start": 64, "end": 81, "tag": "fazermaisemelhor"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "psfaul"}]}, "created_at": "2019-09-29T12:59:40.000Z", "text": "Esta manh\u00e3, na Feira do Rel\u00f3gio. \n\n#legislativas2019\n#cumprimos\n#fazermaisemelhor\n#psfaul\n\nCom Pedro Delgado Alves, Ricardo Le\u00e3o, Diogo Le\u00e3o, Isabel Moreira, Pedro Cegonho, Susana Amador, Manuel Portugal Lage,... https://t.co/8vzXK64k0l", "edit_history_tweet_ids": ["1178293262299418625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "22904901"}, {"lang": "pt", "id": "1179152251203522560", "in_reply_to_user_id": "413084812", "created_at": "2019-10-01T21:52:58.000Z", "text": "@ElSantiagoSan Quando o todd fala alguma coisa, parece que botaram um desses mlk de 14 anos que se acha tr00z\u00e3o por ter lido 2 gibi do b\u00e1tima pra ser diretor...\nMas eu ainda acredito q o filme ser\u00e1 bom", "edit_history_tweet_ids": ["1179152251203522560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "895012403607470080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179151529791672321"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179088874691350534", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/tEXQX7R6n7", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1179088874691350534/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEXQX7R6n7", "media_key": "7_1179088528413806592"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "O Coringa"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "eu"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 95, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:41:08.000Z", "text": "O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u00favida. \n\n\"O Coringa e eu Rompemos\" https://t.co/tEXQX7R6n7", "edit_history_tweet_ids": ["1179088874691350534"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 387, "quote_count": 11}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "pt", "id": "1179152227585478657", "in_reply_to_user_id": "3504265343", "created_at": "2019-10-01T21:52:53.000Z", "text": "@claraceia Poxa, mha t\u00e1 com uma est\u00e9tica t\u00e3o legal.", "edit_history_tweet_ids": ["1179152227585478657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071927659901390849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179142789193506817"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179045290558578688", "created_at": "2019-10-01T14:47:57.000Z", "text": "Se uma pessoa praticar um ato suicida por influ\u00eancia de uma m\u00fasica de um cantor, o cantor tem uma parcela da culpa ou ele tem licen\u00e7a po\u00e9tica?", "edit_history_tweet_ids": ["1179045290558578688"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "897541401755471872"}, {"lang": "es", "id": "1179067356665876481", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/2EPJiGpihL", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179063421762801665", "display_url": "twitter.com/WBAccion/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3928, "type": "Person", "normalized_text": "Peli"}, {"start": 17, "end": 29, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "de Presa"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:15:38.000Z", "text": "Peli a medida de Margot Robbie, las Aves de Presa parece que van a ser muy secundarias, pero bueno, yo mientras me hagan una peli divertida compro. https://t.co/2EPJiGpihL", "edit_history_tweet_ids": ["1179067356665876481"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "261724923", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179063421762801665"}]}, {"lang": "es", "id": "1179007777840259072", "created_at": "2019-10-01T12:18:53.000Z", "text": "Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refugio artefacto relleno de Goma2 como es la suicida JOKER. De la sordidez decadente de Curtis Harrington a la mugre existencial gore de MANIAC. Ol\u00e9 sus cojones.", "edit_history_tweet_ids": ["1179007777840259072"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "author_id": "516537621", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.8017, "type": "Other", "normalized_text": "Goma2"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}, {"start": 205, "end": 221, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Curtis Harrington"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "MANIAC"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179104213126844417", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/n3lHvYQVL0", "expanded_url": "https://twitter.com/pulsopoliticoax/status/1179104213126844417/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n3lHvYQVL0", "media_key": "7_1179103633125838850"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.8535, "type": "Place", "normalized_text": "Xochimilco"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "TwitterOax"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "EnVideo"}, {"start": 106, "end": 117, "tag": "TwitterOax"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "Oaxaca"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:42:05.000Z", "text": "#EnVideo Mujer de origen extranjero se suicida al interior de un domicilio en el barrio de Xochimilco.\ud83d\udcf9\ud83d\udc47\ud83c\udfff #TwitterOax #Oaxaca https://t.co/n3lHvYQVL0", "edit_history_tweet_ids": ["1179104213126844417"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4662840476"}, {"lang": "es", "id": "900312202762227712", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/z0ixQEGsqe", "expanded_url": "https://twitter.com/SerTonyStark/status/900312202762227712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0ixQEGsqe", "media_key": "3_900312191236272129"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9063, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "GameOfThrones"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 59, "tag": "GameOfThrones"}]}, "created_at": "2017-08-23T11:02:10.000Z", "text": "Brutal ilustraci\u00f3n del \"Escuadr\u00f3n Suicida\".\n\n#GameOfThrones https://t.co/z0ixQEGsqe", "edit_history_tweet_ids": ["900312202762227712"], "public_metrics": {"retweet_count": 345, "reply_count": 2, "like_count": 547, "quote_count": 4}, "author_id": "543844138"}, {"lang": "es", "id": "1179064822090125316", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/KPAfc4d3AQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Melinabarale1/status/1179064822090125316/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPAfc4d3AQ", "media_key": "3_1179064814896852993"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:05:34.000Z", "text": "La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos la contenci\u00f3n de nuestros seres queridos. \ud83d\udc94\ud83c\udf97 https://t.co/KPAfc4d3AQ", "edit_history_tweet_ids": ["1179064822090125316"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "author_id": "1041805769027604480"}, {"lang": "pt", "id": "1179149693353435136", "created_at": "2019-10-01T21:42:49.000Z", "text": "Eu adoro a DC Comics, para mim, os melhores her\u00f3is, os melhores vil\u00f5es, e in\u00fameras hist\u00f3rias muito boas. Mas infelizmente quando se trata de cinema, com eles \u00e9 8 ou 80, n\u00e3o tem jeito. Ou o filme \u00e9 uma obra prima ou \u00e9 uma merda retumbante [...]", "edit_history_tweet_ids": ["1179149693353435136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1085247807169138689", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179102431151570945", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Gju8MkhJ8y", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1179102431151570945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gju8MkhJ8y", "media_key": "3_1179102410385580032"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6831, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.2975, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.7134, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfOrey"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "BirdsOfOrey"}, {"start": 100, "end": 113, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:35:00.000Z", "text": "David Ayer(Esquadr\u00e3o Suicida) foi creditado como produtor executivo de Aves de Rapina. #BirdsOfOrey #SuicideSquad https://t.co/Gju8MkhJ8y", "edit_history_tweet_ids": ["1179102431151570945"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "id": "1179069964440891393", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1NG700Kr6O", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/09/27/ideas/1569586414_437226.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/09\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/09/27/ideas/1569586414_437226.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.5307, "type": "Person", "normalized_text": "Temelkuran"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:26:00.000Z", "text": "Ece Temelkuran: \u201cEstamos ante una crisis filos\u00f3fica. Es la primera vez en la historia en que empezamos a discutir si realmente merecemos existir o si quiz\u00e1 las m\u00e1quinas deber\u00edan tomar el relevo y nosotros debemos darnos por vencidos\"\nhttps://t.co/1NG700Kr6O", "edit_history_tweet_ids": ["1179069964440891393"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "author_id": "7996082"}, {"lang": "pt", "id": "1179150691312558080", "created_at": "2019-10-01T21:46:47.000Z", "text": "o marketing de Birds of Prey t\u00e1 todo em cima da Arlequina\n\nn\u00e3o que isso esteja me incomodando (Margot Robbie \u00e9 minha esposa) mas tipo at\u00e9 agora eu n\u00e3o sei o nome das outras personagens pq simplesmente NAO TEM UM MATERIAL PROMOCIONAL DELAS", "edit_history_tweet_ids": ["1179150691312558080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4794964848", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179041841439789056", "created_at": "2019-10-01T14:34:15.000Z", "text": "Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a xen\u00f3foba anti venezolana. De 1990 a 2017 el 10% de la poblaci\u00f3n del Per\u00fa migr\u00f3 por mejor futuro. Tremendo destino result\u00f3 ser ese pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1179041841439789056"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "author_id": "88179564", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179148096992940032", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/s6l4IcgvUw", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzySwift/status/1179148096992940032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6l4IcgvUw", "media_key": "3_1179148040726286336"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/s6l4IcgvUw", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzySwift/status/1179148096992940032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6l4IcgvUw", "media_key": "3_1179148058048774150"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/s6l4IcgvUw", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzySwift/status/1179148096992940032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6l4IcgvUw", "media_key": "3_1179148074805026823"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/s6l4IcgvUw", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzySwift/status/1179148096992940032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6l4IcgvUw", "media_key": "3_1179148089971662848"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "alvespedrobra", "id": "1141042171698716672"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4363, "type": "Other", "normalized_text": "Gugas"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Guga"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:36:28.000Z", "text": "Meu Deus @alvespedrobra porque me matou?! \nAssim como o seu personagem existem v\u00e1rios Gugas pelo mundo , e dar a not\u00edcia a fam\u00edlia e sempre complicado pra todas as pessoas que passam por isso.\nVendo o Guga eu chorei e n\u00e3o foi pouco.\nObrigado por se entregar com tudo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2dTE AMO \u2665\ufe0f https://t.co/s6l4IcgvUw", "edit_history_tweet_ids": ["1179148096992940032"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "392914569"}, {"lang": "pt", "id": "1179148719742160896", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/qo0vv42LM7", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrosentose/status/1179138041610461186", "display_url": "twitter.com/pedrosentose/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Carneiro"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.488, "type": "Place", "normalized_text": "Barrad\u00e3o"}]}, "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "created_at": "2019-10-01T21:38:56.000Z", "text": "Vitoria divulgou agora uma nota assinada pelo presidente Paulo Carneiro que explica a mudan\u00e7a para o Barrad\u00e3o. \n\nSegue o fio! https://t.co/qo0vv42LM7", "edit_history_tweet_ids": ["1179148719742160896"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "author_id": "29012108", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138041610461186"}]}, {"lang": "es", "id": "1179113356915068928", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/oCaQxfh40Y", "expanded_url": "https://twitter.com/lh_fierro/status/1179113356915068928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCaQxfh40Y", "media_key": "7_1179112911366688774"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5122, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.7442, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:18:25.000Z", "text": "El cono de Tubino con m\u00fasica de Linkin Park de fondo. https://t.co/oCaQxfh40Y", "edit_history_tweet_ids": ["1179113356915068928"], "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 19, "like_count": 508, "quote_count": 47}, "author_id": "31006388"}, {"lang": "es", "id": "1178706541995872256", "created_at": "2019-09-30T16:21:53.000Z", "text": "Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s fue \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1178706541995872256"], "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 12, "like_count": 152, "quote_count": 17}, "author_id": "387725299", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 65, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179149284048019456", "created_at": "2019-10-01T21:41:11.000Z", "text": "Acabei de descobrir que meus pais esconderam que mataram uma barata ontem a noite.\nComo descobri? Cheguei do trabalho a casa fedendo veneno. Meu pai n\u00e3o disse o motivo. Agr minha m\u00e3e passando veneno nas portas \nDesconfiada, surtei perguntando", "edit_history_tweet_ids": ["1179149284048019456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868224273885929478"}, {"lang": "es", "id": "1179104956206534657", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/4pkKFd4HJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/VanMaddle1/status/1179104956206534657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4pkKFd4HJ6", "media_key": "3_1179104941765464064"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.8802, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Phoenix"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Hood"}, {"start": 239, "end": 256, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey mole"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:45:02.000Z", "text": "No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero si puedes opinar sobre la pinta que tiene; Dark Phoenix y Robin Hood ten\u00edan mala pinta y as\u00ed fueron de malas.\n\nOjal\u00e1 Birds of Prey mole. Pero pinta que no. https://t.co/4pkKFd4HJ6", "edit_history_tweet_ids": ["1179104956206534657"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "873342976461852672"}, {"lang": "es", "id": "1179128096714379264", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/TBS6xgv0gT", "expanded_url": "https://es.rt.com/71sd", "display_url": "es.rt.com/71sd", "unwound_url": "https://es.rt.com/71sd"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/CZYf0GoNkp", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1179128096714379264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CZYf0GoNkp", "media_key": "3_1179128091525992449"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-01T20:17:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/TBS6xgv0gT https://t.co/CZYf0GoNkp", "edit_history_tweet_ids": ["1179128096714379264"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "pt", "id": "1179149282072506368", "in_reply_to_user_id": "196798377", "created_at": "2019-10-01T21:41:11.000Z", "text": "Foi prazeroso ver Jesse acabando com os planos do Graal, ainda mais quando ele colocou o pessoal todo pra procurar deus, mais do que merecido aquele bando de ot\u00e1rio andar at\u00e9 \u00f1 aguentarem mais \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f tbm adorei que no final, Jesse mandou eles continuarem andando \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1179149282072506368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196798377", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Jesse"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Graal"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "Jesse"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179149278234722304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179149255598133248", "in_reply_to_user_id": "196798377", "created_at": "2019-10-01T21:41:04.000Z", "text": "Fiquei com o cu na m\u00e3o com o Santo aparecendo na igreja pra pegar o Jesse no epis\u00f3dio passado e tinha at\u00e9 esquecido dos pais do g\u00eanesis e que eles poderiam ir l\u00e1 ajudar Jesse, afinal ele tava com o beb\u00ea deles \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1179149255598133248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196798377", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5803, "type": "Person", "normalized_text": "Santo"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7544, "type": "Person", "normalized_text": "Jesse"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.843, "type": "Other", "normalized_text": "g\u00eanesis"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Jesse"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179149251781300225"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179101156791992321", "created_at": "2019-10-01T18:29:57.000Z", "text": "Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro privilegiado\" a anos sem nunca fazer nada.\n\n2- Tem outro que fala em Lava Toga a d\u00e9cadas e nunca da em nada.\n\n3- Tem ator pornor &amp; Advogada suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179101156791992321"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "425543511", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 197, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Toga"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179135300045553666", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Imki3V5oSc", "expanded_url": "https://twitter.com/DatosAmericanos/status/1179135300045553666/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Imki3V5oSc", "media_key": "7_1179134940329447426"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 174, "username": "EduardoLuisFut", "id": "125981120"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.4899, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5011, "type": "Person", "normalized_text": "Artigas"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Arango"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.8715, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.6826, "type": "Place", "normalized_text": "Neiva"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "DatosAm\u00e9ricaHuila"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:45:37.000Z", "text": "#DatosAm\u00e9ricaHuila\n01/10/2011\nHuila 1 vs 2 Am\u00e9rica. Goles de Artigas y Arango.\nEsta fue la \u00faltima victoria de Am\u00e9rica en Neiva.\n\n\u00bfLo recuerda?\n\nAs\u00ed lo narraba @EduardoLuisFut. https://t.co/Imki3V5oSc", "edit_history_tweet_ids": ["1179135300045553666"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "author_id": "2859306551"}, {"lang": "es", "id": "1179147984006782976", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/XxTSYyiJXU", "expanded_url": "http://bit.ly/2nqz16I", "display_url": "bit.ly/2nqz16I"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/2f0e4vdFEp", "expanded_url": "https://twitter.com/RollingStoneCol/status/1179147984006782976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2f0e4vdFEp", "media_key": "3_1179147982354165761"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:36:01.000Z", "text": "Mira el adelanto de 'Aves de presa', que cuenta la historia de Harley Quinn tras 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/XxTSYyiJXU https://t.co/2f0e4vdFEp", "edit_history_tweet_ids": ["1179147984006782976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1724076636"}, {"lang": "es", "id": "1179147273164468224", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/EXojbNVhaJ", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:33:12.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/EXojbNVhaJ v\u00eda @cnnee", "edit_history_tweet_ids": ["1179147273164468224"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373565760"}, {"lang": "es", "id": "1179144184516755456", "created_at": "2019-10-01T21:20:55.000Z", "text": "Unas ganas de comerme un iman gigante y entrar a una tienda de cuchillos a ver que pasa", "edit_history_tweet_ids": ["1179144184516755456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1127990639356981250"}, {"lang": "en", "id": "1179147547924926464", "in_reply_to_user_id": "1700536964", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "virenisgreen", "id": "1700536964"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.3351, "type": "Other", "normalized_text": "Boluda"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.5496, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:34:17.000Z", "text": "@virenisgreen Boluda van a salir las hienas de los comics dc really knows how to steal my money", "edit_history_tweet_ids": ["1179147547924926464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191525091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179144037443477504"}]}, {"lang": "es", "id": "1178527674970574848", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yt51vjUMVB", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1178525169909981186", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-30T04:31:08.000Z", "text": "El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Muchos mediocres opositores \u2013la mediocridad timorata\u2013 promover\u00e1n ese c\u00ednico acomodo. A mi juicio es peligros\u00edsimo, suicida. Al chavismo hay que erradicarlo\u2026 https://t.co/yt51vjUMVB", "edit_history_tweet_ids": ["1178527674970574848"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "120873942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178525169909981186"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179147534293438465", "created_at": "2019-10-01T21:34:14.000Z", "text": "mano, s\u00e9rio, se eu me matasse nesse exato momento e a not\u00edcia se espalhasse, pessoas q nem falavam comigo iram ficar triste, pessoas q disseram me odiar v\u00e3o chorar.....", "edit_history_tweet_ids": ["1179147534293438465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1169003090864984064"}, {"lang": "pt", "id": "1179147614442446849", "in_reply_to_user_id": "1053780576203952128", "created_at": "2019-10-01T21:34:33.000Z", "text": "vive numa rela\u00e7\u00e3o de passividade fudida, se somar o tempo que a gente se falou o ano todo n\u00e3o da 6 horas\n\nagora acha que sabe tudo de mim e que vai me mudar", "edit_history_tweet_ids": ["1179147614442446849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053780576203952128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179147315690520577"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179147017358053376", "in_reply_to_user_id": "1153499151134613505", "created_at": "2019-10-01T21:32:11.000Z", "text": "qual o problema disso? \n\nexistem milhares de pessoas com defici\u00eancia lutando pra extinguir essa ideia da cabe\u00e7a de voc\u00eas. ter uma defici\u00eancia n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de pena e d\u00f3. n\u00e3o \u00e9 acreditar que essas s\u00f3 seriam felizes se n\u00e3o tivessem nenhuma defici\u00eancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1179147017358053376"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 244, "quote_count": 0}, "author_id": "1153499151134613505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179146660913582080"}]}, {"lang": "es", "id": "1179131770282881030", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/9yodq9oHN8", "expanded_url": "https://twitter.com/_MANUnlimited/status/1179122407346495494", "display_url": "twitter.com/_MANUnlimited/\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 56, "probability": 0.8937, "type": "Other", "normalized_text": "Batman: Assault on Arkham"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8124, "type": "Other", "normalized_text": "Arkham"}, {"start": 225, "end": 238, "probability": 0.6402, "type": "Person", "normalized_text": "Batman: Arkham"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:31:35.000Z", "text": "Otro ejemplo, muy evidente, es \"Batman: Assault on Arkham\", la pel\u00edcula gira en torno al Escuadr\u00f3n Suicida y a una serie de escaramuzas que ocurren en Arkham. De hecho, la pel\u00edcula funcion\u00f3 como precuela a los videojuegos de Batman: Arkham. https://t.co/9yodq9oHN8", "edit_history_tweet_ids": ["1179131770282881030"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "96572202", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179122407346495494"}]}, {"lang": "es", "id": "1179127227432218624", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CHiswL4k8L", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicoYaaj/status/1179127227432218624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHiswL4k8L", "media_key": "3_1179127180623826944"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4134, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "YAAJ"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:13:32.000Z", "text": "\"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es una decisi\u00f3n personal y nadie tiene el derecho de exponerte de esa forma. Si estas pasando x una situaci\u00f3n igual recuerda que tienes un grupo de apoyo en YAAJ https://t.co/CHiswL4k8L", "edit_history_tweet_ids": ["1179127227432218624"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "2714865361"}, {"lang": "pt", "id": "1178758082396135426", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "expanded_url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "display_url": "t.co/oWoFHvMHyF"}]}, "created_at": "2019-09-30T19:46:41.000Z", "text": "N\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 apelo de um suic\u00edda, isso \u00e9 relacionamento abusivo https://t.co/oWoFHvMHyF", "edit_history_tweet_ids": ["1178758082396135426"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 1, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "author_id": "258593034"}, {"lang": "es", "id": "1178658307046813701", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4J5nMYjFXr", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/detenida-mujer-hallar-cabeza-humana-que-seria-marido-caja_201909305d91b2cb0cf247e7aff90dfd.html", "display_url": "antena3.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4362, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}]}, "created_at": "2019-09-30T13:10:13.000Z", "text": "TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u00f3n viejo, la mete en una caja de mudanza y pide a una amiga que le guarde.\nNo os confund\u00e1is, NO ES VIOLENCIA DE G\u00c9NERO, todo muy inocente.\nhttps://t.co/4J5nMYjFXr", "edit_history_tweet_ids": ["1178658307046813701"], "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 31, "like_count": 249, "quote_count": 4}, "author_id": "968876882484695042"}, {"lang": "pt", "id": "1179031843762573312", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/MDkaTcRMHZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2nrU1d7", "display_url": "bit.ly/2nrU1d7"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/VLIEw6y7J7", "expanded_url": "https://twitter.com/forumeplay/status/1179031843762573312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VLIEw6y7J7", "media_key": "3_1179031835805921281"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Chay Suede"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Esteves"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:54:31.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | Primeira imagem de Chay Suede caracterizado como Danilo, seu personagem em #AmorDeM\u00e3e, pr\u00f3xima novela das 21h. Ser\u00e1 filho de Thelma (Adriana Esteves) e ser\u00e1 superprotegido desde o dia em que ela o salvou, ainda crian\u00e7a, do inc\u00eandio que matou seu pai https://t.co/MDkaTcRMHZ https://t.co/VLIEw6y7J7", "edit_history_tweet_ids": ["1179031843762573312"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 74, "quote_count": 16}, "author_id": "519880235"}, {"lang": "es", "id": "1174140104560062465", "in_reply_to_user_id": "80182939", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/qAsb30jeLM", "expanded_url": "https://twitter.com/elJoseph16/status/1174140104560062465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qAsb30jeLM", "media_key": "16_1174140098088189952"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nerazzuro", "id": "80182939"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.3282, "type": "Person", "normalized_text": "zord"}]}, "created_at": "2019-09-18T01:56:30.000Z", "text": "@nerazzuro @DCEUnlimited Copiar yo nunca vi un batman gordo \nBorracho loco?\n\u00d3 un Superman bailando vs zord \nCu\u00e1l copia https://t.co/qAsb30jeLM", "edit_history_tweet_ids": ["1174140104560062465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "923170764215541760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174090267701338112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179144880003698688", "created_at": "2019-10-01T21:23:41.000Z", "text": "Snider tomo um capote, eu tomei 2 capote feio e to todo quebrado, ai chego em casa meu primo quase se matou de moto, que dia desgra\u00e7ado", "edit_history_tweet_ids": ["1179144880003698688"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1026178570786414592", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7254, "type": "Other", "normalized_text": "Snider"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179134767436107778", "created_at": "2019-10-01T20:43:30.000Z", "text": "Subte B, Pueyrred\u00f3n, martes, 17.30.\nUn loquito cruza de and\u00e9n por la v\u00eda y al rato se baja a la v\u00eda de vuelta.\nUna desubicada grita \"llamen a la polic\u00eda, que si el pelotudo est\u00e9 se tira nos caga la vida a todos\".\nIgual me hicieron caso y se lo llev\u00f3 la cana.", "edit_history_tweet_ids": ["1179134767436107778"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 8, "like_count": 382, "quote_count": 1}, "author_id": "778924261", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Pueyrred\u00f3n"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179145978487721984", "created_at": "2019-10-01T21:28:03.000Z", "text": "Estou chocadaaaa, horrorizada, desacreditada com o caso da menina Raissa de 9 anos(autista), que um amiguinho de 12 anos acabou de confessar que a matou...", "edit_history_tweet_ids": ["1179145978487721984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1106746976958332928", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6149, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179059646964928517", "created_at": "2019-10-01T15:45:00.000Z", "text": "Vi no SPTV que menino de 12 anos confessou que matou a Ra\u00edssa, de 9. Isso arrasa a gente...\nEle foi descrito como extremamente frio. Me lembrou o caso do Champinha, que foi diagnosticado psicopata. H\u00e1 sinais desde cedo. A aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade mental na 1a inf\u00e2ncia pode salvar vidas!", "edit_history_tweet_ids": ["1179059646964928517"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 17, "like_count": 531, "quote_count": 7}, "author_id": "475996406", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.4883, "type": "Organization", "normalized_text": "SPTV"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5024, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00edssa"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.3861, "type": "Other", "normalized_text": "Champinha"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179145762166509569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.4671, "type": "Person", "normalized_text": "Magnetto"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:27:11.000Z", "text": "En @todonoticias estaban con el acto de Macri EN VIVO! y pasan a una conferencia de prensa del titere k, y despues no vuelven nunca mas al acto del presidente. Que no se note tanto peseteros el suicidio comercial que estan haciendo. Que le prometio Alberto a Magnetto, una isla?", "edit_history_tweet_ids": ["1179145762166509569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128624181"}, {"lang": "es", "id": "1179145591890350084", "in_reply_to_user_id": "105690525", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/TALmu22BgL", "expanded_url": "https://twitter.com/VentaneandoUno/status/1179129295198810113", "display_url": "twitter.com/VentaneandoUno\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sari_Official", "id": "105690525"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "MP_Honduras", "id": "364961711"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "SaritaArpia"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.6711, "type": "Person", "normalized_text": "SaritaAsesina"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 86, "tag": "SaritaArpia"}, {"start": 87, "end": 101, "tag": "SaritaAsesina"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:26:31.000Z", "text": "@Sari_Official result\u00f3 ser igual que el @MP_Honduras, suicida a la gente.\n#SaritaArpia #SaritaAsesina https://t.co/TALmu22BgL", "edit_history_tweet_ids": ["1179145591890350084"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168371680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179129295198810113"}]}, {"lang": "es", "id": "1178234079843631104", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb", "edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "id": "1179144997620342784", "in_reply_to_user_id": "902980628190302211", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bruhh_cossta", "id": "902980628190302211"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.6359, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:24:09.000Z", "text": "@bruhh_cossta isso foi uma consequ\u00eancia,se meteram no caminho do cara,acha q ele ia querer ser preso?  a unica coisa q eu nao acho certo foi ele se achar um deus,so isso", "edit_history_tweet_ids": ["1179144997620342784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777616696802742272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179143667921166336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179145287325102082", "in_reply_to_user_id": "42273995", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "GinaBs", "id": "42273995"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:25:18.000Z", "text": "@GinaBs Eita! Por essa eu n\u00e3o esperava, mas faz sentido. N\u00e3o vejo a hora de come\u00e7arem a desenvolver essa hist\u00f3ria. Vai movimentar legal", "edit_history_tweet_ids": ["1179145287325102082"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55090636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179091593862664192"}]}, {"lang": "es", "id": "1179129295198810113", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/9syyJmslz4", "expanded_url": "http://bit.ly/VivoVentaneando", "display_url": "bit.ly/VivoVentaneando", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582609318297235456/ZheTIsNN?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582609318297235456/ZheTIsNN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ventaneando En Vivo", "description": "Ventaneando es el programa l\u00edder en investigaci\u00f3n period\u00edstica de espect\u00e1culos. Noticias, entrevistas y exclusivas con el equipo comandando por Pati Chapoy.", "unwound_url": "https://www.tvazteca.com/aztecauno/ventaneando/envivo"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6IoCbXWsML", "expanded_url": "https://twitter.com/VentaneandoUno/status/1179129295198810113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6IoCbXWsML", "media_key": "13_1179129176961380352"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3719, "type": "Other", "normalized_text": "LolitadelaColina"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9Jos\u00e9"}, {"start": 83, "end": 102, "probability": 0.898, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Miami"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.3479, "type": "Person", "normalized_text": "Adi\u00f3sJos\u00e9Jos\u00e9"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "LolitadelaColina"}, {"start": 29, "end": 41, "tag": "Ventaneando"}, {"start": 46, "end": 55, "tag": "Jos\u00e9Jos\u00e9"}, {"start": 105, "end": 119, "tag": "Adi\u00f3sJos\u00e9Jos\u00e9"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:21:45.000Z", "text": "#LolitadelaColina confirma a #Ventaneando que #Jos\u00e9Jos\u00e9 muri\u00f3 en el hospicio de la Universidad de Miami. #Adi\u00f3sJos\u00e9Jos\u00e9 Aqu\u00ed m\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/9syyJmslz4 https://t.co/6IoCbXWsML", "edit_history_tweet_ids": ["1179129295198810113"], "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 92, "like_count": 389, "quote_count": 29}, "author_id": "243366413"}, {"lang": "pt", "id": "1179108473809899521", "created_at": "2019-10-01T18:59:01.000Z", "text": "Poxa quem quiser defender o cara q matou alguem pq tava com o cu cheio de cerveja, paga a fian\u00e7a e leva pra casa more, hip\u00f3crita \u00e9 quem tem coragem de achar ruim quando alguem se revolta vendo esses casos, \u00e9 mais trouxa  que eu pensava KKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1179108473809899521"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "2320607993"}, {"lang": "pt", "id": "1179075622804557824", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/B0CwqxujRU", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179075622804557824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B0CwqxujRU", "media_key": "7_1179075354562043904"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 52, "tag": "AvesDeRapina"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:48:29.000Z", "text": "Finalmente temos o primeiro trailer de #AvesDeRapina! \ud83d\ude31 https://t.co/B0CwqxujRU", "edit_history_tweet_ids": ["1179075622804557824"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 22, "like_count": 447, "quote_count": 42}, "author_id": "12603512"}, {"lang": "es", "id": "1179118555977129990", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/GX43RFriBv", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ogo8AlGVa70", "display_url": "youtube.com/watch?v=ogo8Al\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8631, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:39:05.000Z", "text": "Uff, no me convence mucho, y eso que disfrut\u00e9 de Escuadr\u00f3n Suicida (S\u00ed, soy un rarito de esos)\n\nhttps://t.co/GX43RFriBv", "edit_history_tweet_ids": ["1179118555977129990"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "711920832"}, {"lang": "en", "id": "1179064087566618624", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Y08tle7Kdp", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y08tle7Kdp", "media_key": "13_1179057167250276352"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:02:39.000Z", "text": "Emancipate THIS. #BirdsOfPrey in theaters 2.7.20 https://t.co/Y08tle7Kdp", "edit_history_tweet_ids": ["1179064087566618624"], "public_metrics": {"retweet_count": 42876, "reply_count": 2343, "like_count": 94686, "quote_count": 17535}, "author_id": "1029092401262948352"}, {"lang": "es", "id": "1178999458815758336", "created_at": "2019-10-01T11:45:50.000Z", "text": "Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "edit_history_tweet_ids": ["1178999458815758336"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "514771207", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179092165433184258", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LMHxa5SPOh", "expanded_url": "https://twitter.com/FioSargenti/status/1179074193121579008", "display_url": "twitter.com/FioSargenti/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:54:13.000Z", "text": "Por favor no digan \"pero Suicide Squad fue una cagada\". No es lo mismo. Hay otras intenciones, f\u00edjense qu\u00e9 dijo la gente detr\u00e1s. Puede terminar saliendo mejor o peor, pero ya el proyecto apunta a otra cosa y se nota. Adem\u00e1s: SON TODAS MINAS EN TODOS LADOS. D\u00e9jennos disfrutar. \u270c\ufe0f https://t.co/LMHxa5SPOh", "edit_history_tweet_ids": ["1179092165433184258"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 30, "like_count": 432, "quote_count": 2}, "author_id": "145421975", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179074193121579008"}]}, {"lang": "es", "id": "1178233833973587968", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uSxt8bjNnX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178233833973587968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uSxt8bjNnX", "media_key": "3_1178233828445507584"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:03:31.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uSxt8bjNnX", "edit_history_tweet_ids": ["1178233833973587968"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "id": "1178850537229422599", "created_at": "2019-10-01T01:54:04.000Z", "text": "en su discurso contra Vizcarra, Maricio Mulder dijo que ellos \u201cno est\u00e1n para hacer de perros del presidente\u201d. \n\n[inserte aqu\u00ed los 10 mil memes]", "edit_history_tweet_ids": ["1178850537229422599"], "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 152, "like_count": 2173, "quote_count": 30}, "author_id": "14165101", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Maricio Mulder"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179114918664179712", "created_at": "2019-10-01T19:24:38.000Z", "text": "ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u00e7a com T de Te amo \n\n*\u00e1udio estourado* \n\nCAUSE YOU ARE, \n   YOU ARE\nTHE\n  REASON\n      WHY I'M\n          STILL HANGING ON..", "edit_history_tweet_ids": ["1179114918664179712"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "author_id": "3007109176"}, {"lang": "es", "id": "1162162440941035521", "in_reply_to_user_id": "186850678", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PilarValientee", "id": "186850678"}]}, "created_at": "2019-08-16T00:41:32.000Z", "text": "@PilarValientee -hija tapate los tobillos q hace fr\u00edo \n\n-NO MAM\u00c1, NO ENTENDES NADA VOS *se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1162162440941035521"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "author_id": "1104914037643665408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161718327493976064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179087651749666818", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/vDqnBsX8M1", "expanded_url": "https://br.ign.com/ign-reportagens/77062/feature/o-metoo-nos-games-falar-do-movimento-e-mexer-em-uma-colmeia-mas-ainda-e-necessario", "display_url": "br.ign.com/ign-reportagen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/ign-reportagens/77062/feature/o-metoo-nos-games-falar-do-movimento-e-mexer-em-uma-colmeia-mas-ainda-e-necessario"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "MeToo"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 8, "tag": "MeToo"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:36:17.000Z", "text": "O #MeToo nos games: falar do movimento \u00e9 mexer em uma colm\u00e9ia -- mas ainda \u00e9 necess\u00e1rio\n\nhttps://t.co/vDqnBsX8M1", "edit_history_tweet_ids": ["1179087651749666818"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 107, "quote_count": 7}, "author_id": "3063957725"}, {"lang": "pt", "id": "1179141236604784646", "in_reply_to_user_id": "1169249366898552832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Beluco9", "id": "1169249366898552832"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "shiririri"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:09:12.000Z", "text": "@Beluco9 shiririri kkkk pai t\u00e1 pegando o toque da nave desabilitado \ud83e\udd29\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1179141236604784646"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460287125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179141023747989504"}]}, {"lang": "it", "id": "1179134144544202753", "created_at": "2019-10-01T20:41:01.000Z", "text": "Volete sapere perch\u00e9 Irene \u00e8 viva?\nPi\u00f9 volte in questa puntata ci hanno mostrato che la ragazza si gira dietro e di conseguenza guardasse una telecamera per farsi credere suicida \nNon Fausto(come ho scritto erroneamente nel tweet di prima)ma Ernesto la nasconde\n#LaStradaDiCasa2", "edit_history_tweet_ids": ["1179134144544202753"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "4916348668", "entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 278, "tag": "LaStradaDiCasa2"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179128518153789440", "in_reply_to_user_id": "98642324", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fatibarrios", "id": "98642324"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:18:40.000Z", "text": "@fatibarrios ya se pero lo tenia que decir(?\n\nHasta te imagine respirando como si fuera que estabas en medio de una plantacion de eucaliptos jajajaja\n\nMuy suicida(?", "edit_history_tweet_ids": ["1179128518153789440"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115992883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179128224372133888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1159534950019936259", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "author_id": "1040019435124387841"}, {"lang": "es", "id": "1179140969180155905", "in_reply_to_user_id": "14638581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 110, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "Efecto primavera"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:08:09.000Z", "text": "@biobio El costanera x altura y libre acceso tiene m\u00e1s posibilidades de \u00e9xito para un suicida. Efecto primavera aumenta depresion estacional y suicidios", "edit_history_tweet_ids": ["1179140969180155905"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "123591087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179121515163508737"}]}, {"lang": "es", "id": "1179130672834908161", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/jaNxTgJPaM", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/nacional/277343-costanera-center-cianuero-emergencia-quimica-suicidio.html", "display_url": "mega.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/277343-costanera-center-cianuero-emergencia-quimica-suicidio.html"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7905, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:27:14.000Z", "text": "Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las ventas muy csm\nhttps://t.co/jaNxTgJPaM", "edit_history_tweet_ids": ["1179130672834908161"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "1059478072427192322"}, {"lang": "pt", "id": "1179138437091332099", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/tndxYV4O71", "expanded_url": "https://twitter.com/spfc_net/status/1179138437091332099/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tndxYV4O71", "media_key": "3_1179138435484921856"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:58:05.000Z", "text": "Voc\u00ea \u00e9 a favor do esquema de jogo de sa\u00edda de bola sob press\u00e3o? Comente! https://t.co/tndxYV4O71", "edit_history_tweet_ids": ["1179138437091332099"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 25, "like_count": 90, "quote_count": 2}, "author_id": "37058016"}, {"lang": "pt", "id": "1179140608910336002", "created_at": "2019-10-01T21:06:43.000Z", "text": "Chega\nBem devagar\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva\nDesse lugar", "edit_history_tweet_ids": ["1179140608910336002"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "497509363"}, {"lang": "es", "id": "1179121515163508737", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/dpfUlixXhZ", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-metropolitana/2019/10/01/bomberos-acude-a-emergencia-en-costanera-center-persona-murio-tras-ingerir-aparentemente-ciuanuro.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-metropolitana/2019/10/01/bomberos-acude-a-emergencia-en-costanera-center-persona-murio-tras-ingerir-aparentemente-ciuanuro.shtml"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4273, "type": "Place", "normalized_text": "Samu"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.7866, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:50:50.000Z", "text": "\ud83d\udd36 EN DESARROLLO | Bomberos y personal de Samu se trasladaron al edificio Costanera Center donde una persona muri\u00f3, aparentemente, tras ingerir cianuro. \n\nhttps://t.co/dpfUlixXhZ", "edit_history_tweet_ids": ["1179121515163508737"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 25, "like_count": 62, "quote_count": 28}, "author_id": "14638581"}, {"lang": "es", "id": "1179023595302989831", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/rV8rWdixA2", "expanded_url": "https://twitter.com/LibertariosUru1/status/1178995985491677184", "display_url": "twitter.com/LibertariosUru\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6884, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez Canon"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6715, "type": "Place", "normalized_text": "Maldonado"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Javiercito"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.3216, "type": "Person", "normalized_text": "Taba"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:21:44.000Z", "text": "G\u00f3mez Canon apareci\u00f3 \u201csuicidado\u201d en Maldonado, justo cuando iba a testificar contra Javiercito,  el hijo de Taba https://t.co/rV8rWdixA2", "edit_history_tweet_ids": ["1179023595302989831"], "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 21, "like_count": 258, "quote_count": 16}, "author_id": "196631185"}, {"lang": "es", "id": "1179123525979951105", "created_at": "2019-10-01T19:58:50.000Z", "text": "HIJO DE LA RUINA, CORONA DE ESPINAS, CORAZ\u00d3N SUICIDA, BALA PERDIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1179123525979951105"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "751909205339172864"}, {"lang": "pt", "id": "1179123165122957318", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/zX4asP9mRE", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/trabalhando-na-dc-james-gunn-recebeu-presente-emocionante-da-marvel/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/trabal\u2026"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/nUbcPUiP5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1179123165122957318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nUbcPUiP5Y", "media_key": "3_1179123161192960000"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.628, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:57:24.000Z", "text": "James Gunn come\u00e7ou a trabalhar com Esquadr\u00e3o Suicida, da DC Comics, e para comemorar, a Marvel mandou um presente bem emocionante: um scrapbook com fotos de momentos por tr\u00e1s das cenas de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia, filme tamb\u00e9m dirigido por Gunn\n\nhttps://t.co/zX4asP9mRE https://t.co/nUbcPUiP5Y", "edit_history_tweet_ids": ["1179123165122957318"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "10877272"}, {"lang": "es", "id": "1179127868959248384", "in_reply_to_user_id": "245646085", "created_at": "2019-10-01T20:16:05.000Z", "text": "@DrFentanilo Es necesario y urgente hacer una asociaci\u00f3n m\u00e9dica donde podamos recibir atenci\u00f3n en M\u00e9xico, la ideaci\u00f3n suicida es de lo m\u00e1s doloroso que se deba soportar, sin agregar el dolor familiar \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33", "edit_history_tweet_ids": ["1179127868959248384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "564920534", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9957, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179114730054717440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179055307080785920", "created_at": "2019-10-01T15:27:45.000Z", "text": "Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 brincando com suicido, que nojo desse macho escroto do caralho #AFazenda11", "edit_history_tweet_ids": ["1179055307080785920"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 14, "like_count": 457, "quote_count": 10}, "author_id": "3687722836", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "AFazenda11"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179138922342944770", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/kQ2ZLHDtFN", "expanded_url": "http://bit.ly/2p2mp63", "display_url": "bit.ly/2p2mp63"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wCCpQyJw6G", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179138922342944770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wCCpQyJw6G", "media_key": "3_1179067495237464069"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.404, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:00:01.000Z", "text": "SAIU! Arlequina come\u00e7a sua fantabulosa emancipa\u00e7\u00e3o no primeiro trailer de Aves de Rapina; confira https://t.co/kQ2ZLHDtFN https://t.co/wCCpQyJw6G", "edit_history_tweet_ids": ["1179138922342944770"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 193, "quote_count": 4}, "author_id": "9612112"}, {"lang": "es", "id": "1178747091478138880", "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 271, "username": "GobCDMX", "id": "36100710"}], "annotations": [{"start": 254, "end": 260, "probability": 0.6796, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "created_at": "2019-09-30T19:03:01.000Z", "text": "Se solicita su cooperaci\u00f3n para conformar los \u201ccinturones de paz\u201d, que acompa\u00f1ar\u00e1n la marcha del pr\u00f3ximo 2 de octubre. Controlar\u00e1n la irrupci\u00f3n de infiltrados y v\u00e1ndalos, as\u00ed como cualquier intento de saqueo, pintas, incendios o agresiones. Informes con Claudia. @GobCDMX", "edit_history_tweet_ids": ["1178747091478138880"], "public_metrics": {"retweet_count": 3013, "reply_count": 1261, "like_count": 9143, "quote_count": 282}, "author_id": "750374138578018304"}, {"lang": "en", "id": "1178912709351530496", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/QTStXRZ8eY", "expanded_url": "https://twitter.com/Mahmodshikhibra/status/1178912709351530496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QTStXRZ8eY", "media_key": "7_1178912316441681920"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4002, "type": "Place", "normalized_text": "AlHol"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3816, "type": "Other", "normalized_text": "Inghasi"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "AlHol"}]}, "created_at": "2019-10-01T06:01:07.000Z", "text": "This boy from #AlHol camp says he wants to be Inghasi ( jihadi goes behind their enemy lines fights to the very end and then explodes himself) I: who will you kill ? He: you! If you were not Muslim! Such belief is danger against everybody including themselves. 6 days ago\n\u00a92019 https://t.co/QTStXRZ8eY", "edit_history_tweet_ids": ["1178912709351530496"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 28, "like_count": 162, "quote_count": 71}, "author_id": "829827835506388993"}, {"lang": "pt", "id": "1179070053267976193", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/rO1WQTECQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rO1WQTECQ9", "media_key": "13_1179057167250276352"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "geo": {"place_id": "8cd72e7876a6c73d"}, "created_at": "2019-10-01T16:26:21.000Z", "text": "Trailer oficial de Aves de Rapina.\n\nEstreia dia 6 de fevereiro nos cinemas. #BirdsOfPrey \nhttps://t.co/rO1WQTECQ9", "edit_history_tweet_ids": ["1179070053267976193"], "public_metrics": {"retweet_count": 763, "reply_count": 42, "like_count": 2617, "quote_count": 304}, "author_id": "293807001"}, {"lang": "es", "id": "1179138829447512065", "in_reply_to_user_id": "99767561", "created_at": "2019-10-01T20:59:38.000Z", "text": "Ex-ingenieros de #SpaceX y Blue Origin fundaron una empresa que planea usar unas impresoras 3D gigantes, llamadas #Stargate (como la peli) para imprimir cohetes, con los que alg\u00fan d\u00eda llegar a #Marte.", "edit_history_tweet_ids": ["1179138829447512065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99767561", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceX"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Origin"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9063, "type": "Other", "normalized_text": "Stargate"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "Marte"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "SpaceX"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "Stargate"}, {"start": 193, "end": 199, "tag": "Marte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179138827908202497"}]}, {"lang": "es", "id": "1179138762183450624", "in_reply_to_user_id": "248267147", "created_at": "2019-10-01T20:59:22.000Z", "text": "Mejor ar\u00e1biga que robusta (bien); el paquete te da toda la informaci\u00f3n sobre la variedad (bien). Co\u00f1o, pues no ser\u00e9 yo un cafetero demasiado malo. Me salvo con dignidad #DiaInternacionalDelCafe", "edit_history_tweet_ids": ["1179138762183450624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "248267147", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 192, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "DiaInternacionalDelCafe"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 193, "tag": "DiaInternacionalDelCafe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179138760623235078"}]}, {"lang": "es", "id": "1178916634267996162", "created_at": "2019-10-01T06:16:43.000Z", "text": "Los comunistas claman prisi\u00f3n para Mercedes Ar\u00e1oz al acusarla de usurpar funciones, se saben el libreto del Chavismo\nBuscan perseguir cual cacer\u00eda de brujas a los opositores del dictador\nMendoza y Glave casi lloran de felicidad al sentir q el pa\u00eds va por el camino de la dictadura", "edit_history_tweet_ids": ["1178916634267996162"], "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 23, "like_count": 426, "quote_count": 6}, "author_id": "2269112586", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.6685, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.3596, "type": "Organization", "normalized_text": "Chavismo\nBuscan"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.5434, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.691, "type": "Place", "normalized_text": "Glave"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179041282225852416", "created_at": "2019-10-01T14:32:01.000Z", "text": "Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y no queden como pendejo que no sab\u00eda cruzar una calle.", "edit_history_tweet_ids": ["1179041282225852416"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 11, "like_count": 184, "quote_count": 10}, "author_id": "51778399"}, {"lang": "es", "id": "1179135883443875840", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/tKi8U0O7Ai", "expanded_url": "https://twitter.com/agildedmoon/status/1179118152921370625", "display_url": "twitter.com/agildedmoon/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 180, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "Luh"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:47:56.000Z", "text": "Me hiciste acordar a la historia de un sacerdote de ac\u00e1 al que lincharon y mientras se mor\u00eda maldijo la ciudad o algo as\u00ed, y ah\u00ed pasa de todo la verdad //: \n\nQue genial escrib\u00eds Luh \ud83d\ude0d https://t.co/tKi8U0O7Ai", "edit_history_tweet_ids": ["1179135883443875840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "801637144510992384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179118152921370625"}]}, {"lang": "es", "id": "1179100385040064512", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/dRgmdxgctd", "expanded_url": "https://twitter.com/Sanchez_Perez_J/status/1179003713614176256", "display_url": "twitter.com/Sanchez_Perez_\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 34, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9659, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 167, "end": 186, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Garrido Lecca"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.6705, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:26:53.000Z", "text": "Hace unos d\u00edas Mijael Garrido Lecca cerr\u00f3 su cuenta de Twitter. Ayer no sali\u00f3 al aire en su programa de @canalN_ . Hoy se reporta que su padre, el ex ministro aprista Hern\u00e1n Garrido Lecca, ha viajado a Madrid. Un d\u00eda antes de conocer los codinomes. https://t.co/dRgmdxgctd", "edit_history_tweet_ids": ["1179100385040064512"], "public_metrics": {"retweet_count": 506, "reply_count": 41, "like_count": 1037, "quote_count": 35}, "author_id": "39261360"}, {"lang": "es", "id": "1178717731392249856", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JFdTsNizO5", "expanded_url": "http://cort.as/-RrX8", "display_url": "cort.as/-RrX8"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/BL4zUwhGZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/FemMoratalaz/status/1178717731392249856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BL4zUwhGZ7", "media_key": "7_1178717711989387270"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.791, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.6771, "type": "Place", "normalized_text": "Moratalaz"}, {"start": 207, "end": 223, "probability": 0.4579, "type": "Other", "normalized_text": "AsesinatoMachista"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 155, "end": 165, "tag": "Moratalaz"}, {"start": 206, "end": 224, "tag": "AsesinatoMachista"}]}, "created_at": "2019-09-30T17:06:21.000Z", "text": "#NiUnaMenos Mata a su expareja a pu\u00f1aladas en su lugar de trabajo y luego se suicida en Las Palmas de Gran Canaria https://t.co/JFdTsNizO5. Las vecinas de #Moratalaz desplegamos nuestra pancarta contra las #AsesinatoMachista https://t.co/BL4zUwhGZ7", "edit_history_tweet_ids": ["1178717731392249856"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "908620815909949440"}, {"lang": "es", "id": "1179137337802084352", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/gxDB1WQppl", "expanded_url": "http://bit.ly/2nBZ0rD", "display_url": "bit.ly/2nBZ0rD"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/5Rl7omAvG4", "expanded_url": "https://twitter.com/CinepolisKLIC/status/1179137337802084352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Rl7omAvG4", "media_key": "16_1179137329874817024"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 45, "end": 75, "probability": 0.5362, "type": "Other", "normalized_text": "Fantabulous Emancipation of one"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 35, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:53:43.000Z", "text": "El tr\u00e1iler oficial de  #BirdsOfPrey (and the Fantabulous Emancipation of one Harley Quinn) ya vio la luz. Checa aqu\u00ed \ud83d\udc47otra peli de nuestra arlequ\u00edn favorita y ponte al corriente. https://t.co/gxDB1WQppl https://t.co/5Rl7omAvG4", "edit_history_tweet_ids": ["1179137337802084352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "95703869"}, {"lang": "pt", "id": "1179134720673796096", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/bBcDhEeXXy", "expanded_url": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1179109827638939649", "display_url": "twitter.com/AiltonBenedito\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Garimpeiro garimpa"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:43:19.000Z", "text": "Matou para se defender. Garimpeiro garimpa em rios, portanto, n\u00e3o foi tomar banho no s\u00edtio. https://t.co/bBcDhEeXXy", "edit_history_tweet_ids": ["1179134720673796096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151260757075607554", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179109827638939649"}]}, {"lang": "es", "id": "1179128781790777344", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/enS9Qlb4zI", "expanded_url": "https://twitter.com/RuidoEnLaRed/status/1179101170238775297/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/enS9Qlb4zI", "media_key": "13_1179094138937102338"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 184, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:19:43.000Z", "text": "\u00bfUstedes ir\u00edan a ser parte de un cord\u00f3n \u201cde paz\u201d a una marcha en horario laboral despu\u00e9s de ver c\u00f3mo han \u201cactuado\u201d las autoridades y han sido sobrepasadas en las \u00faltimas marchas en CDMX?\n\nYo no\nhttps://t.co/enS9Qlb4zI", "edit_history_tweet_ids": ["1179128781790777344"], "public_metrics": {"retweet_count": 604, "reply_count": 626, "like_count": 2204, "quote_count": 118}, "author_id": "167042901"}, {"lang": "pt", "id": "1179118491523338240", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/iiK8t9zzsI", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1179070053267976193", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:38:49.000Z", "text": "C A R A L H O https://t.co/iiK8t9zzsI", "edit_history_tweet_ids": ["1179118491523338240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "872744436249354242", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179070053267976193"}]}, {"lang": "es", "id": "1179136533925900289", "created_at": "2019-10-01T20:50:31.000Z", "text": "Ha sido meter a Kimmich en el mediocampo y la llegada de Coutinho y ver un Bayern completamente diferente al de la anterior temporada, de hecho muy diferente a como empezaron esta", "edit_history_tweet_ids": ["1179136533925900289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2189062146", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Kimmich"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Coutinho"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8513, "type": "Organization", "normalized_text": "Bayern"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179079338123235331", "in_reply_to_user_id": "4363374021", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CostaGino", "id": "4363374021"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:03:15.000Z", "text": "@CostaGino @RPPNoticias @congresoperu Buscan seguir da\u00f1ando. Est\u00e1n en modo kamikases, y en su misi\u00f3n suicida buscar\u00e1n hacer el mayor da\u00f1o posible.", "edit_history_tweet_ids": ["1179079338123235331"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "954562030576513024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179055799789703168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179063329710583808", "created_at": "2019-10-01T15:59:38.000Z", "text": "Ontem demos o rol\u00ea suicida, parei a na casa da debs de cara ficamos loucaaasss \u2728\ud83d\udc83", "edit_history_tweet_ids": ["1179063329710583808"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1112810060474998786"}, {"lang": "it", "id": "1179015646245527555", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/IhznFWQap5", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/scuola/2019/10/01/news/scuola_fioramonti_contro_il_crocifisso_nelle_aule_meglio_una_cartina_del_mondo_-237394202/?ref=RHPPLF-BH-I237395577-C8-P2-S1.8-T1&refresh_ce", "display_url": "repubblica.it/scuola/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/scuola/2019/10/01/news/scuola_fioramonti_contro_il_crocifisso_nelle_aule_meglio_una_cartina_del_mondo_-237394202/?ref=RHPPLF-BH-I237395577-C8-P2-S1.8-T1&refresh_ce"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:50:09.000Z", "text": "Non so se sia peggio vietare il crocifisso a scuola come propone il ministro 5 Stelle o opporsi al divieto, come fanno alcuni vescovi, non perch\u00e9 sia sbagliato ma perch\u00e9 \u201csarebbe un favore alla Lega\u201d!!! \nMa sono tutti impazziti???\n\nhttps://t.co/IhznFWQap5", "edit_history_tweet_ids": ["1179015646245527555"], "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 504, "like_count": 2102, "quote_count": 75}, "author_id": "270839361"}, {"lang": "pt", "id": "1179134855692607489", "in_reply_to_user_id": "1177668657893269505", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MelLima02015049", "id": "1177668657893269505"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "virgfonseca", "id": "1532396706104492034"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "rezende_evil", "id": "506738412"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:43:51.000Z", "text": "@MelLima02015049 @virgfonseca @rezende_evil Povo trouxa ainda acha que eles est\u00e3o juntos eles nem disfar\u00e7a mais t\u00e1 dando na cara para geral e o povo ainda fica a\u00ed glorificando casal fake Mas \u00e9 claro n\u00e9 eles que eles n\u00e3o v\u00e3o assumir  t\u00e3o cedo tem que conquistar muitas coisas nas costas desse Povo trouxa", "edit_history_tweet_ids": ["1179134855692607489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79472991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179134239616503808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179106280469929986", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/er9EuqizaA", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 80, "end": 93, "probability": 0.4642, "type": "Person", "normalized_text": "DeputadoMarcon"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 94, "tag": "DeputadoMarcon"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:50:18.000Z", "text": "Uma tremenda falta de vergonha na cara. O Brasil est\u00e1 nas m\u00e3os de milicianos.\n\n#DeputadoMarcon\n\nhttps://t.co/er9EuqizaA", "edit_history_tweet_ids": ["1179106280469929986"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "115676753"}, {"lang": "es", "id": "1179135399303766016", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/IZdrQFM5FJ", "expanded_url": "https://curiouscat.me/J-Grady", "display_url": "curiouscat.me/J-Grady"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:46:01.000Z", "text": "Preguntenme sino me suicido https://t.co/IZdrQFM5FJ", "edit_history_tweet_ids": ["1179135399303766016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947950802227867650"}, {"lang": "pt", "id": "1179031220237328386", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0bdyIbl4m5", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:52:02.000Z", "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl4m5", "edit_history_tweet_ids": ["1179031220237328386"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "43340387"}, {"lang": "pt", "id": "1179134224206614528", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6NQwpTEZRh", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 123, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:41:20.000Z", "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/6NQwpTEZRh via @jornalggn", "edit_history_tweet_ids": ["1179134224206614528"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021849418"}, {"lang": "pt", "id": "1179109654577762304", "created_at": "2019-10-01T19:03:43.000Z", "text": "O \u201cChoque de Cultura\u201d da Globo aos domingos, atrapalhando o futebol, \u00e9 inteligente, mas t\u00e3o emocionante quanto o Telecurso 2000, Milagres do Pastor Valdemiro, Dan\u00e7ar de rosto colado com a m\u00e3e e engra\u00e7ado quanto piada velha do Ary Toledo.", "edit_history_tweet_ids": ["1179109654577762304"], "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 400, "like_count": 2846, "quote_count": 91}, "author_id": "80306410", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9371, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "Telecurso"}, {"start": 141, "end": 156, "probability": 0.3836, "type": "Person", "normalized_text": "Pastor Valdemiro"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Ary Toledo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179126583484932096", "in_reply_to_user_id": "106788616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DimeFred", "id": "106788616"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:10:59.000Z", "text": "@DimeFred No me gust\u00f3 el trailer :(", "edit_history_tweet_ids": ["1179126583484932096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41876826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179124832291741698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179109827638939649", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/h4DFaOTWEz", "expanded_url": "https://twitter.com/ailtonbenedito/status/1178687023365918720?s=21", "display_url": "twitter.com/ailtonbenedito\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ND1vyaEUjC", "expanded_url": "https://twitter.com/benebarbosa_mvb/status/1179020314040307712", "display_url": "twitter.com/benebarbosa_mv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:04:24.000Z", "text": "Se a menina n\u00e3o tivesse defendido a inviolabilidade do seu lar, protegido pela Constitui\u00e7\u00e3o, sabe-se l\u00e1 o que poderia ter acontecido. Uma jovem acabou de ser estuprada e assassinada por bandido que se ofereceu para ajudar a trocar pneu do seu carro. https://t.co/h4DFaOTWEz https://t.co/ND1vyaEUjC", "edit_history_tweet_ids": ["1179109827638939649"], "public_metrics": {"retweet_count": 1372, "reply_count": 126, "like_count": 6033, "quote_count": 42}, "author_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179020314040307712"}]}, {"lang": "es", "id": "1179069382527463424", "created_at": "2019-10-01T16:23:41.000Z", "text": "\u00bfSab\u00e9is a quien se echa de menos en el trailer de Aves de Presa?\n\nA las Aves de Presa.", "edit_history_tweet_ids": ["1179069382527463424"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "author_id": "371392738", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9248, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.7019, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179134042517585920", "in_reply_to_user_id": "871035001969795072", "created_at": "2019-10-01T20:40:37.000Z", "text": "@_GP2017_ Hab\u00eda escuchado sobre esa trilog\u00eda, probablemente sea cierto y me encantar\u00eda ver eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1179134042517585920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1169164203548127232", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.3946, "type": "Other", "normalized_text": "trilog\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179130196449996801"}]}, {"lang": "es", "id": "1179134053028696065", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/4GcvfIr1Qy", "expanded_url": "https://twitter.com/ThreadssFav/status/1179134053028696065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4GcvfIr1Qy", "media_key": "3_1179134040785457152"}, {"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/4GcvfIr1Qy", "expanded_url": "https://twitter.com/ThreadssFav/status/1179134053028696065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4GcvfIr1Qy", "media_key": "3_1179134049916465153"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:40:40.000Z", "text": "\ud835\udc0f\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e \ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a https://t.co/4GcvfIr1Qy", "edit_history_tweet_ids": ["1179134053028696065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164192516763246592"}, {"lang": "pt", "id": "1179133776015872001", "in_reply_to_user_id": "4299951629", "created_at": "2019-10-01T20:39:34.000Z", "text": "suicida vendo a can\u00e1rio usando seus poderes etc seria um motivo pra ela ver!! pq muita gente t\u00e1 com preconceito (quem n\u00e3o \u00e9 dcnauta), sem falar que elas merecem n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1179133776015872001"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "4299951629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179133773931319296"}]}, {"lang": "es", "id": "1179045808664203269", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/IoqXA7LfQS", "expanded_url": "http://ver.abc.es/okoaj1", "display_url": "ver.abc.es/okoaj1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-menor-suicida-tras-publicarse-unos-mensajes-intimos-otro-companero-acoso-cibernetico-mato-hijo-201910011223_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=b2tvYWox"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:50:01.000Z", "text": "Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.co/IoqXA7LfQS", "edit_history_tweet_ids": ["1179045808664203269"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "19923515"}, {"lang": "es", "id": "1171336245911400456", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4975, "quote_count": 94}, "author_id": "815994028189696004", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179133773931319296", "created_at": "2019-10-01T20:39:33.000Z", "text": "gente, eu amo a arlequina de PAIX\u00c3O (da pra perceber) e ningu\u00e9m t\u00e1 reclamando dela, s\u00f3 estamos falando q poderiam mostrar pelo menos um pouco do poder e etc das outras, elas s\u00e3o \u00edcones da inf\u00e2ncia de muita gente pela s\u00e9rie!! a jogada seria boa, uma pessoa que odiou esquadr\u00e3o +", "edit_history_tweet_ids": ["1179133773931319296"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "4299951629"}, {"lang": "pt", "id": "1179038158060605440", "created_at": "2019-10-01T14:19:37.000Z", "text": "Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias, psic\u00f3logo, visitar\u00e1 museus, sua fam\u00edlia receber\u00e1 o Bolsa Fam\u00edlia e sair\u00e1 com a ficha limpa aos 18 anos, custando 10 mil p/m\u00eas ao contribuinte paulista.", "edit_history_tweet_ids": ["1179038158060605440"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 13, "like_count": 93, "quote_count": 7}, "author_id": "822102596617904128", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.7385, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.4895, "type": "Place", "normalized_text": "Bolsa Fam\u00edlia"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179077319740284928", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/kOYDFZvqGI", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179077319740284928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOYDFZvqGI", "media_key": "7_1179077277168144385"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 52, "tag": "AvesDeRapina"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:55:13.000Z", "text": "Finalmente temos o primeiro trailer de #AvesDeRapina! \ud83d\ude31 https://t.co/kOYDFZvqGI", "edit_history_tweet_ids": ["1179077319740284928"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 19, "like_count": 248, "quote_count": 37}, "author_id": "12603512"}, {"lang": "es", "id": "1179129575831420932", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IoHsQxzNcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/TTISantiago/status/1179125271703818246", "display_url": "twitter.com/TTISantiago/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "BomberosdeChile", "id": "226529995"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}, {"start": 170, "end": 183, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:22:52.000Z", "text": "AHORA \u26a0\ufe0f@BomberosdeChile trabaja en procedimiento en @costaneracenter x fallecimiento d persona, preliminarmente x posible ingesta d cianuro, SIN CONFIRMAR x el momento. @Carabdechile informa q se cerr\u00f3 d manera preventiva el funcionamiento SOLO del 1er nivel del centro comercial https://t.co/IoHsQxzNcZ", "edit_history_tweet_ids": ["1179129575831420932"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "59145115", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179125271703818246"}]}, {"lang": "es", "id": "1179122407346495494", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TREcjqdUk1", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1179122407346495494/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TREcjqdUk1", "media_key": "16_1179122395375968257"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.919, "type": "Other", "normalized_text": "Flashpoint"}, {"start": 196, "end": 229, "probability": 0.8656, "type": "Other", "normalized_text": "JUSTICE LEAGUE: FLASHPOINT PARADOX"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "Barry"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 96, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:54:23.000Z", "text": "Va a llegar el d\u00eda del estreno y habr\u00e1  gente que se siga quejando por el t\u00edtulo de #BirdsOfPrey y el protagonismo de Harley Quinn\n \nVamos a terminar con esto: La pel\u00edcula de Flashpoint se llama 'JUSTICE LEAGUE: FLASHPOINT PARADOX' y toda la trama gira alrededor de Barry (l\u00f3gico) https://t.co/TREcjqdUk1", "edit_history_tweet_ids": ["1179122407346495494"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "author_id": "1111266167728074752"}, {"lang": "pt", "id": "1179113322312093701", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2PMbmmmTLA", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179113322312093701/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2PMbmmmTLA", "media_key": "3_1179113302577876994"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2PMbmmmTLA", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179113322312093701/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2PMbmmmTLA", "media_key": "3_1179113311692034048"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.7723, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:18:17.000Z", "text": "O diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida', @DavidAyerMovies, foi creditado como produtor executivo de #BirdsOfPrey  \ud83d\udc40 https://t.co/2PMbmmmTLA", "edit_history_tweet_ids": ["1179113322312093701"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "1074468328163500033"}, {"lang": "pt", "id": "1179121436755136517", "in_reply_to_user_id": "223556233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RosaMaristela", "id": "223556233"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:50:32.000Z", "text": "@RosaMaristela \u00c9 nessas que a gente tbm entende a ideologia ou as opini\u00f5es pol\u00edticas da emissora", "edit_history_tweet_ids": ["1179121436755136517"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "128602101", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179090065202528258"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179078680573874182", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/awSQaNozab", "expanded_url": "https://glo.bo/2mKG75C", "display_url": "glo.bo/2mKG75C"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/IJqRmsbv09", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalhoje/status/1179078680573874182/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IJqRmsbv09", "media_key": "3_1179078674953506821"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.7401, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.5147, "type": "Place", "normalized_text": "Norte"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 213, "end": 214, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "JH"}, {"start": 217, "end": 226, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "JornalHoje"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 215, "tag": "JH"}, {"start": 216, "end": 227, "tag": "JornalHoje"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:00:38.000Z", "text": "Justi\u00e7a de SP determina apreens\u00e3o de adolescente investigado por matar menina de 9 anos. O crime aconteceu no final de semana, na Zona Norte de S\u00e3o Paulo. O menino apreendido tem 12 anos: https://t.co/awSQaNozab #JH #JornalHoje https://t.co/IJqRmsbv09", "edit_history_tweet_ids": ["1179078680573874182"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 35, "like_count": 66, "quote_count": 14}, "author_id": "47688615"}, {"lang": "pt", "id": "1099686163336646659", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WBmvlTqF2h", "expanded_url": "https://twitter.com/ColunadoLeitor/status/1099686163336646659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBmvlTqF2h", "media_key": "3_1099686138103640064"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "golpe"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "fraude"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "venezuela"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "pol\u00edticaexterna"}]}, "created_at": "2019-02-24T15:03:07.000Z", "text": "A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edticaexterna https://t.co/WBmvlTqF2h", "edit_history_tweet_ids": ["1099686163336646659"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "51300677"}, {"lang": "pt", "id": "1179129448693731330", "created_at": "2019-10-01T20:22:22.000Z", "text": "Pessoas, alguem sabe onde consigo apoio psicologico p/ um amg? A psic\u00f3loga da Unioeste de toledo n ajudou e encaminhou ele pra puc, a psicologa da puc esperou ele se abrir e cagou pra ele dizendo \"n posso te ajudar agora, vou entrar d f\u00e9rias, mas mar\u00e7o do ano q vem alguem ajuda\"+", "edit_history_tweet_ids": ["1179129448693731330"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "772071745608097792", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.4815, "type": "Other", "normalized_text": "Unioeste"}]}}, {"lang": "es", "id": "1178663058350252033", "created_at": "2019-09-30T13:29:06.000Z", "text": "Nuevo caso de #Feminicidio en #Canarias. Asesina a su expareja y luego se suicida. Mi repulsa m\u00e1s absoluta. Son hijos sanos del patriarcado #Coeducaci\u00f3nPermanenteNoRevisable", "edit_history_tweet_ids": ["1178663058350252033"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "author_id": "349782756", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 30, "end": 39, "tag": "Canarias"}, {"start": 140, "end": 173, "tag": "Coeducaci\u00f3nPermanenteNoRevisable"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179108489031016448", "created_at": "2019-10-01T18:59:05.000Z", "text": "Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica de los chilenos?", "edit_history_tweet_ids": ["1179108489031016448"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "author_id": "1074818942051540993"}, {"lang": "pt", "id": "1179124211626975232", "in_reply_to_user_id": "2320607993", "created_at": "2019-10-01T20:01:33.000Z", "text": "@soueusfsf Se controla porque nois vivia no carro de cachaceiro e drogado, n\u00e3o \u00e9 defender, a quest\u00e3o \u00e9 que pode acontecer at\u00e9 com a gente....", "edit_history_tweet_ids": ["1179124211626975232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3333350194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179108473809899521"}]}, {"lang": "zh", "id": "1178792489630732288", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/9rFjIblBty", "expanded_url": "https://twitter.com/Giul_Granato/status/1178792489630732288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rFjIblBty", "media_key": "3_1178792480705302529"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 205, "tag": "Foxconn"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "30settembre"}]}, "created_at": "2019-09-30T22:03:25.000Z", "text": "\u4ed6\u4eec\u90fd\u8bf4\nTutti dicono\n\u6211\u662f\u4e2a\u8bdd\u5f88\u5c11\u7684\u5b69\u5b50\nChe sono di poche parole\n\u5bf9\u6b64\u6211\u5e76\u4e0d\u5426\u8ba4\nNon lo nego\n\u5b9e\u9645\u4e0a\nMa, in verit\u00e0,\n\u6211\u8bf4\u4e0e\u4e0d\u8bf4\nChe parli o meno\n\u90fd\u4f1a\u8ddf\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\nCon questa societ\u00e0 io sar\u00f2 comunque\n\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\nIn conflitto.\n\nXu Luzhi, operaio #Foxconn, morto suicida il #30settembre 2014 https://t.co/9rFjIblBty", "edit_history_tweet_ids": ["1178792489630732288"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "815169029681856512"}, {"lang": "pt", "id": "1179128716041031684", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/UkxrOZNdbG", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:19:27.000Z", "text": "Gostei \ud83d\udc4f\ud83e\udd70\nhttps://t.co/UkxrOZNdbG", "edit_history_tweet_ids": ["1179128716041031684"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299191394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}]}, {"lang": "en", "id": "1179073998027726848", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3kz84Wa8up", "expanded_url": "https://twitter.com/IMDb/status/1179073998027726848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3kz84Wa8up", "media_key": "13_1179073747082452992"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 47, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:42:01.000Z", "text": "Birds of a feather flock together. #BirdsOfPrey drops trailers today. \ud83d\udc8b https://t.co/3kz84Wa8up", "edit_history_tweet_ids": ["1179073998027726848"], "public_metrics": {"retweet_count": 738, "reply_count": 50, "like_count": 1854, "quote_count": 383}, "author_id": "17602896"}, {"lang": "es", "id": "1179128224372133888", "in_reply_to_user_id": "115992883", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tammiette", "id": "115992883"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:17:30.000Z", "text": "@tammiette era sarcasmo amiga \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1179128224372133888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98642324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179125482673102849"}]}, {"lang": "es", "id": "1179114730054717440", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/N3dgrQQ02H", "expanded_url": "https://twitter.com/DoctorJohn_MD/status/1177751315839164416", "display_url": "twitter.com/DoctorJohn_MD/\u2026"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 150, "probability": 0.6702, "type": "Other", "normalized_text": "ENARM"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.6734, "type": "Other", "normalized_text": "Inbox"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:23:53.000Z", "text": "El suicidio en personal de salud, un ente que no con\u00f3cemos cifras con exactitud, por eso les digo que Medicina NO lo es todo en la vida, menos el ENARM. Si quieren alguien que los escuche, \u00e9chenme un Inbox. https://t.co/N3dgrQQ02H", "edit_history_tweet_ids": ["1179114730054717440"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "author_id": "245646085", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177751315839164416"}]}, {"lang": "es", "id": "1068451125681143808", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"lang": "pt", "id": "1179067631216873472", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Xdvch2zlvg", "expanded_url": "https://twitter.com/spiessantana/status/1179067631216873472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xdvch2zlvg", "media_key": "16_1179067622001905664"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.7033, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 223, "end": 237, "probability": 0.6678, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.7256, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 208, "tag": "MPN"}, {"start": 209, "end": 221, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 222, "end": 238, "tag": "LuanSantanaShow"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "Luanetes"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:16:43.000Z", "text": "HOJE \u00c9 O \u00daLTIMO DIA DE VOTA\u00c7\u00c3O PARA O MPN. VAMOS COM TUDO!!!\nQuando esse tweet passar pela sua tml comente: \n- 5 m\u00fasicas \n- 5 mat\u00e9rias \n- 5 cores\n- 5 filmes\n- 5 comidas \n(N\u00e3o esque\u00e7am de usar as hastags)\n#MPN #LuanSantana #LuanSantanaShow #Luanetes https://t.co/Xdvch2zlvg", "edit_history_tweet_ids": ["1179067631216873472"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 349, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "563394018"}, {"lang": "pt", "id": "1179066095333990401", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/TzB7D0aqyL", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1179066095333990401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TzB7D0aqyL", "media_key": "3_1179066017894600704"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/TzB7D0aqyL", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1179066095333990401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TzB7D0aqyL", "media_key": "3_1179066018104258560"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:10:37.000Z", "text": "Eu n\u00e3o to acreditando na perfei\u00e7\u00e3o disso aqui. Margot Robbie atriz do mil\u00eanio, obrigada por tudo. https://t.co/TzB7D0aqyL", "edit_history_tweet_ids": ["1179066095333990401"], "public_metrics": {"retweet_count": 550, "reply_count": 13, "like_count": 2507, "quote_count": 31}, "author_id": "500290601"}, {"lang": "pt", "id": "1179125238103265280", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/kAQaEwGp2H", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.7814, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.5441, "type": "Person", "normalized_text": "BONS FILMES"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:05:38.000Z", "text": "foi s\u00f3 a DC parar de tentar emular f\u00f3rmula Marvel pra gente come\u00e7ar a ser presenteado com BONS FILMES! Ansiosa \u2728 https://t.co/kAQaEwGp2H", "edit_history_tweet_ids": ["1179125238103265280"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1049787676088516609", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179104418488303618", "created_at": "2019-10-01T18:42:54.000Z", "text": "Pelo menos quem faz os trailer da DC t\u00e1 fazendo o trabalho direito", "edit_history_tweet_ids": ["1179104418488303618"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178894145", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179125822088794119", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/dWtbtHcXiA", "expanded_url": "https://twitter.com/g1carros/status/1179109267447652360", "display_url": "twitter.com/g1carros/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:07:57.000Z", "text": "Era meu sonho de mlk, quando fiz 19 comprei uma preta https://t.co/dWtbtHcXiA", "edit_history_tweet_ids": ["1179125822088794119"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193554475", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179109267447652360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179124935014391808", "created_at": "2019-10-01T20:04:26.000Z", "text": "Algu\u00e9m tem mais d\u00favidas do que levou Vargas ao suic\u00eddio, num tempo que n\u00e3o havia rede social digital nem The Intercept? E que desconfiava que mofaria numa pris\u00e3o?... Ele bem sabia o que dizia ao escrever que \"sairia da vida para entrar para a Hist\u00f3ria\"...", "edit_history_tweet_ids": ["1179124935014391808"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "43167222", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "The Intercept"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179117369890873348", "created_at": "2019-10-01T19:34:22.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 llamar la pel\u00edcula #BirdsOfPrey y no Harley Quinn? \n\nPregunto.", "edit_history_tweet_ids": ["1179117369890873348"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 23, "like_count": 158, "quote_count": 2}, "author_id": "810551502066556932", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9511, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "BirdsOfPrey"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179124115229143040", "created_at": "2019-10-01T20:01:10.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1l es el t\u00edtulo o art\u00edculo de VICE que m\u00e1s les ha llamado la atenci\u00f3n?", "edit_history_tweet_ids": ["1179124115229143040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "42656112", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.565, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}]}}, {"lang": "es", "id": "1178874034718695425", "created_at": "2019-10-01T03:27:26.000Z", "text": "9 vicepresidentes se transformaron en presidente en Per\u00fa. Brasil, decime que se siente.", "edit_history_tweet_ids": ["1178874034718695425"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 212, "quote_count": 6}, "author_id": "186693730", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179124066260865024", "in_reply_to_user_id": "1493895414", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucas_cstr", "id": "1493895414"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "hard rock"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:00:59.000Z", "text": "@Lucas_cstr @boliviazica algumas vezes. Pq? Faziam uns covers de hard rock dos anos 80", "edit_history_tweet_ids": ["1179124066260865024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1060565143241797637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179122808774938624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179125079134916610", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/nAstZdcfMr", "expanded_url": "https://twitter.com/CeertOrg/status/1179125079134916610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAstZdcfMr", "media_key": "3_1179125073027964934"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:05:00.000Z", "text": "O Setembro Amarelo se passou, mas o cuidar da sa\u00fade mental dos nossos jovens negros permanece, n\u00e3o s\u00f3 o cuidar, mas tamb\u00e9m, o mudar, lutar para mudar esta estrutura de sociedade que mant\u00e9m os altos \u00edndices de desigualdades, destruindo \u00e0s perspectivas de futuro da juventude. https://t.co/nAstZdcfMr", "edit_history_tweet_ids": ["1179125079134916610"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "121753173"}, {"lang": "ca", "id": "1178973006514839552", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/NO5NSipGwq", "expanded_url": "https://www.cccb.org/ca/activitats/fitxa/les-champs-de-la-colere/231960", "display_url": "cccb.org/ca/activitats/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cccb.org/ca/activitats/fitxa/les-champs-de-la-colere/231960"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "Alimentum"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:00:43.000Z", "text": "AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa realitat que viu la pagesia a Fran\u00e7a, cada dos dies un treballador del sector se su\u00efcida.\n\nEntrada lliure!\n\nhttps://t.co/NO5NSipGwq", "edit_history_tweet_ids": ["1178973006514839552"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "709352391431331840"}, {"lang": "pt", "id": "1179073383339823104", "in_reply_to_user_id": "869301720731582465", "created_at": "2019-10-01T16:39:35.000Z", "text": "@stsbotti Como tu vai implementar solu\u00e7\u00f5es de mercado se os pol\u00edticos t\u00e3o criando regras pra impedir o mercado? N\u00e3o faz sentido nenhum vcs ser contra libert\u00e1rio na pol\u00edtica.", "edit_history_tweet_ids": ["1179073383339823104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1163106289288994817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179061798609309697"}]}, {"lang": "art", "id": "1179124415352758274", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/0W36lSXV1T", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "f5947c7398a33b0a"}, "created_at": "2019-10-01T20:02:22.000Z", "text": "\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f https://t.co/0W36lSXV1T", "edit_history_tweet_ids": ["1179124415352758274"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73172161", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179114353225801728", "created_at": "2019-10-01T19:22:23.000Z", "text": "Acabei de ver \u00f3 trailer de aves de rapina e... ta bom, quero ver o filme", "edit_history_tweet_ids": ["1179114353225801728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111575773", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "aves de rapina"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179122179964719104", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:53:29.000Z", "text": "@canalN_ No puede ser oficializada porque no ha sido firmada por un gabinete que adem\u00e1s no existe. Informen con veracidad, por favor!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179122179964719104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057804326532472832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179121324016488448"}]}, {"lang": "es", "id": "1179122593934262272", "in_reply_to_user_id": "873342976461852672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3876, "type": "Person", "normalized_text": "katana"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:55:08.000Z", "text": "@VanMaddle1 Dime que la 4 no es katana.", "edit_history_tweet_ids": ["1179122593934262272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2882577556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179104956206534657"}]}, {"lang": "es", "id": "1176405910278660097", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/HrKMhQW8XY", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/salud-mental/suicidio-prevenir-primera-causa-externa-fallecimiento", "display_url": "elsaltodiario.com/salud-mental/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsaltodiario.com/salud-mental/suicidio-prevenir-primera-causa-externa-fallecimiento"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-24T08:00:00.000Z", "text": "Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fono gratuito de atenci\u00f3n al riesgo suicida. \n\nhttps://t.co/HrKMhQW8XY", "edit_history_tweet_ids": ["1176405910278660097"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "90725961"}, {"lang": "pt", "id": "1179078239521853446", "created_at": "2019-10-01T16:58:53.000Z", "text": "Queria estar hypando Aves de Rapina pra caralho depois do trailer que, sim, ta muito bom, por\u00e9m fiz exatamente isso depois dos trailers tamb\u00e9m muito bons de Esquadr\u00e3o Suicida e todos sabemos o fim dessa hist\u00f3ria n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1179078239521853446"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "51827058", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1178665960548569088", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Q8S8JQRE0L", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2846474", "display_url": "ultimahora.com/c2846474"}], "mentions": [{"start": 259, "end": 273, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 229, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Abdo"}]}, "created_at": "2019-09-30T13:40:38.000Z", "text": "Mantiene una actitud casi suicida permiti\u00e9ndose \u2013y permitiendo a su entorno\u2013 la comisi\u00f3n de una seguidilla de errores (por decir lo menos) absolutamente inadmisibles, sobre todo en una situaci\u00f3n de crisis.\n\nEl chiste de Mario Abdo https://t.co/Q8S8JQRE0L v\u00eda @ultimahoracom", "edit_history_tweet_ids": ["1178665960548569088"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "597636061"}, {"lang": "pt", "id": "1179115398597431296", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2Yreb3mb15", "expanded_url": "http://r7.com/nAgh", "display_url": "r7.com/nAgh"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9a4sny3BJQ", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1179115398597431296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9a4sny3BJQ", "media_key": "3_1179115387763482625"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Menino"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00edssa"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:26:32.000Z", "text": "Menino diz \u00e0 pol\u00edcia que brincou com Ra\u00edssa antes de mat\u00e1-la https://t.co/2Yreb3mb15 https://t.co/9a4sny3BJQ", "edit_history_tweet_ids": ["1179115398597431296"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 22, "like_count": 46, "quote_count": 9}, "author_id": "65473559"}, {"lang": "es", "id": "1179120568425209859", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FJTqNknIoX", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/01/cierre-del-congreso-luz-salgado-fue-trasladada-a-topico-del-parlamento-por-presion-alta-fuerza-popular-fujimorismo-martin-vizcarra-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/01/cierre-del-congreso-luz-salgado-fue-trasladada-a-topico-del-parlamento-por-presion-alta-fuerza-popular-fujimorismo-martin-vizcarra-video/"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Luz Salgado"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7817, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:47:05.000Z", "text": "#VIDEO | Luz Salgado fue trasladada a t\u00f3pico del Congreso por presi\u00f3n alta\nhttps://t.co/FJTqNknIoX", "edit_history_tweet_ids": ["1179120568425209859"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 197, "like_count": 115, "quote_count": 16}, "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "es", "id": "1178983077294592001", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/NsiLuwTXKM", "expanded_url": "http://granadah.info/8npjq2", "display_url": "granadah.info/8npjq2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Investigaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:40:44.000Z", "text": "#Investigaci\u00f3n | Una 'terapia g\u00e9nica suicida' para frenar el crecimiento del c\u00e1ncer https://t.co/NsiLuwTXKM", "edit_history_tweet_ids": ["1178983077294592001"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "10653662"}, {"lang": "en", "id": "1178752120897576962", "in_reply_to_user_id": "184793093", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/GFHnvjN8hB", "expanded_url": "https://twitter.com/Joaking178/status/1178752120897576962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GFHnvjN8hB", "media_key": "16_1178752100299345922"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 22, "probability": 0.4772, "type": "Other", "normalized_text": "ElCineQueHeVistoEn2019"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9756, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic Park III"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Joe Johnston"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "ElCineQueHeVistoEn2019"}]}, "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "created_at": "2019-09-30T19:23:00.000Z", "text": "#ElCineQueHeVistoEn2019\n\n183. Jurassic Park III (Joe Johnston, 2001)\n\u22c6\u22c6\u22c6\u00bd https://t.co/GFHnvjN8hB", "edit_history_tweet_ids": ["1178752120897576962"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "184793093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178530977917919232"}]}, {"lang": "es", "id": "1178995093962969091", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/j6EYQ5THsM", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2292905", "display_url": "lanacion.com.ar/2292905"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Kovadloff"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:28:29.000Z", "text": "LA NACION - Santiago Kovadloff: \"No le creo a Alberto Fern\u00e1ndez\" - https://t.co/j6EYQ5THsM", "edit_history_tweet_ids": ["1178995093962969091"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "197457052"}, {"lang": "es", "id": "1179000311953973251", "created_at": "2019-10-01T11:49:13.000Z", "text": "Ya tenemos visibles las consecuencias del cambio clim\u00e1tico anunciado hace d\u00e9cadas. A pesar del ignorante y suicida negacionismo de algunos dirigentes con grandes intereses en la econom\u00eda carb\u00f3nica, los perjuicios lo sufriremos todos -sin excepciones-.", "edit_history_tweet_ids": ["1179000311953973251"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "546690754"}, {"lang": "pt", "id": "1179119668684038147", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ZiLOGFtTdt", "expanded_url": "https://uol.page.link/HLCeV", "display_url": "uol.page.link/HLCeV"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Garoto"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:43:30.000Z", "text": "Garoto diz em depoimento que brincou com menina de 9 anos antes de mat\u00e1-la https://t.co/ZiLOGFtTdt", "edit_history_tweet_ids": ["1179119668684038147"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "70799317"}, {"lang": "es", "id": "1179120929777029121", "in_reply_to_user_id": "1353066824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Wendalynh14", "id": "1353066824"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "fourloko"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:48:31.000Z", "text": "@Wendalynh14 JAJAJAJAJAJAJAJA noooo, es para uso personal... pero hey, un fishbowl + fourloko no es mala idea \ud83d\udc80", "edit_history_tweet_ids": ["1179120929777029121"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1231477489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179119931901857793"}]}, {"lang": "it", "id": "1179060906094927872", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/bmvQwJDrFF", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/ragazza-di-13-anni-si-suicida-a-roma-forse-vittima-di-cyberbullismo-bersaglio-di-insulti-anonimi/", "display_url": "roma.fanpage.it/ragazza-di-13-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/ragazza-di-13-anni-si-suicida-a-roma-forse-vittima-di-cyberbullismo-bersaglio-di-insulti-anonimi/"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 253, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 111, "tag": "cyberbullismo"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:50:00.000Z", "text": "Notizie che fanno male. Che venga confermata o meno l'ipotesi all'origine del tragico evento, il #cyberbullismo va prevenuto e contrastato attraverso un lavoro costante di sensibilizzazione. Strumento fondamentale la legge 29 maggio 2017, n. 71 @fanpage https://t.co/bmvQwJDrFF", "edit_history_tweet_ids": ["1179060906094927872"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1140624105164685318"}, {"lang": "es", "id": "1179089374450978817", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ptF9OBo3NC", "expanded_url": "http://bit.ly/2oZVzeF", "display_url": "bit.ly/2oZVzeF"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/AT6mgKotxB", "expanded_url": "https://twitter.com/meganoticiascl/status/1179089374450978817/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AT6mgKotxB", "media_key": "7_1179088589365403653"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "Presa"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.4413, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 60, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 121, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 156, "end": 168, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:43:07.000Z", "text": "\u201cAves de Presa y la Fantabulosa emancipaci\u00f3n de #HarleyQuinn\u201d promete dejar boquiabiertos a los fans de #Escuadr\u00f3nSuicida \ud83d\ude31\ud83e\udd2f\ud83d\udca5\ud83d\udd25 \u00bfCon qui\u00e9n ir\u00e1s a verla? \ud83d\ude48 \ud83c\udfac #BirdsOfPrey Estreno en cines: Febrero 2020 \u27a1 https://t.co/ptF9OBo3NC https://t.co/AT6mgKotxB", "edit_history_tweet_ids": ["1179089374450978817"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "58048133"}, {"lang": "es", "id": "1178995219439718400", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/YTtoMKlUj0", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1178995219439718400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTtoMKlUj0", "media_key": "3_1178995213014110208"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00fcremberg"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.583, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann G\u00f6ring"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:28:59.000Z", "text": "1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del nazismo por cr\u00edmenes contra la humanidad, doce son condenados a muerte y tres a cadena perpetua. Hermann G\u00f6ring se suicida antes de cumplir la sentencia. https://t.co/YTtoMKlUj0", "edit_history_tweet_ids": ["1178995219439718400"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "730809130189983744"}, {"lang": "pt", "id": "1179112512559747072", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/te57GM9cRh", "expanded_url": "https://buff.ly/2p570Sw", "display_url": "buff.ly/2p570Sw"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/65Kro83X9m", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1179112512559747072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Kro83X9m", "media_key": "3_1179112511158865924"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.8731, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:15:04.000Z", "text": "Adolescente confessa ter matado menina de 9 anos em parque na zona norte de SP.\n\nhttps://t.co/te57GM9cRh https://t.co/65Kro83X9m", "edit_history_tweet_ids": ["1179112512559747072"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "106175018"}, {"lang": "es", "id": "1179112287925424128", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/VKv26Twumo", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1179112287925424128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VKv26Twumo", "media_key": "7_1179112223177768960"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:14:10.000Z", "text": "\u00a1PREMONICI\u00d3N! https://t.co/VKv26Twumo", "edit_history_tweet_ids": ["1179112287925424128"], "public_metrics": {"retweet_count": 397, "reply_count": 169, "like_count": 1452, "quote_count": 67}, "author_id": "2416088899"}, {"lang": "es", "id": "1179042531943825410", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:36:59.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1179042531943825410"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "es", "id": "1179117527957307392", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/14GAIv2HVf", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAYfz1", "display_url": "bit.ly/2nAYfz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24horas.cl/nacional/metro-restablece-servicio-completo-de-linea-1--3628740"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5076, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro de"}, {"start": 12, "end": 19, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3556, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea 1"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:35:00.000Z", "text": "El Metro de Santiago inform\u00f3 que restableci\u00f3 el servicio completo en la L\u00ednea 1, luego que una persona se precipitara a las v\u00edas del tren subterr\u00e1neo. \n https://t.co/14GAIv2HVf", "edit_history_tweet_ids": ["1179117527957307392"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "90227660"}, {"lang": "en", "id": "1179118764975169536", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/INuFjmGLXe", "expanded_url": "https://twitter.com/orobsonvieira/status/1179118764975169536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INuFjmGLXe", "media_key": "3_1179118762240413696"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9723, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:39:55.000Z", "text": "o trailer de birds of prey / indo assistir o filme https://t.co/INuFjmGLXe", "edit_history_tweet_ids": ["1179118764975169536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "527782852"}, {"lang": "pt", "id": "1179118043890376704", "in_reply_to_user_id": "2739466215", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jaoedison", "id": "2739466215"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.4193, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:37:03.000Z", "text": "@jaoedison ta t\u00e3o lindo, mas eu espero que seja mais do que aves de arlequina", "edit_history_tweet_ids": ["1179118043890376704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2351872934", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179066751558062088"}]}, {"lang": "it", "id": "1179115545184079872", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/kvhuNJfh88", "expanded_url": "https://twitter.com/repubblica/status/1179107487431086080", "display_url": "twitter.com/repubblica/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:27:07.000Z", "text": "Chi muore prima di fare la visita pagher\u00e0 di meno. https://t.co/kvhuNJfh88", "edit_history_tweet_ids": ["1179115545184079872"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "317601604", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179107487431086080"}]}, {"lang": "es", "id": "1179105322616659969", "created_at": "2019-10-01T18:46:30.000Z", "text": "Si desde los Sindic\u00e1tos hasta la Corte Supr\u00e9ma..conspiran contra La Naci\u00f3n...poco se puede hacer..\nEst\u00e1 a la vista..quien quiera endenter que entienda..el que n\u00f3 ..\nQue n\u00f3 se sorprenda de la nueva dev\u00e1cle del pa\u00eds ..", "edit_history_tweet_ids": ["1179105322616659969"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "1553568727", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.6268, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Supr\u00e9ma"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7463, "type": "Organization", "normalized_text": "La Naci\u00f3n"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179098907797790725", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Gupdm8V56S", "expanded_url": "http://bit.ly/2nzJufR", "display_url": "bit.ly/2nzJufR"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:21:00.000Z", "text": "\"O capitalismo produzia pobreza e riqueza, vivia da mais-valia. Agora vive cada vez mais do lucro, privatiza\u00e7\u00e3o dos recursos naturais. H\u00e1 uma crise ambiental final, definitiva. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo. Ou acaba o capitalismo ou acaba o mundo\".\nhttps://t.co/Gupdm8V56S", "edit_history_tweet_ids": ["1179098907797790725"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "119818761"}, {"lang": "es", "id": "1179016049053851648", "in_reply_to_user_id": "102803486", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonicaYaya", "id": "102803486"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:51:45.000Z", "text": "@MonicaYaya @JorgeDCG Que mas podemos esperar de esta lacra que el aprismo? Su L\u00edder se suicida para no ser detenido y ahora los pocos que quedan son expulsados del congreso por corruptos, esa es su realidad. Sinverg\u00fcenzas y mantenidos ahora pues ya se les acab\u00f3 su minita de oro.", "edit_history_tweet_ids": ["1179016049053851648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050168200825057280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178804915541557248"}]}]}, "errors": [{"resource_id": "1179152993574424579", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179152993574424579", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179152993574424579].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "833392165694889987", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [833392165694889987].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "833392165694889987", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179152832114638848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179152832114638848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179152832114638848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179142022793437184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179142022793437184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179142022793437184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1153821657234059264", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153821657234059264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153821657234059264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179150510215122949", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179150510215122949].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179150510215122949", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179121867522809856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179121867522809856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179121867522809856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172857845987119104", "value": "1172857845987119104", "detail": "User has been suspended: [1172857845987119104].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179147991082516482", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179147991082516482", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179147991082516482].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3289432912", "value": "3289432912", "detail": "User has been suspended: [3289432912].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179132427966586880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179132427966586880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179132427966586880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176722730915418112", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1176722730915418112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176722730915418112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179144722574692352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179144722574692352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179144722574692352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179059647782756353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179059647782756353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179059647782756353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014591742702751744", "value": "1014591742702751744", "detail": "User has been suspended: [1014591742702751744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178969552257978369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178969552257978369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178969552257978369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "759163108136980480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [759163108136980480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "759163108136980480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179143554767212544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179143554767212544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179143554767212544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179142602756689920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179142602756689920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179142602756689920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179142658842857472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179142658842857472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179142658842857472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175465724170706944", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1175465724170706944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175465724170706944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178772496516026368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178772496516026368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178772496516026368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1021074495904284672", "value": "1021074495904284672", "detail": "User has been suspended: [1021074495904284672].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179141964589080577", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179141964589080577", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179141964589080577].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "809166819139391492", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [809166819139391492].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "809166819139391492", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179106213507850246", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179106213507850246].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179106213507850246", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179103389638115333", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179103389638115333].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179103389638115333", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1663440313", "value": "1663440313", "detail": "User has been suspended: [1663440313].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179104781379485696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179104781379485696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179104781379485696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4178228843", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4178228843].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4178228843", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179066510985314304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179066510985314304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179066510985314304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179131046866149379", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179131046866149379].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179131046866149379", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179119981897932801", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179119981897932801", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179119981897932801].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "768417569502007296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [768417569502007296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "768417569502007296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179127788177104897", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179127788177104897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179127788177104897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1137701873908105216", "value": "1137701873908105216", "detail": "User has been suspended: [1137701873908105216].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178846883340587009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178846883340587009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178846883340587009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179067565022179328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179067565022179328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179067565022179328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1151546587107274753", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151546587107274753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151546587107274753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179114271969550342", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179114271969550342].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179114271969550342", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179098409145380866", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179098409145380866", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179098409145380866].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "958749908315512832", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [958749908315512832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "958749908315512832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179120865096736771", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179120865096736771].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179120865096736771", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082796635032354817", "value": "1082796635032354817", "detail": "User has been suspended: [1082796635032354817].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179121827014217728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179121827014217728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179121827014217728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2502539441", "value": "2502539441", "detail": "User has been suspended: [2502539441].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179059837902163968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179059837902163968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179059837902163968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "751854434360131584", "value": "751854434360131584", "detail": "User has been suspended: [751854434360131584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179066863705378816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179066863705378816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179066863705378816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1007873891019231232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1007873891019231232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1007873891019231232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179117809730760705", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179117809730760705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179117809730760705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179117774259523585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179117774259523585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179117774259523585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1179154161595817984", "oldest_id": "1179117342128779270", "result_count": 457, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm62552lxhkjfep3gdj4s4on89q4d"}}