{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160607480046608384"], "created_at": "2019-08-11T17:42:40.000Z", "id": "1160607480046608384", "author_id": "758835996167331840", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160607468986273792"], "created_at": "2019-08-11T17:42:38.000Z", "id": "1160607468986273792", "author_id": "257161903", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160607465387560960"], "created_at": "2019-08-11T17:42:37.000Z", "id": "1160607465387560960", "author_id": "791998974878253056", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160607445753958400"], "created_at": "2019-08-11T17:42:32.000Z", "id": "1160607445753958400", "author_id": "1026189658034786304", "text": "nessuno:\n\nnoi ad inizio stagione: joana \u00e8 una tossicodipendente, vive sotto un ponte, non si lava e a fine stagione si suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisGVenezuela", "id": "108567595"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160382289672572928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160607392603811848"], "created_at": "2019-08-11T17:42:20.000Z", "id": "1160607392603811848", "author_id": "313623796", "text": "RT @LuisGVenezuela: Un individuo con mucha informaci\u00f3n sobre las miserias y cr\u00edmenes de encumbrados personajes se \"suicida\" en su celda y l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160607371670052866"], "created_at": "2019-08-11T17:42:15.000Z", "id": "1160607371670052866", "author_id": "22605126", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2256586529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160603884651450369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160607334516875268"], "created_at": "2019-08-11T17:42:06.000Z", "id": "1160607334516875268", "author_id": "2256586529", "text": "A mi ex marido lo deprim\u00eda mil la plaza y el picnic un d\u00eda lo llev\u00e9 a tomar mate y casi se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160607322437279745"], "created_at": "2019-08-11T17:42:03.000Z", "id": "1160607322437279745", "author_id": "2478845370", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida, Margo linda e incr\u00edvel como sempre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160607286555004929"], "created_at": "2019-08-11T17:41:54.000Z", "id": "1160607286555004929", "author_id": "3121133192", "text": "desde qnd netflix colocou esquadr\u00e3o suicida no catalogo????? gente amei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160607218628255746"], "created_at": "2019-08-11T17:41:38.000Z", "id": "1160607218628255746", "author_id": "756545333577060352", "text": "caralho puseram esquadr\u00e3o suicida no netflix agora o domingo vai pegar fogo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisGVenezuela", "id": "108567595"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160382289672572928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160607167206047744"], "created_at": "2019-08-11T17:41:26.000Z", "id": "1160607167206047744", "author_id": "1253164963", "text": "RT @LuisGVenezuela: Un individuo con mucha informaci\u00f3n sobre las miserias y cr\u00edmenes de encumbrados personajes se \"suicida\" en su celda y l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "Suzi Von Von"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/rS7SJbPhWD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/guilherme.correadecastro/posts/2246421418740417", "display_url": "facebook.com/guilherme.corr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160607141025259521"], "created_at": "2019-08-11T17:41:20.000Z", "id": "1160607141025259521", "author_id": "32183047", "text": "A pergunta anual \u00e9: Por que a Suzi Von Von vai sair no dia das m\u00e3es se ela n\u00e3o tem m\u00e3e (e matou a mam\u00e3e, n\u00e9, todo mundo sabe)?\n\nA resposta \u00e9: Porque o Juiz da Vara de Execu\u00e7\u00f5es Penais n\u00e3o pode criar um... https://t.co/rS7SJbPhWD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160607107395280896"], "created_at": "2019-08-11T17:41:12.000Z", "id": "1160607107395280896", "author_id": "829773688790736896", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160607099593863169"], "created_at": "2019-08-11T17:41:10.000Z", "id": "1160607099593863169", "author_id": "724056961076068352", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Clintons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259087541649408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160607087954661377"], "created_at": "2019-08-11T17:41:07.000Z", "id": "1160607087954661377", "author_id": "1004233128", "text": "RT @julianaayres: SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lluisgjf", "id": "925050374947565569"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269702855364609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160607061144735744"], "created_at": "2019-08-11T17:41:01.000Z", "id": "1160607061144735744", "author_id": "3114613395", "text": "RT @Lluisgjf: \ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\nCojones lo poco que duran no ???\nSe \"suicida en la c\u00e1rcel\" el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160607019931488256"], "created_at": "2019-08-11T17:40:51.000Z", "id": "1160607019931488256", "author_id": "2302936780", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160606895671062528"], "created_at": "2019-08-11T17:40:21.000Z", "id": "1160606895671062528", "author_id": "1695355093", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160606893481631745"], "created_at": "2019-08-11T17:40:21.000Z", "id": "1160606893481631745", "author_id": "1260354241", "text": "colocaram esquadr\u00e3o suicida na netflix aaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "victorhvgo", "id": "52503080"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "alicecaymmi", "id": "36595421"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "linndaquebrada", "id": "808827182571286528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160558992965459968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160606851031031808"], "created_at": "2019-08-11T17:40:10.000Z", "id": "1160606851031031808", "author_id": "541156738", "text": "RT @victorhvgo: @alicecaymmi @linndaquebrada \u00c9 foda que ainda tem OPRIMIDO achando isso bom como se essa \u00e1gua n\u00e3o fosse bater na bunda de t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/3oAZ8rEhAn", "expanded_url": "https://bit.ly/2MWbrJ2", "display_url": "bit.ly/2MWbrJ2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Mundial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160606805912969217"], "created_at": "2019-08-11T17:40:00.000Z", "id": "1160606805912969217", "author_id": "2483102179", "text": "#Mundial\ud83c\udf0e| Epstein ya hab\u00eda sido hallado a finales de julio con marcas en el cuello despu\u00e9s de un aparente intento de suicidio.\n\nhttps://t.co/3oAZ8rEhAn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160606787810336768"], "created_at": "2019-08-11T17:39:55.000Z", "id": "1160606787810336768", "author_id": "881362689704022016", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160606717740277760"], "created_at": "2019-08-11T17:39:39.000Z", "id": "1160606717740277760", "author_id": "129833703", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "436534155", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DiDonadice", "id": "436534155"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160601164011986945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160606635217301505"], "created_at": "2019-08-11T17:39:19.000Z", "id": "1160606635217301505", "author_id": "186620941", "text": "@DiDonadice @CarloCalenda Quanti generali che vogliono la guerra suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpansionMx", "id": "108740292"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160604365343903747"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160606570612514817"], "created_at": "2019-08-11T17:39:04.000Z", "id": "1160606570612514817", "author_id": "840695959", "text": "RT @ExpansionMx: Hace solo unas semanas, Epstein fue puesto bajo vigilancia suicida despu\u00e9s de que lo encontraron el 23 de julio en su celd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arrabalf", "id": "122948346"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "Fando"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.3638, "type": "Other", "normalized_text": "Lis"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.607, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.6811, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Arrabal"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.6155, "type": "Person", "normalized_text": "Lino Osme\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159716951050063872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160606488127246337"], "created_at": "2019-08-11T17:38:44.000Z", "id": "1160606488127246337", "author_id": "854396312", "text": "RT @arrabalf: \"Fando and Lis\"('cubiertos de oro') de Fernando Arrabal.\u00a0Direcci\u00f3n: Lino Osme\u00f1a. Filipinas\u00a0(Rep\u00fablika ng Pilipinas). \n[...Jul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160606349245521920"], "created_at": "2019-08-11T17:38:11.000Z", "id": "1160606349245521920", "author_id": "853306619190534144", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 pessimo mas a trilha sonora \u00e9 maravilhosa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QTU82JlTRx", "expanded_url": "http://ow.ly/beHp30pkLsO", "display_url": "ow.ly/beHp30pkLsO", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 92, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160585410365612032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160606339074277377"], "created_at": "2019-08-11T17:38:08.000Z", "id": "1160606339074277377", "author_id": "329166379", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Era solo e senza vigilanza il finanziere Epstein, suicida in carcere\n#ANSA https://t.co/QTU82JlTRx", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160606320468418561"], "created_at": "2019-08-11T17:38:04.000Z", "id": "1160606320468418561", "author_id": "1085901131065315333", "text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "30871522", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160602175988469760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160606129585557505"], "created_at": "2019-08-11T17:37:18.000Z", "id": "1160606129585557505", "author_id": "121514155", "text": "@cleporati Q estado [politico] m\u00e1s de mierda, absoluto abandono de salud mental, sociedad con enfermedades invisibles, q aumentan d\u00eda a d\u00eda, no hay pol\u00edticas preventivas, - paliativas, hasta donde llegaremos?\nAlgunos dicen q el suicida es muy cobarde, a esa persona le dir\u00eda PONTE SUS ZPATOS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160057357474422784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160606081170759680"], "created_at": "2019-08-11T17:37:07.000Z", "id": "1160606081170759680", "author_id": "311826702", "text": "RT @JulioCe59337798: @atvmasnoticias ESTE PERRO CON TOTAL DESPRECIO POR LA GENTE QUERIA MUERTOS COMO EN EL \"BAGUAZO\" 2DO GOBIERNO DEL SUICI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "942004230470107136", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "parkson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160584463476244481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160606040834158593"], "created_at": "2019-08-11T17:36:57.000Z", "id": "1160606040834158593", "author_id": "940708462555750401", "text": "@Paulo7971 @pauloap Mas teve nada a ver com tristeza n\u00e3o, ele n\u00e3o tinha parkson e se suicidou antes de ficar pior ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.4155, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160606016020594688"], "created_at": "2019-08-11T17:36:51.000Z", "id": "1160606016020594688", "author_id": "807167600258142208", "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida pra ver se dessa vez eu gosto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/T0QWAMNYOL", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160605871245864962"], "created_at": "2019-08-11T17:36:17.000Z", "id": "1160605871245864962", "author_id": "3096720917", "text": "Suicida https://t.co/T0QWAMNYOL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160605816438820866"], "created_at": "2019-08-11T17:36:04.000Z", "id": "1160605816438820866", "author_id": "2950133739", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160605680446988291"], "created_at": "2019-08-11T17:35:31.000Z", "id": "1160605680446988291", "author_id": "84825511", "text": "Acabamos de hacer un pacto suicida con mi mam\u00e1 y abuelos y probamos una miel de maple que traje de M\u00e9xico hace OCHO a\u00f1os y est\u00e1 en la heladera desde ese entonces", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160603734273118208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9893, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160605401068560385"], "created_at": "2019-08-11T17:34:25.000Z", "id": "1160605401068560385", "author_id": "328587583", "text": "RT @katymarveI: esquadr\u00e3o suicida chegou na netflix a\u00ed fui assistir pela d\u00e9cima vez, n\u00e3o sei pra qu\u00ea pq agora to num dilema interno pra esc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160605346110590976"], "created_at": "2019-08-11T17:34:12.000Z", "id": "1160605346110590976", "author_id": "1036249421330178048", "text": "Que hemos aprendido hoy ni\u00f1os????\nSi cuando te enfadas te da por correr en plan suicida no cojas la bici cuando est\u00e9s enfadado :3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160605339236089856"], "created_at": "2019-08-11T17:34:10.000Z", "id": "1160605339236089856", "author_id": "964242280541548546", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "487899706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jpartej", "id": "487899706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160523875177902080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160605239528923137"], "created_at": "2019-08-11T17:33:46.000Z", "id": "1160605239528923137", "author_id": "832737405673148417", "text": "@jpartej Me imagino que esos artilleros tendr\u00e1n vocaci\u00f3n de suicida. Para lanzar una \"mini nike\" a solo 2 KM \ud83d\ude30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2790340627", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "sensual018", "id": "858476033561047046"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160604195474595841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160605192880054272"], "created_at": "2019-08-11T17:33:35.000Z", "id": "1160605192880054272", "author_id": "226757192", "text": "@okmaxxx @sensual018 A crian\u00e7a suicida KKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160605165583511552"], "created_at": "2019-08-11T17:33:29.000Z", "id": "1160605165583511552", "author_id": "116951092", "text": "Voc\u00ea que n\u00e3o d\u00e1 a m\u00ednima pro desmatamento da Amaz\u00f4nia. N\u00e3o tem outra palavra. \u00c9 burrice mesmo. E uma dose de tend\u00eancia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabpojer", "id": "267335558"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "grotondi", "id": "87467449"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "mara_carfagna", "id": "104485125"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "LucioMalan", "id": "919526072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160604501067407361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160604987203969024"], "created_at": "2019-08-11T17:32:46.000Z", "id": "1160604987203969024", "author_id": "87467449", "text": "RT @gabpojer: Se FI torna con Salvini si suicida \u00e0 la M5s. @grotondi @mara_carfagna @LucioMalan", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "823375562383179776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sunflowys", "id": "823375562383179776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160604570072100864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160604850700394496"], "created_at": "2019-08-11T17:32:14.000Z", "id": "1160604850700394496", "author_id": "496973831", "text": "@sunflowys eu acho o enredo de esquadr\u00e3o suicida um lixo amiga kkkkk eu acho que esses dois filmes ficam pau a pau em m\u00e1 qualidade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpansionMx", "id": "108740292"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160604365343903747"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160604774141583360"], "created_at": "2019-08-11T17:31:55.000Z", "id": "1160604774141583360", "author_id": "348802525", "text": "RT @ExpansionMx: Hace solo unas semanas, Epstein fue puesto bajo vigilancia suicida despu\u00e9s de que lo encontraron el 23 de julio en su celd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "776430344841101312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "catenaaurea66", "id": "776430344841101312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160443803901337600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160604734945988609"], "created_at": "2019-08-11T17:31:46.000Z", "id": "1160604734945988609", "author_id": "794442404325572608", "text": "@catenaaurea66 Una mossa apparentemente suicida, a meno che... questo sperare in Mattarella non significhi altro\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1063905359415398400", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "Lurkeerr", "id": "933041042206658565"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160375328050692097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160604705367744514"], "created_at": "2019-08-11T17:31:39.000Z", "id": "1160604705367744514", "author_id": "1102587351690330115", "text": "@zJotape @Lurkeerr U\u00e9 vai entender toda vez que algu\u00e9m morre fala que o cara que o matou \u00e9 horr\u00edvel e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 ???????????? Tipo como assim kkk se o cara \u00e9 ruim pq mato voc\u00ea t\u00e1 ligado \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 sem nexo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "496973831", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160603734273118208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160604570072100864"], "created_at": "2019-08-11T17:31:07.000Z", "id": "1160604570072100864", "author_id": "823375562383179776", "text": "@katymarveI esquadr\u00e3o suicida tem um enredo muuito bom, a produ\u00e7\u00e3o e o desenvolvimento que caga no pau mesmo\nmas eu n\u00e3o engulo liga da justi\u00e7a cara, EU NUNCA VOU PERDOAR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160604562551705601"], "created_at": "2019-08-11T17:31:05.000Z", "id": "1160604562551705601", "author_id": "34828234", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160604560429391878"], "created_at": "2019-08-11T17:31:04.000Z", "id": "1160604560429391878", "author_id": "200729371", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.7174, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160604538644172800"], "created_at": "2019-08-11T17:30:59.000Z", "id": "1160604538644172800", "author_id": "1100222859308351489", "text": "No me canso de ver escuadron suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 54, "username": "grotondi", "id": "87467449"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "mara_carfagna", "id": "104485125"}, {"start": 70, "end": 81, "username": "LucioMalan", "id": "919526072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160604501067407361"], "created_at": "2019-08-11T17:30:50.000Z", "id": "1160604501067407361", "author_id": "267335558", "text": "Se FI torna con Salvini si suicida \u00e0 la M5s. @grotondi @mara_carfagna @LucioMalan", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160604466485321728"], "created_at": "2019-08-11T17:30:42.000Z", "id": "1160604466485321728", "author_id": "18531527", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 82, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/kOPCjqzGPX", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1160378050153988096", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160378050153988096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160604397451132929"], "created_at": "2019-08-11T17:30:25.000Z", "id": "1160604397451132929", "author_id": "257161903", "text": "El \u00fanico muerto a ra\u00edz de #Odebrecht ha sido el cobarde suicida de @AlanGarciaPeru https://t.co/kOPCjqzGPX", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160057357474422784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160604392250368000"], "created_at": "2019-08-11T17:30:24.000Z", "id": "1160604392250368000", "author_id": "4080323818", "text": "RT @JulioCe59337798: @atvmasnoticias ESTE PERRO CON TOTAL DESPRECIO POR LA GENTE QUERIA MUERTOS COMO EN EL \"BAGUAZO\" 2DO GOBIERNO DEL SUICI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/8tZbq2maG6", "expanded_url": "https://expansion.mx/mundo/2019/08/10/el-multimillonario-jeffrey-epstein-murio-en-la-madrugada-de-este-sabado", "display_url": "expansion.mx/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://expansion.mx/mundo/2019/08/10/el-multimillonario-jeffrey-epstein-murio-en-la-madrugada-de-este-sabado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160604365343903747"], "created_at": "2019-08-11T17:30:18.000Z", "id": "1160604365343903747", "author_id": "108740292", "text": "Hace solo unas semanas, Epstein fue puesto bajo vigilancia suicida despu\u00e9s de que lo encontraron el 23 de julio en su celda de Manhattan con marcas en el cuello. https://t.co/8tZbq2maG6", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.7282, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160604295471013889"], "created_at": "2019-08-11T17:30:01.000Z", "geo": {"place_id": "76392fa31079d236"}, "id": "1160604295471013889", "author_id": "4178691521", "text": "depois de 6 anos vo assistir esquadr\u00e3o suicida kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160604292752953344"], "created_at": "2019-08-11T17:30:01.000Z", "id": "1160604292752953344", "author_id": "1067530544", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5163, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160604143075102722"], "created_at": "2019-08-11T17:29:25.000Z", "id": "1160604143075102722", "author_id": "842972435767083008", "text": "El amor de mi vida es suicida\nal igual que yo\ncreo que seremos como Romeo y Julieta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "18762875", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160532676958457857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160604024233693185"], "created_at": "2019-08-11T17:28:57.000Z", "id": "1160604024233693185", "author_id": "1000727566112706561", "text": "@matteorenzi Pur capendo le ragioni di un governo di transizione per evitare disastri ulteriori,  questa volta non sono d'accordo su una proposta che parta dal pd. \u00c8 una scelta suicida. \u00c8 il presidente che deve proporre eventualmente un governo neutro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "961746473464496128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "galas_oficial", "id": "961746473464496128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160596839810437122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160603927747944449"], "created_at": "2019-08-11T17:28:34.000Z", "id": "1160603927747944449", "author_id": "918925388495060992", "text": "@galas_oficial Achei meio suicida essa mensagem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "32515723", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheQueenofNE", "id": "32515723"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7696, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160603523614150656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160603873368772610"], "created_at": "2019-08-11T17:28:21.000Z", "id": "1160603873368772610", "author_id": "958782895946129410", "text": "@TheQueenofNE SLEEPING SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/jsCOlqkbct", "expanded_url": "https://twitter.com/katymarveI/status/1160603734273118208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jsCOlqkbct", "media_key": "16_1160603685501788162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160603734273118208"], "created_at": "2019-08-11T17:27:47.000Z", "id": "1160603734273118208", "author_id": "496973831", "text": "esquadr\u00e3o suicida chegou na netflix a\u00ed fui assistir pela d\u00e9cima vez, n\u00e3o sei pra qu\u00ea pq agora to num dilema interno pra escolher qual o pior: esse ou liga da justi\u00e7a https://t.co/jsCOlqkbct", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160603632787759104"], "created_at": "2019-08-11T17:27:23.000Z", "id": "1160603632787759104", "author_id": "374339134", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9044, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160603479590744064"], "created_at": "2019-08-11T17:26:47.000Z", "id": "1160603479590744064", "author_id": "896083279052505088", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160603364733935616"], "created_at": "2019-08-11T17:26:19.000Z", "id": "1160603364733935616", "author_id": "53796000", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160603287852376064"], "created_at": "2019-08-11T17:26:01.000Z", "id": "1160603287852376064", "author_id": "1048202472832028672", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160603138241511424"], "created_at": "2019-08-11T17:25:25.000Z", "id": "1160603138241511424", "author_id": "42756467", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7338, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160603056096141312"], "created_at": "2019-08-11T17:25:06.000Z", "id": "1160603056096141312", "author_id": "949130501947707392", "text": "vou ver esquadr\u00e3o suicida agr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "InOndaLa7", "id": "499843550"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Revelli"}, {"start": 89, "end": 92, "tag": "Pd"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159926490945019907"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160602731041742849"], "created_at": "2019-08-11T17:23:48.000Z", "id": "1160602731041742849", "author_id": "837024514739421188", "text": "RT @InOndaLa7: #Revelli \"Constato con molto dispiacere che continua la linea suicida del #Pd e il Partito Democratico non ha nessuna possib\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160602685583892480"], "created_at": "2019-08-11T17:23:37.000Z", "id": "1160602685583892480", "author_id": "102525110", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160602523130093568"], "created_at": "2019-08-11T17:22:59.000Z", "id": "1160602523130093568", "author_id": "138116893", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "observadorpt", "id": "1690412382"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Xm9mS4AVy2", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/08/11/apesar-de-ter-apresentado-tendencias-suicidas-epstein-nao-estava-sob-vigia-quando-se-enforcou/", "display_url": "observador.pt/2019/08/11/ape\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160600144397705216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160602266929418240"], "created_at": "2019-08-11T17:21:58.000Z", "id": "1160602266929418240", "author_id": "808059681679745024", "text": "RT @observadorpt: Apesar de ter apresentado tend\u00eancias suicidas, Epstein n\u00e3o estava sob vigia quando se\u00a0enforcou: https://t.co/Xm9mS4AVy2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160602072426983424"], "created_at": "2019-08-11T17:21:11.000Z", "id": "1160602072426983424", "author_id": "712463210012667905", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160555398547554304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "Losada"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/cbYjyogSLN", "expanded_url": "https://twitter.com/rumbopropio/status/1160555398547554304", "display_url": "twitter.com/rumbopropio/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160601914540810240"], "created_at": "2019-08-11T17:20:34.000Z", "id": "1160601914540810240", "author_id": "1014600529698263042", "text": "Losada eres un esbirro de los socialistas,los espa\u00f1oles no vamos a permitir que personas como tu y su buenismo suicida,lleven a espa\u00f1a al abismo,antes los espa\u00f1oles nos alzaremos,no lo olvides https://t.co/cbYjyogSLN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 57, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/1XSn92dLYm", "expanded_url": "http://giampierogramaglia.eu", "display_url": "giampierogramaglia.eu"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/0MsY4SBjvb", "expanded_url": "https://www.giampierogramaglia.eu/2019/08/11/usa-epstein-suicida-miliardario/", "display_url": "giampierogramaglia.eu/2019/08/11/usa\u2026"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160601897868414978"], "created_at": "2019-08-11T17:20:30.000Z", "id": "1160601897868414978", "author_id": "106995435", "text": "Buongiorno. Oggi https://t.co/1XSn92dLYm @fattoquotidiano\n 1/Esteri: #Epstein reclutava schiave sessuali a Mar-a-lago dov'era ospite dei Trump, ospitava sui suoi aerei Bill Clinton, era amico di ricchi e potenti, ungeva la giustizia. Lui marcio; il resto? https://t.co/0MsY4SBjvb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/sc90Gneq6Z", "expanded_url": "http://www.lecceprima.it/cronaca/scomparso-poi-suicida-surbo-10-agosto-2019.html", "display_url": "lecceprima.it/cronaca/scompa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160601384670171137"], "created_at": "2019-08-11T17:18:27.000Z", "id": "1160601384670171137", "author_id": "83589138", "text": "Si allontana da casa e i parenti lanciano l\u2019allarme: trovato impiccato nelle campagne https://t.co/sc90Gneq6Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160601361614036992"], "created_at": "2019-08-11T17:18:22.000Z", "id": "1160601361614036992", "author_id": "69097566", "text": "a todo esto volvi\u00f3 mi vecina suicida.\nse fue un mes de vacaciones, primero a brasil y despu\u00e9s, a su lugar de origen en el sur.\nme gustaba el silencio que hab\u00eda en el piso estando yo sola.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "778491845818974208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thatbluebitchh", "id": "778491845818974208"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.7814, "type": "Other", "normalized_text": "Herbalife"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160447509396905984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160601203279110146"], "created_at": "2019-08-11T17:17:44.000Z", "id": "1160601203279110146", "author_id": "508056610", "text": "@thatbluebitchh a mi me pasa eso cuando tomo Herbalife ya se que suena bien tonto pero te lo juro que en cuanto me termino una malteada me siento bien suicida (no estoy bromeando)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.6902, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160601194684923905"], "created_at": "2019-08-11T17:17:42.000Z", "geo": {"place_id": "76bc42d5cab9e8a2"}, "id": "1160601194684923905", "author_id": "1090316566749761538", "text": "Eu tenho medo de dar outra chance pra Esquadr\u00e3o Suicida e gostar, eu me sentiria moralmente sujo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160601133188075523"], "created_at": "2019-08-11T17:17:27.000Z", "id": "1160601133188075523", "author_id": "2361982301", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160601129132134400"], "created_at": "2019-08-11T17:17:26.000Z", "id": "1160601129132134400", "author_id": "1120369097609482247", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeveZubiri", "id": "423756071"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160311696688340993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160601108835966976"], "created_at": "2019-08-11T17:17:21.000Z", "id": "1160601108835966976", "author_id": "866173098093105152", "text": "RT @SeveZubiri: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160600969538936833"], "created_at": "2019-08-11T17:16:48.000Z", "id": "1160600969538936833", "author_id": "2791883878", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1070228836053381120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CesareSacchetti", "id": "1365423529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160600695332118531"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160600965021650945"], "created_at": "2019-08-11T17:16:47.000Z", "id": "1160600965021650945", "author_id": "1070228836053381120", "text": "@CesareSacchetti Resta il fatto che un comportamento a tal punto suicida da parte dei 5S non me lo aspettavo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160600816073543680"], "created_at": "2019-08-11T17:16:12.000Z", "id": "1160600816073543680", "author_id": "1062347475175067650", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160600722406346752"], "created_at": "2019-08-11T17:15:49.000Z", "id": "1160600722406346752", "author_id": "133964197", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "190687660", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Akramzg", "id": "190687660"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "79_jorginho", "id": "913396890"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "13_jorginho", "id": "1071026473748885504"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 182, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Chavez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160595793813921792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160600621457838083"], "created_at": "2019-08-11T17:15:25.000Z", "id": "1160600621457838083", "author_id": "111765687", "text": "@Akramzg @esilvaubv @79_jorginho @CMonteroOficial @13_jorginho Ciertamente hay corrupci\u00f3n,no lo niego,mucho disfraz vestido de rojo, para robae, pero el pueblo se dignifico con Chavez,obtuvo voz... Creci\u00f3! Tristemente tenemos una oposici\u00f3n suicida que prefiere un pa\u00eds destruido, con tal de volver al poder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/q1dR0s6Q9B", "expanded_url": "http://ow.ly/DpeE50vugm4", "display_url": "ow.ly/DpeE50vugm4"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/w4nVeRIVbu", "expanded_url": "https://twitter.com/robertodesachy/status/1160600531519381504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w4nVeRIVbu", "media_key": "3_1160600530017837056"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "JeffreyEpstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160600531519381504"], "created_at": "2019-08-11T17:15:04.000Z", "id": "1160600531519381504", "author_id": "199757056", "text": "#JeffreyEpstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan   https://t.co/q1dR0s6Q9B https://t.co/w4nVeRIVbu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3214559619", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_TKai", "id": "3214559619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160594536491638786"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160600488297062400"], "created_at": "2019-08-11T17:14:53.000Z", "id": "1160600488297062400", "author_id": "2390252540", "text": "@Suicida_TKai kkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElenaSaiz63", "id": "2367195495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160568012728143872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160600393564528640"], "created_at": "2019-08-11T17:14:31.000Z", "id": "1160600393564528640", "author_id": "248176709", "text": "RT @ElenaSaiz63: \u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/AKTzWm595J", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160600316859080705"], "created_at": "2019-08-11T17:14:13.000Z", "id": "1160600316859080705", "author_id": "1111421243515985920", "text": "Crian\u00e7a suicida https://t.co/AKTzWm595J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Xm9mS4AVy2", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/08/11/apesar-de-ter-apresentado-tendencias-suicidas-epstein-nao-estava-sob-vigia-quando-se-enforcou/", "display_url": "observador.pt/2019/08/11/ape\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160600144397705216"], "created_at": "2019-08-11T17:13:31.000Z", "id": "1160600144397705216", "author_id": "1690412382", "text": "Apesar de ter apresentado tend\u00eancias suicidas, Epstein n\u00e3o estava sob vigia quando se\u00a0enforcou: https://t.co/Xm9mS4AVy2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160585872632373249"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/GnEjh8TLha", "expanded_url": "https://twitter.com/Poulin2012/status/1160585872632373249", "display_url": "twitter.com/Poulin2012/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160600124650905600"], "created_at": "2019-08-11T17:13:27.000Z", "id": "1160600124650905600", "author_id": "985232020463935488", "text": "Suicida mentre era detenuto in un\u2019unit\u00e0 anti-suicidi. https://t.co/GnEjh8TLha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 70, "username": "Danieldhers", "id": "69159947"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 113, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "BMX"}, {"start": 169, "end": 181, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "Justin Sowell"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.4037, "type": "Other", "normalized_text": "costareicense"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.6261, "type": "Other", "normalized_text": "Keneth Tencio"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/kkp9wUuWq6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1CBke6BngF/?igshid=1pfqdhny818s6", "display_url": "instagram.com/p/B1CBke6BngF/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160599959026241536"], "created_at": "2019-08-11T17:12:47.000Z", "id": "1160599959026241536", "author_id": "136997285", "text": "\u00bfQuieren ver una pirueta suicida? Aqu\u00ed est\u00e1 el venezolano @danieldhers con sus giros para calentar la pista de BMX. En minutos comienza la batalla con el estadounidensw Justin Sowell y el costareicense Keneth Tencio\u2026 https://t.co/kkp9wUuWq6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/EuG6FN5hbI", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160599877245702145"], "created_at": "2019-08-11T17:12:28.000Z", "id": "1160599877245702145", "author_id": "1135023086452039680", "text": "Crian\u00e7a suicida kkkkk https://t.co/EuG6FN5hbI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1880232974", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160576569376722944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160599749105475584"], "created_at": "2019-08-11T17:11:57.000Z", "id": "1160599749105475584", "author_id": "253053424", "text": "@mandela_76 @MartinVizcarraC @JorgeDCG Pero no se suicida como un marica delincuente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160599598840320001"], "created_at": "2019-08-11T17:11:21.000Z", "id": "1160599598840320001", "author_id": "893562512037294081", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.2756, "type": "Person", "normalized_text": "El"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3634, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.5646, "type": "Place", "normalized_text": "Lurigancho"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160532079781797899"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160599596604821504"], "created_at": "2019-08-11T17:11:21.000Z", "id": "1160599596604821504", "author_id": "1017818422728691713", "text": "RT @pietrorami1910: Seguro que bombardear El Front\u00f3n, Lurigancho, Santa B\u00e1rbara, Bagua, asesinando ciento de prisioneros, civiles y militar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "941059728230281216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mariana_Diaz_Lu", "id": "1467969891177222150"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160583634673373185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160599593895133184"], "created_at": "2019-08-11T17:11:20.000Z", "id": "1160599593895133184", "author_id": "50413259", "text": "@Mariana_Diaz_Lu Yo ten\u00eda sesiones alternas con el 2 y con el 4. Super\u00e9 mi aversi\u00f3n  a las llamadas de atenci\u00f3n que recib\u00eda cuando realmente la cagaba sin necesidad de caer en depresi\u00f3n cuasi-suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160599589440937984"], "created_at": "2019-08-11T17:11:19.000Z", "id": "1160599589440937984", "author_id": "482323293", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160599355956637696"], "created_at": "2019-08-11T17:10:24.000Z", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "id": "1160599355956637696", "author_id": "636501308", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "ader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160599353100308482"], "created_at": "2019-08-11T17:10:23.000Z", "id": "1160599353100308482", "author_id": "983117185949360129", "text": "si sale en las noticias que una wachina se suicida en la torre de ader, soy yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinvacilar", "id": "171231537"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Eduardo_Bittar", "id": "76863747"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "AAkermsn", "id": "1151570485483909121"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.4761, "type": "Other", "normalized_text": "nazis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159649621704105984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160599273613987840"], "created_at": "2019-08-11T17:10:04.000Z", "id": "1160599273613987840", "author_id": "543493070", "text": "RT @sinvacilar: @EDUARDO_BITTAR @AAkermsn As\u00ed son todos los socialistas, los nazis cuando estaba entrando los rusos por el este y los ameri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160599265338679298"], "created_at": "2019-08-11T17:10:02.000Z", "id": "1160599265338679298", "author_id": "890170838", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 252, "end": 264, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/b31alRKK0g", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolaPorro/status/1160540472739291136", "display_url": "twitter.com/NicolaPorro/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 44, "tag": "m5s"}, {"start": 47, "end": 50, "tag": "pd"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "felpapig"}, {"start": 149, "end": 152, "tag": "pd"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160540472739291136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160599259852562432"], "created_at": "2019-08-11T17:10:01.000Z", "id": "1160599259852562432", "author_id": "987481549", "text": "A chi propone governi istituzionali con #m5s e #pd.. Ecco iniziata la mefitica melma mediatica sovranista per tirare la volata a #felpapig mentre il #pd si suicida levandogli le castagne dal fuoco dell'iva e dell'infrazione x deficit eccessivo. Follie @matteorenzi https://t.co/b31alRKK0g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160594962125377536"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/DC0tNB3sHH", "expanded_url": "https://twitter.com/Belenferrando6/status/1160594962125377536", "display_url": "twitter.com/Belenferrando6\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160599169343598599"], "created_at": "2019-08-11T17:09:39.000Z", "id": "1160599169343598599", "author_id": "804885535", "text": "En el jard\u00edn me fui a tirar del tobog\u00e1n y qued\u00e9 enganchada del guardapolvo colgada del cuello, re suicida https://t.co/DC0tNB3sHH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QTU82JlTRx", "expanded_url": "http://ow.ly/beHp30pkLsO", "display_url": "ow.ly/beHp30pkLsO", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 92, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160585410365612032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160599111244165120"], "created_at": "2019-08-11T17:09:25.000Z", "id": "1160599111244165120", "author_id": "599039512", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Era solo e senza vigilanza il finanziere Epstein, suicida in carcere\n#ANSA https://t.co/QTU82JlTRx", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160365733592723456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160599098355015682"], "created_at": "2019-08-11T17:09:22.000Z", "id": "1160599098355015682", "author_id": "4080323818", "text": "RT @LUISVERASTEGU19: @MijaelGLP @MartinVizcarraC Y a GARRIDO EL MINISTRO DEL SUICIDA PR\u00d3FUGO, el cargo le sirvi\u00f3 para robar como buen apris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160599094450167808"], "created_at": "2019-08-11T17:09:21.000Z", "id": "1160599094450167808", "author_id": "500314393", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/u2pvkdjnr8", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160599013722329088"], "created_at": "2019-08-11T17:09:02.000Z", "id": "1160599013722329088", "author_id": "2996502758", "text": "Bebe suicida fodase https://t.co/u2pvkdjnr8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElenaSaiz63", "id": "2367195495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160568012728143872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160598640689328131"], "created_at": "2019-08-11T17:07:33.000Z", "id": "1160598640689328131", "author_id": "292551294", "text": "RT @ElenaSaiz63: \u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160598528890159105"], "created_at": "2019-08-11T17:07:06.000Z", "id": "1160598528890159105", "author_id": "266212048", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160598416126332930"], "created_at": "2019-08-11T17:06:39.000Z", "id": "1160598416126332930", "author_id": "1312561494", "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElenaSaiz63", "id": "2367195495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160568012728143872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160598143056191489"], "created_at": "2019-08-11T17:05:34.000Z", "id": "1160598143056191489", "author_id": "4203180063", "text": "RT @ElenaSaiz63: \u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 57, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/YxO8qbJINz", "expanded_url": "https://www.giampierogramaglia.eu/", "display_url": "giampierogramaglia.eu", "status": 200, "title": "Giampiero Gramaglia \u2013 GP News", "description": "Raccolta di articoli, sui fatti di attualit\u00e0 e societ\u00e0, redatti dal giornalista Giampiero Gramaglia, esperto di economia e politica internazionale.", "unwound_url": "https://www.giampierogramaglia.eu/"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/0MsY4SBjvb", "expanded_url": "https://www.giampierogramaglia.eu/2019/08/11/usa-epstein-suicida-miliardario/", "display_url": "giampierogramaglia.eu/2019/08/11/usa\u2026"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 72, "tag": "Usa"}, {"start": 73, "end": 81, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160597991218171904"], "created_at": "2019-08-11T17:04:58.000Z", "id": "1160597991218171904", "author_id": "106995435", "text": "Buongiorno. Oggi https://t.co/YxO8qbJINz @fattoquotidiano 1/Esteri: #Usa #Epstein il finanziere miliardario dalle sordide abitudini si suicida, molti suoi amici illustri dicono una prece e tirano un sospiro di sollievo https://t.co/0MsY4SBjvb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FBuenAbad", "id": "115660898"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160591078359281665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160597912436346880"], "created_at": "2019-08-11T17:04:39.000Z", "id": "1160597912436346880", "author_id": "817209117584420864", "text": "RT @FBuenAbad: @JTrianaT ALERTA TODOS AQU\u00cd HAY UN SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7942, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160597704701095936"], "created_at": "2019-08-11T17:03:50.000Z", "geo": {"place_id": "5c2928ad0f51e721"}, "id": "1160597704701095936", "author_id": "805878374883348481", "text": "Se eu morrer foi deus quem matou\nEu s\u00f3 apertei o gatilho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3214559619", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_TKai", "id": "3214559619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160593060704718848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160597694722826241"], "created_at": "2019-08-11T17:03:47.000Z", "id": "1160597694722826241", "author_id": "2742108309", "text": "@Suicida_TKai ficou massa mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "Bebesharon1", "id": "1511747580207767557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160597445891579906"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160597465969696768"], "created_at": "2019-08-11T17:02:53.000Z", "id": "1160597465969696768", "author_id": "1149354518662066182", "text": "RT @7w7Naomi24: @BEBESHARON1 -c suicida :u-", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/iwuT84CWSj", "expanded_url": "http://twib.in/l/7jooBM4xjLrG", "display_url": "twib.in/l/7jooBM4xjLrG"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/mzv4aaeS9y", "expanded_url": "https://twitter.com/SimSrMinistro/status/1160597451717451776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mzv4aaeS9y", "media_key": "3_1160597449943265287"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "observador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160597451717451776"], "created_at": "2019-08-11T17:02:50.000Z", "id": "1160597451717451776", "author_id": "1334838757", "text": "Apesar de ter apresentado tend\u00eancias suicidas, Epstein n\u00e3o estava sob vigia quando se enforcou https://t.co/iwuT84CWSj #observador https://t.co/mzv4aaeS9y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1153074284471955456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bebesharon1", "id": "1511747580207767557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160597316325335041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160597445891579906"], "created_at": "2019-08-11T17:02:48.000Z", "id": "1160597445891579906", "author_id": "1149354518662066182", "text": "@BEBESHARON1 -c suicida :u-", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "Washington"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160548924668727296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160597413410816001"], "created_at": "2019-08-11T17:02:40.000Z", "id": "1160597413410816001", "author_id": "1623165680", "text": "RT @lajornadaonline: Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XnoBXIStKi", "expanded_url": "https://twitter.com/GHINODITACCO18/status/1160499284892106752", "display_url": "twitter.com/GHINODITACCO18\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160597371044139009"], "created_at": "2019-08-11T17:02:30.000Z", "geo": {"place_id": "61a588997786e7d6"}, "id": "1160597371044139009", "author_id": "1133724098452967424", "text": "Il pericolo \u00e8 altissimo, gi\u00e0 si \u00e8 visto con la scelta del Presidente della Repubblica di non considerare la vittoria elettorale del Cdx. La sx ha troppi \u201cinteressati nostalgici\u201de faranno di tutto per ostacolare Salvini, ma andare avanti con 5*,io penso,poteva risultare \u201csuicida\u201d! https://t.co/XnoBXIStKi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160597366099066880"], "created_at": "2019-08-11T17:02:29.000Z", "id": "1160597366099066880", "author_id": "1050089369443475456", "text": "ontem fui pagar meu curso e o material com cart\u00e3o de cr\u00e9dito, minha m\u00e3e qse me matou \" vc vai passar no d\u00e9bito e se tu passar no cr\u00e9dito eu tiro o cart\u00e3o de vc\" KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKMM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9215, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ywTfTE6CVA", "expanded_url": "https://twitter.com/o_clebs/status/1160597311774437378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ywTfTE6CVA", "media_key": "3_1160597300164616192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160597311774437378"], "created_at": "2019-08-11T17:02:16.000Z", "id": "1160597311774437378", "author_id": "992116058860474368", "text": "Oi pra quem vai assistir pela primeira vez Esquadr\u00e3o Suicida \ud83e\udd23\ud83d\ude05 https://t.co/ywTfTE6CVA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8908, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160596961449431040"], "created_at": "2019-08-11T17:00:53.000Z", "id": "1160596961449431040", "author_id": "2830761897", "text": "2019 e eu indo assistir esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Clintons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259087541649408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160596615956180993"], "created_at": "2019-08-11T16:59:30.000Z", "id": "1160596615956180993", "author_id": "182461601", "text": "RT @julianaayres: SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "965783317953110018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160562811426226178"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160596603545296897"], "created_at": "2019-08-11T16:59:27.000Z", "id": "1160596603545296897", "author_id": "1030549898679267328", "text": "@kill_maise_pls vc j\u00e1 fez um dessas coisas de \"adolescente\"?\n\n- matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160596577871753216"], "created_at": "2019-08-11T16:59:21.000Z", "id": "1160596577871753216", "author_id": "475585457", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160596536021176320"], "created_at": "2019-08-11T16:59:11.000Z", "id": "1160596536021176320", "author_id": "1037571137511862273", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "InOndaLa7", "id": "499843550"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Revelli"}, {"start": 89, "end": 92, "tag": "Pd"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159926490945019907"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160596515582332928"], "created_at": "2019-08-11T16:59:06.000Z", "id": "1160596515582332928", "author_id": "1412754547", "text": "RT @InOndaLa7: #Revelli \"Constato con molto dispiacere che continua la linea suicida del #Pd e il Partito Democratico non ha nessuna possib\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "dcnautas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160596473584730123"], "created_at": "2019-08-11T16:58:56.000Z", "id": "1160596473584730123", "author_id": "1153142898159955975", "text": "desculpa a todos os dcnautas mas esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim pra cacete", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Sao0WeMr0j", "expanded_url": "https://www.silenziefalsita.it/2019/08/11/crisi-governo-de-micheli-a-revelli-nessun-accordo-parlamentare-con-m5s-vi-stupiremo-alle-elezioni-la-replica-continua-linea-suicida-del-pd/", "display_url": "silenziefalsita.it/2019/08/11/cri\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160596411865600001"], "created_at": "2019-08-11T16:58:42.000Z", "id": "1160596411865600001", "author_id": "55275273", "text": "\"... presentarsi alle elezioni e chiedere il voto perch\u00e9 dall\u2019altra parte c\u2019\u00e8 il pericolo fascista e autoritario, allora, ripeto, si tratta di una linea suicida sia per il Pd, sia per il Paese.\"\n\nhttps://t.co/Sao0WeMr0j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.2756, "type": "Person", "normalized_text": "El"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3634, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.5646, "type": "Place", "normalized_text": "Lurigancho"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160532079781797899"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160596398791942146"], "created_at": "2019-08-11T16:58:38.000Z", "id": "1160596398791942146", "author_id": "737101530084614144", "text": "RT @pietrorami1910: Seguro que bombardear El Front\u00f3n, Lurigancho, Santa B\u00e1rbara, Bagua, asesinando ciento de prisioneros, civiles y militar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160596394488602626"], "created_at": "2019-08-11T16:58:37.000Z", "id": "1160596394488602626", "author_id": "128483760", "text": "A m\u00ed s\u00ed me gusta la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida.\n\nY est\u00e1 en Netflix :3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160596162128338944"], "created_at": "2019-08-11T16:57:42.000Z", "id": "1160596162128338944", "author_id": "2215806242", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/HT28G2vAQ6", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB3Swx", "display_url": "dlvr.it/RB3Swx"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/wiLZ2Gzpw0", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1160596128930254848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wiLZ2Gzpw0", "media_key": "3_1160596127156097029"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160596128930254848"], "created_at": "2019-08-11T16:57:34.000Z", "id": "1160596128930254848", "author_id": "82350646", "text": "Apesar de ter apresentado tend\u00eancias suicidas, Epstein n\u00e3o estava sob vigia quando se enforcou https://t.co/HT28G2vAQ6 https://t.co/wiLZ2Gzpw0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariotoscana196", "id": "766333323966906369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160581425214763008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160596020390256640"], "created_at": "2019-08-11T16:57:08.000Z", "id": "1160596020390256640", "author_id": "997393219532050432", "text": "RT @mariotoscana196: La scelta di andare al voto subito \u00e8 molto rischiosa.. Io direi suicida..ma Zingaretti \u00e8 il segretario e dobbiamo disc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160595918577647616"], "created_at": "2019-08-11T16:56:44.000Z", "id": "1160595918577647616", "author_id": "1666628425", "text": "Bom, a garota de 14 anos que se matou aqui do bairro, possivelmente tava se descobrindo LGBT, e no desespero de como iria acontecer, se automutilou e tirou a sua vida. Voc\u00eas devem ter cuidado com tudo, com o que falam e como se sentem a respeito disso e de outros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AccaddeOggi", "id": "329602951"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Q6jcfft9qR", "expanded_url": "http://ow.ly/ZkvQ30pjzIh", "display_url": "ow.ly/ZkvQ30pjzIh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160532579487047680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160595862143348736"], "created_at": "2019-08-11T16:56:31.000Z", "id": "1160595862143348736", "author_id": "833772840998563840", "text": "RT @AccaddeOggi: 11/08/2014 - A Tiburon muore suicida l'attore Robin Williams, era nato a Chicago nel 1951 - https://t.co/Q6jcfft9qR #accad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160595669100482560"], "created_at": "2019-08-11T16:55:44.000Z", "id": "1160595669100482560", "author_id": "776415972", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Cosobo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160595650595164160"], "created_at": "2019-08-11T16:55:40.000Z", "id": "1160595650595164160", "author_id": "1069338794397179904", "text": "@A24COM Como Cosobo, as\u00ed lo dejaron Uds. y tambi\u00e9n fueron uds los que le ense\u00f1aron al pueblo la vocaci\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "768774595008749568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160255871731097600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 174, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160595611823083522"], "created_at": "2019-08-11T16:55:31.000Z", "id": "1160595611823083522", "author_id": "942054689725669376", "text": "@yeah_carpetanos Billonario americano, se descubri\u00f3 que manten\u00eda trata sexual de menores en su isla privada, toda clase de conexiones con poderosos, especialmente Bill Clinton.\n\nSe \"suicida\" en la celda antes del juicio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "quiristian", "id": "179631626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160595402586021895"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160595591916920833"], "created_at": "2019-08-11T16:55:26.000Z", "id": "1160595591916920833", "author_id": "291863850", "text": "RT @quiristian: Espero q esse cara q esfaqueou o outro na pra\u00e7a dos leoes ontem se foda e muito\nMatou o cara por um motivo torpe p caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "yeon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160595527085502465"], "created_at": "2019-08-11T16:55:11.000Z", "id": "1160595527085502465", "author_id": "1021047085142036480", "text": "vou deixar registrado aqui que acho que quem matou a se yeon foi o companheiro dela e nao o pai da menina l\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2951314071", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160546879614148608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160595492797128706"], "created_at": "2019-08-11T16:55:02.000Z", "id": "1160595492797128706", "author_id": "53126968", "text": "@Konig_Jr Se suicida. No quiere vivir as\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160595402586021895"], "created_at": "2019-08-11T16:54:41.000Z", "id": "1160595402586021895", "author_id": "179631626", "text": "Espero q esse cara q esfaqueou o outro na pra\u00e7a dos leoes ontem se foda e muito\nMatou o cara por um motivo torpe p caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "z\u00e9 neto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160595198763831296"], "created_at": "2019-08-11T16:53:52.000Z", "id": "1160595198763831296", "author_id": "868203997592727552", "text": "Se essa previa do dvd novo do z\u00e9 neto quase me matou quero ver a hora a lan\u00e7ar o resto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160595177796440065"], "created_at": "2019-08-11T16:53:47.000Z", "id": "1160595177796440065", "author_id": "871008054011211776", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FBuenAbad", "id": "115660898"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160591078359281665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160594964159578119"], "created_at": "2019-08-11T16:52:56.000Z", "id": "1160594964159578119", "author_id": "976648139531669505", "text": "RT @FBuenAbad: @JTrianaT ALERTA TODOS AQU\u00cd HAY UN SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.384, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "votar"}, {"start": 28, "end": 33, "tag": "voto"}, {"start": 37, "end": 48, "tag": "Villanueva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160594794671955968"], "created_at": "2019-08-11T16:52:16.000Z", "id": "1160594794671955968", "author_id": "1091729814430588928", "text": "Mi misi\u00f3n es #votar por qu\u00e9 #voto en #Villanueva \ud83d\udc4d y m\u00e1s bien parece una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FBuenAbad", "id": "115660898"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160591078359281665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160594709057802240"], "created_at": "2019-08-11T16:51:56.000Z", "id": "1160594709057802240", "author_id": "261098752", "text": "RT @FBuenAbad: @JTrianaT ALERTA TODOS AQU\u00cd HAY UN SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1087031722615681024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nave1964", "id": "1087031722615681024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160308871778447361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160594575024689152"], "created_at": "2019-08-11T16:51:24.000Z", "id": "1160594575024689152", "author_id": "1104360464790810625", "text": "@nave1964 Se eu fosse uma suicida,  SIM !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Clintons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259087541649408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160594516413419520"], "created_at": "2019-08-11T16:51:10.000Z", "id": "1160594516413419520", "author_id": "808826776801673216", "text": "RT @julianaayres: SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160594417570537472"], "created_at": "2019-08-11T16:50:46.000Z", "id": "1160594417570537472", "author_id": "421247059", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 80, "username": "elhdlt", "id": "19019839"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7342, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/vHSohoOkGu", "expanded_url": "https://paper.li/e-1556642775?read=http%3A%2F%2Fwww.eslahoradelastortas.com%2Fbatman%2Dtom%2Dking%2Dvolumen%2D3%2Dsuicida%2F", "display_url": "paper.li/e-1556642775?r\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160594409232187392"], "created_at": "2019-08-11T16:50:44.000Z", "id": "1160594409232187392", "author_id": "1123510467274604544", "text": "Batman de Tom King Volumen 3: Yo soy suicida https://t.co/vHSohoOkGu por @elhdlt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160594399195271169"], "created_at": "2019-08-11T16:50:42.000Z", "id": "1160594399195271169", "author_id": "2996797743", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Hopper"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "BIGODE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160594308677943297"], "created_at": "2019-08-11T16:50:20.000Z", "id": "1160594308677943297", "author_id": "926841445587222529", "text": "Vcs j\u00e1 repararam que o Hopper ta em esquadr\u00e3o suicida e SEM BIGODE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3214559619", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_TKai", "id": "3214559619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160593060704718848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160594297022025730"], "created_at": "2019-08-11T16:50:17.000Z", "id": "1160594297022025730", "author_id": "2390252540", "text": "@Suicida_TKai Dois cachorros numa foto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5752, "type": "Person", "normalized_text": "Guiar"}, {"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8811, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160594106978066440"], "created_at": "2019-08-11T16:49:32.000Z", "id": "1160594106978066440", "author_id": "1159845559412244481", "text": "Guiar en Carolina es una mezcla de deporte extremo y conducta suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160594012946014208"], "created_at": "2019-08-11T16:49:10.000Z", "id": "1160594012946014208", "author_id": "2421108840", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "197284219", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160342117585231872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160593816367325184"], "created_at": "2019-08-11T16:48:23.000Z", "id": "1160593816367325184", "author_id": "1620799524", "text": "@DiegoGoGD @__Anqui__ Nop. Es de suicida. \ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160593784075444224"], "created_at": "2019-08-11T16:48:15.000Z", "id": "1160593784075444224", "author_id": "1050402220552986625", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 226, "probability": 0.7252, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160593776462770179"], "created_at": "2019-08-11T16:48:13.000Z", "geo": {"place_id": "de4bc1d84e97a75b"}, "id": "1160593776462770179", "author_id": "1058183670794764288", "text": "Cara,eu n\u00e3o conhecia o garoto q se suicidou,mas estou muito mal por isso ter acontecido! Depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a sim! E homossexualidade n\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o sexual...e ver aquele muleque falar \"Menos uma puta no mundo\" pelo amor de Deus n\u00e9 gente,macho escroto\ud83d\ude21", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.5524, "type": "Other", "normalized_text": "melhorpaidomundo"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/4Zleph15Yt", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 65, "tag": "melhorpaidomundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160593750231527425"], "created_at": "2019-08-11T16:48:07.000Z", "id": "1160593750231527425", "author_id": "2935440202", "text": "A crian\u00e7a se matou e o cara segurando a mulher \n#melhorpaidomundo https://t.co/4Zleph15Yt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElenaSaiz63", "id": "2367195495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160568012728143872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160593723543236610"], "created_at": "2019-08-11T16:48:01.000Z", "id": "1160593723543236610", "author_id": "485572499", "text": "RT @ElenaSaiz63: \u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160593707554541574"], "created_at": "2019-08-11T16:47:57.000Z", "id": "1160593707554541574", "author_id": "1021888236719927296", "text": "Esquadr\u00e3o suicida podia ser um filme t\u00e3o bom fui rever e fiquei k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160593685404377091"], "created_at": "2019-08-11T16:47:52.000Z", "id": "1160593685404377091", "author_id": "308746637", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Clintons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259087541649408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160593613509865475"], "created_at": "2019-08-11T16:47:34.000Z", "id": "1160593613509865475", "author_id": "336488267", "text": "RT @julianaayres: SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sheilohka", "id": "1424714929"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MariaReginaFon3", "id": "1077013927513542656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160592354971140096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160593493263339520"], "created_at": "2019-08-11T16:47:06.000Z", "id": "1160593493263339520", "author_id": "1077013927513542656", "text": "RT @sheilohka: @MariaReginaFon3 @Schiavon_26 @geraldo1963 Para isso, s\u00f3 h\u00e1 2 solu\u00e7\u00f5es:\n- alterar na Constitui\u00e7\u00e3o o modo de nomea\u00e7\u00e3o e os re\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "945809862390370304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160224659083862016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160593470156943360"], "created_at": "2019-08-11T16:47:00.000Z", "id": "1160593470156943360", "author_id": "926990550196260864", "text": "@republica_ctba A grana \u00e9 muito ,se cancelar esses contratos ela se suicida.Estou cruzando os dedos para que os contratos sejam cancelados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElMundoSV", "id": "202824247"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.5943, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3T9kZITwaw", "expanded_url": "http://dem.sv/hzb2u", "display_url": "dem.sv/hzb2u"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "V\u00eddeo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160392896438312960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160593466679840768"], "created_at": "2019-08-11T16:46:59.000Z", "id": "1160593466679840768", "author_id": "1138185278613598208", "text": "RT @ElMundoSV: #V\u00eddeo \ud83c\udfa5\ud83c\udfa5 | Mujer salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park\n&gt; https://t.co/3T9kZITwaw https://t.co/czNgL4Jr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160593336291471361"], "created_at": "2019-08-11T16:46:28.000Z", "id": "1160593336291471361", "author_id": "1018614572574486530", "text": "Ya ayer hice la llamada de suicida hoy me mato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "darkseid"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/RFFQerkiVR", "expanded_url": "https://t.co/RFFQerkiVR", "display_url": "t.co/RFFQerkiVR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160593324400685063"], "created_at": "2019-08-11T16:46:25.000Z", "id": "1160593324400685063", "author_id": "1158442087542661121", "text": "darkseid se vc matou humanos gra\u00e7as a Deus por vc ter matado humanos https://t.co/RFFQerkiVR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "the hollow"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "agatha christie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160593260563304448"], "created_at": "2019-08-11T16:46:10.000Z", "id": "1160593260563304448", "author_id": "785890139323133952", "text": "eu comprei o livro the hollow da agatha christie em janeiro, deixei pela metade e at\u00e9 hoje n\u00e3o consegui terminar a leitura, o assassinado era T\u00c3O CHATO que se eu terminar \u00e9 pra agradecer quem matou ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1884276475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 228, "probability": 0.7744, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160559945076527104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160593239159836674"], "created_at": "2019-08-11T16:46:05.000Z", "id": "1160593239159836674", "author_id": "894004958965649408", "text": "@LordJimjr Honestos?? Andaaaa, el honesto no puede mantenerse callado, menos justificar la alianza fujiaprista. Ahora que no est\u00e1 el suicida reci\u00e9n hablan. Tanto miedo le ten\u00edan. Por \u00faltimo si no puedes cambiar por dentro al APRA, renuncia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElenaSaiz63", "id": "2367195495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160568012728143872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160593145047986179"], "created_at": "2019-08-11T16:45:43.000Z", "id": "1160593145047986179", "author_id": "316572612", "text": "RT @ElenaSaiz63: \u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FBuenAbad", "id": "115660898"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160591078359281665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160593125686968320"], "created_at": "2019-08-11T16:45:38.000Z", "id": "1160593125686968320", "author_id": "2747030449", "text": "RT @FBuenAbad: @JTrianaT ALERTA TODOS AQU\u00cd HAY UN SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160593110986108928"], "created_at": "2019-08-11T16:45:35.000Z", "id": "1160593110986108928", "author_id": "841742783882895361", "text": "@pefabiodemelo Concordo, afinal n\u00e3o faz o menor sentido o cara matar a pr\u00f3pria filha e sair pra comemorar dia dos pais, ele mesmo tirou de si o titulo de pai quando tirou a vida da crian\u00e7a que com certeza o amava incondicionalmente. O mesmo pra outra que matou o pai, vai comemorar com quem??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6977, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160593058678882310"], "created_at": "2019-08-11T16:45:22.000Z", "id": "1160593058678882310", "author_id": "1009836291750539264", "text": "Depois de tr\u00eas anos, finalmente assisti esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160593034444201986"], "created_at": "2019-08-11T16:45:16.000Z", "id": "1160593034444201986", "author_id": "335456910", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/4lz76gk7IC", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160592979482021889"], "created_at": "2019-08-11T16:45:03.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1160592979482021889", "author_id": "331776234", "text": "Ativou o modo ninja suicida https://t.co/4lz76gk7IC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160592943461392384"], "created_at": "2019-08-11T16:44:55.000Z", "id": "1160592943461392384", "author_id": "782715162226728964", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160459934997372933"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160592936528203776"], "created_at": "2019-08-11T16:44:53.000Z", "id": "1160592936528203776", "author_id": "3266581033", "text": "RT @MXvsCorruptoss: Criminal se \"suicida...\"\n\nImagina:\n\u00bfCu\u00e1ntas violadas?\n\u00bfCu\u00e1ntas fueron enviadas a burdeles ..\u00bfde su propiedad??\n\u00bfCu\u00e1ntas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160592930962325509"], "created_at": "2019-08-11T16:44:52.000Z", "id": "1160592930962325509", "author_id": "270462918", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160592868005896193"], "created_at": "2019-08-11T16:44:37.000Z", "id": "1160592868005896193", "author_id": "139554902", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160592763773173761"], "created_at": "2019-08-11T16:44:12.000Z", "id": "1160592763773173761", "author_id": "1081258377190219776", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1077013927513542656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaReginaFon3", "id": "1077013927513542656"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Geraldo1963", "id": "1544044105222787074"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 179, "probability": 0.855, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160591518358528001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160592354971140096"], "created_at": "2019-08-11T16:42:34.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "id": "1160592354971140096", "author_id": "1424714929", "text": "@MariaReginaFon3 @Schiavon_26 @geraldo1963 Para isso, s\u00f3 h\u00e1 2 solu\u00e7\u00f5es:\n- alterar na Constitui\u00e7\u00e3o o modo de nomea\u00e7\u00e3o e os requisitos m\u00ednimos necess\u00e1rios para ser um Ministro do STF;\n- os 11 fazerem um pacto suicida coletivo (est\u00e3o quase conseguindo isso!)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caroolht_", "id": "2968536429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160529539992367104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160592285177974784"], "created_at": "2019-08-11T16:42:18.000Z", "id": "1160592285177974784", "author_id": "714840603381641216", "text": "RT @caroolht_: Venimos de la misma luz\nPartimos de la misma situaci\u00f3n\nTe ech\u00e9 de menos al despertar\nDesde el Parnaso la vista es suicida ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FBuenAbad", "id": "115660898"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160591078359281665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160592113219674112"], "created_at": "2019-08-11T16:41:37.000Z", "id": "1160592113219674112", "author_id": "138886811", "text": "RT @FBuenAbad: @JTrianaT ALERTA TODOS AQU\u00cd HAY UN SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160592109570797568"], "created_at": "2019-08-11T16:41:36.000Z", "id": "1160592109570797568", "author_id": "349732542", "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Clintons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259087541649408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160592015656136704"], "created_at": "2019-08-11T16:41:13.000Z", "id": "1160592015656136704", "author_id": "1014273331657404416", "text": "RT @julianaayres: SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1884276475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160559945076527104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160591935163314176"], "created_at": "2019-08-11T16:40:54.000Z", "id": "1160591935163314176", "author_id": "894004958965649408", "text": "@LordJimjr Simple y sencillamente porque se vienen las elecciones adelantadas. Sino, se manten\u00edan mudos, o \u00bfacaso no saben que en alianza espurea  con los fujiapristas han actuado a favor de la corrupci\u00f3n? El otro factor, a mi concepto es la ausencia del suicida, que hac\u00eda lo que quer\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FBuenAbad", "id": "115660898"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160591078359281665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160591933519138816"], "created_at": "2019-08-11T16:40:54.000Z", "id": "1160591933519138816", "author_id": "146461947", "text": "RT @FBuenAbad: @JTrianaT ALERTA TODOS AQU\u00cd HAY UN SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269993134710784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160591916737548288"], "created_at": "2019-08-11T16:40:50.000Z", "id": "1160591916737548288", "author_id": "251276695", "text": "RT @LaMacuspanita: \u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160591872504586242"], "created_at": "2019-08-11T16:40:39.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1160591872504586242", "author_id": "710597164599287808", "text": "Estou assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude09\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "Washington"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160548924668727296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160591863964983298"], "created_at": "2019-08-11T16:40:37.000Z", "id": "1160591863964983298", "author_id": "141643463", "text": "RT @lajornadaonline: Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "161773754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160510922479288321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160591751981219840"], "created_at": "2019-08-11T16:40:11.000Z", "id": "1160591751981219840", "author_id": "340753062", "text": "@vanmaluu @chrizevams Bebezinho suicida mano hsuahsuahsysh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160591730007248897"], "created_at": "2019-08-11T16:40:05.000Z", "id": "1160591730007248897", "author_id": "3103748006", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160591726421184519"], "created_at": "2019-08-11T16:40:04.000Z", "id": "1160591726421184519", "author_id": "1086254727686443008", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160591693990772736"], "created_at": "2019-08-11T16:39:57.000Z", "id": "1160591693990772736", "author_id": "219500118", "text": "Y justo cuando quiero olvidar viene a estar a los lugares s donde voy, porq no se suicida digo yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FBuenAbad", "id": "115660898"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160591078359281665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160591687162445826"], "created_at": "2019-08-11T16:39:55.000Z", "id": "1160591687162445826", "author_id": "812801841352167424", "text": "RT @FBuenAbad: @JTrianaT ALERTA TODOS AQU\u00cd HAY UN SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2661364753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cheophannie", "id": "2661364753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160591354990170112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160591678714994688"], "created_at": "2019-08-11T16:39:53.000Z", "id": "1160591678714994688", "author_id": "806469194", "text": "@Cheophannie @chrizevams Suicida desde child", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/78JKbktk76", "expanded_url": "http://bit.ly/2TrJytF", "display_url": "bit.ly/2TrJytF"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/hUyslelN9u", "expanded_url": "https://twitter.com/NETFLU/status/1160591674701164544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hUyslelN9u", "media_key": "3_1160591667893854213"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160591674701164544"], "created_at": "2019-08-11T16:39:52.000Z", "id": "1160591674701164544", "author_id": "43372176", "text": "DOMINA E PASSA \u2013 Corajoso e (ou) suicida - \n\nhttps://t.co/78JKbktk76 https://t.co/hUyslelN9u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cele_Perez13", "id": "816323355045412864"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160589370749063168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160591439794978816"], "created_at": "2019-08-11T16:38:56.000Z", "id": "1160591439794978816", "author_id": "834819258811035648", "text": "RT @Cele_Perez13: Me di cuenta que escuadr\u00f3n suicida est\u00e1 en Netflix y ya es la 5ta vez que la estoy viendo\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FBuenAbad", "id": "115660898"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160591078359281665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160591305883422721"], "created_at": "2019-08-11T16:38:24.000Z", "id": "1160591305883422721", "author_id": "16686466", "text": "RT @FBuenAbad: @JTrianaT ALERTA TODOS AQU\u00cd HAY UN SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160591262451453954"], "created_at": "2019-08-11T16:38:14.000Z", "id": "1160591262451453954", "author_id": "2722001387", "text": "o vizinho perguntando sobre o nosso dia dos pais e eu tendo que explicar que o pai do meu irm\u00e3o se matou e eu n\u00e3o vejo meu pai j\u00e1 12 anos s\u00f3 que de uma forma alegre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "894310845014048768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160560569038069760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "death note"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "mikami"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160591153152122882"], "created_at": "2019-08-11T16:37:48.000Z", "id": "1160591153152122882", "author_id": "906606460431413248", "text": "@angeliwistime Hostias que gore. Me record\u00f3 al anime de death note cuando mikami se suicida clavandose un boli en la garganta y le sale un chorreton de sangre como para llenar una ba\u00f1era xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "977732849393700869", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PepeValdivia7", "id": "977732849393700869"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160002483466452992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160591140695007233"], "created_at": "2019-08-11T16:37:45.000Z", "id": "1160591140695007233", "author_id": "2180525880", "text": "@PepeValdivia7 @atvmasnoticias El peor gobierno fue del presunto delincuente suicida tu l\u00edder q secuestro a eso que llam\u00e1s partido y q convirti\u00f3 en banda siendo el suicida el cabecilla.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "42558679", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160235411915960320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160591078359281665"], "created_at": "2019-08-11T16:37:30.000Z", "id": "1160591078359281665", "author_id": "115660898", "text": "@JTrianaT ALERTA TODOS AQU\u00cd HAY UN SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160591074320158720"], "created_at": "2019-08-11T16:37:29.000Z", "id": "1160591074320158720", "author_id": "486025962", "text": "Renzi ha sgamato il giochino che sta facendo salvini per evitare di essere spazzato via dal russiagate e lo vuole lasciare in spiaggia col cerino in mano fino a data da destinarsi. Mo' vediamo se il pd va al voto suicida subito, soltanto per non dare soddisfazione a Renzi.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cele_Perez13", "id": "816323355045412864"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160589370749063168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160590974059524097"], "created_at": "2019-08-11T16:37:05.000Z", "id": "1160590974059524097", "author_id": "715589300608483332", "text": "RT @Cele_Perez13: Me di cuenta que escuadr\u00f3n suicida est\u00e1 en Netflix y ya es la 5ta vez que la estoy viendo\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160590935870377985"], "created_at": "2019-08-11T16:36:56.000Z", "id": "1160590935870377985", "author_id": "1084477649563590658", "text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "990832781990223872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160590778848153600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160590935429963776"], "created_at": "2019-08-11T16:36:56.000Z", "id": "1160590935429963776", "author_id": "1583732556", "text": "@junsguwu @fuqrich ai ele se suicida por consci\u00eancia pesada, fim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4364572343", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaraPiovani", "id": "4364572343"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7208, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160583979583639552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160590861790527497"], "created_at": "2019-08-11T16:36:38.000Z", "id": "1160590861790527497", "author_id": "269983102", "text": "@MaraPiovani Mas esse Jeffrey n\u00e3o cometeu suic\u00eddio ontem? Ent\u00e3o esse carioca foi assassinado ou se suicidou tamb\u00e9m? Vou ler.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160590075593404418"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160590856715415552"], "created_at": "2019-08-11T16:36:37.000Z", "id": "1160590856715415552", "author_id": "762070395121967104", "text": "RT @thvidal21: Feliz dia dos pais pra minha m\u00e3e, que foi mulher pra caralho e se matou de trabalhar pra criar 3 filhos! Te amo minha coroa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4461628180", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "coty_vitali02", "id": "4461628180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160365782414573569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160590855981473803"], "created_at": "2019-08-11T16:36:37.000Z", "id": "1160590855981473803", "author_id": "1072995527724277760", "text": "@coty_vitali02 Como sos vos,Antes se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.7444, "type": "Person", "normalized_text": "MLK"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/5Um2EkGdvW", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160590774087684097"], "created_at": "2019-08-11T16:36:17.000Z", "id": "1160590774087684097", "author_id": "3141947099", "text": "CARALHO O MLK EH SUICIDA https://t.co/5Um2EkGdvW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Ryder"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Asuka"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8014, "type": "Place", "normalized_text": "London"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5696, "type": "Place", "normalized_text": "england"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160590760443617280"], "created_at": "2019-08-11T16:36:14.000Z", "id": "1160590760443617280", "author_id": "830847114976571392", "text": "Zack Ryder defeated Asuka with a tope suicida in London , england", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160445745813737472"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ZalIBfEirT", "expanded_url": "https://twitter.com/manobrown/status/1160445745813737472", "display_url": "twitter.com/manobrown/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160590527823253505"], "created_at": "2019-08-11T16:35:19.000Z", "id": "1160590527823253505", "author_id": "86812565", "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou, prefiro ouvir o pastor: https://t.co/ZalIBfEirT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160590075593404418"], "created_at": "2019-08-11T16:33:31.000Z", "id": "1160590075593404418", "author_id": "762437852395216897", "text": "Feliz dia dos pais pra minha m\u00e3e, que foi mulher pra caralho e se matou de trabalhar pra criar 3 filhos! Te amo minha coroa \ud83d\udc51\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1231444076", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159978085804064770"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160589956387155968"], "created_at": "2019-08-11T16:33:02.000Z", "id": "1160589956387155968", "author_id": "2180525880", "text": "@atvmasnoticias El \u00fanico q no tuvo pantalones ya sea positivo de negativo fue tu l\u00edder  presunto delincuente y suicida que le robo al pa\u00eds y a todos los peruanos no solo dinero sino oportunidades de desarrollo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160589903312379904"], "created_at": "2019-08-11T16:32:50.000Z", "id": "1160589903312379904", "author_id": "263671584", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "senaluque_sena", "id": "634761700"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.7322, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Am5Xh5wPJO", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160285002300628994"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160589836660695040"], "created_at": "2019-08-11T16:32:34.000Z", "id": "1160589836660695040", "author_id": "1088425871042584576", "text": "RT @senaluque_sena: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras | Alicante https://t.co/Am5Xh5wPJO", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4265, "type": "Other", "normalized_text": "margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160589658109165569"], "created_at": "2019-08-11T16:31:51.000Z", "id": "1160589658109165569", "author_id": "2519057481", "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida e tentando entender como tem gente que acha que eu pare\u00e7o a margot robbie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160589635032145925"], "created_at": "2019-08-11T16:31:46.000Z", "id": "1160589635032145925", "author_id": "1082068645482848256", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2462065170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FSRadioBrasil", "id": "2462065170"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160589596285165570"], "created_at": "2019-08-11T16:31:37.000Z", "id": "1160589596285165570", "author_id": "1160586284596977665", "text": "@FSRadioBrasil Bom dia benja. Eu gosto do trabalho do Jorge Jesus, mas as vezes ele prop\u00f5e um jogo suicida. O que voc\u00eas acham?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160589552572141569"], "created_at": "2019-08-11T16:31:26.000Z", "id": "1160589552572141569", "author_id": "79076976", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160589524717752320"], "created_at": "2019-08-11T16:31:20.000Z", "id": "1160589524717752320", "author_id": "2256723448", "text": "Chi si vuole lanciare da subito in una campagna elettorale suicida con l'IVA che scatta al 25% ha semplicemente il cervello in vacanza.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160589370749063168"], "created_at": "2019-08-11T16:30:43.000Z", "id": "1160589370749063168", "author_id": "816323355045412864", "text": "Me di cuenta que escuadr\u00f3n suicida est\u00e1 en Netflix y ya es la 5ta vez que la estoy viendo\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160589341544132610"], "created_at": "2019-08-11T16:30:36.000Z", "id": "1160589341544132610", "author_id": "878258517270032384", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1084970582171676677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160589302369308672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.3552, "type": "Person", "normalized_text": "Waldemiro"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "Mosca"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4486, "type": "Person", "normalized_text": "vivi"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Neco"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}, {"start": 208, "end": 209, "probability": 0.864, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Lucia"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.6229, "type": "Person", "normalized_text": "Neco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160589305091432448"], "created_at": "2019-08-11T16:30:27.000Z", "id": "1160589305091432448", "author_id": "1084970582171676677", "text": "- O Rafa virou pastor da igreja do Waldemiro e tenta resgatar Mosca com a palavra.\n- vivi tentou a carreira de modelo mas engravidou de trig\u00eameos e agora \u00e9 blogueirinha.\n- Neco entrou pro MBL e \u00e9 vereador em SP  (sim, \u00e9 o Holiday)\n- Lucia se matou de desgosto por causa do Neco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160589292974088194"], "created_at": "2019-08-11T16:30:24.000Z", "id": "1160589292974088194", "author_id": "2928096323", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160588974181797891"], "created_at": "2019-08-11T16:29:08.000Z", "id": "1160588974181797891", "author_id": "293122204", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeveZubiri", "id": "423756071"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160311696688340993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160588899263176704"], "created_at": "2019-08-11T16:28:50.000Z", "id": "1160588899263176704", "author_id": "915311268042612737", "text": "RT @SeveZubiri: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7463, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160588875766599680"], "created_at": "2019-08-11T16:28:45.000Z", "id": "1160588875766599680", "author_id": "836316987571699713", "text": "A trilha sonora do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito boa kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202784962207756"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160588862869200896"], "created_at": "2019-08-11T16:28:42.000Z", "id": "1160588862869200896", "author_id": "1279145408", "text": "RT @VencedorMRT: La CIA en acci\u00f3n borrando las conexiones con @realDonaldTrump   \"Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1132828444113428480", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "Cesarbeapbeap", "id": "3094360587"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "JAntifragil", "id": "1150829873780445184"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.4298, "type": "Person", "normalized_text": "Dj"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8119, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 292, "end": 298, "probability": 0.843, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160320205215719429"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160588721495912451"], "created_at": "2019-08-11T16:28:08.000Z", "id": "1160588721495912451", "author_id": "942392036761718784", "text": "@Charope88080793 @Cesarbeapbeap @JAntifragil @jairbolsonaro Verdade.\nTeve aquele \u00e9 Dj que fazia m\u00fasica pro Bozo na elei\u00e7\u00e3o, era super conservador, a\u00ed em um belo dia ele resolveu tentar matar a amante que estava gr\u00e1vida e no final se matou.\nO Bozo fez uma homenagem a ele no pr\u00f3prio perfil do Twitter, pra vc ter no\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "Washington"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160548924668727296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160588568210878465"], "created_at": "2019-08-11T16:27:32.000Z", "id": "1160588568210878465", "author_id": "85500152", "text": "RT @lajornadaonline: Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QTU82JlTRx", "expanded_url": "http://ow.ly/beHp30pkLsO", "display_url": "ow.ly/beHp30pkLsO", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 92, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160585410365612032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160588448631349248"], "created_at": "2019-08-11T16:27:03.000Z", "id": "1160588448631349248", "author_id": "440129895", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Era solo e senza vigilanza il finanziere Epstein, suicida in carcere\n#ANSA https://t.co/QTU82JlTRx", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160588067666911233"], "created_at": "2019-08-11T16:25:32.000Z", "id": "1160588067666911233", "author_id": "998406706198663169", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160587986909532161"], "created_at": "2019-08-11T16:25:13.000Z", "id": "1160587986909532161", "author_id": "123898794", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QTU82JlTRx", "expanded_url": "http://ow.ly/beHp30pkLsO", "display_url": "ow.ly/beHp30pkLsO", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 92, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160585410365612032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160587837135360001"], "created_at": "2019-08-11T16:24:37.000Z", "id": "1160587837135360001", "author_id": "409172119", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Era solo e senza vigilanza il finanziere Epstein, suicida in carcere\n#ANSA https://t.co/QTU82JlTRx", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160587790045917185"], "created_at": "2019-08-11T16:24:26.000Z", "id": "1160587790045917185", "author_id": "1085134502329049093", "text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160587779589361664"], "created_at": "2019-08-11T16:24:23.000Z", "id": "1160587779589361664", "author_id": "631769739", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160585410365612032"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Cpofo3druz", "expanded_url": "http://ow.ly/beHp30pkLsO", "display_url": "ow.ly/beHp30pkLsO"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/YtqGjk0tgi", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenzia_Ansa/status/1160585410365612032", "display_url": "twitter.com/Agenzia_Ansa/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 88, "tag": "ANSA"}, {"start": 131, "end": 140, "tag": "Randieri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160587615600611328"], "created_at": "2019-08-11T16:23:44.000Z", "id": "1160587615600611328", "author_id": "1940230142", "text": "Agenzia_Ansa \"Era solo e senza vigilanza il finanziere Epstein, suicida in carcere\n#ANSA https://t.co/Cpofo3druz\" - Via C_Randieri #Randieri https://t.co/YtqGjk0tgi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "901264663396143104", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "marcobellojr", "id": "32591991"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Urso"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Everaldo"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "Sornoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160583178916159488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160587217112326145"], "created_at": "2019-08-11T16:22:09.000Z", "id": "1160587217112326145", "author_id": "2209430864", "text": "@ben_sccp @marcobellojr Se o Urso tivesse caprichado no 1T ou o Everaldo no \u00faltimo lance do jogo poder\u00edamos ter vendido. Mas a\u00ed \u00e9 o tal do \"se\" q n\u00e3o joga.\n\nConcordo qnt ao Love, matou tds os ataques, t\u00e1 fazendo hora extra como titular, vale tbm para o Sornoza.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 178, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160259708680310785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160587013227200517"], "created_at": "2019-08-11T16:21:21.000Z", "id": "1160587013227200517", "author_id": "737745280754429952", "text": "@MijaelGLP @MartinVizcarraC Un presidente que no tiene las manos manchadas de sangre habla de su GRANDEZA.... lamentablemente para ti no es posible decir lo mismo del suicida Alan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 273, "probability": 0.7315, "type": "Other", "normalized_text": "FelizDiaDosPais"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 274, "tag": "FelizDiaDosPais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160586846126182400"], "created_at": "2019-08-11T16:20:41.000Z", "id": "1160586846126182400", "author_id": "271608121", "text": "hoje \u00e9 dia dos pais, n tenho o meu pai junto pra dar um presente e dizer \"pai te amo\", infelizmente ele se suicidou quando eu tava com 1 ano e 1 m\u00eas de vida, mas sei que foi o melhor, assim como minha m\u00e3e foi por 18 anos cuidando de mim, amo vcs pra smp \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f #FelizDiaDosPais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/DtNP31oeq1", "expanded_url": "https://curiouscat.me/motionless_mn/post/954228790?t=1565540395", "display_url": "curiouscat.me/motionless_mn/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160586655495012352"], "created_at": "2019-08-11T16:19:55.000Z", "id": "1160586655495012352", "author_id": "1015366720574382081", "text": "Ainda n\u00e3o se matou pq? quer ajuda? \u2014 se puder me atropelar quando me v\u00ea eu agrade\u00e7o muito https://t.co/DtNP31oeq1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1119795800601694218"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/eOQd3ouGG7", "expanded_url": "https://twitter.com/342Artes/status/1119795800601694218", "display_url": "twitter.com/342Artes/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160586632430575617"], "created_at": "2019-08-11T16:19:50.000Z", "id": "1160586632430575617", "author_id": "1076283168", "text": "Acho que voc\u00ea n\u00e3o deveria apoiar um movimento que matou evangelistas e pastores no passado.\n\nE deveria estar atento \u00e0s verdades que est\u00e3o ocorrendo e de um Governo que invocou a Verdade que liberta.\n\nO Pai da Mentira \u00e9 o diabo.\n\nN\u00e3o se alie a ele. https://t.co/eOQd3ouGG7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "916705182452461570", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "merdacagadas2", "id": "916705182452461570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160585835277901827"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160586608560750601"], "created_at": "2019-08-11T16:19:44.000Z", "id": "1160586608560750601", "author_id": "1013560709920194560", "text": "@merdacagadas2 no dia q ele se matou eu lembro q foi um dia q eu entrei em uma tristeza profunda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/no3DYDpLc2", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100008361433883/posts/2368218376800187/", "display_url": "facebook.com/10000836143388\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160586404084244481"], "created_at": "2019-08-11T16:18:56.000Z", "id": "1160586404084244481", "author_id": "2523865310", "text": "Beb\u00ea suicida eu em hehe https://t.co/no3DYDpLc2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160449099788890113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160586372186628096"], "created_at": "2019-08-11T16:18:48.000Z", "id": "1160586372186628096", "author_id": "1127397106522701824", "text": "RT @Guaadaaluu1: Tendria que salir un escuadron suicida 2\nQUE PASA CUANDO GUASON SACA A HARLEY DE LA C\u00c1RCEL \u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf??????", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "45409867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160183489259626496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160586232935714822"], "created_at": "2019-08-11T16:18:15.000Z", "id": "1160586232935714822", "author_id": "798182594898788352", "text": "@gugachacra Se suicidou com 3 tiros na cabe\u00e7a, muito triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160586195505729537"], "created_at": "2019-08-11T16:18:06.000Z", "id": "1160586195505729537", "author_id": "18531527", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "259877989", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_FernandoRM", "id": "259877989"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Rithely"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Gabriel"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Fuchs"}, {"start": 274, "end": 280, "probability": 0.5129, "type": "Organization", "normalized_text": "Lindoso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160585477361217538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160586117755936769"], "created_at": "2019-08-11T16:17:47.000Z", "id": "1160586117755936769", "author_id": "350056725", "text": "@_FernandoRM Eu vi mais uma p\u00e9ssima atua\u00e7\u00e3o do Rithely. Ele teve uma melhora nos desarmes, 2/3 \u00e9 diferente de zero como foi contra o Fluminense, matou pelo menos umas 6 jogadas de posse do Inter. Se for pra jogar com um cara assim, prefiro o Z\u00e9 Gabriel ou Fuchs enquanto os Lindoso se recupera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Adolfo_D_F", "id": "999672254727208962"}, {"start": 126, "end": 134, "username": "LaEraMX", "id": "1009489796698460161"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 98, "end": 118, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Adolfo D\u00edaz Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160254349865623552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160586096826359810"], "created_at": "2019-08-11T16:17:42.000Z", "id": "1160586096826359810", "author_id": "210128711", "text": "RT @Adolfo_D_F: El ped\u00f3filo y traficante de ni\u00f1as, Jeffrey Epstein, se \"suicida\" en prisi\u00f3n - Por Adolfo D\u00edaz Fern\u00e1ndez / V\u00eda @LaEraMX http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160585963405479936"], "created_at": "2019-08-11T16:17:10.000Z", "id": "1160585963405479936", "author_id": "1007801520295989248", "text": "acabei de saber que um menino que fiquei se suicidou\nt\u00f4 fingindo que mal conhe\u00e7o pra minha m\u00e3e mas eu t\u00f4 bem chocada, n\u00e3o muito na verdade porque eu sabia que a m\u00e3e dele era doida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.4476, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "figuretti"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.3404, "type": "Person", "normalized_text": "chAl\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 180, "tag": "chAl\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160352228345024512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160585935353987073"], "created_at": "2019-08-11T16:17:04.000Z", "id": "1160585935353987073", "author_id": "170571887", "text": "@gonzalesposadal Como te arde, ya no est\u00e1 el suicida AG para la foto. En el caso, viviera y fuera el Presidente, seguro se tira la medalla. Para figuretti nadie le ganaba a #chAl\u00e1n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160585907465883654"], "created_at": "2019-08-11T16:16:57.000Z", "id": "1160585907465883654", "author_id": "934960876234379270", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Clintons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259087541649408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160585759386144769"], "created_at": "2019-08-11T16:16:22.000Z", "id": "1160585759386144769", "author_id": "58064534", "text": "RT @julianaayres: SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QTU82JlTRx", "expanded_url": "http://ow.ly/beHp30pkLsO", "display_url": "ow.ly/beHp30pkLsO", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 92, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160585410365612032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160585687592263683"], "created_at": "2019-08-11T16:16:05.000Z", "id": "1160585687592263683", "author_id": "718254192", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Era solo e senza vigilanza il finanziere Epstein, suicida in carcere\n#ANSA https://t.co/QTU82JlTRx", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/lD4c7JIb1G", "expanded_url": "http://bit.ly/33qXHvS", "display_url": "bit.ly/33qXHvS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160585666893422593"], "created_at": "2019-08-11T16:16:00.000Z", "id": "1160585666893422593", "author_id": "20013113", "text": "Se suicida en su celda Jeffrey Epstein, financista acusado de tr\u00e1fico sexual de mujeres menores de edad https://t.co/lD4c7JIb1G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/tnZfGSikgw", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160585642335756288"], "created_at": "2019-08-11T16:15:54.000Z", "id": "1160585642335756288", "author_id": "1137670066294665216", "text": "Suicida ... https://t.co/tnZfGSikgw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160585539885707264"], "created_at": "2019-08-11T16:15:30.000Z", "id": "1160585539885707264", "author_id": "594197049", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/QTU82JlTRx", "expanded_url": "http://ow.ly/beHp30pkLsO", "display_url": "ow.ly/beHp30pkLsO", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 74, "tag": "ANSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160585410365612032"], "created_at": "2019-08-11T16:14:59.000Z", "id": "1160585410365612032", "author_id": "150725695", "text": "Era solo e senza vigilanza il finanziere Epstein, suicida in carcere\n#ANSA https://t.co/QTU82JlTRx", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160585341809627137"], "created_at": "2019-08-11T16:14:42.000Z", "id": "1160585341809627137", "author_id": "2904109264", "text": "caralho esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160585274189131776"], "created_at": "2019-08-11T16:14:26.000Z", "id": "1160585274189131776", "author_id": "2844751937", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4865000097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160569298236182528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160585137853214720"], "created_at": "2019-08-11T16:13:54.000Z", "id": "1160585137853214720", "author_id": "715435062582513664", "text": "@captmxrvl esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159806691736784896"}], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/dfzjjCcwMP", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160585121113804801"], "created_at": "2019-08-11T16:13:50.000Z", "id": "1160585121113804801", "author_id": "1090672479645908992", "text": "Soy el ni\u00f1o suicida ! https://t.co/dfzjjCcwMP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160585056760545280"], "created_at": "2019-08-11T16:13:34.000Z", "id": "1160585056760545280", "author_id": "881683036147941376", "text": "m siento tan mal qui\u00e9n m suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160584957896613888"], "created_at": "2019-08-11T16:13:11.000Z", "id": "1160584957896613888", "author_id": "710658600335712256", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160584906919096323"], "created_at": "2019-08-11T16:12:59.000Z", "id": "1160584906919096323", "author_id": "722147610992242688", "text": "Minha mente suicida n\u00e3o para", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160579896978096129"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.3411, "type": "Place", "normalized_text": "ELORZA"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.4424, "type": "Person", "normalized_text": "Yunta"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AKJYyF0vpL", "expanded_url": "https://twitter.com/jonatanmezalg/status/1160579896978096129", "display_url": "twitter.com/jonatanmezalg/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160584476486963201"], "created_at": "2019-08-11T16:11:16.000Z", "id": "1160584476486963201", "author_id": "432611623", "text": "2DA) #1 LA CURANDERA reaparece en lote sumamente f\u00e1cil para dominarlo, viene de correr con PENTESILIA, COSTANERA, REFINADA, QUEEN ELORZA yeguas muy superiores. Yunta efectiva cuadra efectiva #1 QUERIDA MIA hay mucha velocidad en la carrera y de presentarse tren suicida cuidado!!! https://t.co/AKJYyF0vpL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160584433415675905"], "created_at": "2019-08-11T16:11:06.000Z", "id": "1160584433415675905", "author_id": "272079067", "text": "vou gastar minha mana numa miss\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "senaluque_sena", "id": "634761700"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.7322, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Am5Xh5wPJO", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160285002300628994"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160584423580098560"], "created_at": "2019-08-11T16:11:03.000Z", "id": "1160584423580098560", "author_id": "2558603897", "text": "RT @senaluque_sena: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras | Alicante https://t.co/Am5Xh5wPJO", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/cGIrg6t5dM", "expanded_url": "https://twitter.com/lulylage/status/1160584350246875136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cGIrg6t5dM", "media_key": "3_1160584327199150080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160584350246875136"], "created_at": "2019-08-11T16:10:46.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1160584350246875136", "author_id": "14871864", "text": "A serenidade no olhar de quem tinha FUGIDO DE CASA, quase me MATOU DO CORA\u00c7\u00c3O e agora t\u00e1 reclamando da janela fechada como se nada tivesse acontecido \n\n(T\u00f4 fazendo piada, mas meia hora atr\u00e1s o cen\u00e1rio era choro, desespero e gritos pela rua) https://t.co/cGIrg6t5dM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160584247415070726"], "created_at": "2019-08-11T16:10:21.000Z", "id": "1160584247415070726", "author_id": "928685730", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VctorEsquirol", "id": "523346899"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Locarno2019"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Locarno2019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160579921321897989"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160584244734955521"], "created_at": "2019-08-11T16:10:21.000Z", "id": "1160584244734955521", "author_id": "55337606", "text": "RT @VctorEsquirol: Festivalear como impulso suicida:\nMomentos antes de una proyecci\u00f3n, voluntarias de #Locarno2019 recorren todas las butac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160584229182476293"], "created_at": "2019-08-11T16:10:17.000Z", "id": "1160584229182476293", "author_id": "146877071", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aureliomancuso", "id": "77823743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160547161765027840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160584045794906112"], "created_at": "2019-08-11T16:09:33.000Z", "id": "1160584045794906112", "author_id": "936525895", "text": "RT @aureliomancuso: \u00c8 stato sbagliato cancellare il finanziamento ai partiti, \u00e8 stato un errore rompere con i corpi intermedi, era suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160584005051387905"], "created_at": "2019-08-11T16:09:24.000Z", "id": "1160584005051387905", "author_id": "2826287112", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1158180116553437185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160582945180127234"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Daenarys"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Samwell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160583914475479041"], "created_at": "2019-08-11T16:09:02.000Z", "id": "1160583914475479041", "author_id": "1158180116553437185", "text": "Nesse momento, o rapaz descobre que Daenarys matou seu pai e seu irm\u00e3o por terem se recusado a compor seu ex\u00e9rcito. Samwell segura o choro, diz que entende e est\u00e1 a ponto de cair em prantos quando eles s\u00e3o interrompidos por um dothraki que diz ter algo errado com os drag\u00f5es.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "895848527221444608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "caserJR", "id": "1440010538507857920"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 226, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Boselli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160582711058284544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160583845667844097"], "created_at": "2019-08-11T16:08:46.000Z", "id": "1160583845667844097", "author_id": "2708673545", "text": "@CaserJr @lucasspinassi Os caras terminaram o jogo com 2 atacantes e 3 meias bem ofensivos se ele abre o jogo hj provavelmente iriamos perder o jogo. \nTbm achei covarde D+ nas altera\u00e7\u00f5es matou o contra ataque tirando o Pedrinho. \nJogo para o Boselli iniciar prende melhor a bola no ataque.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "283221097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marcelvelazq", "id": "283221097"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "caBASAURIg", "id": "838113931"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "pavese", "id": "14051600"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160250319760187392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160583828408340480"], "created_at": "2019-08-11T16:08:41.000Z", "id": "1160583828408340480", "author_id": "2180525880", "text": "@Marcelvelazq @caBASAURIg @gorjeda @pavese @Angelpaezs Osea ese apesta como el suicida...?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2610502687", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kattybcn", "id": "2610502687"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "emerald_gadel", "id": "983999904447188993"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "bivillamizar", "id": "2530496706"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "Norman95644004", "id": "1063270465999970306"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "tatys0602", "id": "207537011"}, {"start": 98, "end": 104, "username": "POTUS", "id": "1349149096909668363"}, {"start": 105, "end": 109, "username": "CIA", "id": "2359926157"}, {"start": 110, "end": 116, "username": "DEAHQ", "id": "180815351"}, {"start": 117, "end": 121, "username": "FBI", "id": "17629860"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 173, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 287, "end": 301, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 334, "end": 340, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 343, "end": 347, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 349, "end": 353, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Soros"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160231587113574400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160583773773344768"], "created_at": "2019-08-11T16:08:28.000Z", "id": "1160583773773344768", "author_id": "296445163", "text": "@Kattybcn @emerald_gadel @blancabetty11 @Dianasc47344743 @bivillamizar @Norman95644004 @tatys0602 @POTUS @CIA @DEAHQ @FBI Me dan risa y q sienten ahora q otro montaje a Uribe se cae? Q el audio editado q presenta Coronel para hacer da\u00f1o es otra mentira, y en USA se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein, amigo d los due\u00f1os del poder, Clinton, Trump,Soros, todos los iluminati e iba a entregar lista. Mm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Luana"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Murilo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160583739103207429"], "created_at": "2019-08-11T16:08:20.000Z", "id": "1160583739103207429", "author_id": "1053118512846303232", "text": "4 role ontem, Luana quase morreu, eu fiz merda, Murilo quase se matou, paina entorto a coluna kkkkkkkk top", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160583723957608448"], "created_at": "2019-08-11T16:08:17.000Z", "id": "1160583723957608448", "author_id": "453596273", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160583698300882944"], "created_at": "2019-08-11T16:08:10.000Z", "id": "1160583698300882944", "author_id": "1103143530141237248", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160583694605832193"], "created_at": "2019-08-11T16:08:10.000Z", "id": "1160583694605832193", "author_id": "4534401", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquamanBrasil", "id": "764620398327660545"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.6681, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 40"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.6642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/K93GYEQ8Cx", "expanded_url": "https://twitter.com/AquamanBrasil/status/1160233809541029889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K93GYEQ8Cx", "media_key": "3_1160233784559767552"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "Aquaman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160233809541029889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160583614624669696"], "created_at": "2019-08-11T16:07:50.000Z", "id": "1160583614624669696", "author_id": "769845877", "text": "RT @AquamanBrasil: Esquadr\u00e3o Suicida #25 j\u00e1 est\u00e1 a venda! A edi\u00e7\u00e3o conta com #Aquaman 40 e Esquadr\u00e3o Suic\u00edda 46. https://t.co/K93GYEQ8Cx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160583587625934849"], "created_at": "2019-08-11T16:07:44.000Z", "id": "1160583587625934849", "author_id": "3062562982", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez depois de anos do lan\u00e7amento", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160583554180534278"], "created_at": "2019-08-11T16:07:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 231, "tag": "crisigoverno"}]}, "id": "1160583554180534278", "author_id": "177937746", "text": "Renzi dice cose giuste: Salvini predica di portarci fuori dall'Euro e dall'UE. La domanda \u00e8: perch\u00e9 non convincere gli elettori in campagna elettorale di questi pericoli, invece di arrampicarsi in un governo suicida?\n\n#crisigoverno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160583545171013632"], "created_at": "2019-08-11T16:07:34.000Z", "id": "1160583545171013632", "author_id": "150638709", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "39639698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "giereis", "id": "39639698"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "claudio_bercot", "id": "3420835072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160582946463584257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160583520634490880"], "created_at": "2019-08-11T16:07:28.000Z", "id": "1160583520634490880", "author_id": "127553909", "text": "@giereis @claudio_bercot Eu tava filmando ele pq tava achando foto ele olhando pra janela, jamais pensei q ele fosse suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "robin willians"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160583496265535488"], "created_at": "2019-08-11T16:07:22.000Z", "id": "1160583496265535488", "author_id": "1013560709920194560", "text": "eu to quase chorando agora mano\nvi q o robin willians se matou h\u00e1 5 anos atr\u00e1s...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "719301795936346112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luizeri2", "id": "719301795936346112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160503644317519872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160583452682530816"], "created_at": "2019-08-11T16:07:12.000Z", "id": "1160583452682530816", "author_id": "758336679455367169", "text": "@luizeri2 Quase se matou na escada Kkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160583398127230976"], "created_at": "2019-08-11T16:06:59.000Z", "id": "1160583398127230976", "author_id": "404563591", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2245731881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gomesskellen", "id": "2245731881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160583130882990081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160583349070680065"], "created_at": "2019-08-11T16:06:47.000Z", "id": "1160583349070680065", "author_id": "28958495", "text": "@gomesskellen N\u00e3o? Suicidou se...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2627374572", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "pricarvalho92", "id": "126077317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160571832354988032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160583312756432896"], "created_at": "2019-08-11T16:06:39.000Z", "id": "1160583312756432896", "author_id": "63042798", "text": "@_dontcallmebb @pricarvalho92 o l\u00edder e a pianista s\u00e3o os piores por tentar se passar de bonzinhos.\ntbm acho q foi adulto que matou a menina, apesar desses alunos serem bem capaz disso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160583066387136514"], "created_at": "2019-08-11T16:05:40.000Z", "id": "1160583066387136514", "author_id": "125231299", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4870452521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mogiuro", "id": "4870452521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159200134997139458"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160582696684400643"], "created_at": "2019-08-11T16:04:12.000Z", "id": "1160582696684400643", "author_id": "951095571204509697", "text": "@mogiuro COL LO CRISTO SANTO!!!! COL LO!!!!!!!!!! *getta il libro di grammatica dal balcone e si suicida mangiando le pagine del dizionario\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "frattigiovanni", "id": "1549792512"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "clinton"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.358, "type": "Place", "normalized_text": "l"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160231488476127238"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160582622801813504"], "created_at": "2019-08-11T16:03:54.000Z", "id": "1160582622801813504", "author_id": "1543294537", "text": "RT @frattigiovanni: ahora curiosamente epstein el millonario pedofilo mejor amigo de clinton que llevaba a hombres poderosos a la isla de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VctorEsquirol", "id": "523346899"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Locarno2019"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Locarno2019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160579921321897989"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160582604023898112"], "created_at": "2019-08-11T16:03:50.000Z", "id": "1160582604023898112", "author_id": "44788765", "text": "RT @VctorEsquirol: Festivalear como impulso suicida:\nMomentos antes de una proyecci\u00f3n, voluntarias de #Locarno2019 recorren todas las butac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160582544548605955"], "created_at": "2019-08-11T16:03:35.000Z", "id": "1160582544548605955", "author_id": "1086997530565640192", "text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7304, "type": "Other", "normalized_text": "HISPANTV"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/guDg8faQkJ", "expanded_url": "https://www.hispantv.com/noticias/ee-uu-/435134/jeffrey-epstein-escandalo-muerte", "display_url": "hispantv.com/noticias/ee-uu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160582508527988736"], "created_at": "2019-08-11T16:03:27.000Z", "id": "1160582508527988736", "author_id": "474378293", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, magnate imputado por tr\u00e1fico sexual | HISPANTV https://t.co/guDg8faQkJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160582506829271041"], "created_at": "2019-08-11T16:03:26.000Z", "id": "1160582506829271041", "author_id": "4086940936", "text": "entrou esquadr\u00e3o suicida no netflix,nem to feliz po", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160582378424819712"], "created_at": "2019-08-11T16:02:56.000Z", "id": "1160582378424819712", "author_id": "320321865", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160582271751073793"], "created_at": "2019-08-11T16:02:30.000Z", "id": "1160582271751073793", "author_id": "781119662503391232", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160287469197299712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "Fujiapristas"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/09FoVkHd1T", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Fujiapristas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160582251530186752"], "created_at": "2019-08-11T16:02:25.000Z", "id": "1160582251530186752", "author_id": "1465219008", "text": "#Fujiapristas reclaman \"mano dura\" como cuando el ladr\u00f3n suicida \"resolvi\u00f3\" el bag\u00fcazo o el genocida japon\u00e9s \"enterraba\" los problemas en una fosa. https://t.co/09FoVkHd1T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160581858373095425"], "created_at": "2019-08-11T16:00:52.000Z", "id": "1160581858373095425", "author_id": "723339001", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160581829805662209"], "created_at": "2019-08-11T16:00:45.000Z", "id": "1160581829805662209", "author_id": "1146875906667024385", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160581827129745408"], "created_at": "2019-08-11T16:00:44.000Z", "id": "1160581827129745408", "author_id": "140947397", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 192, "end": 207, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.3468, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 100, "end": 129, "probability": 0.5379, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Meche Cabanillas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160287469197299712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160581746838167553"], "created_at": "2019-08-11T16:00:25.000Z", "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "id": "1160581746838167553", "author_id": "125231299", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC Ustedes quieren muertos como el Baguazo en el gobierno de Alan y bajo el Ministerio de Meche Cabanillas.\nYa para muertos con el suicida cobarde tenemos suficientes.\n@AlanGarciaPeru", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2400758766", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "10Junioor", "id": "2400758766"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Boselli"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Sornoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160581414611509249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160581726177046528"], "created_at": "2019-08-11T16:00:20.000Z", "id": "1160581726177046528", "author_id": "852512593096867841", "text": "@10Junioor Se fosse o Boselli n\u00e3o tinha pegado na bola, pelas caracter\u00edsticas dele.\nO que matou o time hoje, foram as m\u00e1 atua\u00e7\u00f5es de Pedrinho e Sornoza.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2282634433", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "sensual018", "id": "858476033561047046"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160570954659127297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160581722548973568"], "created_at": "2019-08-11T16:00:19.000Z", "id": "1160581722548973568", "author_id": "3030838338", "text": "@eucaiu_ @sensual018 A crian\u00e7a j\u00e1 \u00e9 suicida meu deuuus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160581705796861954"], "created_at": "2019-08-11T16:00:15.000Z", "id": "1160581705796861954", "author_id": "1617432758", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/yt6UIhtODO", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160581512699555840"], "created_at": "2019-08-11T15:59:29.000Z", "geo": {"place_id": "a8a40d0cacf5a902"}, "id": "1160581512699555840", "author_id": "2990174894", "text": "O puto matou se https://t.co/yt6UIhtODO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160581453031378946"], "created_at": "2019-08-11T15:59:15.000Z", "id": "1160581453031378946", "author_id": "712038380620611584", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160581425214763008"], "created_at": "2019-08-11T15:59:08.000Z", "id": "1160581425214763008", "author_id": "766333323966906369", "text": "La scelta di andare al voto subito \u00e8 molto rischiosa.. Io direi suicida..ma Zingaretti \u00e8 il segretario e dobbiamo discutere ma poi seguire la sua sintesi.. Ovvio che se a ottobre tutto si concluder\u00e0 in una sconfitta.. Zingaretti come normale dovr\u00e0 dimettersi..", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 21, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "739963139219951616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160581290443399173"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160581293652008966"], "created_at": "2019-08-11T15:58:37.000Z", "id": "1160581293652008966", "author_id": "739963139219951616", "text": "vc j\u00e1 fez essas coisas d \"adolescente\"?\n- matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo d menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo s/ permissao \n- fingiu q tava doente pra n ir na escola\n- pegou deten\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160581097975103488"], "created_at": "2019-08-11T15:57:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 58, "tag": "RobinWilliams"}]}, "id": "1160581097975103488", "author_id": "1235964151", "text": "Chi si suicida non avr\u00e0 mai il mio rispetto\n#RobinWilliams", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160581063137267712"], "created_at": "2019-08-11T15:57:42.000Z", "id": "1160581063137267712", "author_id": "2739590417", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 200, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "Luhana_mac"}, {"start": 251, "end": 260, "probability": 0.593, "type": "Other", "normalized_text": "Luhana_mac"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160580891850301441"], "created_at": "2019-08-11T15:57:01.000Z", "id": "1160580891850301441", "author_id": "918475881923915777", "text": "Tia Buna \u2764\ufe0f: Tavam flaando em porco aqui, lembrei daquela vez q teu pai tava carneando os porcos de l\u00e1 de casa e matou tua porca, tu abriu uma choradeira\n Tia Buna \u2764\ufe0f: Ei me lavei lembrando\n Luhana_mac: N\u00e3o tenho culpa se eu tenho amor pelos animais\n Luhana_mac: Kkkkkkkkkkko", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1716217393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "izualdomingo", "id": "1716217393"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "CorVas2", "id": "1004238727307255808"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "elias_laura", "id": "1262087301414486017"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "SOYMIGUELLAGO", "id": "247033717"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "antonlosada", "id": "56331789"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "Isabelperezmoi1", "id": "1138024185148641280"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 157, "probability": 0.4891, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00fanez"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8511, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160579106716749825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160580818982641665"], "created_at": "2019-08-11T15:56:44.000Z", "id": "1160580818982641665", "author_id": "960123104289869824", "text": "@izualdomingo @CorVas2 @elias_laura @SOYMIGUELLAGO @antonlosada @Isabelperezmoi1 Supongo que porque hu\u00edan de un pa\u00eds en guerra, lo cual NO es el caso de T\u00fanez y las costas del norte de \u00c1frica, de donde sale esta gente. La gran mayor\u00eda no proceden de pa\u00edses en guerra. Y los pocos que s\u00ed, ya no estaban en \u00e9l cuando se embarcaron en una aventura suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/TArXJ5xW2E", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160580793049198593"], "created_at": "2019-08-11T15:56:38.000Z", "id": "1160580793049198593", "author_id": "1080498911268225024", "text": "suicida kkkkkkk https://t.co/TArXJ5xW2E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160580592985137158"], "created_at": "2019-08-11T15:55:50.000Z", "id": "1160580592985137158", "author_id": "4023291459", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VctorEsquirol", "id": "523346899"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Locarno2019"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Locarno2019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160579921321897989"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160580571837415426"], "created_at": "2019-08-11T15:55:45.000Z", "id": "1160580571837415426", "author_id": "157301929", "text": "RT @VctorEsquirol: Festivalear como impulso suicida:\nMomentos antes de una proyecci\u00f3n, voluntarias de #Locarno2019 recorren todas las butac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160580406858657793"], "created_at": "2019-08-11T15:55:06.000Z", "id": "1160580406858657793", "author_id": "334151863", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3515, "type": "Person", "normalized_text": "TRUMP"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.5147, "type": "Place", "normalized_text": "Isla Privada"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Q9hyUJ0m27", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1388945345/posts/10219616166139918/", "display_url": "facebook.com/1388945345/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160580199563632647"], "created_at": "2019-08-11T15:54:16.000Z", "id": "1160580199563632647", "author_id": "54436737", "text": "El Multimillonario Jeffrey Epstein se \"Suicida\" en su celda...\n\nEl amigo de TRUMP y de otras altas personalidades acusados de ir a su Isla Privada donde se organizaban org\u00edas con ni\u00f1as, se suicida en una (Unidad... https://t.co/Q9hyUJ0m27", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160515988246487040"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iJOcutbNfY", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160580198691168256"], "created_at": "2019-08-11T15:54:16.000Z", "id": "1160580198691168256", "author_id": "1098648164343660545", "text": "RT @nayaaribadez: Quase se matou mas deu bue gra\u00e7a https://t.co/iJOcutbNfY", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "924332864786784256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160572795174232064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160580198028533762"], "created_at": "2019-08-11T15:54:16.000Z", "id": "1160580198028533762", "author_id": "879025192227540992", "text": "@APRA_CNdeAccion Deslindar del suicida cobarde a estas alturas, no es m\u00e1s que un gesto pol\u00edtico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chegueste", "id": "330012261"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Paula"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4168, "type": "Other", "normalized_text": "rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160574769198223361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160580181771333634"], "created_at": "2019-08-11T15:54:12.000Z", "id": "1160580181771333634", "author_id": "1009144519319867392", "text": "RT @chegueste: Quem v\u00ea a Ana Paula nem imagina que essa beldade matou 2 dog\u00e3o p\u00f3s rio beat, bicha come como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "patxi_mendiburu", "id": "3402847907"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Paco Casanova"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160449997952995329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160580142978256896"], "created_at": "2019-08-11T15:54:03.000Z", "id": "1160580142978256896", "author_id": "1456515650", "text": "RT @patxi_mendiburu: Paco Casanova 2019\nEsperemos que esta apuesta suicida les salga mal, dure lo que la fecha de caducidad de un yogur y v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160580030302498816"], "created_at": "2019-08-11T15:53:36.000Z", "id": "1160580030302498816", "author_id": "1254723289", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "429269092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160578074213277696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160579989802237957"], "created_at": "2019-08-11T15:53:26.000Z", "id": "1160579989802237957", "author_id": "80445961", "text": "@sccp Carille matou o futebol no Dia dos Pais... O time se nega a jogar, aceita se defender o tempo todo, assistindo os advers\u00e1rios jogarem. \u00c9 muito pouco para quem somos. As op\u00e7\u00f5es existem o esquema de jogo que \u00e9 muito pobre. Lamento. VaiCorinthians!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 94, "probability": 0.6974, "type": "Other", "normalized_text": "Locarno2019"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 95, "tag": "Locarno2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160579921321897989"], "created_at": "2019-08-11T15:53:10.000Z", "id": "1160579921321897989", "author_id": "523346899", "text": "Festivalear como impulso suicida:\nMomentos antes de una proyecci\u00f3n, voluntarias de #Locarno2019 recorren todas las butacas para informar de que estamos a punto de ver un cortometraje que, a lo mejor (a-lo-mejor...), podr\u00eda provocar ataques epil\u00e9pticos.\nNadie se va.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "629783932", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ESisifo", "id": "629783932"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "lether007", "id": "99599220"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "chicharronpress", "id": "3339624580"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160554788452483072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160579866363908097"], "created_at": "2019-08-11T15:52:57.000Z", "id": "1160579866363908097", "author_id": "939294554", "text": "@ESisifo @lether007 @noakeikope @hurgamemoriaPE @chicharronpress @elpanfletope @PeruanoComunica @salvajedigital Lo dice el defensor del corrupto cobardon suicida @AlanGarciaPeru \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160579794062458881"], "created_at": "2019-08-11T15:52:40.000Z", "id": "1160579794062458881", "author_id": "328141364", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160579784382062598"], "created_at": "2019-08-11T15:52:37.000Z", "id": "1160579784382062598", "author_id": "1311261883", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/lN2yLBhgbz", "expanded_url": "http://ow.ly/AFeI30pkKYh", "display_url": "ow.ly/AFeI30pkKYh"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/9EjxsXEEE8", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaANSA/status/1160579652076941314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9EjxsXEEE8", "media_key": "3_1160579650692816896"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Abusos"}, {"start": 8, "end": 16, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160579652076941314"], "created_at": "2019-08-11T15:52:06.000Z", "id": "1160579652076941314", "author_id": "1231151156", "text": "#Abusos #Epstein Revelan cruentos h\u00e1bitos sexuales\nhttps://t.co/lN2yLBhgbz https://t.co/9EjxsXEEE8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160579610448470017"], "created_at": "2019-08-11T15:51:56.000Z", "id": "1160579610448470017", "author_id": "977559266059083776", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1052896555", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "daniel_cruz67", "id": "1052896555"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160563098564124674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160579555054280704"], "created_at": "2019-08-11T15:51:43.000Z", "id": "1160579555054280704", "author_id": "2466751711", "text": "@daniel_cruz67 \u00bfPierden? \u00bfNo perdemos TODOS acaso? Que forma de analizar tan rid\u00edcula y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 233, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160579539686187009"], "created_at": "2019-08-11T15:51:39.000Z", "id": "1160579539686187009", "author_id": "67472184", "text": "-Detienen a un tipo que por trata de personas y menores, violaciones.\n\n-Se le vincula con el actual presidente, un expresidente, millonarios, cient\u00edficos y celebridades.\n\n-Se 'suicida' en prisi\u00f3n sin llegar a juicio.\n\nNo pas\u00f3 en Rusia, pas\u00f3 en EEUU y se llamaba Jeffrey Epstein.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2946246838", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juliamitchelI", "id": "862798415868178434"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4711, "type": "Other", "normalized_text": "jeremy"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "verity"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160579060415827968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160579435764097024"], "created_at": "2019-08-11T15:51:14.000Z", "id": "1160579435764097024", "author_id": "69642828", "text": "@juliamitchelI kkkkkkkkk sim amiga! eu n\u00e3o culpo o jeremy independente dele ter tentado matar a verity antes ou s\u00f3 depois, pq ela era uma amea\u00e7a real pro filho dele e n\u00e3o consigo acreditar q ela n\u00e3o matou a guriazinha. ele n\u00e3o ia acreditar q ela matou a filha se ela fosse uma m\u00e3e amorosa, sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160579407238631424"], "created_at": "2019-08-11T15:51:07.000Z", "id": "1160579407238631424", "author_id": "71035410", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeveZubiri", "id": "423756071"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160311696688340993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160579367086546946"], "created_at": "2019-08-11T15:50:58.000Z", "id": "1160579367086546946", "author_id": "1329340394", "text": "RT @SeveZubiri: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160579305371504640"], "created_at": "2019-08-11T15:50:43.000Z", "id": "1160579305371504640", "author_id": "892548863063732225", "text": "fui rever Esquadr\u00e3o Suicida esses dias e constatei como esse filme \u00e9 ruim, acredito que deveria ser proibido em alguns pa\u00edses", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "736596690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "andr900", "id": "736596690"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "Renzi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160524853767806977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160579250078060544"], "created_at": "2019-08-11T15:50:30.000Z", "id": "1160579250078060544", "author_id": "593711002", "text": "@andr900 CONVINTI PROPRIO, eh? insistete sul partito macroniano di #Renzi, insistete insistete... Otterrete,amico, l'ennesimo malpancismo suicida intrinseco a sinistra, anche nella versione csx. E infine, sdeng Pd. SO'  SODDISFAZIONI...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160579241303511041"], "created_at": "2019-08-11T15:50:28.000Z", "id": "1160579241303511041", "author_id": "98441891", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160579150077472768"], "created_at": "2019-08-11T15:50:06.000Z", "id": "1160579150077472768", "author_id": "1002568729", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160579094062518278"], "created_at": "2019-08-11T15:49:53.000Z", "id": "1160579094062518278", "author_id": "716304009120849920", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160578653702545408"], "created_at": "2019-08-11T15:48:08.000Z", "id": "1160578653702545408", "author_id": "492136342", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2482778504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tchallagambino", "id": "2482778504"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4512, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160242243170656256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160578624627630080"], "created_at": "2019-08-11T15:48:01.000Z", "id": "1160578624627630080", "author_id": "39352098", "text": "@tchallagambino Esquadr\u00e3o Suicida consegue essa proeza.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/QqjsLnr12x", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/2019-08-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160578528334794752"], "created_at": "2019-08-11T15:47:38.000Z", "id": "1160578528334794752", "author_id": "84674034", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/QqjsLnr12x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160578509942640646"], "created_at": "2019-08-11T15:47:33.000Z", "id": "1160578509942640646", "author_id": "163294678", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "377444240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vilmaglo", "id": "377444240"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "DrTangalanga_", "id": "1148028678"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "acidolirico1", "id": "2545076809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160545273950756869"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160578243528933376"], "created_at": "2019-08-11T15:46:30.000Z", "id": "1160578243528933376", "author_id": "953795926300258304", "text": "@vilmaglo @DrTangalanga_ @acidolirico1 Si, pero no jode a nadie y no maneja, el Imbecil que la lleva si, de todos modos es una suicida, como te vas a subir a un auto con ese loco? \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "circulen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160578204878409728"], "created_at": "2019-08-11T15:46:21.000Z", "id": "1160578204878409728", "author_id": "43957672", "text": "Este es el \u201cAlan, ladr\u00f3n corrupto suicida cobarde\u201d del d\u00eda. \n\nMuchas gracias\n#circulen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.587, "type": "Other", "normalized_text": "melhorpaidomundo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "melhorpaidomundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160578166412521477"], "created_at": "2019-08-11T15:46:12.000Z", "id": "1160578166412521477", "author_id": "1051560663347355650", "text": "#melhorpaidomundo N\u00e3o consigo nem pensar em tudo que meu pai fez por mim ,  se matou de trabalhar pra me ter o que eu precisava \ud83d\ude4f\ud83c\udffc inspira\u00e7\u00e3o , exemplo de um homem . \nGratid\u00e3o \u00e9 pouco .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2733670615", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EliasEBazan", "id": "2733670615"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "NaraCisneros", "id": "421421271"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Nzx78C3BOo", "expanded_url": "https://www.diariodeleon.es/articulo/internacional/ministro-japones-suicida-pleno-escandalo-corrupcion/20070529000000904222.html", "display_url": "diariodeleon.es/articulo/inter\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160208826081140736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160578052826509312"], "created_at": "2019-08-11T15:45:44.000Z", "id": "1160578052826509312", "author_id": "306279359", "text": "@EliasEBazan @NaraCisneros ahora dilo  sin llorar https://t.co/Nzx78C3BOo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160578046547701760"], "created_at": "2019-08-11T15:45:43.000Z", "id": "1160578046547701760", "author_id": "2573637782", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160577983708635136"], "created_at": "2019-08-11T15:45:28.000Z", "id": "1160577983708635136", "author_id": "405482706", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/mmLXwEiBKD", "expanded_url": "https://twitter.com/carlixoszed/status/1160573279985381377", "display_url": "twitter.com/carlixoszed/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160577961210339330"], "created_at": "2019-08-11T15:45:23.000Z", "id": "1160577961210339330", "author_id": "908110757853843456", "text": "o amor entrre o psicopat e a suicida eh lindo ele mataria por ela e ela morreria por ele e eu como o cuzao de quem ta lendo \ud83d\ude14\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/mmLXwEiBKD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "9317502", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.904, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 273, "end": 280, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160570315593932800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160577911675674625"], "created_at": "2019-08-11T15:45:11.000Z", "id": "1160577911675674625", "author_id": "41716511", "text": "@Estadao E fanatismo de esquerda, matou muito mais e se aliaram como o PCC e maduro. Por incentivo da esquerda a Venezuela est\u00e1 em caos. Agora com o fanatismo da esquerda liderados por generais na China est\u00e1 um caos, e no Brasil parece que esqueu que o comunismo fez com a Alemanha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160577820738957312"], "created_at": "2019-08-11T15:44:49.000Z", "id": "1160577820738957312", "author_id": "915015567257559041", "text": "obrigada netflix por ter colocado esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160577810764828678"], "created_at": "2019-08-11T15:44:47.000Z", "id": "1160577810764828678", "author_id": "843129619213680640", "text": "Tava lavando as coisas aqui na v\u00f3 estourou a torneira, molhou eu e o tio, todo mundo se matou rindo KKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "7996082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160464005829447680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160577794369302528"], "created_at": "2019-08-11T15:44:43.000Z", "id": "1160577794369302528", "author_id": "744749646506037249", "text": "@el_pais Alguien q se suicida no merece reconocimiento alguno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160577746722021376"], "created_at": "2019-08-11T15:44:31.000Z", "id": "1160577746722021376", "author_id": "888095004719276032", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160577673825005568"], "created_at": "2019-08-11T15:44:14.000Z", "id": "1160577673825005568", "author_id": "1489158048", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Osvaldo84696649", "id": "1071108123778273282"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "loucosdobandoo", "id": "4846914461"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Vagner Love"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160577227978870785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160577630372081664"], "created_at": "2019-08-11T15:44:04.000Z", "id": "1160577630372081664", "author_id": "883363311202557952", "text": "RT @Osvaldo84696649: @loucosdobandoo A\u00ed o infeliz do Carille vai me coloca o Vagner Love , a t\u00e1 loco , o Carille perdeu 2 pontos contra o F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/CSbnqrvgDc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180023598489600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160577607508877312"], "created_at": "2019-08-11T15:43:58.000Z", "id": "1160577607508877312", "author_id": "144028648", "text": "RT @LaVanguardia: #\u00daLTIMAHORA El multimillonario tuvo entre sus amigos a los presidentes Bill Clinton y Donald Trump https://t.co/CSbnqrvgDc", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beaaramos7", "id": "1066335720074289152"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5123, "type": "Other", "normalized_text": "whisky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160577346187014144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160577446057533440"], "created_at": "2019-08-11T15:43:20.000Z", "id": "1160577446057533440", "author_id": "1135651448027586561", "text": "RT @beaaramos7: @srt_ribeiro16 teu pai com certeza ta, se matou no whisky ontem", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1135651448027586561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160576844732817408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "whisky"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160577346187014144"], "created_at": "2019-08-11T15:42:56.000Z", "id": "1160577346187014144", "author_id": "1066335720074289152", "text": "@srt_ribeiro16 teu pai com certeza ta, se matou no whisky ontem", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160577268000993280"], "created_at": "2019-08-11T15:42:37.000Z", "id": "1160577268000993280", "author_id": "53640933", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4846914461", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "loucosdobandoo", "id": "4846914461"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "Vagner Love"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9772, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9475, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160576661726867457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160577227978870785"], "created_at": "2019-08-11T15:42:28.000Z", "id": "1160577227978870785", "author_id": "1071108123778273282", "text": "@loucosdobandoo A\u00ed o infeliz do Carille vai me coloca o Vagner Love , a t\u00e1 loco , o Carille perdeu 2 pontos contra o Flamengo , 2 contra o Palmeiras e agira estamos perdendo dois contra o Inter em um jogo que d\u00e1 pra ganhar . Carille \u00e9 um tremendo de um imbecil com essa t\u00e1tica suicida de retranca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.6039, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Carolina"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.5699, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160577200367833088"], "created_at": "2019-08-11T15:42:21.000Z", "id": "1160577200367833088", "author_id": "64990983", "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Ata, ent\u00e3o pergunta para a Ana Carolina m\u00e3e biol\u00f3gica da Isabella. Se ela acha justo, o ex marido violento, sair no dia dos Pais. Isabella era uma mulher n\u00e3o \u00e9 verdade. Onde esta defesa das mulheres, contra um animal que matou uma jovem mulher. Que hoje estaria no 1\u00b0 secundario", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160577183854878720"], "created_at": "2019-08-11T15:42:17.000Z", "id": "1160577183854878720", "author_id": "718230699229233152", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157623550452404224"}], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/xE08aO5mdP", "expanded_url": "https://twitter.com/lauracorama/status/1157623550452404224", "display_url": "twitter.com/lauracorama/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160577016875425792"], "created_at": "2019-08-11T15:41:37.000Z", "id": "1160577016875425792", "author_id": "61625567", "text": "Una mujer muere asesinada por su pareja, quien luego se suicida. Este es el aviso f\u00fanebre. Fuerte, verdad? Ni siquiera la muerte violenta la pudo separar de su asesino y maltratador https://t.co/xE08aO5mdP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160576893302792192"], "created_at": "2019-08-11T15:41:08.000Z", "id": "1160576893302792192", "author_id": "718962515116453888", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1123272007746039808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "uwuchan_", "id": "1300442634713001985"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "pledis_17", "id": "956888370"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "soonyoung"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160575658818441219"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160576824054833153"], "created_at": "2019-08-11T15:40:51.000Z", "id": "1160576824054833153", "author_id": "1108062425608343554", "text": "@uwuchan_ @pledis_17 Si no viste la pel\u00edcula, tenes que hacerlo, vas a entender todo, de por si, el personaje que soonyoung interpreta se suicida porque los padres no lo dejaban seguir lo que amaba.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "giubberosse", "id": "116468336"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "orfini", "id": "12514212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160565958324498432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160576740567191555"], "created_at": "2019-08-11T15:40:32.000Z", "id": "1160576740567191555", "author_id": "241289430", "text": "RT @giubberosse: @orfini Sono d'accordo. E per questo dico che la linea di Renzi \u00e8 politicamente suicida per il Pd. Ma forse \u00e8 quel che vuo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Clintons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259087541649408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160576622199812096"], "created_at": "2019-08-11T15:40:03.000Z", "id": "1160576622199812096", "author_id": "796241086738026496", "text": "RT @julianaayres: SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "Washington"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160548924668727296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160576450409504768"], "created_at": "2019-08-11T15:39:22.000Z", "id": "1160576450409504768", "author_id": "800747636223422464", "text": "RT @lajornadaonline: Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "El Tiempo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160576431493173248"], "created_at": "2019-08-11T15:39:18.000Z", "id": "1160576431493173248", "author_id": "1053680985911558145", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein y 'El Tiempo' subtitula que \"era conocido por su gusto por las mujeres menores de edad\".\n\nNo, no y no. No se trata de un pasatiempo, son actividades criminales.\n\n\u00bfQu\u00e9 pasaba por la cabeza de quien escribi\u00f3 eso?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hecch", "id": "130530279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223873134157826"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160576297850023936"], "created_at": "2019-08-11T15:38:46.000Z", "id": "1160576297850023936", "author_id": "811692644", "text": "RT @hecch: Lo raro que se suicida justo cu\u00e1ndo empieza a surgir la evidencia que en muchos de esos viajes sexuales con menores estaba invit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160576161145065472"], "created_at": "2019-08-11T15:38:13.000Z", "id": "1160576161145065472", "author_id": "2361770156", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RataUnderground", "id": "435909599"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "_ytrio_", "id": "944577232307216385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160537880013524992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160575728360071168"], "created_at": "2019-08-11T15:36:30.000Z", "id": "1160575728360071168", "author_id": "3095565008", "text": "RT @RataUnderground: @_ytrio_ Exacto. En especies gregarias, que haya un miembro suicida aumenta la supervivencia del grupo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 33, "probability": 0.5187, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160575691202727936"], "created_at": "2019-08-11T15:36:21.000Z", "id": "1160575691202727936", "author_id": "1041548743441612800", "text": "curto muito Esquadr\u00e3o Suicida,  DC e foda de mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160575648055910401"], "created_at": "2019-08-11T15:36:11.000Z", "id": "1160575648055910401", "author_id": "162596493", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160575501678915589"], "created_at": "2019-08-11T15:35:36.000Z", "id": "1160575501678915589", "author_id": "342884762", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160261955166375936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160575480686403585"], "created_at": "2019-08-11T15:35:31.000Z", "id": "1160575480686403585", "author_id": "826127285698822145", "text": "RT @julianaayres: Coincidentemente, a c\u00e2mera da cadeia deu problema BEM NA HORA que ele \"se matou\".\n\nUm agente do FBI, q investigou a Funda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/63JncX5tIg", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160575448394403840"], "created_at": "2019-08-11T15:35:24.000Z", "id": "1160575448394403840", "author_id": "3179813698", "text": "O PUTO MATOU SE AJAHJAJAJAJAJAHAHHAHAHA https://t.co/63JncX5tIg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "et"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/w04z6LWujB", "expanded_url": "https://t.co/w04z6LWujB", "display_url": "t.co/w04z6LWujB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160575259378094082"], "created_at": "2019-08-11T15:34:38.000Z", "id": "1160575259378094082", "author_id": "1123063404074287104", "text": "nen\u00e9m suicida https://t.co/w04z6LWujB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeveZubiri", "id": "423756071"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160311696688340993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160575240734486529"], "created_at": "2019-08-11T15:34:34.000Z", "id": "1160575240734486529", "author_id": "168775209", "text": "RT @SeveZubiri: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160575200657850369"], "created_at": "2019-08-11T15:34:24.000Z", "id": "1160575200657850369", "author_id": "350356676", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "760188676198596608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160572740824424450"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160574963415494656"], "created_at": "2019-08-11T15:33:28.000Z", "id": "1160574963415494656", "author_id": "3090152599", "text": "@MarquesaDudas Nem parece que a gente quase se matou ate conseguir fazer ficar boa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160574871388217344"], "created_at": "2019-08-11T15:33:06.000Z", "id": "1160574871388217344", "author_id": "809867130778898432", "text": "eu no role \n\n-n foi aquele cara ali q matou um guri uma vez?? ah n\u00e3o ..viajei aqui...\n-se eu dan\u00e7ar essas m\u00fasicas a\u00ed, fica de olho em mim pq vai ser eu pedindo socorro \n-krl t\u00f4 ruim dms \n-to melhorando j\u00e1 pera a\u00ed...\n-\u00f3 pa meu t\u00eanis todo sujo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160574804841377793"], "created_at": "2019-08-11T15:32:50.000Z", "id": "1160574804841377793", "author_id": "1147271836159369216", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Paula"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4626, "type": "Other", "normalized_text": "rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160574769198223361"], "created_at": "2019-08-11T15:32:42.000Z", "id": "1160574769198223361", "author_id": "330012261", "text": "Quem v\u00ea a Ana Paula nem imagina que essa beldade matou 2 dog\u00e3o p\u00f3s rio beat, bicha come como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160555145312083971"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160574729457143813"], "created_at": "2019-08-11T15:32:32.000Z", "id": "1160574729457143813", "author_id": "123065339", "text": "@DanielUrresti1 @PeruanoComunica Osea q cree que la gente solo se suicida por cobard\u00eda? mmm creo que por aqu\u00ed hay mucha ignorancia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Clintons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259087541649408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160574711778164736"], "created_at": "2019-08-11T15:32:28.000Z", "id": "1160574711778164736", "author_id": "44640561", "text": "RT @julianaayres: SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160574615149785094"], "created_at": "2019-08-11T15:32:05.000Z", "id": "1160574615149785094", "author_id": "2323988220", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160574487043215361"], "created_at": "2019-08-11T15:31:34.000Z", "id": "1160574487043215361", "author_id": "1110865653131558917", "text": "Netflix hj me dx felizzzzzzzzzzzz... \n Com esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7473, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160574480248451073"], "created_at": "2019-08-11T15:31:33.000Z", "id": "1160574480248451073", "author_id": "1015802955864342528", "text": "Estou assistindo esquadr\u00e3o suicida e cara a alerquina \u00e9 malucaaaa demais mata pro prazer puro KAKAKAKAKA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160574441497276417"], "created_at": "2019-08-11T15:31:23.000Z", "id": "1160574441497276417", "author_id": "3171735557", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "408394577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5632, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Yo Soy Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160574394349105153"], "created_at": "2019-08-11T15:31:12.000Z", "id": "1160574394349105153", "author_id": "1157794466738180096", "text": "@eccediciones Es necesario leerse Batman : la noche de los hombres monstruo para leer el arco de Yo Soy Suicida y dem\u00e1s ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mexnewz", "id": "2674163930"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.6695, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Oazf0b45sp", "expanded_url": "https://twitter.com/mexnewz/status/1160234526158794753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oazf0b45sp", "media_key": "3_1160234524690853888"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "Internacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160234526158794753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160574389177528322"], "created_at": "2019-08-11T15:31:11.000Z", "id": "1160574389177528322", "author_id": "866049861434707969", "text": "RT @mexnewz: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores | #Internacional https://t.co/Oazf0b45sp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/HNWWpYNpmX", "expanded_url": "https://curiouscat.me/YohannaPasquot3/post/954599028?t=1565537448", "display_url": "curiouscat.me/YohannaPasquot\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160574293773824000"], "created_at": "2019-08-11T15:30:48.000Z", "id": "1160574293773824000", "author_id": "1053712628915298304", "text": "seu tio te abusava? que maldito \u2014 Pse, dos meus 5/6 anos at\u00e9 meus 9, da\u00ed ele se matou e acabou td https://t.co/HNWWpYNpmX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160449099788890113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160574281555828736"], "created_at": "2019-08-11T15:30:45.000Z", "id": "1160574281555828736", "author_id": "1070437212196618242", "text": "RT @Guaadaaluu1: Tendria que salir un escuadron suicida 2\nQUE PASA CUANDO GUASON SACA A HARLEY DE LA C\u00c1RCEL \u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf??????", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MauroDeMarco", "id": "302833547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160519828165337088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160574190648537089"], "created_at": "2019-08-11T15:30:24.000Z", "id": "1160574190648537089", "author_id": "2355246666", "text": "RT @MauroDeMarco: Raimondo Lanza di Trabia era l\u2019uomo in frac che Modugno romanz\u00f2 per la sua canzone. Amico di Errol Flynn, cugino di Tomas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jorgerivas1806", "id": "796385964339986432"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 47, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando de Magallanes"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6756, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160280500357017605"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160574189956472834"], "created_at": "2019-08-11T15:30:23.000Z", "id": "1160574189956472834", "author_id": "40469615", "text": "RT @jorgerivas1806: 1519. Fernando de Magallanes zarpa de Sevilla en una expedici\u00f3n suicida en busca de una ruta de las especias, arrojando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1151417515", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "MalenaStein", "id": "113703706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160571532663558152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160574127553597445"], "created_at": "2019-08-11T15:30:09.000Z", "id": "1160574127553597445", "author_id": "265369874", "text": "@NahuelPilar @MalenaStein Y adem\u00e1s la gente los domingos se suicida porque no tiene f\u00fatbol gratis. Vos debes estudiar para ser asi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160574123422179329"], "created_at": "2019-08-11T15:30:08.000Z", "id": "1160574123422179329", "author_id": "65766100", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160574107316039680"], "created_at": "2019-08-11T15:30:04.000Z", "id": "1160574107316039680", "author_id": "974657538", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160573980618756097"], "created_at": "2019-08-11T15:29:34.000Z", "id": "1160573980618756097", "author_id": "913558833007665152", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Clintons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259087541649408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160573902873124864"], "created_at": "2019-08-11T15:29:15.000Z", "id": "1160573902873124864", "author_id": "826127285698822145", "text": "RT @julianaayres: SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Ra1XnoJpQA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB3JPB", "display_url": "dlvr.it/RB3JPB"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KaO3lWGDCm", "expanded_url": "https://twitter.com/CojedesDigital/status/1160573857683533824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaO3lWGDCm", "media_key": "3_1160573856169385989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160573857683533824"], "created_at": "2019-08-11T15:29:04.000Z", "id": "1160573857683533824", "author_id": "717335244005892097", "text": "Se suicida el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/Ra1XnoJpQA https://t.co/KaO3lWGDCm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eberleazul", "id": "611384259"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160555618769526786"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160573820325048320"], "created_at": "2019-08-11T15:28:55.000Z", "id": "1160573820325048320", "author_id": "708331096451194880", "text": "RT @eberleazul: Jajwje como vas a votar a macri siendo clase media/baja tan suicida vas a ser", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "LOVE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160573668071751682"], "created_at": "2019-08-11T15:28:19.000Z", "id": "1160573668071751682", "author_id": "3389254665", "text": "VAI SE FUDER VAGNER LOVE, MATOU TODAS AS JOGADAS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1137782414384795649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mxthxusr", "id": "1137782414384795649"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 177, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": "No Seu Radinho"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.5893, "type": "Other", "normalized_text": "Se"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "Avexe"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "Pr\u00f3spera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160571191339433985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160573663571324928"], "created_at": "2019-08-11T15:28:18.000Z", "id": "1160573663571324928", "author_id": "199322871", "text": "@mxthxusr Amore, \u00f1 foi um show comum, foi o show de lan\u00e7amento do disco novo #Pr\u00f3spera e eu quis fazer o disco todo que tem o total de 16 faixas, entendeu ?! Canto No Seu Radinho desde 2014 e Se Avexe N\u00e3o desde 2016, um dia sem n\u00e3o matou ningu\u00e9m rs (sem contar q vc pode das esse stream a\u00ed)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160573406120742912"], "created_at": "2019-08-11T15:27:17.000Z", "id": "1160573406120742912", "author_id": "331703035", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183356170145792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160573392422092801"], "created_at": "2019-08-11T15:27:13.000Z", "id": "1160573392422092801", "author_id": "539590907", "text": "RT @elconfidencial: \u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4865000097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160569298236182528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160573316719157250"], "created_at": "2019-08-11T15:26:55.000Z", "id": "1160573316719157250", "author_id": "932011598075650048", "text": "@captmxrvl esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DavRhJZIrl", "expanded_url": "https://twitter.com/addybeatles/status/1160573183394820096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DavRhJZIrl", "media_key": "16_1160573175748583425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160573183394820096"], "created_at": "2019-08-11T15:26:23.000Z", "id": "1160573183394820096", "author_id": "2674609959", "text": "Porqu\u00e9 un hombre q aparentemente mostraba una gran felicidad se suicida?... X q lo habr\u00e1 hecho? Era m\u00e1s q simp\u00e1tico https://t.co/DavRhJZIrl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "791054676842127362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "orvit71", "id": "791054676842127362"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160214564815933446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160573116537589762"], "created_at": "2019-08-11T15:26:08.000Z", "id": "1160573116537589762", "author_id": "992911182515318784", "text": "@orvit71 @Agenzia_Ansa Esatto. Troppo pericoloso per il jet set. \nUn miliardario, in isolamento, sorvegliato a vista per un precedente tentativo di suicidio e guardato 24/24 da una telecamera non si suicida facilmente. \nUn suicidio su commissione, mettiamola cos\u00ec.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160573086690873347"], "created_at": "2019-08-11T15:26:00.000Z", "id": "1160573086690873347", "author_id": "1160342064497856520", "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida, t\u00e1 mo chato kkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "453408019", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EmilianaCarifi", "id": "453408019"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "soniabetz1", "id": "1412500075"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160556661821661194"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160573033511346181"], "created_at": "2019-08-11T15:25:48.000Z", "id": "1160573033511346181", "author_id": "209618253", "text": "@EmilianaCarifi @soniabetz1 @SkyTG24 \u00c8 stato fatto ad arte.\nInfluenzare l'opinione pubblica e non informare, \u00e8 il vero compito dei media. E il PD ha perso un'occasione unica quando disse no al m5s. Avrebbero pompato loro al posto di Salvini, ma si sa il PD \u00e8 un partito suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.2756, "type": "Person", "normalized_text": "El"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3634, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.5646, "type": "Place", "normalized_text": "Lurigancho"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160532079781797899"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160572905656410112"], "created_at": "2019-08-11T15:25:17.000Z", "id": "1160572905656410112", "author_id": "274189486", "text": "RT @pietrorami1910: Seguro que bombardear El Front\u00f3n, Lurigancho, Santa B\u00e1rbara, Bagua, asesinando ciento de prisioneros, civiles y militar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Clintons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259087541649408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160572897276104704"], "created_at": "2019-08-11T15:25:15.000Z", "id": "1160572897276104704", "author_id": "720135987", "text": "RT @julianaayres: SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8512, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160572882302492679"], "created_at": "2019-08-11T15:25:12.000Z", "id": "1160572882302492679", "author_id": "184620793", "text": "Aparentemente, falar bem de Esquadr\u00e3o Suicida me fez perder uns 10 seguidores\n\nGalera definitivamente perdeu a capacidade de ouvir opini\u00f5es contr\u00e1rias ao pr\u00f3prio senso comum \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160572879983038464"], "created_at": "2019-08-11T15:25:11.000Z", "id": "1160572879983038464", "author_id": "291119664", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Clintons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259087541649408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160572772747292672"], "created_at": "2019-08-11T15:24:46.000Z", "id": "1160572772747292672", "author_id": "28958495", "text": "RT @julianaayres: SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160572710944202752"], "created_at": "2019-08-11T15:24:31.000Z", "id": "1160572710944202752", "author_id": "181321315", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gersonfersfilho", "id": "460386448"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160283034035339267"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160572644007264256"], "created_at": "2019-08-11T15:24:15.000Z", "id": "1160572644007264256", "author_id": "200850361", "text": "RT @Gersonfersfilho: @leandroruschel Derrubar um presidente democraticamente eleito com o n\u00edvel de popularidade do Bolsonaro \u00e9 uma pr\u00e1tica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jorgerivas1806", "id": "796385964339986432"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 47, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando de Magallanes"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6756, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160280500357017605"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160572513925156864"], "created_at": "2019-08-11T15:23:44.000Z", "id": "1160572513925156864", "author_id": "3328376860", "text": "RT @jorgerivas1806: 1519. Fernando de Magallanes zarpa de Sevilla en una expedici\u00f3n suicida en busca de una ruta de las especias, arrojando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.3689, "type": "Other", "normalized_text": "tossia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160572455079096320"], "created_at": "2019-08-11T15:23:30.000Z", "id": "1160572455079096320", "author_id": "93076807", "text": "Tava tossindo at\u00e9 a morte aqui e enquanto tossia comecei a pensar que se eu morresse queria escrito na minha l\u00e1pide \u201co dia em que o pito finalmente me matou\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160572376427483136"], "created_at": "2019-08-11T15:23:11.000Z", "id": "1160572376427483136", "author_id": "17922154", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160572303190740992"], "created_at": "2019-08-11T15:22:54.000Z", "id": "1160572303190740992", "author_id": "234606759", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elANTIMILI", "id": "251857829"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160570885822197761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160572279996239873"], "created_at": "2019-08-11T15:22:48.000Z", "id": "1160572279996239873", "author_id": "744852301345599488", "text": "RT @elANTIMILI: Me llega la siguiente informaci\u00f3n: @AndresPastrana_ anda visitando en su isla privada al suicida traficante de personas Jef\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.5817, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/AoWJpHOsQq", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/EYABWu", "display_url": "goo.gl/fb/EYABWu"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 113, "tag": "fb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160572273826418689"], "created_at": "2019-08-11T15:22:47.000Z", "id": "1160572273826418689", "author_id": "141627342", "text": "Se suicida el magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual: El multimillonario\u2026 https://t.co/AoWJpHOsQq #fb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160572130398019586"], "created_at": "2019-08-11T15:22:12.000Z", "id": "1160572130398019586", "author_id": "386181593", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160571899841265667"], "created_at": "2019-08-11T15:21:17.000Z", "id": "1160571899841265667", "author_id": "4813854275", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "seokjin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160571754202501120"], "created_at": "2019-08-11T15:20:43.000Z", "id": "1160571754202501120", "author_id": "967773857481453568", "text": "ya veo que goo hace un video a lo seokjin cortandose el pelo solo y medio stan twt se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160386280133410816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160571664733790208"], "created_at": "2019-08-11T15:20:21.000Z", "id": "1160571664733790208", "author_id": "1026205269964075014", "text": "RT @crissmichel_: Quien est\u00e1 para unas copitaS de lavandina bue re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160571471774793729"], "created_at": "2019-08-11T15:19:35.000Z", "id": "1160571471774793729", "author_id": "54780440", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3097539491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160380036668633088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160571088742604800"], "created_at": "2019-08-11T15:18:04.000Z", "id": "1160571088742604800", "author_id": "541587031", "text": "@CentralFoxBR Estudou e mto. Aquela marca\u00e7\u00e3o alta matou o advers\u00e1rio. Eles tem capacidade de atacar e ficar com a bola mas se defendem mal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SOTTnetES", "id": "1259082793"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 109, "end": 126, "probability": 0.746, "type": "Organization", "normalized_text": "SOTT Radio Network"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160565371931435010"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160570964339580928"], "created_at": "2019-08-11T15:17:34.000Z", "id": "1160570964339580928", "author_id": "2682151194", "text": "RT @SOTTnetES: Tiroteos masivos en Estados Unidos, Epstein \"se suicida\" y China recrudece guerra comercial - SOTT Radio Network en espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoyIsraman", "id": "981358042792022016"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225001095798789"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225005768253440"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225010562293760"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225017210314752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225023526875137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160570928436318209"], "created_at": "2019-08-11T15:17:26.000Z", "id": "1160570928436318209", "author_id": "344424530", "text": "RT @SoyIsraman: Jeffrey Epstein \"se suicida\"\n\nBola de malnacidos ... https://t.co/iVWeSEDlC5", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/ajevFbmgo6", "expanded_url": "https://twitter.com/Baldor2014/status/1160415113851150336", "display_url": "twitter.com/Baldor2014/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160415113851150336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160570885822197761"], "created_at": "2019-08-11T15:17:16.000Z", "id": "1160570885822197761", "author_id": "251857829", "text": "Me llega la siguiente informaci\u00f3n: @AndresPastrana_ anda visitando en su isla privada al suicida traficante de personas Jeffrey Epstein. \n\n\u00bfAs\u00ed o m\u00e1s PORQUER\u00cdA?. \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ajevFbmgo6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269993134710784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160570885738135553"], "created_at": "2019-08-11T15:17:16.000Z", "id": "1160570885738135553", "author_id": "1209305478", "text": "RT @LaMacuspanita: \u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "94132361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuisFBonilla", "id": "94132361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160570536738598913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160570789772636160"], "created_at": "2019-08-11T15:16:53.000Z", "geo": {"place_id": "6f92f9fab45db303"}, "id": "1160570789772636160", "author_id": "253834045", "text": "@LuisFBonilla Jajaja podr\u00eda serlo, pero CON L\u00d3GICA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 No en plan suicida como \u00e9sta gente, y encima son POLIS, ES QUE PARECEN NUEVOS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3Nulcc7AK2", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVAxDDtock8.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1852\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160570423492382720"], "created_at": "2019-08-11T15:15:25.000Z", "id": "1160570423492382720", "author_id": "1472766776", "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/3Nulcc7AK2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160570355011989505"], "created_at": "2019-08-11T15:15:09.000Z", "id": "1160570355011989505", "author_id": "1090942769143664640", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/1HszzRZOyp", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVAw-yhM4jA.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1852\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160570354022043648"], "created_at": "2019-08-11T15:15:09.000Z", "id": "1160570354022043648", "author_id": "1472766776", "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/1HszzRZOyp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160570287924101121"], "created_at": "2019-08-11T15:14:53.000Z", "id": "1160570287924101121", "author_id": "1304437381", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/apvlbh4QVi", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVAw6liFmjg.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1852\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160570286774923264"], "created_at": "2019-08-11T15:14:53.000Z", "id": "1160570286774923264", "author_id": "1472766776", "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/apvlbh4QVi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160570112329637888"], "created_at": "2019-08-11T15:14:11.000Z", "id": "1160570112329637888", "author_id": "485592818", "text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "109958383", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gollarves", "id": "109958383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160416843913408512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160570088904417281"], "created_at": "2019-08-11T15:14:06.000Z", "id": "1160570088904417281", "author_id": "82185148", "text": "@gollarves Suena como una estrategia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160570011859247105"], "created_at": "2019-08-11T15:13:47.000Z", "id": "1160570011859247105", "author_id": "4561654884", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160569995367256067"], "created_at": "2019-08-11T15:13:43.000Z", "id": "1160569995367256067", "author_id": "368044956", "text": "Desde que voto nos acompa\u00f1amos con una amiga a votar aunque sea en diferentes escuelas y hoy la fila de ella es extremadamente larga as\u00ed que me quiero matar que es este pacto suicida de hacer 2 filas para votar? Esto es afecto real no me jodan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ABguzcLofo", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVAwPgg4Ifg.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18522\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160569561860780032"], "created_at": "2019-08-11T15:12:00.000Z", "id": "1160569561860780032", "author_id": "1472766776", "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/ABguzcLofo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160569490473705476"], "created_at": "2019-08-11T15:11:43.000Z", "id": "1160569490473705476", "author_id": "995025122389094401", "text": "assistir esquadr\u00e3o suicida pela milesima vez cm a mae que eu amo \ud83e\udd29\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "William F. Malaver Q", "id": "758835996167331840", "public_metrics": {"followers_count": 5348, "following_count": 5727, "tweet_count": 380607, "listed_count": 16}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "WifemaQ"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udfd7\ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude87\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udf33", "id": "2353513111", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 4995, "tweet_count": 175725, "listed_count": 4}, "username": "Baldor2014"}, {"verified": false, "name": "Jorge Monz\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "257161903", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1002, "tweet_count": 30934, "listed_count": 4}, "location": "Palm Desert, CA", "username": "jmonzon100"}, {"verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "id": "3171735557", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas"}, {"verified": false, "name": "Bia", "id": "791998974878253056", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 1333, "tweet_count": 10406, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "biablumtritt"}, {"verified": true, "name": "Lola Aronovich", "id": "182573469", "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}, "location": "Fortaleza - CE", "username": "lolaescreva"}, {"verified": false, "name": "motomammt", "id": "1026189658034786304", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 748, "tweet_count": 5848, "listed_count": 1}, "location": "she/her ", "username": "fessapepsi"}, {"verified": false, "name": "Efr\u00e9n Gonz\u00e1lez", "id": "313623796", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 3217, "tweet_count": 145425, "listed_count": 9}, "location": "Paraguan\u00e1. Vzla", "username": "efrengonzlez"}, {"verified": false, "name": "LuisRequena", "id": "108567595", "public_metrics": {"followers_count": 5310, "following_count": 5066, "tweet_count": 112780, "listed_count": 20}, "location": "Cumana Edo Sucre", "username": "LuisGVenezuela"}, {"verified": false, "name": "Fabio Franchi", "id": "22605126", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 3604, "tweet_count": 73562, "listed_count": 0}, "location": "San Giovanni Valdarno (AR)", "username": "fabiofr"}, {"verified": false, "name": "jacopo iacoboni", "id": "497995758", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "location": "europe", "username": "jacopo_iacoboni"}, {"verified": false, "name": "Penelope sin Glamour", "id": "2256586529", "public_metrics": {"followers_count": 25554, "following_count": 1519, "tweet_count": 102747, "listed_count": 59}, "username": "glamour_sin"}, {"verified": false, "name": "gaybi pikenah \ud83d\udcd6\u24b6 \u272a \u235f \u238a \u29d7 \u1c6c\ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "id": "2478845370", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 621, "tweet_count": 21672, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil", "username": "gabissemgol"}, {"verified": false, "name": "karoline", "id": "3121133192", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 445, "tweet_count": 67411, "listed_count": 1}, "location": "campina grande, pb", "username": "karol7crf"}, {"verified": false, "name": "\u2b50\ufe0fsilva jo\u00e3o\u2b50\ufe0f", "id": "756545333577060352", "public_metrics": {"followers_count": 128671, "following_count": 2424, "tweet_count": 64735, "listed_count": 438}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "silvazuao"}, {"verified": false, "name": "Gregorio Gonzalez", "id": "1253164963", "public_metrics": {"followers_count": 9526, "following_count": 9785, "tweet_count": 92276, "listed_count": 2}, "location": "venezuela", "username": "katupi07"}, {"verified": false, "name": "Guilherme Castro", "id": "32183047", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 102, "tweet_count": 27549, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "IceHair"}, {"verified": false, "name": "Fabio Jorge Rusconi", "id": "829773688790736896", "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 3096, "tweet_count": 111214, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "taladroURQ"}, {"verified": false, "name": "Betobar", "id": "919875162", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "username": "gauchotaso"}, {"verified": false, "name": "Rceb", "id": "724056961076068352", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 294, "tweet_count": 16381, "listed_count": 0}, "location": "Callao, Peru", "username": "RCEsteves23"}, {"verified": false, "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "name": "Carlos Fernandes", "id": "1004233128", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 13, "tweet_count": 40961, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Fernandes2404"}, {"verified": false, "name": "Juliana Georgia Ayres \u0646 \u2763", "id": "14706055", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 3622, "tweet_count": 69774, "listed_count": 38}, "location": "S\u00e3o Vicente, SP", "username": "julianaayres"}, {"verified": false, "name": "DEC", "id": "3114613395", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 178, "tweet_count": 189299, "listed_count": 2}, "username": "dolorsesteveco"}, {"verified": false, "name": "Llu\u00efsset", "id": "925050374947565569", "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 5000, "tweet_count": 205940, "listed_count": 2}, "username": "Lluisgjf"}, {"verified": false, "name": "Manuel Revilla Casil", "id": "2302936780", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "username": "manrevca"}, {"verified": false, "name": "luis salda\u00f1o", "id": "1695355093", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1643, "tweet_count": 1573, "listed_count": 1}, "location": "pilar buenos aires", "username": "Jay_Luii"}, {"verified": false, "name": "anna", "id": "1260354241", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 2162, "tweet_count": 120551, "listed_count": 0}, "location": "insta: anna.rodds", "username": "annarodds"}, {"verified": false, "name": "#LulaRousseff13 #LulaNo2\u00b0Turno", "id": "541156738", "public_metrics": {"followers_count": 17813, "following_count": 7875, "tweet_count": 547853, "listed_count": 53}, "location": "BRASIL/RJ", "username": "MariluParreiras"}, {"verified": false, "name": "Victor-Hugo Borges", "id": "52503080", "public_metrics": {"followers_count": 4710, "following_count": 711, "tweet_count": 51720, "listed_count": 27}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "victorhvgo"}, {"verified": false, "name": "El Sol de Durango", "id": "2483102179", "public_metrics": {"followers_count": 13435, "following_count": 624, "tweet_count": 140074, "listed_count": 154}, "location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "ElSoldeDurango"}, {"verified": false, "name": "carolina sosa madre,abuela,profesora jubilada", "id": "881362689704022016", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 366, "tweet_count": 30982, "listed_count": 0}, "username": "carolin61452021"}, {"verified": false, "name": "Jaime", "id": "129833703", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1672, "tweet_count": 28923, "listed_count": 17}, "location": "Trujillo, Per\u00fa", "username": "jazbuzz"}, {"verified": false, "name": "vittorio genovese", "id": "186620941", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 893, "tweet_count": 11903, "listed_count": 3}, "location": "agrigento", "username": "genovitt"}, {"verified": false, "name": "Donatella Di Cesare", "id": "436534155", "public_metrics": {"followers_count": 14272, "following_count": 1577, "tweet_count": 5055, "listed_count": 132}, "username": "DiDonadice"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Cort\u00e9s", "id": "840695959", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 2450, "tweet_count": 117585, "listed_count": 38}, "location": "Nuevo Namek", "username": "CortesNoCortez"}, {"verified": true, "name": "Expansi\u00f3n", "id": "108740292", "public_metrics": {"followers_count": 4011341, "following_count": 991, "tweet_count": 684883, "listed_count": 12455}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ExpansionMx"}, {"verified": false, "name": "Republicando.", "id": "854396312", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 3874, "tweet_count": 7863, "listed_count": 12}, "location": "Andaluzia, Espanha", "username": "riosantillana"}, {"verified": false, "name": "Arrabal Fernando", "id": "122948346", "public_metrics": {"followers_count": 14760, "following_count": 5394, "tweet_count": 3263, "listed_count": 110}, "location": "PARIS XVII peat\u00f3n/poeta ", "username": "arrabalf"}, {"verified": false, "name": "$@\u03c0mueI \ud83d\udd70\ufe0f", "id": "853306619190534144", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 839, "tweet_count": 31705, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "snmlxvr"}, {"verified": false, "name": "Germano Dottori", "id": "329166379", "public_metrics": {"followers_count": 19694, "following_count": 2954, "tweet_count": 103413, "listed_count": 219}, "location": "Roma", "username": "GermanoDottori"}, {"verified": true, "name": "Agenzia ANSA", "id": "150725695", "public_metrics": {"followers_count": 1901372, "following_count": 267, "tweet_count": 253740, "listed_count": 6498}, "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "username": "Agenzia_Ansa"}, {"verified": false, "name": "ENcArCeLaDA\ud83e\udd10\ud83d\ude44 \ud83c\udf3a", "id": "1085901131065315333", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 94, "tweet_count": 17062, "listed_count": 0}, "username": "DignoModulo"}, {"verified": false, "name": "100% Espa\u00f1a", "id": "4096795157", "public_metrics": {"followers_count": 32513, "following_count": 9865, "tweet_count": 183540, "listed_count": 27}, "username": "100_espana"}, {"verified": false, "name": "Mauro Peirano V", "id": "121514155", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 481, "tweet_count": 2858, "listed_count": 0}, "location": "Olmu\u00e9, Chile", "username": "peirano20"}, {"verified": true, "name": "cristian leporati", "id": "30871522", "public_metrics": {"followers_count": 55788, "following_count": 2755, "tweet_count": 117895, "listed_count": 211}, "username": "cleporati"}, {"verified": false, "name": "Orodelama\u00f1ana", "id": "311826702", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2661, "tweet_count": 8593, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "TONYCANDIMAN"}, {"verified": false, "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "username": "JulioCe59337798"}, {"verified": false, "name": "Dany \u1d9c\u1d3f\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "940708462555750401", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 489, "tweet_count": 8871, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "Danydeandrade92"}, {"verified": false, "name": "Pavlvs Drvs", "id": "942004230470107136", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 925, "tweet_count": 34414, "listed_count": 1}, "location": "Santos, Brasil", "username": "Yoda_Zoero42"}, {"verified": false, "name": "Lu\u00edzinha \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "807167600258142208", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 162, "tweet_count": 5192, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "heellgirll"}, {"verified": false, "name": "P\ud835\udd52\ud835\udd5a D\ud835\udd60\ud835\udd64 T\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd69\ud835\udd52\ud835\udd64 \u2707\u0f03\u225b", "id": "3096720917", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 196, "tweet_count": 507, "listed_count": 0}, "location": "selva de pedra", "username": "ErreEne_"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9servo83\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2950133739", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 40, "tweet_count": 23275, "listed_count": 21}, "location": "Parma", "username": "serventi58"}, {"verified": false, "name": "uomo del Piave \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "917015985617502208", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1387, "tweet_count": 53279, "listed_count": 4}, "location": "Piave", "username": "piave79"}, {"verified": false, "name": "griff", "id": "84825511", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1169, "tweet_count": 36914, "listed_count": 5}, "username": "griffinsroost"}, {"verified": false, "name": "Cust\u00f3dio", "id": "328587583", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1477, "tweet_count": 91929, "listed_count": 5}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "luacustodiio"}, {"verified": false, "name": "ellen \u29d7", "id": "496973831", "public_metrics": {"followers_count": 6740, "following_count": 4290, "tweet_count": 60480, "listed_count": 21}, "location": "camila follows", "username": "marvelzwidow"}, {"verified": false, "name": "Dirt wizard", "id": "1036249421330178048", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 239, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "chustulu"}, {"verified": false, "name": "David Buelvas", "id": "964242280541548546", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 5000, "tweet_count": 81224, "listed_count": 3}, "location": "Sincelejo, Colombia", "username": "Davidzoot2"}, {"verified": false, "name": "Camval", "id": "832737405673148417", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 239, "tweet_count": 4908, "listed_count": 0}, "username": "cvaldiviaL"}, {"verified": false, "name": "jpartej", "id": "487899706", "public_metrics": {"followers_count": 42678, "following_count": 1073, "tweet_count": 37049, "listed_count": 416}, "username": "jpartej"}, {"verified": false, "name": "marcoz", "id": "226757192", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 200, "tweet_count": 11568, "listed_count": 0}, "location": "RJ - Brasil", "username": "marcokour"}, {"verified": false, "name": "o max \u00e9 LULA 13 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2790340627", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 379, "tweet_count": 35814, "listed_count": 1}, "location": "Olaria, Rio de Janeiro", "username": "mechamomax"}, {"verified": false, "name": "Imagem e Poesia @lianaferraz", "id": "116951092", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 499, "tweet_count": 13794, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "liferraz"}, {"verified": false, "name": "Gianfranco Rotondi", "id": "87467449", "public_metrics": {"followers_count": 34027, "following_count": 6104, "tweet_count": 54067, "listed_count": 286}, "location": "Avellino, Campania", "username": "grotondi"}, {"verified": false, "name": "erba piglier\u00f2", "id": "267335558", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 603, "tweet_count": 12835, "listed_count": 3}, "location": "S\u00fcdtirol - Alto Adige", "username": "gabpojer"}, {"verified": false, "name": "sun \ud83d\udcd6; a vida dos outros", "id": "823375562383179776", "public_metrics": {"followers_count": 8357, "following_count": 6357, "tweet_count": 9227, "listed_count": 34}, "location": "acamp half-blood", "username": "sunflowys"}, {"verified": false, "name": "Samantha Hern\u00e1ndez Ar\u00e9valo", "id": "348802525", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 643, "tweet_count": 17434, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad de Mexico", "username": "sammy_ha"}, {"verified": false, "name": "Roberto Mastrangeli", "id": "794442404325572608", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 398, "tweet_count": 4127, "listed_count": 0}, "username": "angustina1963"}, {"verified": false, "name": "Catena Aurea", "id": "776430344841101312", "public_metrics": {"followers_count": 5690, "following_count": 4264, "tweet_count": 123553, "listed_count": 21}, "location": "Napoli \u271d\ufe0f\ud83d\udc51 \u269c\u269c\u269c ", "username": "catenaaurea66"}, {"verified": false, "name": "Fox", "id": "1102587351690330115", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 602, "tweet_count": 6099, "listed_count": 0}, "username": "foquess"}, {"verified": false, "name": "jp", "id": "1063905359415398400", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 367, "tweet_count": 2868, "listed_count": 1}, "username": "_jotp"}, {"verified": false, "name": "Sr. Zito - Um homem cis Gay com orGulho", "id": "34828234", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 5001, "tweet_count": 432333, "listed_count": 29}, "username": "zito2022"}, {"verified": false, "name": "Marlos \u00c1pyus", "id": "14579710", "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "apyus"}, {"verified": false, "name": "Osabana", "id": "200729371", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 2696, "tweet_count": 67034, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "osabana"}, {"verified": false, "name": "Lu\u2728", "id": "1100222859308351489", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 109, "tweet_count": 1117, "listed_count": 0}, "location": "Ensenada, Argentina", "username": "romeroluu_"}, {"verified": false, "name": "linoahm", "id": "18531527", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37500, "listed_count": 2}, "location": "Ayacucho, Peru", "username": "linoahm"}, {"verified": false, "name": "martha meier m.q", "id": "281769300", "public_metrics": {"followers_count": 94742, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "location": "Lima, Peru", "username": "meiermq"}, {"verified": false, "name": "carloscabrejoscarden", "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}, "username": "cabrejosc1"}, {"verified": false, "name": "victoria \u0950", "id": "4178691521", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 242, "tweet_count": 9221, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "vickcamaargo"}, {"verified": false, "name": "CESARGL80", "id": "1067530544", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1003, "tweet_count": 69822, "listed_count": 9}, "location": "Utah, USA", "username": "CesarGl80"}, {"verified": true, "name": "Aristegui Noticias", "id": "520653311", "public_metrics": {"followers_count": 9389620, "following_count": 11, "tweet_count": 370961, "listed_count": 14987}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "AristeguiOnline"}, {"verified": false, "name": "Melanc\u00f3lico08", "id": "842972435767083008", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 74, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}, "location": "En un infierno", "username": "melancolico08"}, {"verified": false, "name": "Libr_ida", "id": "1000727566112706561", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 775, "tweet_count": 1408, "listed_count": 0}, "username": "idamazzarella"}, {"verified": true, "name": "Matteo Renzi", "id": "18762875", "public_metrics": {"followers_count": 3382635, "following_count": 977, "tweet_count": 14110, "listed_count": 7554}, "location": "Italy", "username": "matteorenzi"}, {"verified": false, "name": "R\u00e3 Cor", "id": "918925388495060992", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 234, "tweet_count": 1222, "listed_count": 0}, "username": "eijuze"}, {"verified": false, "name": "Gal\u00e3s Feios", "id": "961746473464496128", "public_metrics": {"followers_count": 94182, "following_count": 336, "tweet_count": 8056, "listed_count": 156}, "location": "Brasil", "username": "galas_oficial"}, {"verified": false, "name": "Smark to Death", "id": "958782895946129410", "public_metrics": {"followers_count": 23534, "following_count": 19002, "tweet_count": 90309, "listed_count": 106}, "location": "Couch and/or Bar, Texas", "username": "smarktodeath"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf38 The Queen Of NE", "id": "32515723", "public_metrics": {"followers_count": 6156, "following_count": 3547, "tweet_count": 50446, "listed_count": 36}, "location": "Somewhere in New England", "username": "TheQueenofNE"}, {"verified": false, "name": "MalaGente\ud83d\ude08", "id": "374339134", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 351, "tweet_count": 10819, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ccsia"}, {"verified": true, "name": "Le\u00f3n Krauze", "id": "4265721", "public_metrics": {"followers_count": 1576151, "following_count": 21794, "tweet_count": 155217, "listed_count": 7295}, "location": "Miami,  Florida", "username": "LeonKrauze"}, {"verified": false, "name": "LLL", "id": "896083279052505088", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 176, "tweet_count": 4436, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Lhethy_Liermann"}, {"verified": false, "name": "Blanca", "id": "53796000", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 47, "tweet_count": 2912, "listed_count": 0}, "location": "venezuela", "username": "yxtram"}, {"verified": true, "name": "NTN24", "id": "133945128", "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}, "location": "Continente Americano", "username": "NTN24"}, {"verified": false, "name": "vit\u00f3ria", "id": "1048202472832028672", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 176, "tweet_count": 1582, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "frossardvitoria"}, {"verified": false, "name": "convenhamos", "id": "1040019435124387841", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}, "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "username": "vegetacil"}, {"verified": false, "name": "GabyRumbas", "id": "42756467", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 390, "tweet_count": 2032, "listed_count": 0}, "username": "Rumbirumba"}, {"verified": false, "name": "gi", "id": "949130501947707392", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 105, "tweet_count": 7617, "listed_count": 0}, "location": "na sua rs", "username": "g_princesaa"}, {"verified": false, "name": "Cinzia Di Pietro", "id": "837024514739421188", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 462, "tweet_count": 118316, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Lazio", "username": "cinzia_pietro"}, {"verified": true, "name": "In Onda", "id": "499843550", "public_metrics": {"followers_count": 43471, "following_count": 247, "tweet_count": 12162, "listed_count": 254}, "location": "Roma", "username": "InOndaLa7"}, {"verified": false, "name": "La flacuchenta esa...", "id": "102525110", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1563, "tweet_count": 7157, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "flacuchentaesa"}, {"verified": false, "name": "Luma", "id": "138116893", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 70, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "username": "LumaOlTonet"}, {"verified": false, "name": "Jorge Costa", "id": "808059681679745024", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 451, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal and the rest of the world", "username": "JorgeCosta2017"}, {"verified": true, "name": "Observador", "id": "1690412382", "public_metrics": {"followers_count": 293452, "following_count": 36, "tweet_count": 352682, "listed_count": 1273}, "location": "Portugal", "username": "observadorpt"}, {"verified": false, "name": "elisast1967", "id": "712463210012667905", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 2216, "tweet_count": 23645, "listed_count": 0}, "location": "CLO-MIA", "username": "elisast67"}, {"verified": false, "name": "El Desenmascarador", "id": "1014600529698263042", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 4892, "tweet_count": 37820, "listed_count": 5}, "username": "ElDesenmascara4"}, {"verified": false, "name": "Fran Rumbo \ud83e\udded", "id": "915929237328203777", "public_metrics": {"followers_count": 11992, "following_count": 6493, "tweet_count": 92384, "listed_count": 41}, "username": "rumbopropio"}, {"verified": false, "name": "Giampiero Gramaglia", "id": "106995435", "public_metrics": {"followers_count": 6841, "following_count": 5806, "tweet_count": 18764, "listed_count": 112}, "location": "Roma, Italia", "username": "ggramaglia"}, {"verified": false, "name": "Rete Uno Network", "id": "83589138", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 41, "tweet_count": 22602, "listed_count": 3}, "location": "Manduria (TA) - Italy", "username": "reteunonetwork"}, {"verified": false, "name": "flor codagnone \ud83d\udc9a", "id": "69097566", "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 814, "tweet_count": 52803, "listed_count": 12}, "location": "Buenos Aires", "username": "florcodagnone"}, {"verified": false, "name": "\u6708\u91ce \u3046\u3055\u304e \u2661", "id": "508056610", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 609, "tweet_count": 66513, "listed_count": 4}, "username": "grlfromspace"}, {"verified": false, "name": "jenni vive", "id": "778491845818974208", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 197, "tweet_count": 6547, "listed_count": 0}, "username": "thatbluebitchh"}, {"verified": false, "name": "gustavo", "id": "1090316566749761538", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 289, "tweet_count": 15733, "listed_count": 1}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "GusFreits"}, {"verified": false, "name": "Mauricio Ort\u00edz | En Resistencia\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2361982301", "public_metrics": {"followers_count": 23258, "following_count": 25435, "tweet_count": 293511, "listed_count": 39}, "location": "Chile", "username": "Mau_Resistencia"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez Fortun", "id": "1036624440254181376", "public_metrics": {"followers_count": 25039, "following_count": 20980, "tweet_count": 179996, "listed_count": 16}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Motard8559"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Rojas Canales", "id": "1120369097609482247", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 49, "tweet_count": 6676, "listed_count": 0}, "username": "MercedesRojasC1"}, {"verified": false, "name": "Pere DV", "id": "866173098093105152", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1157, "tweet_count": 118153, "listed_count": 2}, "username": "PereDempeus"}, {"verified": false, "name": "Seve Zubiri", "id": "423756071", "public_metrics": {"followers_count": 10997, "following_count": 12063, "tweet_count": 286360, "listed_count": 103}, "username": "SeveZubiri"}, {"verified": false, "name": "Hugo Umpierrez Hugo", "id": "2791883878", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 379, "tweet_count": 5446, "listed_count": 0}, "username": "UmpierrezHugo"}, {"verified": false, "name": "Il Rasoio di Occam", "id": "1070228836053381120", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 436, "tweet_count": 2776, "listed_count": 0}, "username": "Vale82342082"}, {"verified": false, "name": "Alejandra", "id": "1062347475175067650", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 560, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}, "username": "Alejand48616309"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd3c\ud835\udd43\ud835\udd40 \ud83c\udf69\ud83c\udf6d\ud83e\uddc1\ud83c\udf68\ud83e\udd50", "id": "133964197", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 759, "tweet_count": 15313, "listed_count": 1}, "location": "MX", "username": "GeliG0"}, {"verified": false, "name": "Chaly4F \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "111765687", "public_metrics": {"followers_count": 56305, "following_count": 27728, "tweet_count": 244436, "listed_count": 53}, "location": "Venezuela", "username": "Chaly2222"}, {"verified": false, "name": "Akram", "id": "190687660", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 357, "tweet_count": 571, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Akramzg"}, {"verified": false, "name": "Roberto Desachy", "id": "199757056", "public_metrics": {"followers_count": 9001, "following_count": 5700, "tweet_count": 493627, "listed_count": 136}, "location": "Puebla", "username": "robertodesachy"}, {"verified": false, "name": "Marcos Vinicius", "id": "2390252540", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 185, "tweet_count": 440, "listed_count": 0}, "username": "vynny182"}, {"verified": false, "name": "F.G", "id": "3214559619", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 62, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "location": "Cruzeiro do Oeste, Brasil", "username": "Suicida_TKai"}, {"verified": false, "name": "Vicente Matas #Vacuna #Mascarilla #Aireaci\u00f3n", "id": "248176709", "public_metrics": {"followers_count": 9473, "following_count": 9583, "tweet_count": 110663, "listed_count": 196}, "location": "GRANADA-ANDALUC\u00cdA-ESPA\u00d1A", "username": "vicentematas"}, {"verified": false, "name": "Elena S\u00e1iz", "id": "2367195495", "public_metrics": {"followers_count": 6481, "following_count": 965, "tweet_count": 103246, "listed_count": 292}, "location": "De Madrid en Barcelona", "username": "ElenaSaiz63"}, {"verified": false, "name": "Gabi", "id": "1111421243515985920", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 130, "tweet_count": 4052, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gabimendesi"}, {"verified": false, "name": "Tecnica di Concentrazione", "id": "985232020463935488", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 458, "tweet_count": 22436, "listed_count": 1}, "username": "Perplexity_is"}, {"verified": true, "name": "Alexis Poulin", "id": "474073938", "public_metrics": {"followers_count": 173192, "following_count": 2630, "tweet_count": 93606, "listed_count": 830}, "location": "Paris, France", "username": "Poulin2012"}, {"verified": false, "name": "Gerardo Blanco", "id": "136997285", "public_metrics": {"followers_count": 6544, "following_count": 1055, "tweet_count": 15052, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "GerardoBlanco65"}, {"verified": false, "name": "Tininho RJ", "id": "1135023086452039680", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 46, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}, "username": "TonyGasparian"}, {"verified": false, "name": "@CriticoLibre", "id": "253053424", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1133, "tweet_count": 29036, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "CriticoLibre"}, {"verified": false, "name": "Manuel Del \u00c1guila", "id": "1880232974", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2019, "tweet_count": 12483, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru", "username": "DelAguila2021"}, {"verified": false, "name": "Juan C Rodriguez", "id": "893562512037294081", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1165, "tweet_count": 23017, "listed_count": 0}, "username": "JuanCRo53503565"}, {"verified": false, "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "id": "1017818422728691713", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294821, "listed_count": 4}, "username": "Marita30706158"}, {"verified": false, "name": "Pietro Rami", "id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}, "username": "pietrorami1910"}, {"verified": false, "name": "Nothing\ud83d\ude2c", "id": "50413259", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4237, "tweet_count": 11765, "listed_count": 0}, "username": "blackscar"}, {"verified": false, "name": "2527", "id": "482323293", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 2193, "tweet_count": 8736, "listed_count": 1}, "location": "ARGENTINA.", "username": "Fortuna_marta"}, {"verified": false, "name": "J\u00caNIFFER", "id": "636501308", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 331, "tweet_count": 47213, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "alvesfjeniffer"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86.", "id": "983117185949360129", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 564, "tweet_count": 43110, "listed_count": 0}, "username": "mmaletripodi"}, {"verified": false, "name": "Jonathan Brito \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "543493070", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1906, "tweet_count": 68085, "listed_count": 7}, "location": "Zulia, Venezuela", "username": "JonathanBrito89"}, {"verified": false, "name": "dario corrales", "id": "171231537", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 936, "tweet_count": 31996, "listed_count": 0}, "username": "sinvacilar"}, {"verified": false, "name": "Carlos A Becerril", "id": "890170838", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1352, "tweet_count": 47752, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "alekx8504"}, {"verified": false, "name": "Giampaolo Priolo", "id": "987481549", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 483, "tweet_count": 15352, "listed_count": 4}, "username": "giPriolo"}, {"verified": true, "name": "Nicola Porro", "id": "399004979", "public_metrics": {"followers_count": 477323, "following_count": 603, "tweet_count": 23764, "listed_count": 1237}, "username": "NicolaPorro"}, {"verified": false, "name": "Candelaria", "id": "804885535", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 382, "tweet_count": 8610, "listed_count": 0}, "username": "caandee21"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1061974091962425344", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 134, "tweet_count": 1379, "listed_count": 0}, "username": "Belenferrando6"}, {"verified": false, "name": "Giovanna Di Nunzio \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "599039512", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2416, "tweet_count": 166219, "listed_count": 1}, "username": "dinunziogio"}, {"verified": false, "name": "LUIS VERASTEGUI", "id": "805582219670646784", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "location": "Cajamarca, Peru", "username": "LUISVERASTEGU19"}, {"verified": false, "name": "Rafa A. Ybarra", "id": "500314393", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1285, "tweet_count": 26700, "listed_count": 43}, "location": "Metepec, M\u00e9xico.", "username": "Rafa_AYbarra"}, {"verified": true, "name": "AP Noticias", "id": "373490841", "public_metrics": {"followers_count": 385646, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "AP_Noticias"}, {"verified": false, "name": "intankavel da silva", "id": "2996502758", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 2282, "tweet_count": 40626, "listed_count": 1}, "username": "brahma2reais"}, {"verified": false, "name": "anacon21", "id": "292551294", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 2168, "tweet_count": 183002, "listed_count": 4}, "username": "anacon21"}, {"verified": false, "name": "Yancarlo Nabarrete", "id": "266212048", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 290, "tweet_count": 91706, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "luciernago22"}, {"verified": false, "name": "UnionGC Andaluc\u00eda", "id": "1312561494", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 866, "tweet_count": 44298, "listed_count": 27}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "UnionGCAndaluci"}, {"verified": false, "name": "CPU Comunidad & Polic\u00edasUnidos\u00ae\ufe0f \ud83d\udc65\ud83d\udc65\ud83e\udd1d\ud83d\udc6e", "id": "821918089583403009", "public_metrics": {"followers_count": 42617, "following_count": 28658, "tweet_count": 10396, "listed_count": 110}, "location": "SABADELL", "username": "CPU_Police"}, {"verified": false, "name": "Yolanda", "id": "4203180063", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 220, "tweet_count": 10565, "listed_count": 2}, "location": "Euskal Herr\u00eda en el \u2764\ufe0f", "username": "yfencinar"}, {"verified": false, "name": "Antonov \u043f\u0435\u0440\u0435\u0441", "id": "817209117584420864", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 1469, "tweet_count": 245837, "listed_count": 4}, "username": "Antnperes1"}, {"verified": false, "name": "Fernando Buen Abad D", "id": "115660898", "public_metrics": {"followers_count": 113161, "following_count": 14015, "tweet_count": 142048, "listed_count": 652}, "location": "Rue de la Fontaine 42. Par\u00eds / 23 Rue Vaneau, 75007 Paris, Francia", "username": "FBuenAbad"}, {"verified": false, "name": "Deus", "id": "805878374883348481", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 492, "tweet_count": 32698, "listed_count": 1}, "location": "aqui", "username": "Gabe_S0"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "2742108309", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1216, "tweet_count": 32039, "listed_count": 0}, "location": "59th Street ", "username": "skz_pedro"}, {"verified": false, "name": "nick \u2606", "id": "1149354518662066182", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 2167, "tweet_count": 44377, "listed_count": 8}, "location": "\u2565\ufe4f\u2565 \u2726 HE \u00b7 XE \u00b7 IT \u2726 INFJ-T", "username": "nickiyyzx"}, {"verified": false, "name": "Filipe Sabe", "id": "1334838757", "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 1544, "tweet_count": 380311, "listed_count": 76}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "LigaAoFilipe"}, {"verified": false, "name": "Smiley", "id": "1153074284471955456", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1497, "tweet_count": 15545, "listed_count": 0}, "username": "SmileyJeff09"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9ctor .G Robledo \ud83d\udc8e", "id": "1623165680", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 2831, "tweet_count": 51973, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Hector_GRobledo"}, {"verified": true, "name": "La Jornada", "id": "35977487", "public_metrics": {"followers_count": 2769967, "following_count": 288, "tweet_count": 353190, "listed_count": 11775}, "location": "M\u00e9xico", "username": "lajornadaonline"}, {"verified": false, "name": "Benandato", "id": "1133724098452967424", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 3409, "tweet_count": 10390, "listed_count": 2}, "location": "Montecatini-Terme, Toscana", "username": "benandato"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1050089369443475456", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 257, "tweet_count": 17935, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil", "username": "CLaisraquel"}, {"verified": false, "name": "Clebs", "id": "992116058860474368", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 560, "tweet_count": 1310, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "o_clebs"}, {"verified": false, "name": "caio", "id": "2830761897", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 380, "tweet_count": 29725, "listed_count": 1}, "location": "061", "username": "caionoconto"}, {"verified": false, "name": "Conservatron \ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a", "id": "182461601", "public_metrics": {"followers_count": 3797, "following_count": 4668, "tweet_count": 354219, "listed_count": 29}, "location": "Brasil", "username": "Marcosboniatti"}, {"verified": false, "name": "tet\u00e9ia", "id": "1030549898679267328", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 707, "tweet_count": 6748, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brazil", "username": "3nzoM"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude71\ud835\ude7b\ud835\ude7e\ud835\ude7e\ud835\ude73\ud835\ude88\ud835\ude7f\u00f8\ud835\ude86\ud835\ude74\ud835\ude81\ud835\ude73\ud835\ude81\ud835\ude78\ud835\ude7b\ud835\ude7b.", "id": "965783317953110018", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 775, "tweet_count": 15465, "listed_count": 0}, "location": "poa city", "username": "killmaisepls"}, {"verified": false, "name": "lisset reyes", "id": "475585457", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1185, "tweet_count": 62288, "listed_count": 0}, "username": "lreyesc1"}, {"verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "name": "Edmu", "id": "1037571137511862273", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 182, "tweet_count": 26666, "listed_count": 0}, "username": "EdmundoSalas12"}, {"verified": false, "name": "Annasol 4 \ud83c\udf31 vegan", "id": "1412754547", "public_metrics": {"followers_count": 5697, "following_count": 6146, "tweet_count": 192546, "listed_count": 133}, "username": "Paesedellanima"}, {"verified": false, "name": "jennifer", "id": "1153142898159955975", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 453, "tweet_count": 9257, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela ", "username": "apeshhitt"}, {"verified": false, "name": "Massimo #facciamoxxxx", "id": "55275273", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 4318, "tweet_count": 18262, "listed_count": 5}, "location": "La Rosa Puzza, Wilshire Blvd.", "username": "lupusetagnus"}, {"verified": false, "name": "Guiber Marcelo", "id": "737101530084614144", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "guiber_marcelo"}, {"verified": false, "name": "Karen Frutiloopy", "id": "128483760", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 985, "tweet_count": 130601, "listed_count": 52}, "location": "CDMX", "username": "AfilO_opty"}, {"verified": false, "name": "Tony", "id": "2215806242", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 133, "tweet_count": 8685, "listed_count": 1}, "username": "TonyASG20"}, {"verified": false, "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "id": "82350646", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786640, "listed_count": 668}, "location": "Porto, Portugal", "username": "marciojmsilva"}, {"verified": false, "name": "Emanuele", "id": "997393219532050432", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 876, "tweet_count": 47891, "listed_count": 2}, "username": "Emanule94671372"}, {"verified": false, "name": "vagabondo del mare #ItaliaVIVA", "id": "766333323966906369", "public_metrics": {"followers_count": 8566, "following_count": 6793, "tweet_count": 32915, "listed_count": 20}, "location": "Tuscany, Italy", "username": "mariotoscana196"}, {"verified": false, "name": "y~u", "id": "1666628425", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 790, "tweet_count": 68008, "listed_count": 5}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "leyurisier"}, {"verified": false, "name": "Giuliano Il Gatto", "id": "833772840998563840", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 28, "tweet_count": 5716, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Lazio", "username": "GiulianoIl"}, {"verified": false, "name": "Accadde Oggi", "id": "329602951", "public_metrics": {"followers_count": 7725, "following_count": 2520, "tweet_count": 40796, "listed_count": 69}, "username": "AccaddeOggi"}, {"verified": false, "name": "ChicleBoyacense", "id": "776415972", "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 5000, "tweet_count": 274972, "listed_count": 3}, "username": "ChicleBoyacense"}, {"verified": false, "name": "Mary", "id": "1069338794397179904", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 178, "tweet_count": 4224, "listed_count": 0}, "username": "Mary75261159"}, {"verified": true, "name": "A24.com", "id": "253176236", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145223, "listed_count": 1719}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "A24COM"}, {"verified": false, "name": "Silahammer 4k", "id": "942054689725669376", "public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 767, "tweet_count": 39828, "listed_count": 16}, "location": "Basedow, Deutschland", "username": "SekretSila"}, {"verified": false, "name": "Helo", "id": "291863850", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 764, "tweet_count": 87878, "listed_count": 0}, "location": "Litoral - pr \ud83c\udf34\u2600\ufe0f", "username": "heloisemagno"}, {"verified": false, "name": "Cristian", "id": "179631626", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 662, "tweet_count": 177961, "listed_count": 4}, "location": "Paranagu\u00e1 , Pr", "username": "quiristian"}, {"verified": false, "name": "bibia \ud83e\udd8b", "id": "1021047085142036480", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 379, "tweet_count": 12447, "listed_count": 0}, "username": "mikulshake"}, {"verified": false, "name": "Fer Cereto", "id": "53126968", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 760, "tweet_count": 6281, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona", "username": "FerCereto"}, {"verified": false, "name": "Roger Rey", "id": "2951314071", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 331, "tweet_count": 20715, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Reykles_"}, {"verified": false, "name": "as vezes Fredson", "id": "868203997592727552", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 377, "tweet_count": 2590, "listed_count": 0}, "location": "Dourados, Brasil", "username": "TheFredsonBoy"}, {"verified": false, "name": "Hern\u00e1n", "id": "871008054011211776", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 603, "tweet_count": 4671, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "Hernanledezma5"}, {"verified": false, "name": "Aft Kath", "id": "976648139531669505", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 129, "tweet_count": 14459, "listed_count": 0}, "username": "AftKath"}, {"verified": false, "name": "Alfred \ud83d\udead\ud83d\udeaf\ud83d\udeb1\ud83d\udeb7", "id": "1091729814430588928", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1027, "tweet_count": 54364, "listed_count": 3}, "location": "Guatemala", "username": "Carrua2"}, {"verified": false, "name": "BlixaDan", "id": "261098752", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 813, "tweet_count": 23709, "listed_count": 11}, "location": "Tenochtitlan", "username": "blixAlighieri"}, {"verified": false, "name": "Jana Gaspar", "id": "1104360464790810625", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 569, "tweet_count": 1737, "listed_count": 0}, "username": "Jana05349664"}, {"verified": false, "name": "Neila \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1087031722615681024", "public_metrics": {"followers_count": 42307, "following_count": 21598, "tweet_count": 172209, "listed_count": 105}, "location": "Nordeste", "username": "nave1964"}, {"verified": false, "name": "Anten\u00f4ro", "id": "808826776801673216", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 69, "tweet_count": 143792, "listed_count": 0}, "username": "Arcanjo7Arcanjo"}, {"verified": false, "name": "carla marazzato", "id": "421247059", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 804, "tweet_count": 6591, "listed_count": 0}, "username": "ciopika"}, {"verified": false, "name": "Nulificadores Supremos", "id": "1123510467274604544", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 15, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "username": "NSupremos"}, {"verified": false, "name": "Daniel Rot", "id": "2996797743", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 182, "tweet_count": 35701, "listed_count": 1}, "username": "dacad33"}, {"verified": false, "name": "joao", "id": "926841445587222529", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 108, "tweet_count": 2260, "listed_count": 0}, "location": "sm", "username": "XImlerithX"}, {"verified": false, "name": "\u2649\ufe0f", "id": "1159845559412244481", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 829, "tweet_count": 28485, "listed_count": 0}, "location": "Guaynabo, P FKN R ", "username": "guaynawitch"}, {"verified": false, "name": "Freddy F Ruiz", "id": "2421108840", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 836, "tweet_count": 3349, "listed_count": 0}, "username": "SrFFRuiz"}, {"verified": true, "name": "Gustavo Petro", "id": "49849732", "public_metrics": {"followers_count": 6160259, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "username": "petrogustavo"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1eRED|ROBOT", "id": "1620799524", "public_metrics": {"followers_count": 5919, "following_count": 5610, "tweet_count": 90501, "listed_count": 10}, "location": "Rep\u00fablica Espa\u00f1ola ", "username": "RedRobot64"}, {"verified": false, "name": "Logan", "id": "197284219", "public_metrics": {"followers_count": 30538, "following_count": 347, "tweet_count": 6140, "listed_count": 89}, "username": "ISSTIAUTNG_"}, {"verified": false, "name": "#KeikoLover \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "id": "1050402220552986625", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 152, "tweet_count": 4093, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "Wantan_boy"}, {"verified": false, "name": "Cervejinha \ud83c\udf08", "id": "1058183670794764288", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 315, "tweet_count": 1162, "listed_count": 0}, "username": "Agnys_vargas"}, {"verified": false, "name": "Dudinha Classicamente Condicionada", "id": "2935440202", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 215, "tweet_count": 13803, "listed_count": 0}, "location": "011", "username": "vulgodudinhazs"}, {"verified": false, "name": "A Bel\u00e9n", "id": "485572499", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 948, "tweet_count": 49244, "listed_count": 3}, "username": "Beln82"}, {"verified": false, "name": "Blue (o/Ele/o)", "id": "1021888236719927296", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1612, "tweet_count": 44702, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "xicrinhoo"}, {"verified": false, "name": "\u2664 Luis Wolfvo \u2664", "id": "308746637", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1420, "tweet_count": 24176, "listed_count": 0}, "location": "In the moon", "username": "shhadesofluis"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | ManisnK | \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "336488267", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 429, "tweet_count": 109287, "listed_count": 3}, "location": "Manga's City", "username": "caiomnk"}, {"verified": false, "name": "VIVA AUGUSTO NUNES!!!", "id": "1077013927513542656", "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 3997, "tweet_count": 61884, "listed_count": 0}, "username": "MariaReginaFon3"}, {"verified": false, "name": "SHEILA FARIA", "id": "1424714929", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 753, "tweet_count": 367567, "listed_count": 29}, "location": " Niter\u00f3i  - RJ - Brasil ", "username": "sheilohka"}, {"verified": false, "name": "Leilinha", "id": "926990550196260864", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 173, "tweet_count": 1703, "listed_count": 0}, "location": "Araraquara, Brasil", "username": "leiilinha_"}, {"verified": false, "name": "Republica de Curitiba", "id": "945809862390370304", "public_metrics": {"followers_count": 183665, "following_count": 6997, "tweet_count": 8073, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "republica_ctba"}, {"verified": false, "name": "Boris Ser-ano", "id": "1138185278613598208", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 213, "tweet_count": 2116, "listed_count": 2}, "username": "D3sconomous"}, {"verified": true, "name": "Diario El Mundo", "id": "202824247", "public_metrics": {"followers_count": 438552, "following_count": 1129, "tweet_count": 546059, "listed_count": 1056}, "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "ElMundoSV"}, {"verified": false, "name": "scarlett", "id": "1018614572574486530", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 33, "tweet_count": 20557, "listed_count": 5}, "location": "ny; bronx", "username": "wtrffducksbck"}, {"verified": false, "name": "suicide natan | \u2283\u222a\u2229\u2abd", "id": "1158442087542661121", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 634, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}, "location": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "username": "natanxarrow"}, {"verified": false, "name": "bella", "id": "785890139323133952", "public_metrics": {"followers_count": 5775, "following_count": 812, "tweet_count": 135360, "listed_count": 47}, "username": "biglittllelies"}, {"verified": false, "name": "Alcides Mejia", "id": "894004958965649408", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 167, "tweet_count": 10318, "listed_count": 1}, "username": "Alcid3sme"}, {"verified": false, "name": "Ernesto Alvarez", "id": "1884276475", "public_metrics": {"followers_count": 23358, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "location": "Lima", "username": "LordJimjr"}, {"verified": false, "name": "Turner", "id": "316572612", "public_metrics": {"followers_count": 9918, "following_count": 6029, "tweet_count": 185725, "listed_count": 168}, "location": "Valdemordor. ", "username": "MadreDeTragonas"}, {"verified": false, "name": "Chuy Z\u00fa\u00f1iga", "id": "2747030449", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 651, "tweet_count": 12707, "listed_count": 1}, "username": "mdfetal"}, {"verified": false, "name": "\u00d7\u035c\u00d7Nobastic\u0fd0", "id": "841742783882895361", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 52, "tweet_count": 791, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "GabDepp"}, {"verified": true, "name": "padrefabiodemelo", "id": "39342378", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}, "username": "pefabiodemelo"}, {"verified": false, "name": "gionava", "id": "1009836291750539264", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 363, "tweet_count": 12179, "listed_count": 0}, "username": "gionavap"}, {"verified": false, "name": "Wanderley de souza", "id": "335456910", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 2006, "tweet_count": 21629, "listed_count": 0}, "location": "Ipatinga Minas Gerais", "username": "WanderleyGood"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ"}, {"verified": false, "name": "Leandrinho", "id": "331776234", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 369, "tweet_count": 7505, "listed_count": 0}, "username": "ileandroCrvg"}, {"verified": false, "name": "Chinvila", "id": "782715162226728964", "public_metrics": {"followers_count": 4588, "following_count": 4918, "tweet_count": 374299, "listed_count": 3}, "location": "Dinamarca, al lado de Choachi", "username": "chinvila23"}, {"verified": false, "name": "MCG", "id": "3266581033", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 2125, "tweet_count": 25512, "listed_count": 2}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "AlfaGCentaury"}, {"verified": false, "name": "MXuneteYA_ReformaElectoral_CeroVotosApriPANprdMC", "id": "575030785", "public_metrics": {"followers_count": 6281, "following_count": 6912, "tweet_count": 216471, "listed_count": 27}, "location": "https://lopezobrador.org.mx", "username": "MXvsPRIpanPRDmc"}, {"verified": false, "name": "Anne la del Sur \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "270462918", "public_metrics": {"followers_count": 22026, "following_count": 18801, "tweet_count": 152716, "listed_count": 26}, "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "username": "amarielgg"}, {"verified": false, "name": "Pirograbante", "id": "139554902", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1252, "tweet_count": 31177, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "pirograbante"}, {"verified": false, "name": "Curita", "id": "1081258377190219776", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 91988, "listed_count": 3}, "username": "Curita30128718"}, {"verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc68\ud835\udc79\ud835\udc68", "id": "714840603381641216", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 192, "tweet_count": 4480, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "username": "sarapalero_"}, {"verified": false, "name": "carol\ud83e\udd20", "id": "2968536429", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 268, "tweet_count": 16890, "listed_count": 0}, "username": "caroolht_"}, {"verified": false, "name": "carolus itzcoatl", "id": "138886811", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 592, "tweet_count": 7863, "listed_count": 0}, "location": "Cuernavaca, Morelos, M\u00e9xico.", "username": "dragases20"}, {"verified": false, "name": "Globeleza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "349732542", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 959, "tweet_count": 9419, "listed_count": 1}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "IIsabelaNayara"}, {"verified": true, "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "id": "2921763658", "public_metrics": {"followers_count": 8410506, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "MariliaMReal"}, {"verified": false, "name": "MARIO ROSA NETO", "id": "1014273331657404416", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 586, "tweet_count": 6916, "listed_count": 0}, "username": "MARIOROSANETO2"}, {"verified": false, "name": "Nash Trejo", "id": "146461947", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 2260, "tweet_count": 19561, "listed_count": 4}, "location": "mexico", "username": "nalletrejo"}, {"verified": false, "name": "Laura Luque", "id": "251276695", "public_metrics": {"followers_count": 3505, "following_count": 5001, "tweet_count": 218987, "listed_count": 22}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "lauradelialuque"}, {"verified": false, "name": "Isabel /El Quinqu\u00e9 Pol\u00edtico \ud83e\ude94", "id": "1111070406998409216", "public_metrics": {"followers_count": 16211, "following_count": 5874, "tweet_count": 86402, "listed_count": 28}, "location": "#4taTransformacion", "username": "QuinquePolitico"}, {"verified": false, "name": "apelido cansado \ud83d\ude02\u270c", "id": "710597164599287808", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 2306, "tweet_count": 13774, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ApelidoCansado"}, {"verified": false, "name": "Raul Gomez Pulido", "id": "141643463", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 451, "tweet_count": 447, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "RaulGP13"}, {"verified": false, "name": "gol GTS 95", "id": "340753062", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 182, "tweet_count": 1321, "listed_count": 0}, "username": "GolGTS95"}, {"verified": false, "name": "Peppiniello Maria Natale", "id": "3103748006", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 1007, "tweet_count": 207958, "listed_count": 23}, "username": "peppiniellopz"}, {"verified": false, "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Noticiasde_"}, {"verified": false, "name": "Anita\ud83e\udd84", "id": "219500118", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 326, "tweet_count": 7619, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "AnitaNassif4"}, {"verified": false, "name": "D@n!3L\ud83e\udd95", "id": "812801841352167424", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1584, "tweet_count": 3256, "listed_count": 0}, "location": "Tamaulipas", "username": "MxDani3l"}, {"verified": false, "name": "Maria Edwards", "id": "806469194", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 272, "tweet_count": 21446, "listed_count": 2}, "location": "na pqp", "username": "Heyitsmarea"}, {"verified": false, "name": "\u2639\ufe0e Lil Che\u00f8 \u2639\ufe0e", "id": "2661364753", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 646, "tweet_count": 20407, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Cheophannie"}, {"verified": false, "name": "NETFLU", "id": "43372176", "public_metrics": {"followers_count": 85145, "following_count": 672, "tweet_count": 235290, "listed_count": 332}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "NETFLU"}, {"verified": false, "name": "Ismaasgly", "id": "834819258811035648", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 135, "tweet_count": 1940, "listed_count": 0}, "location": "Rqta Santa Fe, Argentina", "username": "isma_suligoy"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud83e\udd81", "id": "816323355045412864", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 251, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "Cele_Perez13"}, {"verified": false, "name": "Botezuma Sovietcatl \u262d", "id": "16686466", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 3255, "tweet_count": 21734, "listed_count": 26}, "location": "Zapopan, Jalisco", "username": "botezuma"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "2722001387", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 231, "tweet_count": 13252, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "tsukidr"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83 \ud835\ude3f\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude61 \"\ud835\ude40\ud835\ude61 \ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude56\ud835\ude6f\ud835\ude56\ud835\ude68\" \ud83c\udf83", "id": "906606460431413248", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1070, "tweet_count": 54582, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad de Halloween", "username": "DanStormX"}, {"verified": false, "name": "El ufo de vidas", "id": "894310845014048768", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1623, "tweet_count": 7472, "listed_count": 10}, "location": "Stalingrado", "username": "Ufo_de_vidas"}, {"verified": false, "name": "Camisa", "id": "2180525880", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1151, "tweet_count": 87441, "listed_count": 6}, "username": "ttucamisa"}, {"verified": true, "name": "Jorge Triana", "id": "42558679", "public_metrics": {"followers_count": 223045, "following_count": 710, "tweet_count": 106272, "listed_count": 689}, "location": "M\u00e9xico", "username": "JTrianaT"}, {"verified": false, "name": "Francesca EffeCi", "id": "486025962", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 242, "tweet_count": 39036, "listed_count": 1}, "username": "EffeCi5"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc3c\ud835\udc34\ud835\udc41\ud835\udc38\ud835\udc3f\ud835\udc34", "id": "715589300608483332", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 565, "tweet_count": 17653, "listed_count": 1}, "location": "Reconquista", "username": "giaane_c"}, {"verified": false, "name": "prisiones =\ud83e\udd15\u26b0", "id": "1084477649563590658", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 333, "tweet_count": 71659, "listed_count": 1}, "username": "AlicanteLuisito"}, {"verified": false, "name": "\ud80c\udda9 \u2661 \ud80c\uddaa", "id": "1583732556", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 109, "tweet_count": 5471, "listed_count": 2}, "username": "jjomgie"}, {"verified": false, "name": "mercury", "id": "990832781990223872", "public_metrics": {"followers_count": 7559, "following_count": 7095, "tweet_count": 159345, "listed_count": 54}, "location": "hongjoong", "username": "dotaeluvs"}, {"verified": false, "name": "F. Gabriel", "id": "269983102", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 591, "tweet_count": 160395, "listed_count": 21}, "username": "Stranggelove"}, {"verified": false, "name": "Leo\ud83c\udf97", "id": "4364572343", "public_metrics": {"followers_count": 4956, "following_count": 501, "tweet_count": 138797, "listed_count": 19}, "username": "MaraPiovani"}, {"verified": false, "name": "Mayara\u1d9c\u02b3\u1da0hexa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u263a\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udfdc\u2764\ufe0f", "id": "762070395121967104", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1360, "tweet_count": 8809, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf35 Parabucana \ud83d\udd1b RJ \ud83c\udfd6", "username": "Mayamartins_"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "762437852395216897", "public_metrics": {"followers_count": 6740, "following_count": 6684, "tweet_count": 15458, "listed_count": 0}, "location": "sistema ", "username": "xxxterrifel"}, {"verified": false, "name": "Manu Ullua", "id": "1072995527724277760", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 118, "tweet_count": 8072, "listed_count": 0}, "username": "M4Ullua"}, {"verified": false, "name": "coty\ud83e\udd8b", "id": "4461628180", "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 1155, "tweet_count": 42736, "listed_count": 0}, "username": "coty_vitali02"}, {"verified": false, "name": "desgra\u00e7a dos inferno", "id": "3141947099", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 287, "tweet_count": 39278, "listed_count": 0}, "location": "Grande Vitoria/ES", "username": "Brunnovsf"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Vitor Figueira", "id": "86812565", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 614, "tweet_count": 10876, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "jovitorfigueira"}, {"verified": true, "name": "Mano Brown", "id": "952134710", "public_metrics": {"followers_count": 1146854, "following_count": 76, "tweet_count": 10455, "listed_count": 442}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "manobrown"}, {"verified": false, "name": "ATV+ Noticias", "id": "1231444076", "public_metrics": {"followers_count": 452499, "following_count": 430, "tweet_count": 110547, "listed_count": 716}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "atvmasnoticias"}, {"verified": false, "name": "horghz", "id": "263671584", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 41, "tweet_count": 11256, "listed_count": 0}, "username": "govaze"}, {"verified": false, "name": "Luis Tuno", "id": "1088425871042584576", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1336, "tweet_count": 88521, "listed_count": 0}, "username": "granreserva56"}, {"verified": false, "name": "no ni na", "id": "634761700", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 449, "tweet_count": 4881, "listed_count": 0}, "username": "senaluque_sena"}, {"verified": false, "name": "Bruna", "id": "2519057481", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 515, "tweet_count": 38711, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "brunargodinho"}, {"verified": false, "name": "DDLN", "id": "1082068645482848256", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132641, "listed_count": 3}, "location": "T.", "username": "DDLN46664"}, {"verified": false, "name": "Gilder Soares", "id": "1160586284596977665", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "username": "GilderSoares"}, {"verified": false, "name": "FOX Sports R\u00e1dio BR", "id": "2462065170", "public_metrics": {"followers_count": 385940, "following_count": 59, "tweet_count": 22573, "listed_count": 283}, "username": "FSRadioBrasil"}, {"verified": false, "name": "Marcio Teixeira", "id": "79076976", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 273, "tweet_count": 34035, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "mrlteixeira"}, {"verified": false, "name": "Gianluca Socci", "id": "2256723448", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 280, "tweet_count": 22114, "listed_count": 11}, "location": "Salerno, Campania", "username": "SocciGianluca"}, {"verified": false, "name": "#DuqueNoMasBala", "id": "878258517270032384", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 3829, "tweet_count": 38693, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Colombia, Colombia", "username": "DuqueNoMasBala"}, {"verified": false, "name": "Coaching Reverso", "id": "1084970582171676677", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 36, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}, "username": "contracoaching"}, {"verified": false, "name": "Laura C", "id": "2928096323", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1027, "tweet_count": 76936, "listed_count": 14}, "location": "seduta in riva al fiume", "username": "aua4eve"}, {"verified": false, "name": "oscar", "id": "293122204", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 235, "tweet_count": 2884, "listed_count": 1}, "username": "OscarOskitar28"}, {"verified": false, "name": "QUIQUE BALLA.", "id": "915311268042612737", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 2352, "tweet_count": 224936, "listed_count": 1}, "location": "Catalunya. Chile. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "BalladaresEnric"}, {"verified": false, "name": "Suco de fruta", "id": "836316987571699713", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 124, "tweet_count": 6279, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fa7ther"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 feo", "id": "1279145408", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 1826, "tweet_count": 235431, "listed_count": 0}, "username": "JosJrfeo"}, {"verified": false, "name": "Concejal Yuraima Allen", "id": "138189664", "public_metrics": {"followers_count": 4804, "following_count": 4645, "tweet_count": 296746, "listed_count": 0}, "location": "Puerto la Cruz - Venezuela.", "username": "VencedorMRT"}, {"verified": false, "name": "Elizabeth\ud83d\udc60 #EleNunca #VacinaSim\ud83d\udc89", "id": "942392036761718784", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 925, "tweet_count": 62064, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "beththj"}, {"verified": false, "name": "Javier Salinas C", "id": "85500152", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 2435, "tweet_count": 75122, "listed_count": 68}, "location": "M\u00e8xico", "username": "jscesareo"}, {"verified": false, "name": "LisaRom", "id": "440129895", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 950, "tweet_count": 92182, "listed_count": 31}, "location": "Italy/Rome\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Rom_Lisa"}, {"verified": false, "name": "Manuel Alfonso Camargo Morales", "id": "998406706198663169", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1476, "tweet_count": 15579, "listed_count": 0}, "username": "ManuelA40979528"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea |\ud83c\udf33\u25c9\u203f\u25c9go", "id": "123898794", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1170, "tweet_count": 185595, "listed_count": 1}, "location": "Universo \ud83c\udf0e", "username": "ugoestrada"}, {"verified": false, "name": "sonia proietta", "id": "409172119", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 2558, "tweet_count": 204811, "listed_count": 65}, "username": "proietta"}, {"verified": false, "name": "Emiliano pies largos", "id": "1085134502329049093", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 9, "tweet_count": 6926, "listed_count": 0}, "username": "LargosPies"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3f", "id": "631769739", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 214, "tweet_count": 82877, "listed_count": 0}, "username": "rainngspell"}, {"verified": false, "name": "Ing. Cristian Randieri, PhD", "id": "1940230142", "public_metrics": {"followers_count": 72070, "following_count": 32861, "tweet_count": 274536, "listed_count": 441}, "location": "Syracuse, Sicily", "username": "C_Randieri"}, {"verified": false, "name": "Luis", "id": "2209430864", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 124, "tweet_count": 7383, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "LuiSCCP_1910"}, {"verified": false, "name": "sol da chaeryeong", "id": "901264663396143104", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1131, "tweet_count": 46316, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ryunj_de"}, {"verified": false, "name": "Safety Meeting \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "737745280754429952", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 363, "tweet_count": 6269, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "arca_nelson"}, {"verified": false, "name": "thio thi EST\u00c1 VIVO E BEM EXTRAVAGANTE \ud83d\udc17", "id": "271608121", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 791, "tweet_count": 113086, "listed_count": 11}, "location": "em algum lugar de S\u00e3o Paulo", "username": "brodithiago"}, {"verified": false, "name": "Mau vadeza", "id": "1015366720574382081", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 496, "tweet_count": 58474, "listed_count": 0}, "location": "022", "username": "Crf_maues"}, {"verified": false, "name": "Marcus Bueno", "id": "1076283168", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 213, "tweet_count": 5049, "listed_count": 0}, "location": "Cajamar - SP", "username": "tudodebueno"}, {"verified": false, "name": "342 ARTES", "id": "916876097303859200", "public_metrics": {"followers_count": 6731, "following_count": 35, "tweet_count": 1604, "listed_count": 26}, "username": "342Artes"}, {"verified": false, "name": "DanDan", "id": "1013560709920194560", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2768, "tweet_count": 13408, "listed_count": 3}, "username": "DandanBrazil"}, {"verified": false, "name": "a n g e l \ud83d\udc7c\ud83c\udffc", "id": "916705182452461570", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 104, "tweet_count": 4774, "listed_count": 0}, "location": "na pqp ", "username": "merdacagadas2"}, {"verified": false, "name": "The Center", "id": "2523865310", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 16, "tweet_count": 21048, "listed_count": 1}, "username": "thecenterbiz"}, {"verified": false, "name": "azuul", "id": "1127397106522701824", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 222, "tweet_count": 38901, "listed_count": 0}, "location": "Maip\u00fa, Argentina", "username": "LarrainAzul"}, {"verified": false, "name": "Gu\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1053005361043660800", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1518, "tweet_count": 12111, "listed_count": 0}, "location": "Mendoverga", "username": "guadaavv0"}, {"verified": false, "name": "bitch boy", "id": "798182594898788352", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1211, "tweet_count": 5089, "listed_count": 1}, "location": "Eastwatch-by-the-Sea", "username": "simianerr"}, {"verified": true, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "location": "New York, NY", "username": "gugachacra"}, {"verified": false, "name": "Sam 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udde3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "350056725", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 2653, "tweet_count": 54657, "listed_count": 3}, "location": "Porto Alegre RS", "username": "SamuelJesus_12"}, {"verified": false, "name": "Fernando Machado \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "259877989", "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 3185, "tweet_count": 64746, "listed_count": 27}, "location": "Novo Hamburgo/Sapucaia do Sul", "username": "_FernandoRM"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd4a", "id": "210128711", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 4546, "tweet_count": 69643, "listed_count": 4}, "username": "zamue1"}, {"verified": false, "name": "Adolfo D\u00edaz Fern\u00e1ndez", "id": "999672254727208962", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 607, "tweet_count": 34177, "listed_count": 12}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Adolfo_D_F"}, {"verified": false, "name": "a \u00faltima rom\u00e2ntica", "id": "1007801520295989248", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 494, "tweet_count": 35607, "listed_count": 0}, "location": "cg - ms", "username": "sebosalma"}, {"verified": false, "name": "LUIS ZEBALLOS", "id": "170571887", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1497, "tweet_count": 6629, "listed_count": 0}, "username": "luiszeb"}, {"verified": false, "name": "Luis Gonzales Posada", "id": "730567425930862593", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "location": "Peru", "username": "gonzalesposadal"}, {"verified": false, "name": "Angy Ram Espitia", "id": "934960876234379270", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1832, "tweet_count": 18504, "listed_count": 2}, "location": "Zamora Michoac\u00e1n", "username": "AngyRam4"}, {"verified": false, "name": "Ricardo A Sobrinho", "id": "58064534", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 867, "tweet_count": 160940, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "username": "ricardosobrinho"}, {"verified": false, "name": "Miros\u0142aw Szczerba", "id": "718254192", "public_metrics": {"followers_count": 6898, "following_count": 1240, "tweet_count": 155745, "listed_count": 264}, "location": "Reggio nell'Emilia, Emilia Rom", "username": "mirek_szczerba"}, {"verified": false, "name": "EjeCentral", "id": "20013113", "public_metrics": {"followers_count": 101798, "following_count": 742, "tweet_count": 623255, "listed_count": 1538}, "location": "M\u00e9xico", "username": "EjeCentral"}, {"verified": false, "name": "J.rastafare", "id": "1137670066294665216", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 240, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "username": "JRastafare"}, {"verified": false, "name": "Horacio Garcia B.", "id": "594197049", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1497, "tweet_count": 21191, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico. DF", "username": "horaciogbarron"}, {"verified": false, "name": "b-12", "id": "2904109264", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 801, "tweet_count": 46283, "listed_count": 0}, "username": "littlenock19"}, {"verified": false, "name": "Anita Arevalo", "id": "2844751937", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 195, "tweet_count": 75900, "listed_count": 1}, "location": "Monteros, Tucum\u00e1n.", "username": "arevalo_anita"}, {"verified": false, "name": "s\u03c3\u0192i\u03b1", "id": "715435062582513664", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1142, "tweet_count": 6788, "listed_count": 0}, "username": "wicmaximoff"}, {"verified": false, "name": "Jaime Andr\u00e9s \ud83c\udf6d", "id": "1090672479645908992", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 121, "tweet_count": 3062, "listed_count": 1}, "location": "New York  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udccd", "username": "jaimitoAlimana9"}, {"verified": false, "name": "\u02de\u02de", "id": "510847831", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 479, "tweet_count": 104446, "listed_count": 6}, "location": "\ud83e\udd40", "username": "anxsska"}, {"verified": false, "name": "azul", "id": "881683036147941376", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 400, "tweet_count": 24807, "listed_count": 0}, "location": "maria gde", "username": "azulhernandeez"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Guzman", "id": "710658600335712256", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 234, "tweet_count": 25993, "listed_count": 0}, "username": "odraudenamzug"}, {"verified": false, "name": "izinha", "id": "722147610992242688", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 700, "tweet_count": 14999, "listed_count": 0}, "username": "izzor_"}, {"verified": false, "name": "Jonatan Meza", "id": "432611623", "public_metrics": {"followers_count": 12675, "following_count": 959, "tweet_count": 71051, "listed_count": 68}, "location": "Punto Fijo, Venezuela", "username": "jonatanmezalg"}, {"verified": false, "name": "~ Mitsuki \u7f55\u898b ~ \u76e7\u5361\u65af", "id": "272079067", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 374, "tweet_count": 38566, "listed_count": 0}, "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "username": "_nightdok"}, {"verified": false, "name": "FELIXRODRIGUEZ", "id": "2558603897", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 441, "tweet_count": 178128, "listed_count": 30}, "username": "FixxDE"}, {"verified": false, "name": "Luly-ly, brilha uma estrela \ud83d\udc8b\ud83e\udd91 (ela/dela)", "id": "14871864", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 497, "tweet_count": 50463, "listed_count": 15}, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "lulylage"}, {"verified": false, "name": "Jackson Su\u00e1rez", "id": "928685730", "public_metrics": {"followers_count": 6995, "following_count": 7698, "tweet_count": 22403, "listed_count": 11}, "location": "Trujillo Venezuela", "username": "jsuarez2021"}, {"verified": true, "name": "\u00c9rika Ortega Sanoja", "id": "72732893", "public_metrics": {"followers_count": 303516, "following_count": 4034, "tweet_count": 141740, "listed_count": 1163}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "ErikaOSanoja"}, {"verified": false, "name": "Imma Pilar \ud83c\udfac\ud83d\udcfd", "id": "55337606", "public_metrics": {"followers_count": 3372, "following_count": 1957, "tweet_count": 139839, "listed_count": 122}, "location": "Palma de Mallorca", "username": "rodasons"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Esquirol", "id": "523346899", "public_metrics": {"followers_count": 3521, "following_count": 883, "tweet_count": 22374, "listed_count": 113}, "location": "Maple Steet - Rambla Triste", "username": "VctorEsquirol"}, {"verified": false, "name": "Pattsy", "id": "146877071", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 2148, "tweet_count": 52798, "listed_count": 2}, "location": "Luxemburgo", "username": "Pattyricia77"}, {"verified": false, "name": "Eloisa Dacquino", "id": "936525895", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 474, "tweet_count": 2163, "listed_count": 0}, "username": "edacquino"}, {"verified": false, "name": "Aurelio Mancuso", "id": "77823743", "public_metrics": {"followers_count": 8184, "following_count": 2083, "tweet_count": 95282, "listed_count": 122}, "location": "Italia", "username": "aureliomancuso"}, {"verified": false, "name": "Jairo S\u00e1nchez", "id": "2826287112", "public_metrics": {"followers_count": 5183, "following_count": 5270, "tweet_count": 164426, "listed_count": 4}, "username": "HJSanchezf"}, {"verified": false, "name": "Teste", "id": "1158180116553437185", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "username": "Teste43262226"}, {"verified": false, "name": "Sergio Xavier....\u26bd\ufe0fSCCP.\u26ab\u26aa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "2708673545", "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 2990, "tweet_count": 8155, "listed_count": 0}, "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "username": "saxavier1980"}, {"verified": false, "name": "Marcel Vel\u00e1zquez", "id": "283221097", "public_metrics": {"followers_count": 9642, "following_count": 838, "tweet_count": 14894, "listed_count": 41}, "location": "Lima, nowhere", "username": "Marcelvelazq"}, {"verified": false, "name": "anamaria bedoya", "id": "296445163", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 547, "tweet_count": 10748, "listed_count": 0}, "location": "girardot", "username": "24marybed"}, {"verified": false, "name": "Kattybcn", "id": "2610502687", "public_metrics": {"followers_count": 9747, "following_count": 1861, "tweet_count": 254406, "listed_count": 51}, "location": "BCN/ BOG / AGP/ BIO", "username": "Kattybcn"}, {"verified": false, "name": "Cardoso", "id": "1053118512846303232", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 236, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}, "location": "Americana, Brasil", "username": "giovannarcardo2"}, {"verified": false, "name": "marta abadie", "id": "453596273", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 270, "tweet_count": 111071, "listed_count": 0}, "location": "Bs.As Argentina", "username": "martaabadie"}, {"verified": false, "name": "Oscar Fragoso", "id": "1103143530141237248", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1795, "tweet_count": 194350, "listed_count": 2}, "location": "En La Izquierda Obradorista", "username": "OscarFr97124942"}, {"verified": false, "name": "Redi \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "id": "4534401", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1162, "tweet_count": 122353, "listed_count": 404}, "location": "Guadalajara", "username": "Redimido"}, {"verified": false, "name": "Rebeca", "id": "769845877", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 171, "tweet_count": 89388, "listed_count": 12}, "location": "Atl\u00e2ntida", "username": "aquawomxn"}, {"verified": false, "name": "Aquaman Brasil", "id": "764620398327660545", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 24, "tweet_count": 189, "listed_count": 2}, "location": "Atl\u00e2ntida", "username": "AquamanBrasil"}, {"verified": false, "name": "evy", "id": "3062562982", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 234, "tweet_count": 10210, "listed_count": 0}, "location": "araucaria", "username": "evylinnnn"}, {"verified": false, "name": "*Ale*", "id": "177937746", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1003, "tweet_count": 35790, "listed_count": 6}, "location": "Italy", "username": "Bordnassela"}, {"verified": false, "name": "jos\u00e9nicol\u00e1s", "id": "150638709", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 823, "tweet_count": 9993, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e1enz Pe\u00f1a - Chaco", "username": "Jositoi"}, {"verified": false, "name": "marcelo", "id": "127553909", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 155, "tweet_count": 46275, "listed_count": 5}, "username": "marcelozzzzzz"}, {"verified": false, "name": "Gie", "id": "39639698", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 432, "tweet_count": 12612, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "giereis"}, {"verified": false, "name": "bictoria", "id": "758336679455367169", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 228, "tweet_count": 4109, "listed_count": 0}, "username": "vii_viida"}, {"verified": false, "name": "a", "id": "719301795936346112", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 250, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}, "username": "luizeri2"}, {"verified": false, "name": "Sara Raquel", "id": "404563591", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2120, "tweet_count": 11389, "listed_count": 2}, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "username": "SaraRaquel41"}, {"verified": false, "name": "Paulo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "28958495", "public_metrics": {"followers_count": 89569, "following_count": 878, "tweet_count": 374018, "listed_count": 211}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pauloap"}, {"verified": false, "name": "Kellen Gomes", "id": "2245731881", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 527, "tweet_count": 18909, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "gomesskellen"}, {"verified": false, "name": "tha\u00edsa", "id": "63042798", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1060, "tweet_count": 28758, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil", "username": "asiahtfd"}, {"verified": false, "name": "UD92", "id": "2627374572", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 139, "tweet_count": 9628, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza - Ce", "username": "__d0ntc4llm3bb"}, {"verified": false, "name": "Erasmo Alayo", "id": "125231299", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1457, "tweet_count": 176726, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Emo_Galeno"}, {"verified": false, "name": "Terry #facciamorete", "id": "951095571204509697", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 537, "tweet_count": 498, "listed_count": 4}, "location": "Barrancabermeja, Colombia", "username": "Terry_Baratta"}, {"verified": false, "name": "Pork Soda", "id": "4870452521", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1309, "tweet_count": 15010, "listed_count": 1}, "location": "Svaccato", "username": "mogiuro"}, {"verified": false, "name": "Estuardo Palacios", "id": "1543294537", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 434, "tweet_count": 3324, "listed_count": 0}, "username": "EstuardoPalaci5"}, {"verified": false, "name": "giovanni fratti", "id": "1549792512", "public_metrics": {"followers_count": 28300, "following_count": 17593, "tweet_count": 617330, "listed_count": 171}, "username": "frattigiovanni"}, {"verified": false, "name": "Robe Rom\u00e1n Ortiz", "id": "44788765", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 489, "tweet_count": 91399, "listed_count": 48}, "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "username": "roberomanortiz"}, {"verified": false, "name": "Kena", "id": "1086997530565640192", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 241, "tweet_count": 3944, "listed_count": 0}, "username": "Kena67726372"}, {"verified": false, "name": "Aldus", "id": "474378293", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 889, "tweet_count": 10128, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "AldoJ_Hop"}, {"verified": false, "name": "let", "id": "4086940936", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 937, "tweet_count": 32046, "listed_count": 0}, "location": "outer banks,chateau", "username": "leticiastarkey_"}, {"verified": false, "name": "Calibana", "id": "320321865", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 1994, "tweet_count": 75729, "listed_count": 31}, "location": "Una delle 12 lucumonie", "username": "dianacalibana"}, {"verified": false, "name": "Fabio Sabatini", "id": "143590548", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}, "location": "Rome", "username": "FabbioSabatini"}, {"verified": false, "name": "No Soy Naranja \ud83d\udc9c \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "781119662503391232", "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 781, "tweet_count": 63735, "listed_count": 3}, "location": "y ahora ", "username": "rsuncion54"}, {"verified": false, "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "id": "1465219008", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "username": "Semiasas"}, {"verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "name": "Jaime.RodriguezM \ud83d\udc1d", "id": "723339001", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 844, "tweet_count": 70652, "listed_count": 8}, "location": "Boyac\u00e1 Colombia", "username": "JaimeRodri17"}, {"verified": false, "name": "Keiko Jon Un", "id": "1146875906667024385", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 490, "tweet_count": 23685, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edmak PERUVIANIST\u00c1N.", "username": "MonarkaPerv"}, {"verified": false, "name": "Vicky Gordillo", "id": "140947397", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1566, "tweet_count": 22375, "listed_count": 12}, "location": "Argentina", "username": "mavicro"}, {"verified": false, "name": "Caio Cesar", "id": "852512593096867841", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 728, "tweet_count": 28486, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "CaioCesarSant20"}, {"verified": false, "name": "Ronaldo J\u00fanior", "id": "2400758766", "public_metrics": {"followers_count": 37444, "following_count": 9181, "tweet_count": 66437, "listed_count": 90}, "location": "Brasil", "username": "10Junioor"}, {"verified": false, "name": "tami \u2728", "id": "3030838338", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 468, "tweet_count": 26714, "listed_count": 0}, "username": "taminasc"}, {"verified": false, "name": "Caio Oliveira", "id": "2282634433", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 222, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}, "location": "Salvador-Ba", "username": "arts_caio"}, {"verified": false, "name": "Bruno\u2660", "id": "1617432758", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 124, "tweet_count": 11854, "listed_count": 0}, "username": "fazzolaribruno"}, {"verified": false, "name": "Carl\u00e3o", "id": "2990174894", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 407, "tweet_count": 33203, "listed_count": 1}, "location": "Beja, Portugal", "username": "plsjustdiebitch"}, {"verified": false, "name": "Misa", "id": "712038380620611584", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 439, "tweet_count": 71085, "listed_count": 3}, "username": "kinguty7789"}, {"verified": false, "name": "mar \ud83c\udf44\u208a\u02da\u2727", "id": "739963139219951616", "public_metrics": {"followers_count": 42600, "following_count": 2401, "tweet_count": 38979, "listed_count": 263}, "location": "brasil - rj", "username": "marsealnz"}, {"verified": false, "name": "Daniele Morelli", "id": "1235964151", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 125, "tweet_count": 29369, "listed_count": 12}, "location": "Carrara", "username": "Daniele8Morelli"}, {"verified": false, "name": "Ruth Nu\u00f1ez Del Prado", "id": "2739590417", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 229, "tweet_count": 19535, "listed_count": 1}, "username": "ruthy1607"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf19 me traiu", "id": "918475881923915777", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 181, "tweet_count": 3464, "listed_count": 0}, "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil", "username": "LuhanaMac"}, {"verified": false, "name": "Antitodo", "id": "960123104289869824", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 867, "tweet_count": 36903, "listed_count": 4}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "pequena_roca"}, {"verified": false, "name": "Domingo \ud83d\udd3b", "id": "1716217393", "public_metrics": {"followers_count": 8617, "following_count": 2433, "tweet_count": 192013, "listed_count": 35}, "username": "izualdomingo"}, {"verified": false, "name": "Mateus \u262d\ud83d\udea9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "1080498911268225024", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1812, "tweet_count": 13908, "listed_count": 2}, "location": "Salvador, Bahia, Brasil.", "username": "mateuscs163"}, {"verified": false, "name": "patriccia", "id": "4023291459", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 354, "tweet_count": 4922, "listed_count": 0}, "username": "patriccia66"}, {"verified": true, "name": "Samuel Castro", "id": "157301929", "public_metrics": {"followers_count": 25429, "following_count": 1397, "tweet_count": 177880, "listed_count": 244}, "location": "Colombia", "username": "samuelescritor"}, {"verified": false, "name": "Roberto Guti\u00e9rrez", "id": "334151863", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 2961, "tweet_count": 56320, "listed_count": 1}, "location": "No te importa", "username": "RobertoDreamer"}, {"verified": false, "name": "Alberto Motta Ochoa", "id": "54436737", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1069, "tweet_count": 84032, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "username": "AlbertoMottaO"}, {"verified": false, "name": "Ana \ud83e\udd40", "id": "1098648164343660545", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 21, "tweet_count": 13514, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "Anna03C17"}, {"verified": false, "name": "NAYA\ud83d\udc95", "id": "1127279989458657280", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 320, "tweet_count": 73775, "listed_count": 1}, "location": "Lisbon, Portugal", "username": "NayaajennerXx"}, {"verified": false, "name": "Jaime C\u00e9spedes", "id": "879025192227540992", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 268, "tweet_count": 5351, "listed_count": 0}, "location": "Cajamarca - Per\u00fa.", "username": "JaimeCspedes3"}, {"verified": false, "name": "APRA", "id": "924332864786784256", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}, "location": "PERU", "username": "APRA_CNdeAccion"}, {"verified": false, "name": "Anason", "id": "1009144519319867392", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 413, "tweet_count": 14434, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "httpsninha"}, {"verified": false, "name": "Arthur", "id": "330012261", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 509, "tweet_count": 108255, "listed_count": 1}, "location": "arthur@outplay.gg", "username": "chegueste"}, {"verified": false, "name": "LOURDES MENDIBURU", "id": "1456515650", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 180, "tweet_count": 108575, "listed_count": 9}, "location": "Navarra(Espa\u00f1a)", "username": "lourmendi"}, {"verified": false, "name": "pachi mendiburu", "id": "3402847907", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 229, "tweet_count": 3787, "listed_count": 16}, "location": "Pamplona. Navarra.", "username": "patxi_mendiburu"}, {"verified": false, "name": "LENNIN OLARTE", "id": "1254723289", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 3124, "tweet_count": 101866, "listed_count": 15}, "location": "Duitama, Colombia", "username": "lenninolarte"}, {"verified": false, "name": "Hermes Toros Xavier", "id": "80445961", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 113, "tweet_count": 461, "listed_count": 2}, "location": "Santos - Brasil", "username": "drhermesxavier"}, {"verified": false, "name": "joc!!!", "id": "939294554", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67501, "listed_count": 6}, "username": "JoseEstrellajos"}, {"verified": false, "name": "Jhon", "id": "629783932", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 489, "tweet_count": 106523, "listed_count": 1}, "username": "ESisifo"}, {"verified": false, "name": "Ana Lucila Capisano", "id": "328141364", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 24, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "username": "AnaLucilaC"}, {"verified": false, "name": "Enrique Palladino", "id": "1311261883", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 277, "tweet_count": 20535, "listed_count": 1}, "username": "EnriquePalladin"}, {"verified": false, "name": "Agencia ANSA", "id": "1231151156", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 121, "tweet_count": 66067, "listed_count": 151}, "location": "Buenos Aires", "username": "AgenciaANSA"}, {"verified": false, "name": "Pedro", "id": "977559266059083776", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 448, "tweet_count": 4632, "listed_count": 0}, "username": "pedroernesto54"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Millan", "id": "2466751711", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 277, "tweet_count": 51146, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela", "username": "Millanbolivar"}, {"verified": false, "name": "Daniel Cruz", "id": "1052896555", "public_metrics": {"followers_count": 25552, "following_count": 26865, "tweet_count": 62390, "listed_count": 32}, "location": "NEVERLAND", "username": "daniel_cruz67"}, {"verified": true, "name": "Jos\u00e9 Antonio Cort\u00e9s", "id": "67472184", "public_metrics": {"followers_count": 7104, "following_count": 2004, "tweet_count": 42875, "listed_count": 116}, "location": "South Pasadena, CA", "username": "xosean"}, {"verified": false, "name": "victoria", "id": "69642828", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 1098, "tweet_count": 58616, "listed_count": 21}, "username": "seraphinatalbot"}, {"verified": false, "name": "let\u00edcia", "id": "2946246838", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 546, "tweet_count": 101409, "listed_count": 16}, "username": "edwardcullsn"}, {"verified": false, "name": "Ren - 37 millones de coima para ALAN y gentita", "id": "71035410", "public_metrics": {"followers_count": 6336, "following_count": 3869, "tweet_count": 410836, "listed_count": 61}, "username": "RenZentido"}, {"verified": false, "name": "Paco Casanova", "id": "1329340394", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 5002, "tweet_count": 240758, "listed_count": 45}, "username": "casanova_paco"}, {"verified": false, "name": "desenfreado & tranquilo", "id": "892548863063732225", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 363, "tweet_count": 6926, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "_demiurgo7"}, {"verified": false, "name": "GiorgiO MontedurO", "id": "593711002", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 604, "tweet_count": 170336, "listed_count": 5}, "location": "\ud83c\udf0d,Sistema \u2600,costellazione \u2650", "username": "giomo2"}, {"verified": false, "name": "Andrea Cerri", "id": "736596690", "public_metrics": {"followers_count": 13338, "following_count": 435, "tweet_count": 17641, "listed_count": 83}, "username": "andr900"}, {"verified": false, "name": "Perro Suertudo Improdigo \ud83e\udd96\ud83e\udd95", "id": "98441891", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 2684, "tweet_count": 53735, "listed_count": 5}, "location": "ah\u00ed donde no buscaste", "username": "elhijoimprodigo"}, {"verified": false, "name": "luli", "id": "1002568729", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 135, "tweet_count": 17144, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lulirendal"}, {"verified": false, "name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa", "id": "716304009120849920", "public_metrics": {"followers_count": 4836, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}, "username": "vedazs16"}, {"verified": false, "name": "Dr. Aldheimer", "id": "492136342", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 3423, "tweet_count": 85369, "listed_count": 39}, "username": "AldoMotzo"}, {"verified": false, "name": "Monroe\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "id": "39352098", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 3516, "tweet_count": 15854, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Luis MA", "username": "PauloDiego22"}, {"verified": false, "name": "\u029e\u0250\u05df\u01ddbo", "id": "2482778504", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 975, "tweet_count": 55824, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA", "username": "tchallagambino"}, {"verified": false, "name": "Agr Nineta", "id": "84674034", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1778, "tweet_count": 323799, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "agrnineta"}, {"verified": false, "name": "FRANCIS M POLLY B", "id": "163294678", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 656, "tweet_count": 20844, "listed_count": 2}, "location": "En el lugar m\u00e1s hermoso", "username": "francispollyb"}, {"verified": false, "name": "Jjpaso22", "id": "953795926300258304", "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 5000, "tweet_count": 21823, "listed_count": 0}, "username": "jjpaso22"}, {"verified": false, "name": "vilma gloria", "id": "377444240", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 2265, "tweet_count": 26726, "listed_count": 1}, "location": "lanus", "username": "vilmaglo"}, {"verified": false, "name": "Xavi Guevara \u2622\ufe0e", "id": "43957672", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1053, "tweet_count": 6791, "listed_count": 1}, "location": "LIMA - PERU", "username": "TehAntagonist"}, {"verified": false, "name": "V1NiCiU$", "id": "1051560663347355650", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 966, "tweet_count": 3263, "listed_count": 0}, "location": "a\u00ed mesmo ", "username": "VNICIUS_23"}, {"verified": false, "name": "Pog", "id": "306279359", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 185, "tweet_count": 24840, "listed_count": 2}, "location": "the 43rd Floor", "username": "POG6O"}, {"verified": false, "name": "Elias Bazan", "id": "2733670615", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 497, "tweet_count": 3631, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "EliasEBazan"}, {"verified": false, "name": "Santiago Lopez", "id": "2573637782", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1981, "tweet_count": 4376, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires", "username": "SantiTraderba"}, {"verified": false, "name": "Lucaarrgh", "id": "405482706", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1450, "tweet_count": 89457, "listed_count": 8}, "username": "Lucaarggh"}, {"verified": false, "name": "naoaguento+ser\ud83d\udc49eu\ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "id": "908110757853843456", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 426, "tweet_count": 1903, "listed_count": 0}, "username": "killianeuteamo"}, {"verified": false, "name": "Guilherme.Zoppi", "id": "41716511", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 165, "tweet_count": 609, "listed_count": 0}, "location": "Bras", "username": "JoaoGf"}, {"verified": true, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "id": "9317502", "public_metrics": {"followers_count": 7438642, "following_count": 303, "tweet_count": 492442, "listed_count": 13486}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao"}, {"verified": false, "name": "lorenna", "id": "915015567257559041", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 235, "tweet_count": 34578, "listed_count": 0}, "username": "lotodoverto"}, {"verified": false, "name": "luana\ud83d\udcab", "id": "843129619213680640", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 307, "tweet_count": 9875, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "Rauppluanaaa"}, {"verified": false, "name": "Hh", "id": "744749646506037249", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 4, "tweet_count": 1882, "listed_count": 0}, "username": "Paco79805495"}, {"verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082", "public_metrics": {"followers_count": 8697000, "following_count": 830, "tweet_count": 708103, "listed_count": 58332}, "location": "Madrid", "username": "el_pais"}, {"verified": false, "name": "je ne parle pas fran\u00e7ais", "id": "888095004719276032", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 85, "tweet_count": 2395, "listed_count": 0}, "location": "Made in Brazil", "username": "Gina_811"}, {"verified": false, "name": "COLECTIVO DIGNIDAD", "id": "1489158048", "public_metrics": {"followers_count": 6651, "following_count": 3570, "tweet_count": 241121, "listed_count": 49}, "username": "COLECTIVODIGNID"}, {"verified": false, "name": "\u2650 A\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8a M\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94", "id": "883363311202557952", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 4994, "tweet_count": 33850, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil ", "username": "andre_melo3"}, {"verified": false, "name": "Osvaldo", "id": "1071108123778273282", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 333, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Osvaldo84696649"}, {"verified": false, "name": "Carlos Oviedo", "id": "144028648", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 2689, "tweet_count": 117704, "listed_count": 15}, "username": "oviedoeltoro"}, {"verified": true, "name": "La Vanguardia", "id": "74453123", "public_metrics": {"followers_count": 1340340, "following_count": 694, "tweet_count": 633959, "listed_count": 14413}, "location": "Barcelona", "username": "LaVanguardia"}, {"verified": false, "name": "Camile", "id": "1135651448027586561", "public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 1621, "tweet_count": 18899, "listed_count": 0}, "username": "camileeribeiro"}, {"verified": false, "name": "beatriz \ud83c\udf2a", "id": "1066335720074289152", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 547, "tweet_count": 23783, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "beaaramos7"}, {"verified": false, "name": "Jaime Del Castillo Jaramillo", "id": "53640933", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 274, "tweet_count": 193242, "listed_count": 121}, "location": "Per\u00fa", "username": "jaimedelcastill"}, {"verified": false, "name": "Loucos do Bando", "id": "4846914461", "public_metrics": {"followers_count": 126980, "following_count": 305, "tweet_count": 72570, "listed_count": 160}, "location": "HOSP\u00cdCIO", "username": "loucosdobandoo"}, {"verified": false, "name": "Alberto Cristiano - NA CAMPANHA2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e!", "id": "64990983", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 451, "tweet_count": 8884, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza - CE", "username": "ACM2015"}, {"verified": true, "name": "Debora Diniz", "id": "1028620936176656384", "public_metrics": {"followers_count": 210852, "following_count": 2385, "tweet_count": 11028, "listed_count": 609}, "location": "Brazil", "username": "Debora_D_Diniz"}, {"verified": false, "name": "Bernab\u00e9 Gonz\u00e1les \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "718230699229233152", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 353, "tweet_count": 21570, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Bernabe_GG"}, {"verified": false, "name": "Laura", "id": "61625567", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 1477, "tweet_count": 50039, "listed_count": 28}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MLaura_Lastres"}, {"verified": true, "name": "Laura Cornejo", "id": "121472177", "public_metrics": {"followers_count": 36928, "following_count": 1231, "tweet_count": 112307, "listed_count": 276}, "location": "Espanha", "username": "lauracorama"}, {"verified": false, "name": "Patty P", "id": "718962515116453888", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 356, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "username": "pattyPC1530"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1108062425608343554", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 584, "tweet_count": 22863, "listed_count": 0}, "location": "Slytherin", "username": "legendkeol"}, {"verified": false, "name": "Monica", "id": "241289430", "public_metrics": {"followers_count": 4663, "following_count": 3807, "tweet_count": 227815, "listed_count": 121}, "location": "Italia", "username": "MoniShantiRani"}, {"verified": false, "name": "Pietro Spataro", "id": "116468336", "public_metrics": {"followers_count": 4788, "following_count": 1963, "tweet_count": 32193, "listed_count": 66}, "username": "giubberosse"}, {"verified": false, "name": "Juka", "id": "796241086738026496", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 520, "tweet_count": 156168, "listed_count": 4}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "jukakaju1"}, {"verified": false, "name": "Maria Cristina Davil", "id": "800747636223422464", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 2598, "tweet_count": 209506, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "username": "davil_cristina"}, {"verified": false, "name": "Armando Rivera del Castillo \ud83d\udc9a", "id": "1053680985911558145", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 1700, "tweet_count": 6581, "listed_count": 2}, "location": "Colombia  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "AnotherEscritor"}, {"verified": false, "name": "Patty M.", "id": "811692644", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1670, "tweet_count": 35213, "listed_count": 2}, "location": "Guatemala", "username": "centrosdeport"}, {"verified": false, "name": "Hugo Casta\u00f1eda", "id": "130530279", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 522, "tweet_count": 76909, "listed_count": 0}, "username": "hecch"}, {"verified": false, "name": "guillermo", "id": "2361770156", "public_metrics": {"followers_count": 7169, "following_count": 7796, "tweet_count": 160090, "listed_count": 1}, "username": "guillermopida"}, {"verified": false, "name": "Sevilla Rol \ud83c\udfb2\ud83d\udcda", "id": "3095565008", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 24, "tweet_count": 289621, "listed_count": 113}, "location": "Universal", "username": "SevillaRol"}, {"verified": false, "name": "Ulises Lafuente Ramos", "id": "435909599", "public_metrics": {"followers_count": 8734, "following_count": 1238, "tweet_count": 90806, "listed_count": 177}, "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "username": "RataUnderground"}, {"verified": false, "name": "vargas", "id": "1041548743441612800", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 15, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "location": "Vila Ideal, Juiz de Fora", "username": "Fbg_vargas"}, {"verified": false, "name": "Armando Martinez", "id": "162596493", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 100, "tweet_count": 25001, "listed_count": 1}, "username": "armandolaneta"}, {"verified": false, "name": "Lina \uff61\uff9f\u2741\u06ea\u0f74 \u00b0 \u2092 \ud80c\udc82 \u02da\u02d6\u22c6", "id": "342884762", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 349, "tweet_count": 65305, "listed_count": 1}, "location": "Rusia/Zaragoza", "username": "slavsquat_"}, {"verified": false, "name": "Rafaella Nascimento", "id": "826127285698822145", "public_metrics": {"followers_count": 5384, "following_count": 2466, "tweet_count": 53041, "listed_count": 10}, "location": "Mind your business ", "username": "rnasc1"}, {"verified": false, "name": "guidas sb", "id": "3179813698", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 206, "tweet_count": 36479, "listed_count": 1}, "username": "lilsushi_"}, {"verified": false, "name": "Fernandin", "id": "1123063404074287104", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 99, "tweet_count": 4637, "listed_count": 0}, "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia", "username": "Fernadzz_"}, {"verified": false, "name": "Jo s\u00f3c jo 1312", "id": "168775209", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 2729, "tweet_count": 136647, "listed_count": 12}, "location": "Barcelona", "username": "txellblanxer"}, {"verified": false, "name": "Alonso", "id": "350356676", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 2915, "tweet_count": 97781, "listed_count": 16}, "location": "Pereira, Colombia", "username": "Alperzum"}, {"verified": false, "name": "rafa nunes", "id": "3090152599", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 390, "tweet_count": 20304, "listed_count": 1}, "location": "Cabin 5 ", "username": "nalleafar"}, {"verified": false, "name": "doarda", "id": "760188676198596608", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 607, "tweet_count": 14618, "listed_count": 0}, "location": "Buti\u00e1, Brasil", "username": "xoxodudas"}, {"verified": false, "name": "mi", "id": "809867130778898432", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 512, "tweet_count": 11801, "listed_count": 0}, "username": "millenalmeidaf"}, {"verified": false, "name": "NEULI Da COSTA PASSOS \ud83d\udea9", "id": "1147271836159369216", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1232, "tweet_count": 39616, "listed_count": 0}, "username": "CostaNeuli"}, {"verified": false, "name": "Jose Ramirez", "id": "123065339", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 537, "tweet_count": 33104, "listed_count": 0}, "username": "Joseram001"}, {"verified": false, "name": "Daniel Urresti", "id": "2416088899", "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49537, "listed_count": 458}, "location": "Per\u00fa ", "username": "DanielUrresti1"}, {"verified": false, "name": "Tuane Lima", "id": "44640561", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 245, "tweet_count": 46518, "listed_count": 3}, "username": "tuanelima"}, {"verified": false, "name": "Sadiel Cuentas", "id": "2323988220", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2276, "tweet_count": 88007, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru", "username": "sadielcuentas"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udca9\ud835\udcb6\u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6", "id": "1110865653131558917", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 129, "tweet_count": 1978, "listed_count": 0}, "username": "anamariaarauj09"}, {"verified": false, "name": "Gabriel.Q (JOGADOR BALADA) \ud83e\udd2f", "id": "1015802955864342528", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1933, "tweet_count": 10154, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "gabrielqueirz99"}, {"verified": false, "name": "Cesar Gonzalez", "id": "1157794466738180096", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 444, "tweet_count": 44555, "listed_count": 0}, "username": "CesarGo37235155"}, {"verified": false, "name": "ECC Ediciones", "id": "408394577", "public_metrics": {"followers_count": 42361, "following_count": 1367, "tweet_count": 76975, "listed_count": 732}, "location": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "username": "eccediciones"}, {"verified": false, "name": "MexnewzTam", "id": "866049861434707969", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 627, "tweet_count": 52064, "listed_count": 2}, "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "username": "MexnewzTam"}, {"verified": false, "name": "MexNews Digital \uea00", "id": "2674163930", "public_metrics": {"followers_count": 16853, "following_count": 4320, "tweet_count": 171679, "listed_count": 240}, "location": "M\u00e9xico", "username": "mexnewz"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc09\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud83d\udc09", "id": "1053712628915298304", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 0, "tweet_count": 7931, "listed_count": 0}, "username": "detestobacon"}, {"verified": false, "name": "R10\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "1070437212196618242", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 253, "tweet_count": 1403, "listed_count": 0}, "location": "Maip\u00fa, Argentina", "username": "RomanAugusto14"}, {"verified": false, "name": "Eleda59", "id": "2355246666", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 315, "tweet_count": 27928, "listed_count": 6}, "username": "Eleda59"}, {"verified": false, "name": "Mauro De Marco", "id": "302833547", "public_metrics": {"followers_count": 3865, "following_count": 875, "tweet_count": 60998, "listed_count": 44}, "username": "MauroDeMarco"}, {"verified": false, "name": "Mapero", "id": "40469615", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1388, "tweet_count": 68425, "listed_count": 15}, "location": "KRB", "username": "MapXII"}, {"verified": false, "name": "Jorge Rivas G.", "id": "796385964339986432", "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 601, "tweet_count": 3047, "listed_count": 13}, "location": "Caracas.", "username": "jorgerivas1806"}, {"verified": false, "name": "Juancho Tzo", "id": "265369874", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 164, "tweet_count": 18067, "listed_count": 2}, "username": "juanchotzo"}, {"verified": false, "name": "Mi realidad \ud83d\udc40", "id": "1151417515", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1037, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "techarg2023"}, {"verified": false, "name": "carolinda \ud83c\udf1a", "id": "65766100", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 210, "tweet_count": 63205, "listed_count": 16}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "carolduartew"}, {"verified": false, "name": "ivo gattulli", "id": "974657538", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1389, "tweet_count": 83826, "listed_count": 0}, "location": "Mordor", "username": "ivogattulli"}, {"verified": false, "name": "Euge Argenta del 41% \ud83d\udd2d\ud83d\udce1", "id": "913558833007665152", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 1314, "tweet_count": 37498, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "eugeargenta"}, {"verified": false, "name": "Cojedes Digital", "id": "717335244005892097", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 19, "tweet_count": 353248, "listed_count": 23}, "location": "San Carlos, Venezuela", "username": "CojedesDigital"}, {"verified": false, "name": "salma", "id": "708331096451194880", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 278, "tweet_count": 5124, "listed_count": 0}, "username": "nsrslma"}, {"verified": false, "name": "Azul? \ud83c\udf44", "id": "611384259", "public_metrics": {"followers_count": 4476, "following_count": 2656, "tweet_count": 144256, "listed_count": 12}, "username": "eberleazul"}, {"verified": false, "name": "Lukas\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\u277e\u00be", "id": "3389254665", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 746, "tweet_count": 16008, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "luskinhasantana"}, {"verified": true, "name": "T\u00e1ssia Reis \ud83d\udc78\ud83c\udffe\u2728\ud83c\udfa4\ud83c\udfac", "id": "199322871", "public_metrics": {"followers_count": 33259, "following_count": 1153, "tweet_count": 15120, "listed_count": 58}, "username": "TassiaReis_"}, {"verified": false, "name": "matheus", "id": "1137782414384795649", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 339, "tweet_count": 10090, "listed_count": 0}, "username": "mxthxusr"}, {"verified": false, "name": "Pupylyl", "id": "331703035", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 541, "tweet_count": 93320, "listed_count": 16}, "username": "Pupylyl7"}, {"verified": false, "name": "MaruThaddeus \u0646", "id": "539590907", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 677, "tweet_count": 103621, "listed_count": 81}, "username": "maru_tadeo"}, {"verified": true, "name": "El Confidencial", "id": "17229160", "public_metrics": {"followers_count": 998165, "following_count": 242, "tweet_count": 349954, "listed_count": 12493}, "location": "moderador(@)elconfidencial.com", "username": "elconfidencial"}, {"verified": false, "name": "\u2740 \u06ea\u0f74", "id": "932011598075650048", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1701, "tweet_count": 30585, "listed_count": 6}, "username": "gothangeIsnner"}, {"verified": false, "name": "Casta\u00f1uelander 7.1", "id": "2674609959", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 791, "tweet_count": 11256, "listed_count": 1}, "location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "username": "addybeatles"}, {"verified": false, "name": "Frank", "id": "992911182515318784", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 840, "tweet_count": 14306, "listed_count": 0}, "username": "Franklysocratic"}, {"verified": false, "name": "Oriano", "id": "791054676842127362", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 80, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "location": "Macerata, Marche", "username": "orvit71"}, {"verified": false, "name": "Aoshima", "id": "1160342064497856520", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 26, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "username": "Aoshima91642754"}, {"verified": false, "name": "Giovani Leoni", "id": "209618253", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 397, "tweet_count": 17187, "listed_count": 0}, "username": "gioanah"}, {"verified": false, "name": "emiliana carifi", "id": "453408019", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 89, "tweet_count": 70536, "listed_count": 5}, "location": "Florence", "username": "EmilianaCarifi"}, {"verified": false, "name": "Valentin", "id": "274189486", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "location": "lima", "username": "mateospot"}, {"verified": false, "name": "Teodoro \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "720135987", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 828, "tweet_count": 173155, "listed_count": 5}, "location": "BSB", "username": "teodoro_aragao"}, {"verified": false, "name": "Fernando B. Fisch \u00b7 \u16a0\u16b1\u16ac\u16a2\u16a6\u16a2\u16b1\u16b1\u16eb\u16a0\u16c1\u16cb\u16b4\u16b1\u16c5\u16b4\u16cb\u16c5\u16be \uea00", "id": "184620793", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1004, "tweet_count": 39278, "listed_count": 8}, "username": "Nandofisch"}, {"verified": false, "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "id": "291119664", "public_metrics": {"followers_count": 19626, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "location": "Trujillo, Per\u00fa", "username": "UlisesUrra"}, {"verified": false, "name": "George", "id": "181321315", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 140, "tweet_count": 73568, "listed_count": 11}, "location": "US: -12.169343,-76.981148", "username": "GeorgeRavines"}, {"verified": false, "name": "Eddie Wind \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udde8", "id": "200850361", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 362, "tweet_count": 48667, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eddiedipiero"}, {"verified": false, "name": "Gerson Ferreira da S", "id": "460386448", "public_metrics": {"followers_count": 6888, "following_count": 7575, "tweet_count": 270607, "listed_count": 17}, "location": "Brasil", "username": "Gersonfersfilho"}, {"verified": false, "name": "Cristina Bellera ", "id": "3328376860", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 499, "tweet_count": 19721, "listed_count": 0}, "username": "cristibellera1"}, {"verified": false, "name": "ue", "id": "93076807", "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 274, "tweet_count": 19009, "listed_count": 61}, "username": "irisrioka"}, {"verified": false, "name": "orlandom18", "id": "17922154", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223396, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "orlandom18"}, {"verified": false, "name": "Eugenio Diaz", "id": "234606759", "public_metrics": {"followers_count": 20261, "following_count": 789, "tweet_count": 91933, "listed_count": 157}, "username": "eugeniodiaz"}, {"verified": false, "name": "Henrry Garcia Uribe", "id": "744852301345599488", "public_metrics": {"followers_count": 5750, "following_count": 6123, "tweet_count": 62520, "listed_count": 5}, "location": "Itag\u00fc\u00ed, Colombia", "username": "UribeHenrry"}, {"verified": false, "name": "Kanabico Objetor\ud83c\udf41\ud83d\udd3b", "id": "251857829", "public_metrics": {"followers_count": 19058, "following_count": 11983, "tweet_count": 134899, "listed_count": 14}, "location": "Medellin - Colombia", "username": "elANTIMILI"}, {"verified": false, "name": "Noticias en tiempo real", "id": "141627342", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}, "location": "Montero, Bolivia", "username": "TulioNoticias"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Reyes", "id": "386181593", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159578, "listed_count": 0}, "username": "Riki88Reyes"}, {"verified": false, "name": "Jorge", "id": "4813854275", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 481, "tweet_count": 49865, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru", "username": "Jorge56655306"}, {"verified": false, "name": "\u2022\u1dc4\u025e\u2022\u1dc5", "id": "967773857481453568", "public_metrics": {"followers_count": 3197, "following_count": 616, "tweet_count": 113530, "listed_count": 0}, "location": "somniarmyaid | txt | enhypen ", "username": "fqiryjm"}, {"verified": false, "name": "cata", "id": "1026205269964075014", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 515, "tweet_count": 27289, "listed_count": 0}, "username": "cata_diazm"}, {"verified": false, "name": "crismi", "id": "1014867656736993285", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 376, "tweet_count": 22226, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "crismichel__"}, {"verified": false, "name": "Sergio Alva", "id": "54780440", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 761, "tweet_count": 6645, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Ger2803"}, {"verified": false, "name": "Guilherme Abreu - \u05d2\u05d9\u05d9\u05e8\u05de\u05d5", "id": "541587031", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 268, "tweet_count": 11517, "listed_count": 0}, "username": "lokoblanka"}, {"verified": true, "name": "Futebol no Mundo", "id": "3097539491", "public_metrics": {"followers_count": 266773, "following_count": 29, "tweet_count": 139802, "listed_count": 284}, "username": "futebolnomundo"}, {"verified": false, "name": "Dr.Gaby", "id": "2682151194", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 697, "tweet_count": 30961, "listed_count": 90}, "username": "healthmatrixnet"}, {"verified": false, "name": "Sott.net en espa\u00f1ol", "id": "1259082793", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 42, "tweet_count": 25685, "listed_count": 54}, "location": "Global", "username": "SOTTnetES"}, {"verified": false, "name": "marucita", "id": "344424530", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1147, "tweet_count": 26034, "listed_count": 16}, "username": "marumora7"}, {"verified": false, "name": "Israman 2.0 \ud83d\udef8", "id": "981358042792022016", "public_metrics": {"followers_count": 13063, "following_count": 12805, "tweet_count": 209779, "listed_count": 16}, "username": "SoyIsraman"}, {"verified": false, "name": "DR. FRANCISCO RAM\u00cdREZ H.", "id": "1209305478", "public_metrics": {"followers_count": 20039, "following_count": 14662, "tweet_count": 389214, "listed_count": 8}, "location": "Las Pleyades", "username": "DrIlIlIlIilIll1"}, {"verified": false, "name": "Verry OakenAss", "id": "253834045", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 1192, "tweet_count": 126542, "listed_count": 35}, "location": "En un agujero en el suelo", "username": "VerryMilan"}, {"verified": false, "name": "Luis F. Bonilla || El Gastrolopitecus", "id": "94132361", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 820, "tweet_count": 33580, "listed_count": 41}, "location": "Almer\u00eda, con vistas a fuera.", "username": "LuisFBonilla"}, {"verified": false, "name": "Apunte Digital", "id": "1472766776", "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 626, "tweet_count": 875510, "listed_count": 135}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "apunterd"}, {"verified": false, "name": "Consultoria de Excel\u00eancia", "id": "1090942769143664640", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 805, "tweet_count": 302, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "ConsultoriaCp3"}, {"verified": false, "name": "Michelle", "id": "1530616231", "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218796, "listed_count": 66}, "location": "Brazil", "username": "michellebarouki"}, {"verified": false, "name": "rosannaspina", "id": "1304437381", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 389, "tweet_count": 7966, "listed_count": 0}, "username": "spinarosanna"}, {"verified": false, "name": "Oleva_#sosprisiones", "id": "485592818", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 391, "tweet_count": 18690, "listed_count": 0}, "username": "Oleva3000"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9", "id": "82185148", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 299, "tweet_count": 39230, "listed_count": 9}, "username": "josegarban"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Peraza", "id": "109958383", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1310, "tweet_count": 86273, "listed_count": 21}, "username": "gollarves"}, {"verified": false, "name": "SOL DEL ROSARIO RAMIREZ", "id": "4561654884", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 542, "tweet_count": 39174, "listed_count": 9}, "location": "Washington, DC", "username": "solinka333"}, {"verified": false, "name": "Lucerys", "id": "368044956", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 616, "tweet_count": 30889, "listed_count": 3}, "username": "yiyamuran00"}, {"verified": false, "name": "may", "id": "995025122389094401", "public_metrics": {"followers_count": 5245, "following_count": 5314, "tweet_count": 131302, "listed_count": 26}, "username": "JSWCULTURE"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5062, "type": "Place", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.835, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/cA8KNygrTA", "expanded_url": "https://www.semana.com/confidenciales/articulo/pastrana-fue-invitado-por-jeffrey-epstein/624444", "display_url": "semana.com/confidenciales\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160415113851150336"], "created_at": "2019-08-11T04:58:17.000Z", "id": "1160415113851150336", "author_id": "2353513111", "text": "Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempresario\ud83d\udc79\u201d por la \u201cgente de bien\u201d siempre rodeado de \u201cpoderosos\u201d a los cuales invitaba en su avi\u00f3n privado a su isla en las Bahamas https://t.co/cA8KNygrTA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 80, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/dQ38815iBI", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160330033904402432"], "created_at": "2019-08-10T23:20:12.000Z", "id": "1160330033904402432", "author_id": "3171735557", "text": "Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el suicida cobarde.\n\nProvecho con las consultor\u00edas. https://t.co/dQ38815iBI", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 21, "like_count": 364, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160210217172393984"], "created_at": "2019-08-10T15:24:06.000Z", "id": "1160210217172393984", "author_id": "182573469", "text": "Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenado em 2008 mas ficou s\u00f3 13 meses na cadeia. No seu jatinho, o \"Lolita Express\", e p/sua ilha part, ele levou Trump, Clinton, Woody Allen e o Pr\u00edncipe Andrew.", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 40, "like_count": 1217, "quote_count": 39}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/4nHE0zeNWK", "expanded_url": "https://twitter.com/VenciendoVzla1/status/1160197055454818304", "display_url": "twitter.com/VenciendoVzla1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160382289672572928"], "created_at": "2019-08-11T02:47:51.000Z", "id": "1160382289672572928", "author_id": "108567595", "text": "Un individuo con mucha informaci\u00f3n sobre las miserias y cr\u00edmenes de encumbrados personajes se \"suicida\" en su celda y la medi\u00e1tica tan escandalosa cuando se trata de Venezuela, ahora guarda silencio! https://t.co/4nHE0zeNWK", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"], "created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z", "id": "1160172064785010688", "author_id": "497995758", "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160603884651450369"], "created_at": "2019-08-11T17:28:23.000Z", "id": "1160603884651450369", "author_id": "2256586529", "text": "Me prepar\u00e9 un s\u00e1ndwich y me vine a almorzar a la plaza, tan mina de departamento que duele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 155, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "id": "1159872235299069952", "author_id": "919875162", "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uGmqEThKwk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1160535418464608257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGmqEThKwk", "media_key": "3_1160535410285666304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160535418464608257"], "created_at": "2019-08-11T12:56:20.000Z", "id": "1160535418464608257", "author_id": "68638146", "text": "Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGmqEThKwk", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 24, "like_count": 241, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.4214, "type": "Person", "normalized_text": "Clintons"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 217, "end": 232, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "ClintonBodyCount"}, {"start": 235, "end": 247, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinMurder"}, {"start": 250, "end": 260, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinGate"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/I77wcdJwTz", "expanded_url": "https://twitter.com/julianaayres/status/1160259087541649408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I77wcdJwTz", "media_key": "7_1160258773409312769"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "Clintons"}, {"start": 216, "end": 233, "tag": "ClintonBodyCount"}, {"start": 234, "end": 248, "tag": "EpsteinMurder"}, {"start": 249, "end": 261, "tag": "EpsteinGate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160259087541649408"], "created_at": "2019-08-10T18:38:17.000Z", "id": "1160259087541649408", "author_id": "14706055", "text": "SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, do partido d Obama, segue a pompa\n\nMais um c/ hist\u00f3rias q poderiam destruir eles se \"suicidou\"\n\n#ClintonBodyCount #EpsteinMurder #EpsteinGate https://t.co/I77wcdJwTz", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/xK8X9pdONW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160269702855364609"], "created_at": "2019-08-10T19:20:28.000Z", "id": "1160269702855364609", "author_id": "925050374947565569", "text": "\ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\nCojones lo poco que duran no ???\nSe \"suicida en la c\u00e1rcel\" el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores. https://t.co/xK8X9pdONW", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "36595421", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alicecaymmi", "id": "36595421"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "linndaquebrada", "id": "808827182571286528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160175375139426304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160558992965459968"], "created_at": "2019-08-11T14:30:00.000Z", "id": "1160558992965459968", "author_id": "52503080", "text": "@alicecaymmi @linndaquebrada \u00c9 foda que ainda tem OPRIMIDO achando isso bom como se essa \u00e1gua n\u00e3o fosse bater na bunda de todo mundo.\n\nQuiseram caos sem perceber que caos n\u00e3o escolhe v\u00edtima. O brasileiro m\u00e9dio tem sede de apocalipse, \u00e9 masoquista em nivel suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 174, "end": 187, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 54, "tag": "Calenda"}, {"start": 55, "end": 58, "tag": "PD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160601164011986945"], "created_at": "2019-08-11T17:17:35.000Z", "id": "1160601164011986945", "author_id": "436534155", "text": "Non mi \u00e8 mai capitato di essere d\u2019accordo con #Calenda #PD\nTanto pi\u00f9 questa volta.\nLe sue parole sono irragionevoli. \nIn fondo non ci vuole molto a fare un\u2019analisi politica! @CarloCalenda", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/8tZbq2maG6", "expanded_url": "https://expansion.mx/mundo/2019/08/10/el-multimillonario-jeffrey-epstein-murio-en-la-madrugada-de-este-sabado", "display_url": "expansion.mx/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://expansion.mx/mundo/2019/08/10/el-multimillonario-jeffrey-epstein-murio-en-la-madrugada-de-este-sabado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160604365343903747"], "created_at": "2019-08-11T17:30:18.000Z", "id": "1160604365343903747", "author_id": "108740292", "text": "Hace solo unas semanas, Epstein fue puesto bajo vigilancia suicida despu\u00e9s de que lo encontraron el 23 de julio en su celda de Manhattan con marcas en el cuello. https://t.co/8tZbq2maG6", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7316, "type": "Other", "normalized_text": "Fando and Lis"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 39, "end": 54, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Arrabal"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "Lino Osme\u00f1a"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3811, "type": "Other", "normalized_text": "Pilipinas"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.4391, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.6033, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2kEgL8ZQpA", "expanded_url": "https://twitter.com/arrabalf/status/1159716951050063872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2kEgL8ZQpA", "media_key": "3_1159716946117627904"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2kEgL8ZQpA", "expanded_url": "https://twitter.com/arrabalf/status/1159716951050063872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2kEgL8ZQpA", "media_key": "3_1159716945937256448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159716951050063872"], "created_at": "2019-08-09T06:44:02.000Z", "id": "1159716951050063872", "author_id": "122948346", "text": "\"Fando and Lis\"('cubiertos de oro') de Fernando Arrabal.\u00a0Direcci\u00f3n: Lino Osme\u00f1a. Filipinas\u00a0(Rep\u00fablika ng Pilipinas). \n[...Julieta se suicida con el pu\u00f1al de Romeo ('auto-envenenado')... Final: capuletos y montescos construyen una estatua de oro en memoria de los enamorados...] https://t.co/2kEgL8ZQpA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/QTU82JlTRx", "expanded_url": "http://ow.ly/beHp30pkLsO", "display_url": "ow.ly/beHp30pkLsO", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 74, "tag": "ANSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160585410365612032"], "created_at": "2019-08-11T16:14:59.000Z", "id": "1160585410365612032", "author_id": "150725695", "text": "Era solo e senza vigilanza il finanziere Epstein, suicida in carcere\n#ANSA https://t.co/QTU82JlTRx", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 110, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}, {"start": 126, "end": 134, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 135, "end": 148, "username": "VivaLaVidaT5", "id": "1377334074847682564"}, {"start": 149, "end": 164, "username": "elprogramadear", "id": "252607098"}, {"start": 165, "end": 179, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}, {"start": 180, "end": 195, "username": "yaesmediodiatv", "id": "340236413"}, {"start": 196, "end": 211, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}, {"start": 212, "end": 224, "username": "cuatroaldia", "id": "1087672041933885441"}, {"start": 225, "end": 240, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.4273, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 275, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160272479891447809"], "created_at": "2019-08-10T19:31:30.000Z", "id": "1160272479891447809", "author_id": "4096795157", "text": "Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaNoticias @Newtral @VivaLaVidaT5 @elprogramadear @EspejoPublico @yaesmediodiatv @telediario_tve @cuatroaldia @informativost5 Asociaci\u00f3n #TuAbandonoMePuedeMatar", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.5255, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.4794, "type": "Person", "normalized_text": "Cury"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/zXbZZh64d3", "expanded_url": "https://www.latercera.com/la-tercera-domingo/noticia/precio-trabajar-costanera/777953/", "display_url": "latercera.com/la-tercera-dom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.latercera.com/la-tercera-domingo/noticia/precio-trabajar-costanera/777953/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160602175988469760"], "created_at": "2019-08-11T17:21:36.000Z", "id": "1160602175988469760", "author_id": "30871522", "text": "El precio de trabajar en el Costanera Center, 8 suicidios en los \u00faltimos 3 a\u00f1os y 3 en 2019. Historias q me recuerdan un comentario q hizo el profesor Cury en penal I: \"saben q las mujeres antes de lanzarse al vac\u00edo, tiran una frazada, para q las tapen.\"\n https://t.co/zXbZZh64d3", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 10, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1231444076", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 184, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "LEY"}], "urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/ejUsrlioiB", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1160057357474422784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejUsrlioiB", "media_key": "3_1160057329452290050"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/ejUsrlioiB", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1160057357474422784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejUsrlioiB", "media_key": "3_1160057339224965125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159978085804064770"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160057357474422784"], "created_at": "2019-08-10T05:16:41.000Z", "id": "1160057357474422784", "author_id": "1025580083036205058", "text": "@atvmasnoticias ESTE PERRO CON TOTAL DESPRECIO POR LA GENTE QUERIA MUERTOS COMO EN EL \"BAGUAZO\" 2DO GOBIERNO DEL SUICIDA AG Y MINISTRA DEL INTERIOR LA CABANILLAS. SR \"9 PROYECTOS DE LEY EN 18 A\u00d1OS\" PIDELE PANTALONES A TUS TRABAJADORES FANTASMAS. Q SE VAYAN TODOS, ELECCIONES GENERALES 2020 YA https://t.co/ejUsrlioiB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "28958495", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pauloap", "id": "28958495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160582391473291264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160584463476244481"], "created_at": "2019-08-11T16:11:13.000Z", "id": "1160584463476244481", "author_id": "942004230470107136", "text": "@pauloap Muitas, mas muitas pessoas usam o bom humor pra esconder a profunda tristeza que vivem por dentro.\nA alegoria do palha\u00e7o triste n\u00e3o \u00e9 a toa. \nE \u00e9 a mais corrosiva de todas as tristezas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160272717561679872"], "created_at": "2019-08-10T19:32:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstien"}, {"start": 135, "end": 147, "tag": "MontePaschi"}]}, "id": "1160272717561679872", "author_id": "917015985617502208", "text": "#Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel tizio del #MontePaschi e le telecamere si oscura\n\n.\n.\n.\nQuand\u2019\u00e8 che la smetterete di prenderci per il culo?", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 18, "like_count": 296, "quote_count": 3}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/jsCOlqkbct", "expanded_url": "https://twitter.com/katymarveI/status/1160603734273118208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jsCOlqkbct", "media_key": "16_1160603685501788162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160603734273118208"], "created_at": "2019-08-11T17:27:47.000Z", "id": "1160603734273118208", "author_id": "496973831", "text": "esquadr\u00e3o suicida chegou na netflix a\u00ed fui assistir pela d\u00e9cima vez, n\u00e3o sei pra qu\u00ea pq agora to num dilema interno pra escolher qual o pior: esse ou liga da justi\u00e7a https://t.co/jsCOlqkbct", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Davy Crockett"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/OJCWIzwHB0", "expanded_url": "https://twitter.com/jpartej/status/1160523875177902080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJCWIzwHB0", "media_key": "3_1160523869159137282"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160523875177902080"], "created_at": "2019-08-11T12:10:27.000Z", "id": "1160523875177902080", "author_id": "487899706", "text": "El Davy Crockett, una bomba nuclear lanzada por un ca\u00f1\u00f3n sin retroceso. Otra loca idea nacida en la guerra fr\u00eda. https://t.co/OJCWIzwHB0", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "226757192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marcokour", "id": "226757192"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "sensual018", "id": "858476033561047046"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160554467521114113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160604195474595841"], "created_at": "2019-08-11T17:29:37.000Z", "id": "1160604195474595841", "author_id": "2790340627", "text": "@marcokour @sensual018 AHAHHAAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAAHAHAHAH PQPPPPPPPP TO RINDO MT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "tl"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 54, "username": "grotondi", "id": "87467449"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "mara_carfagna", "id": "104485125"}, {"start": 70, "end": 81, "username": "LucioMalan", "id": "919526072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160604501067407361"], "created_at": "2019-08-11T17:30:50.000Z", "id": "1160604501067407361", "author_id": "267335558", "text": "Se FI torna con Salvini si suicida \u00e0 la M5s. @grotondi @mara_carfagna @LucioMalan", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "496973831", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160603734273118208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160604570072100864"], "created_at": "2019-08-11T17:31:07.000Z", "id": "1160604570072100864", "author_id": "823375562383179776", "text": "@katymarveI esquadr\u00e3o suicida tem um enredo muuito bom, a produ\u00e7\u00e3o e o desenvolvimento que caga no pau mesmo\nmas eu n\u00e3o engulo liga da justi\u00e7a cara, EU NUNCA VOU PERDOAR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"], "created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z", "id": "1160147595722928128", "author_id": "14579710", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O.", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160220844532084739"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6809, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/XFXNV5fF7L", "expanded_url": "https://twitter.com/LourdesPaucar_/status/1160220844532084739", "display_url": "twitter.com/LourdesPaucar_\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160378050153988096"], "created_at": "2019-08-11T02:31:00.000Z", "id": "1160378050153988096", "author_id": "281769300", "text": "\u00bfY qu\u00e9 quieres que la mafia de Odebrecht la asesine o que te pongan ch\u00f3fer a t\u00ed en el canal? https://t.co/XFXNV5fF7L", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 163, "like_count": 348, "quote_count": 19}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160309979229896706"], "created_at": "2019-08-10T22:00:31.000Z", "id": "1160309979229896706", "author_id": "520653311", "text": "El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celda la ma\u00f1ana del s\u00e1bado https://t.co/JX1BrBHv3q", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 25, "like_count": 148, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/1MZcx9jWf4", "expanded_url": "https://twitter.com/matteorenzi/status/1160532676958457857/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1MZcx9jWf4", "media_key": "13_1160531966338506752"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 184, "tag": "NoTax"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532676958457857"], "created_at": "2019-08-11T12:45:26.000Z", "id": "1160532676958457857", "author_id": "18762875", "text": "La mia intervista al Tg5. Visti gli ordini di Capitan Fracassa, i parlamentari deve scegliere se seguire Salvini o la Costituzione. In Parlamento ci sono i numeri per un Governo #NoTax https://t.co/1MZcx9jWf4", "public_metrics": {"retweet_count": 618, "reply_count": 1265, "like_count": 2166, "quote_count": 178}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Costa"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/5RqTCOG7pv", "expanded_url": "https://twitter.com/galas_oficial/status/1160596839810437122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5RqTCOG7pv", "media_key": "3_1160596837776183296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160596839810437122"], "created_at": "2019-08-11T17:00:24.000Z", "id": "1160596839810437122", "author_id": "961746473464496128", "text": "Fiquem com esse pensamento do Eduardo Costa https://t.co/5RqTCOG7pv", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 25, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "32515723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160596812551675913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.2303, "type": "Other", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7261, "type": "Other", "normalized_text": "NXTakeOver"}, {"start": 97, "end": 114, "probability": 0.7131, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOverToronto"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/lFuD2F1wXI", "expanded_url": "https://twitter.com/TheQueenofNE/status/1160603523614150656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFuD2F1wXI", "media_key": "16_1160603517737943041"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "NXTakeOver"}, {"start": 96, "end": 115, "tag": "NXTTakeOverToronto"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "WeAreNXT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160603523614150656"], "created_at": "2019-08-11T17:26:57.000Z", "id": "1160603523614150656", "author_id": "32515723", "text": "Mr. Queen just made fun of my beloved Mauro.\n\nHe\u2019ll be sleeping in the guest room.\n\n#NXTakeOver #NXTTakeOverToronto #WeAreNXT https://t.co/lFuD2F1wXI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 222, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160251440390008832"], "created_at": "2019-08-10T18:07:54.000Z", "id": "1160251440390008832", "author_id": "4265721", "text": "Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya hab\u00eda intentado quitarse la vida, nadie procur\u00f3 vigilarlo adecuadamente. La muerte de Jeffrey Epstein es la definici\u00f3n misma de la impunidad. Una verg\u00fcenza.", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 66, "like_count": 1179, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "id": "1159613920870653952", "author_id": "133945128", "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "id": "1159534950019936259", "author_id": "1040019435124387841", "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159926490945019907"], "created_at": "2019-08-09T20:36:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Revelli"}, {"start": 74, "end": 77, "tag": "Pd"}, {"start": 151, "end": 158, "tag": "InOnda"}, {"start": 159, "end": 169, "tag": "inondala7"}, {"start": 170, "end": 174, "tag": "La7"}, {"start": 175, "end": 190, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "id": "1159926490945019907", "author_id": "499843550", "text": "#Revelli \"Constato con molto dispiacere che continua la linea suicida del #Pd e il Partito Democratico non ha nessuna possibilit\u00e0 di superare Salvini\" #InOnda #inondala7 #La7 #CrisiDiGoverno", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Xm9mS4AVy2", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/08/11/apesar-de-ter-apresentado-tendencias-suicidas-epstein-nao-estava-sob-vigia-quando-se-enforcou/", "display_url": "observador.pt/2019/08/11/ape\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160600144397705216"], "created_at": "2019-08-11T17:13:31.000Z", "id": "1160600144397705216", "author_id": "1690412382", "text": "Apesar de ter apresentado tend\u00eancias suicidas, Epstein n\u00e3o estava sob vigia quando se\u00a0enforcou: https://t.co/Xm9mS4AVy2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "antonlosada", "id": "56331789"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 128, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "Mediterr\u00e1neo"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.7956, "type": "Place", "normalized_text": "Argelina"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.4123, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00fanez"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.225, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f3n"}, {"start": 229, "end": 239, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "RichardGere"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/jM1RawvUDP", "expanded_url": "https://twitter.com/antonlosada/status/1160111005625700352", "display_url": "twitter.com/antonlosada/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 226, "tag": "inmigracion"}, {"start": 228, "end": 240, "tag": "RichardGere"}, {"start": 242, "end": 251, "tag": "OpenArms"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160111005625700352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160555398547554304"], "created_at": "2019-08-11T14:15:43.000Z", "id": "1160555398547554304", "author_id": "915929237328203777", "text": "\u2714 El genial @antonlosada cree que la demarcaci\u00f3n del Estado, y por ende de su sistema asistencial, comprende todo el Mediterr\u00e1neo, incluidas las aguas de Argelina, T\u00fanez e Italia. \n\n\ud83d\udc49 Es muy Almog\u00e1var don Ant\u00f3n. \n\n#inmigracion \n#RichardGere \n#OpenArms https://t.co/jM1RawvUDP", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/HPrHHXa9dZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html?utm_source=web_push&utm_medium=telecinco", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html?utm_source=web_push&utm_medium=telecinco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160227474292314117"], "created_at": "2019-08-10T16:32:40.000Z", "id": "1160227474292314117", "author_id": "1036624440254181376", "text": "En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",  les siguen dando alojamiento, comida y paga de 664 \u20ac... \ud83e\udd14\ud83c\uddea\ud83c\uddf8https://t.co/HPrHHXa9dZ", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9gDRGaEFNt", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160311696688340993"], "created_at": "2019-08-10T22:07:20.000Z", "id": "1160311696688340993", "author_id": "423756071", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/9gDRGaEFNt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 13, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1365423529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CesareSacchetti", "id": "1365423529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160600065683206145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160600695332118531"], "created_at": "2019-08-11T17:15:43.000Z", "id": "1160600695332118531", "author_id": "1070228836053381120", "text": "@CesareSacchetti Disgraziatamente s\u00ec.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "111765687", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Chaly2222", "id": "111765687"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "79_jorginho", "id": "913396890"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "13_jorginho", "id": "1071026473748885504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160593811900379136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160595793813921792"], "created_at": "2019-08-11T16:56:14.000Z", "id": "1160595793813921792", "author_id": "190687660", "text": "@Chaly2222 @esilvaubv @79_jorginho @CMonteroOficial @13_jorginho Ok, solo que los que est\u00e1n al mando, viven muy distinto a lo que le exigen a sus creyentes seguidores, los manipulan. Ellos, estimada son indiscutiblemente unos traidores por el gran da\u00f1o que le hicieron al pa\u00eds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/DFsthJmA3U", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/10/par\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://eldiariony.com/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160568012728143872"], "created_at": "2019-08-11T15:05:51.000Z", "id": "1160568012728143872", "author_id": "2367195495", "text": "\u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.macia. Nuestro sistema no es perfecto, pero es un gran sistema\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\nPareja de ancianos se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/DFsthJmA3U", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/bfN5DlzOpk", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/08/10/suicide-supposedly-nearly-impossible-at-ulta-secure-jeffrey-epstein-lockup/", "display_url": "nypost.com/2019/08/10/sui\u2026", "status": 200, "title": "Suicide supposedly nearly impossible at ulta-secure Jeffrey Epstein...", "description": "Jeffrey Epstein\u2019s shocking death occurred at an ultra-secure federal lock-up where suicide is supposedly next to impossible. Yet Epstein, 66, apparently managed to hang himself in his cell in the...", "unwound_url": "https://nypost.com/2019/08/10/suicide-supposedly-nearly-impossible-at-ulta-secure-jeffrey-epstein-lockup/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160585872632373249"], "created_at": "2019-08-11T16:16:49.000Z", "id": "1160585872632373249", "author_id": "474073938", "text": "Suicide quasi impossible dans la prison de haute s\u00e9curit\u00e9 o\u00f9 \u00e9tait d\u00e9tenu Epstein.   https://t.co/bfN5DlzOpk", "public_metrics": {"retweet_count": 519, "reply_count": 48, "like_count": 502, "quote_count": 26}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 142, "end": 151, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8593, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.6672, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.7809, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/dOb7J3Msye", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160287469197299712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160576569376722944"], "created_at": "2019-08-11T15:39:51.000Z", "id": "1160576569376722944", "author_id": "1880232974", "text": "El Presidente @MartinVizcarraC le lanza un salvavidas al Congreso y pide adelantar elecciones antes de cerrarlo. El Congreso le responde como @JorgeDCG, mat\u00f3n e impulsando un pedido de vacancia. Vizcarra debe cerrar el Congreso o esperar que lo vaquen. No hay otra. https://t.co/dOb7J3Msye", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3205, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Lurigancho"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.5814, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.413, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.3142, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "Mis Bagua"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/AYYk9Doj7p", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532079781797899"], "created_at": "2019-08-11T12:43:04.000Z", "id": "1160532079781797899", "author_id": "1035560983715110912", "text": "Seguro que bombardear El Front\u00f3n, Lurigancho, Santa B\u00e1rbara, Bagua, asesinando ciento de prisioneros, civiles y militares fue buena decisi\u00f3n. Implicados y culpables hist\u00f3ricos el Panz\u00f3n suicida, Mantilla, Mis Bagua y el Apra. MV jam\u00e1s claudicar\u00e1 cerrar ese congreso fujiaprista https://t.co/AYYk9Doj7p", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "76863747", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Eduardo_Bittar", "id": "76863747"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "AAkermsn", "id": "1151570485483909121"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "nazis"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "americanos"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 260, "end": 266, "probability": 0.5936, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159588305891221504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159649621704105984"], "created_at": "2019-08-09T02:16:29.000Z", "geo": {"place_id": "2bc7c264a080898b"}, "id": "1159649621704105984", "author_id": "171231537", "text": "@EDUARDO_BITTAR @AAkermsn As\u00ed son todos los socialistas, los nazis cuando estaba entrando los rusos por el este y los americanos por el oeste en Berl\u00edn, por la radio dec\u00edan q estaban ganando la guerra. Uno o dos d\u00edas despu\u00e9s Hitler se suicida. Recordemos q el nazismo es una rama del socialismo tambi\u00e9n.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 108, "username": "alessandrogn", "id": "110524867"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/odRu0NEg1s", "expanded_url": "https://www.nicolaporro.it/tira-aria-di-inciucio-ma-la-gente-e-esasperata/", "display_url": "nicolaporro.it/tira-aria-di-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nicolaporro.it/tira-aria-di-inciucio-ma-la-gente-e-esasperata/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160540472739291136"], "created_at": "2019-08-11T13:16:25.000Z", "id": "1160540472739291136", "author_id": "399004979", "text": "Vecchi alleati e opposizione: ecco chi non vuole andare al voto e perch\u00e9. Il video-articolo di @alessandrogn \ud83c\udfa5\u270d\ufe0f\u2935\ufe0f https://t.co/odRu0NEg1s", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 19, "like_count": 140, "quote_count": 3}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160037626969300993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4344, "type": "Place", "normalized_text": "cuatri"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/SXbSTSxIrr", "expanded_url": "https://twitter.com/elwhatro/status/1160037626969300993", "display_url": "twitter.com/elwhatro/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160594962125377536"], "created_at": "2019-08-11T16:52:56.000Z", "id": "1160594962125377536", "author_id": "1061974091962425344", "text": "Estaba en la playa andando en cuatri y cruzando un medano me doy vuelta para ver si mi hermano ven\u00eda atr\u00e1s m\u00edo, el volante se dobla y justo hab\u00eda como un desnivel y x desgracia pierd el control y caigo c la cabeza (suerte q tenia casco)y el cuatri fue para el otro lado x suert https://t.co/SXbSTSxIrr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160259708680310785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160365733592723456"], "created_at": "2019-08-11T01:42:04.000Z", "id": "1160365733592723456", "author_id": "805582219670646784", "text": "@MijaelGLP @MartinVizcarraC Y a GARRIDO EL MINISTRO DEL SUICIDA PR\u00d3FUGO, el cargo le sirvi\u00f3 para robar como buen aprista. Ya viene la relaci\u00f3n de apristas que recibieron KOIMAS DE ODEBRECHT.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"], "created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "id": "1160195713227218945", "author_id": "373490841", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8034, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/gNEpntMq9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/CPU_Police/status/1160208463148003328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gNEpntMq9Q", "media_key": "7_1160208333539856389"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Cambrils"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160208463148003328"], "created_at": "2019-08-10T15:17:07.000Z", "id": "1160208463148003328", "author_id": "821918089583403009", "text": "Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra direcci\u00f3n.\n\nDos vehiculos patrulla le cortaron el paso y los embisti\u00f3 sin miramientos. Todos los agentes est\u00e1n bien y el criminal fue detenido. https://t.co/gNEpntMq9Q", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "42558679", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160235411915960320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160591078359281665"], "created_at": "2019-08-11T16:37:30.000Z", "id": "1160591078359281665", "author_id": "115660898", "text": "@JTrianaT ALERTA TODOS AQU\u00cd HAY UN SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1153074284471955456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bebesharon1", "id": "1511747580207767557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160597316325335041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160597445891579906"], "created_at": "2019-08-11T17:02:48.000Z", "id": "1160597445891579906", "author_id": "1149354518662066182", "text": "@BEBESHARON1 -c suicida :u-", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1149354518662066182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160597221810888704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160597316325335041"], "created_at": "2019-08-11T17:02:17.000Z", "id": "1160597316325335041", "author_id": "1153074284471955456", "text": "@7w7Naomi24 ok", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}, {"start": 155, "end": 167, "username": "A_Encinas_R", "id": "93673010"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/rWGRE4msz0", "expanded_url": "http://bit.ly/2KDafYu", "display_url": "bit.ly/2KDafYu"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/YSshYFhduz", "expanded_url": "https://twitter.com/lajornadaonline/status/1160548924668727296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSshYFhduz", "media_key": "3_1160546742317867008"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "Washington"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 120, "tag": "EU"}, {"start": 214, "end": 227, "tag": "FelizDomingo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548924668727296"], "created_at": "2019-08-11T13:50:00.000Z", "id": "1160548924668727296", "author_id": "35977487", "text": "Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #EU acusado de abuso de menores. Pide @A_Encinas_R apoyo social para afrontar al viejo r\u00e9gimen.  #FelizDomingo  https://t.co/rWGRE4msz0 https://t.co/YSshYFhduz", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160202916638199808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "Maestr\u00edas"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FWicvCfVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1160202916638199808", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160352797856022528"], "created_at": "2019-08-11T00:50:39.000Z", "id": "1160352797856022528", "author_id": "282155394", "text": "Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al difunto que ni Maestr\u00edas ten\u00eda, menos Doctorado. Entre ellos se daban la mano. https://t.co/FWicvCfVrf", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 10, "like_count": 173, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160581425214763008"], "created_at": "2019-08-11T15:59:08.000Z", "id": "1160581425214763008", "author_id": "766333323966906369", "text": "La scelta di andare al voto subito \u00e8 molto rischiosa.. Io direi suicida..ma Zingaretti \u00e8 il segretario e dobbiamo discutere ma poi seguire la sua sintesi.. Ovvio che se a ottobre tutto si concluder\u00e0 in una sconfitta.. Zingaretti come normale dovr\u00e0 dimettersi..", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 21, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Q6jcfft9qR", "expanded_url": "http://ow.ly/ZkvQ30pjzIh", "display_url": "ow.ly/ZkvQ30pjzIh"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 128, "tag": "accaddeoggi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532579487047680"], "created_at": "2019-08-11T12:45:03.000Z", "id": "1160532579487047680", "author_id": "329602951", "text": "11/08/2014 - A Tiburon muore suicida l'attore Robin Williams, era nato a Chicago nel 1951 - https://t.co/Q6jcfft9qR #accaddeoggi", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "id": "1158132277387227137", "author_id": "253176236", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160595402586021895"], "created_at": "2019-08-11T16:54:41.000Z", "id": "1160595402586021895", "author_id": "179631626", "text": "Espero q esse cara q esfaqueou o outro na pra\u00e7a dos leoes ontem se foda e muito\nMatou o cara por um motivo torpe p caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160544882970255360"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/1adsLIzcEq", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1160544882970255360", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160546879614148608"], "created_at": "2019-08-11T13:41:52.000Z", "id": "1160546879614148608", "author_id": "2951314071", "text": "Alguien me Puto explica c\u00f3mo se cae el botell\u00edn ? https://t.co/1adsLIzcEq", "public_metrics": {"retweet_count": 737, "reply_count": 85, "like_count": 2649, "quote_count": 44}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160308871778447361"], "created_at": "2019-08-10T21:56:07.000Z", "id": "1160308871778447361", "author_id": "1087031722615681024", "text": "Voc\u00eas atravessariam uma ponte feita pela fam\u00edlia Bolsonaro?", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 105, "like_count": 246, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "id": "1159533379945226243", "author_id": "49849732", "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160342117585231872"], "created_at": "2019-08-11T00:08:13.000Z", "id": "1160342117585231872", "author_id": "197284219", "text": "Ver lo malo y de cualquier forma quedarte. \n\nEso es amar.", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 7, "like_count": 408, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1077013927513542656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaReginaFon3", "id": "1077013927513542656"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Geraldo1963", "id": "1544044105222787074"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 179, "probability": 0.855, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160591518358528001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160592354971140096"], "created_at": "2019-08-11T16:42:34.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "id": "1160592354971140096", "author_id": "1424714929", "text": "@MariaReginaFon3 @Schiavon_26 @geraldo1963 Para isso, s\u00f3 h\u00e1 2 solu\u00e7\u00f5es:\n- alterar na Constitui\u00e7\u00e3o o modo de nomea\u00e7\u00e3o e os requisitos m\u00ednimos necess\u00e1rios para ser um Ministro do STF;\n- os 11 fazerem um pacto suicida coletivo (est\u00e3o quase conseguindo isso!)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7799, "type": "Person", "normalized_text": "Gleisi"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6203, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobras"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.728, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/TLvlxruWT9", "expanded_url": "https://republicadecuritiba.net/2019/08/10/gleisi-quer-impedir-petrobras-de-cancelar-contratos-milionarios-com-presidente-da-oab/", "display_url": "republicadecuritiba.net/2019/08/10/gle\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://republicadecuritiba.net/2019/08/10/gleisi-quer-impedir-petrobras-de-cancelar-contratos-milionarios-com-presidente-da-oab/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160224659083862016"], "created_at": "2019-08-10T16:21:29.000Z", "id": "1160224659083862016", "author_id": "945809862390370304", "text": "Gleisi quer impedir Petrobras de cancelar contratos milion\u00e1rios com presidente da OAB https://t.co/TLvlxruWT9", "public_metrics": {"retweet_count": 762, "reply_count": 1031, "like_count": 3624, "quote_count": 235}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5485, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/3T9kZITwaw", "expanded_url": "http://dem.sv/hzb2u", "display_url": "dem.sv/hzb2u"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/czNgL4JrQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMundoSV/status/1160392896438312960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/czNgL4JrQ8", "media_key": "3_1160333697935167491"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "V\u00eddeo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160392896438312960"], "created_at": "2019-08-11T03:30:00.000Z", "id": "1160392896438312960", "author_id": "202824247", "text": "#V\u00eddeo \ud83c\udfa5\ud83c\udfa5 | Mujer salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park\n&gt; https://t.co/3T9kZITwaw https://t.co/czNgL4JrQ8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/hDoauYE9BY", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/11/apristas-de-base-se-rebelan-a-la-cupula-y-a-sus-congresistas/#.XVAnRFWDhzg.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/11/apristas-de-base-se-rebelan-a-la-cupula-y-a-sus-congresistas/#.XVAnRFWDhzg.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559945076527104"], "created_at": "2019-08-11T14:33:47.000Z", "id": "1160559945076527104", "author_id": "1884276475", "text": "Apristas de base se rebelan a la c\u00fapula y a sus congresistas https://t.co/hDoauYE9BY", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 39, "like_count": 682, "quote_count": 15}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "id": "1159528437255684096", "author_id": "39342378", "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "id": "1159907808462196736", "author_id": "1073226183461011456", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160456565893271552"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ei3VwGo5ai", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1160456565893271552", "display_url": "twitter.com/teleSURtv/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160459934997372933"], "created_at": "2019-08-11T07:56:23.000Z", "id": "1160459934997372933", "author_id": "575030785", "text": "Criminal se \"suicida...\"\n\nImagina:\n\u00bfCu\u00e1ntas violadas?\n\u00bfCu\u00e1ntas fueron enviadas a burdeles ..\u00bfde su propiedad??\n\u00bfCu\u00e1ntas asesinadas?\n\u00bfCu\u00e1nto de sus recursos fueron fruto de esa actividad il\u00edcita?\n\u00bfCu\u00e1ntos servidores p\u00fablicos contrataron sus servicios?\n\n\u00bfRecoger\u00e1n riqueza il\u00edcita? https://t.co/ei3VwGo5ai", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.3675, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/xIGOOMNjOW", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaNovoaL/status/1159987394654953472", "display_url": "twitter.com/KarinaNovoaL/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160333051961827328"], "created_at": "2019-08-10T23:32:12.000Z", "id": "1160333051961827328", "author_id": "105492444", "text": "\u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos aprendido nada del Baguazo. https://t.co/xIGOOMNjOW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1424714929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sheilohka", "id": "1424714929"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "Geraldo1963", "id": "1544044105222787074"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5246, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160576271891554315"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160591518358528001"], "created_at": "2019-08-11T16:39:15.000Z", "id": "1160591518358528001", "author_id": "1077013927513542656", "text": "@sheilohka @Schiavon_26 @geraldo1963 Precisamos trocar a turma satanica do STF...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/zKGL29jeot", "expanded_url": "https://twitter.com/New1027/status/1159232529599279104", "display_url": "twitter.com/New1027/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160529539992367104"], "created_at": "2019-08-11T12:32:58.000Z", "id": "1160529539992367104", "author_id": "2968536429", "text": "Venimos de la misma luz\nPartimos de la misma situaci\u00f3n\nTe ech\u00e9 de menos al despertar\nDesde el Parnaso la vista es suicida https://t.co/zKGL29jeot", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "50459212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549148514983936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159549648635404289"], "created_at": "2019-08-08T19:39:14.000Z", "id": "1159549648635404289", "author_id": "2921763658", "text": "@acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha... essa \u00e9 a minha opini\u00e3o e a de milh\u00f5es de brasileiros que n\u00e3o admitem essa situa\u00e7\u00e3o... se a sua \u00e9 diferente, fa\u00e7a bom proveito dela", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 21, "like_count": 877, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/w5mDw2bcK3", "expanded_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/#.XU8YwAs67C0.twitter", "display_url": "aristeguinoticias.com/1008/mundo/jef\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/#.XU8YwAs67C0.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160269993134710784"], "created_at": "2019-08-10T19:21:37.000Z", "id": "1160269993134710784", "author_id": "1111070406998409216", "text": "\u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/w5mDw2bcK3", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 26, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "927212583144296448", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "Heyitsmarea", "id": "806469194"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160335186124582912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160591354990170112"], "created_at": "2019-08-11T16:38:36.000Z", "id": "1160591354990170112", "author_id": "2661364753", "text": "@chrizevams @Heyitsmarea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qam"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160589370749063168"], "created_at": "2019-08-11T16:30:43.000Z", "id": "1160589370749063168", "author_id": "816323355045412864", "text": "Me di cuenta que escuadr\u00f3n suicida est\u00e1 en Netflix y ya es la 5ta vez que la estoy viendo\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "906606460431413248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DanStormX", "id": "906606460431413248"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8781, "type": "Other", "normalized_text": "monster"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160558830465560576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160560569038069760"], "created_at": "2019-08-11T14:36:16.000Z", "id": "1160560569038069760", "author_id": "894310845014048768", "text": "@DanStormX estaba viendo monster y alguien se mat\u00f3 apu\u00f1alandose con un boli la oreja, entr\u00f3 por un lado y sali\u00f3 por el otro, que puto asco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160235411915960320"], "created_at": "2019-08-10T17:04:12.000Z", "id": "1160235411915960320", "author_id": "42558679", "text": "Tambi\u00e9n es importante erradicar la pendejocracia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1221, "reply_count": 1091, "like_count": 5255, "quote_count": 176}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1583732556", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JAEMFAV", "id": "1324140846464290818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160590220414398464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160590778848153600"], "created_at": "2019-08-11T16:36:19.000Z", "id": "1160590778848153600", "author_id": "990832781990223872", "text": "@jaemfav @fuqrich e depois ficar fazendo drama contando que se arrepende", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 171, "end": 172, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/TK8eKPCoqI", "expanded_url": "https://www.thedailybeast.com/the-dead-model-and-the-dirty-billionaire", "display_url": "thedailybeast.com/the-dead-model\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160583979583639552"], "created_at": "2019-08-11T16:09:17.000Z", "id": "1160583979583639552", "author_id": "4364572343", "text": "Um dos q supostamente arrumava modelos menores de idade pro bilionario americano Jeffrey Epstein abusar (encontrado morto na cadeia) era carioca e foi encontrado morto em NY https://t.co/TK8eKPCoqI", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160590075593404418"], "created_at": "2019-08-11T16:33:31.000Z", "id": "1160590075593404418", "author_id": "762437852395216897", "text": "Feliz dia dos pais pra minha m\u00e3e, que foi mulher pra caralho e se matou de trabalhar pra criar 3 filhos! Te amo minha coroa \ud83d\udc51\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/AvLgX0KGtq", "expanded_url": "https://t.co/AvLgX0KGtq", "display_url": "t.co/AvLgX0KGtq"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365782414573569"], "created_at": "2019-08-11T01:42:15.000Z", "id": "1160365782414573569", "author_id": "4461628180", "text": "Nunca me toc\u00f3 pasar por esto, pero el d\u00eda q si el chabon aparece muerto en un descampado, a mi nadie me va a tocar un pelo jajaa https://t.co/AvLgX0KGtq", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/05AEEhHbXB", "expanded_url": "https://twitter.com/ManoBrownOF/status/1160445745813737472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/05AEEhHbXB", "media_key": "3_1160271898124705792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160445745813737472"], "created_at": "2019-08-11T07:00:00.000Z", "id": "1160445745813737472", "author_id": "952134710", "text": "Dia dos Pais https://t.co/05AEEhHbXB", "public_metrics": {"retweet_count": 2129, "reply_count": 28, "like_count": 12586, "quote_count": 169}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8lWO68hqvm", "expanded_url": "https://bit.ly/33o7sL7", "display_url": "bit.ly/33o7sL7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159978085804064770"], "created_at": "2019-08-10T00:01:41.000Z", "id": "1159978085804064770", "author_id": "1231444076", "text": "Mauricio Mulder tras suspensi\u00f3n de T\u00eda Mar\u00eda: ''Mart\u00edn Vizcarra no tiene pantalones'' https://t.co/8lWO68hqvm", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 266, "like_count": 426, "quote_count": 47}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9561, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Am5Xh5wPJO", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160285002300628994"], "created_at": "2019-08-10T20:21:16.000Z", "id": "1160285002300628994", "author_id": "634761700", "text": "Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras | Alicante https://t.co/Am5Xh5wPJO", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1084970582171676677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160589300133765120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6395, "type": "Person", "normalized_text": "Mili"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.4998, "type": "Other", "normalized_text": "The"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.3664, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Pata Lanches"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.2903, "type": "Person", "normalized_text": "Guaruj\u00e1"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.354, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00ednio"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.5485, "type": "Person", "normalized_text": "Dollynho"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.4521, "type": "Person", "normalized_text": "Mosca"}, {"start": 260, "end": 270, "probability": 0.5283, "type": "Place", "normalized_text": "Cracol\u00e2ndia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160589302369308672"], "created_at": "2019-08-11T16:30:27.000Z", "id": "1160589302369308672", "author_id": "1084970582171676677", "text": "- Mili virou cantora e tenta uma vaga no The Voice Brasil\n- Pata fundou a \"Pata Lanches\" e vende o melhor podrao do Guaruj\u00e1\n- Pl\u00ednio morreu atropelado por um caminh\u00e3o carregado de Dollynho\n- Mosca, com a tr\u00e1gicas morte do amigo, caiu na pedra e t\u00e1 zumbizao na Cracol\u00e2ndia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9857, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/5K2cyK2mJB", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 197, "tag": "NoMoreTrump"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "NoM\u00e1sTrump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160202784962207756"], "created_at": "2019-08-10T14:54:34.000Z", "id": "1160202784962207756", "author_id": "138189664", "text": "La CIA en acci\u00f3n borrando las conexiones con @realDonaldTrump   \"Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\" https://t.co/5K2cyK2mJB\n#NoMoreTrump #NoM\u00e1sTrump @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "32591991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcobellojr", "id": "32591991"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4598, "type": "Person", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9878, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 184, "end": 194, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Vagner Love"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Boselli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160582567743164416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160583178916159488"], "created_at": "2019-08-11T16:06:07.000Z", "id": "1160583178916159488", "author_id": "901264663396143104", "text": "@marcobellojr Se n\u00e3o fosse o \"erro\" do Guerrero no jogo onde salvou o Corinthians de ter tomado gol, ter\u00edamos perdido.\n\nMas n\u00e3o, Carille prefere agradar o jogador lento e improdutivo. Vagner Love \u00e9 banco. Se voc\u00ea tem esse jogador improdutivo titular o que impede de Boselli jogar. Panela ser\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "pastorhenriquev", "id": "617468983"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "MidiaNINJA"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.4506, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00e1scoa"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Z3mPuJL5NC", "expanded_url": "https://twitter.com/342Artes/status/1119795800601694218/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z3mPuJL5NC", "media_key": "7_1119795613669953536"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "MidiaNINJA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1119795800601694218"], "created_at": "2019-04-21T02:51:38.000Z", "id": "1119795800601694218", "author_id": "916876097303859200", "text": "#Repost @MidiaNINJA - Na nova coluna do @pastorhenriquev na #MidiaNINJA uma mensagem do real significado da P\u00e1scoa, de resist\u00eancia, esperan\u00e7a e liberta\u00e7\u00e3o. Escute e compartilhe essa mensagem com todos e todas. https://t.co/Z3mPuJL5NC", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 7, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1013560709920194560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DandanBrazil", "id": "1013560709920194560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160583496265535488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160585835277901827"], "created_at": "2019-08-11T16:16:40.000Z", "id": "1160585835277901827", "author_id": "916705182452461570", "text": "@dandanbrazil como c\u00ea n\u00e3o sabia????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4509, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160449099788890113"], "created_at": "2019-08-11T07:13:20.000Z", "id": "1160449099788890113", "author_id": "1053005361043660800", "text": "Tendria que salir un escuadron suicida 2\nQUE PASA CUANDO GUASON SACA A HARLEY DE LA C\u00c1RCEL \u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf??????", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160183489259626496"], "created_at": "2019-08-10T13:37:53.000Z", "id": "1160183489259626496", "author_id": "45409867", "text": "Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o nesta madrugada. J\u00e1 havia tentado se matar dias atr\u00e1s. Pq n\u00e3o estava em monitoramento para impedir o suic\u00eddio? E, se estava, como conseguiu? Falha grave", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 334, "like_count": 2171, "quote_count": 43}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160582094894043143"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Rithely"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/2DiHK29ltq", "expanded_url": "https://twitter.com/arquicolorada/status/1160582094894043143", "display_url": "twitter.com/arquicolorada/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160585477361217538"], "created_at": "2019-08-11T16:15:15.000Z", "id": "1160585477361217538", "author_id": "259877989", "text": "Concordo. Hoje quase todo o time dormiu e por incr\u00edvel q pare\u00e7a Rithely fez uma boa partida enquanto esteve em campo. https://t.co/2DiHK29ltq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 118, "username": "LaEraMX", "id": "1009489796698460161"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 82, "end": 102, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Adolfo D\u00edaz Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/DIklOFTGvp", "expanded_url": "https://laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-pedofilo-y-traficante-de-ninas-jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/", "display_url": "laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/R532FbL0BY", "expanded_url": "https://twitter.com/Adolfo_D_F/status/1160254349865623552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R532FbL0BY", "media_key": "3_1160254348296970242"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160254349865623552"], "created_at": "2019-08-10T18:19:28.000Z", "id": "1160254349865623552", "author_id": "999672254727208962", "text": "El ped\u00f3filo y traficante de ni\u00f1as, Jeffrey Epstein, se \"suicida\" en prisi\u00f3n - Por Adolfo D\u00edaz Fern\u00e1ndez / V\u00eda @LaEraMX https://t.co/DIklOFTGvp https://t.co/R532FbL0BY", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.653, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QmCR5qRBDd", "expanded_url": "http://medios.As", "display_url": "medios.As"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2S0a8u7XjJ", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1160352228345024512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2S0a8u7XjJ", "media_key": "3_1160352215707672578"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160352228345024512"], "created_at": "2019-08-11T00:48:24.000Z", "id": "1160352228345024512", "author_id": "730567425930862593", "text": "Rompiendo el protocolo de los Panamericanos,Vizcarra utiliza imagen de nuestros campeones para proyectarse en https://t.co/QmCR5qRBDd\u00ed pretende ocultar la capitulaci\u00f3n de Arequipa,q constituye una deplorable p\u00e9rdida de autoridad ante las turbas y q frenar\u00e1 las inversiones. https://t.co/2S0a8u7XjJ", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 55, "like_count": 387, "quote_count": 20}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/PHHwBeGW5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PHHwBeGW5Y", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159806691736784896"], "created_at": "2019-08-09T12:40:38.000Z", "id": "1159806691736784896", "author_id": "510847831", "text": "NONONNONONO https://t.co/PHHwBeGW5Y", "public_metrics": {"retweet_count": 27232, "reply_count": 456, "like_count": 66888, "quote_count": 2974}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7798, "type": "Other", "normalized_text": "EAST BAY"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.7783, "type": "Other", "normalized_text": "La Curandera"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "Querida Mia"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "RAMBO"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.6167, "type": "Other", "normalized_text": "Storm Poet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160579896978096129"], "created_at": "2019-08-11T15:53:04.000Z", "id": "1160579896978096129", "author_id": "432611623", "text": "LA RINCONADA DOMINGO\n\nMarcas No Validas \n\n1) #3 EAST BAY (superfijo abriendo)\n2) #5 La Curandera #1 Querida Mia\n3) #2 MAESTRANTE (superfijo)\n4) #1 GO SEXY GO (superfija)\n5) #6 RAMBO (fijo) #7 Storm Poet", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "323494714", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160200959764643841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160225025980604416"], "created_at": "2019-08-10T16:22:56.000Z", "id": "1160225025980604416", "author_id": "72732893", "text": "@anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso al Presidente, aunque el testimonio del fallecido podr\u00eda perjudicarlo, solo porque no ocurri\u00f3 en Venezuela. As\u00ed funciona el mundo...", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 13, "like_count": 96, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 94, "probability": 0.6974, "type": "Other", "normalized_text": "Locarno2019"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 95, "tag": "Locarno2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160579921321897989"], "created_at": "2019-08-11T15:53:10.000Z", "id": "1160579921321897989", "author_id": "523346899", "text": "Festivalear como impulso suicida:\nMomentos antes de una proyecci\u00f3n, voluntarias de #Locarno2019 recorren todas las butacas para informar de que estamos a punto de ver un cortometraje que, a lo mejor (a-lo-mejor...), podr\u00eda provocar ataques epil\u00e9pticos.\nNadie se va.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160547161765027840"], "created_at": "2019-08-11T13:42:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 278, "tag": "senzadime"}]}, "id": "1160547161765027840", "author_id": "77823743", "text": "\u00c8 stato sbagliato cancellare il finanziamento ai partiti, \u00e8 stato un errore rompere con i corpi intermedi, era suicida voler fare un governo, dopo esser stati sconfitti, con i grillini; \u00e8 oggi suicida approvare taglio parlamentari. Questa \u00e8 la mia coerenza, altro che #senzadime", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1158180116553437185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160582535904190471"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8427, "type": "Person", "normalized_text": "Samwell"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Jorah"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.6301, "type": "Person", "normalized_text": "Tarly"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9LLn5SJnO1", "expanded_url": "https://twitter.com/Teste43262226/status/1160582945180127234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9LLn5SJnO1", "media_key": "3_1160582939597582337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160582945180127234"], "created_at": "2019-08-11T16:05:11.000Z", "id": "1160582945180127234", "author_id": "1158180116553437185", "text": "Ao encontrar com a rainha, Samwell \u00e9 surpreendido com a gratid\u00e3o dela por ter salvado Sor Jorah. O rapaz fica t\u00edmido e grato. Ao relatar sua d\u00favida, o rapaz sugere que as cartas sejam enviadas para a casa Tarly, porque seu pai certamente ajudar\u00e1 a convocar vassalos da Campina. https://t.co/9LLn5SJnO1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 46, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 A. Chang Escobedo"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6179, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.3142, "type": "Person", "normalized_text": "Bachiller"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.5459, "type": "Organization", "normalized_text": "U. Villarreal"}, {"start": 109, "end": 127, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Master of Education"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.5415, "type": "Organization", "normalized_text": "U. of Hartford"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.3842, "type": "Other", "normalized_text": "Wiener"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.4051, "type": "Other", "normalized_text": "Sunedu"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/uFX44jPtFi", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcelvelazq/status/1160250319760187392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFX44jPtFi", "media_key": "3_1160250309609971713"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 79, "tag": "USMP"}, {"start": 255, "end": 262, "tag": "Sunedu"}, {"start": 264, "end": 278, "tag": "Universidades"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160250319760187392"], "created_at": "2019-08-10T18:03:27.000Z", "id": "1160250319760187392", "author_id": "283221097", "text": "Trayectoria acad\u00e9mica de Jos\u00e9 A. Chang Escobedo, rector por 20 a\u00f1os de la #USMP.\n-Bachiller, U. Villarreal;\n-Master of Education, U. of Hartford, obtenido en 13 d\u00edas (grado cuestionado, ver texto de R. Wiener);\n-0 publicaciones; \n-0 grados registrados en #Sunedu.\n#Universidades https://t.co/uFX44jPtFi", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 29, "like_count": 264, "quote_count": 20}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "296445163", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "24marybed", "id": "296445163"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "emerald_gadel", "id": "983999904447188993"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "bivillamizar", "id": "2530496706"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "Norman95644004", "id": "1063270465999970306"}, {"start": 88, "end": 98, "username": "tatys0602", "id": "207537011"}, {"start": 99, "end": 105, "username": "POTUS", "id": "1349149096909668363"}, {"start": 106, "end": 110, "username": "CIA", "id": "2359926157"}, {"start": 111, "end": 117, "username": "DEAHQ", "id": "180815351"}, {"start": 118, "end": 122, "username": "FBI", "id": "17629860"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160187611153084416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160231587113574400"], "created_at": "2019-08-10T16:49:01.000Z", "id": "1160231587113574400", "author_id": "2610502687", "text": "@24marybed @emerald_gadel @blancabetty11 @Dianasc47344743 @bivillamizar @Norman95644004 @tatys0602 @POTUS @CIA @DEAHQ @FBI Cuando la ceguera y sordera selectiva solo les permite ver y escuchar lo que les imponen como \u00fanica verdad  el criterio que se tiene es propio de un fanatismo .No obstante est\u00e1 en todo su derecho de ejercer su fanatismo .\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.6458, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 40"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.6583, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/K93GYEQ8Cx", "expanded_url": "https://twitter.com/AquamanBrasil/status/1160233809541029889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K93GYEQ8Cx", "media_key": "3_1160233784559767552"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 66, "tag": "Aquaman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233809541029889"], "created_at": "2019-08-10T16:57:50.000Z", "id": "1160233809541029889", "author_id": "764620398327660545", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida #25 j\u00e1 est\u00e1 a venda! A edi\u00e7\u00e3o conta com #Aquaman 40 e Esquadr\u00e3o Suic\u00edda 46. https://t.co/K93GYEQ8Cx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "127553909", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcelozzzzzz", "id": "127553909"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "claudio_bercot", "id": "3420835072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160560295716298752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160582946463584257"], "created_at": "2019-08-11T16:05:11.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1160582946463584257", "author_id": "39639698", "text": "@marcelozzzzzz Meu deeeeus kkkk rindo de nervoso. Olha isso @claudio_bercot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "28958495", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pauloap", "id": "28958495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160582391473291264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160583130882990081"], "created_at": "2019-08-11T16:05:55.000Z", "id": "1160583130882990081", "author_id": "2245731881", "text": "@pauloap Gente eu estou meio desligado, eu n\u00e3o sabia que esse ator tinha morrido!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/qAGUbLDlwm", "expanded_url": "https://twitter.com/mogiuro/status/1159200134997139458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qAGUbLDlwm", "media_key": "3_1159199921645531137"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/qAGUbLDlwm", "expanded_url": "https://twitter.com/mogiuro/status/1159200134997139458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qAGUbLDlwm", "media_key": "3_1159199957590654978"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/qAGUbLDlwm", "expanded_url": "https://twitter.com/mogiuro/status/1159200134997139458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qAGUbLDlwm", "media_key": "3_1159199985516392448"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 145, "tag": "Taormina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159200134997139458"], "created_at": "2019-08-07T20:30:23.000Z", "id": "1159200134997139458", "author_id": "4870452521", "text": "Eccoli i figli del capitone.\nNon erano quelli per il decoro urbano sempre e comunque??\nQualcuno sa il nome di questo schizzo di fogna? \n#Taormina https://t.co/qAGUbLDlwm", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1549792512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160034887694540800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "clinton"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231488476127238"], "created_at": "2019-08-10T16:48:37.000Z", "id": "1160231488476127238", "author_id": "1549792512", "text": "ahora curiosamente epstein el millonario pedofilo mejor amigo de clinton que llevaba a hombres poderosos a la isla de los pedofilos en el caribe se \"suicida\" en su celda en los EUA antes del juicio! un monton de criminales respiran un poco mas tranquilos hoy! DELINCUENTES PARIAS!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "143590548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "id": "1159395719322767361", "author_id": "143590548", "text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.6255, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Matarani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160287469197299712"], "created_at": "2019-08-10T20:31:04.000Z", "id": "1160287469197299712", "author_id": "111815940", "text": "Claudicacion total del Presidente @MartinVizcarraC ante huelguistas en Arequipa 24/7.\n28/7 propone adelantar elecciones para tapar su rendici\u00f3n, distrayendo a la poblaci\u00f3n.\n3/8 autoriza a las FFAA a apoyar seguridad en Matarani, poniendo en riesgo al personal militar y civil.", "public_metrics": {"retweet_count": 489, "reply_count": 612, "like_count": 1089, "quote_count": 80}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160581414611509249"], "created_at": "2019-08-11T15:59:06.000Z", "id": "1160581414611509249", "author_id": "2400758766", "text": "Love muito mal e n\u00e3o sai do time. \n\nTesta s\u00f3 qualquer outro jogador viver uma fase como essa, pra ver se ele n\u00e3o mofa no banco.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 18, "like_count": 255, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160581290443399173"], "created_at": "2019-08-11T15:58:36.000Z", "id": "1160581290443399173", "author_id": "739963139219951616", "text": "vc j\u00e1 fez um dessas coisas de \"adolescente\"?\n\n- simm\n- sim \n- sim kk\n- yes KK\n- ainda n\n- no sou pura\n- acho q n?\n- no\n- simm amo\n- no\n\nresponde com um emoji q eu mando as perguntas\n(vou comentar as perguntas pq sem paci\u00eancia)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "960123104289869824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pequena_roca", "id": "960123104289869824"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "CorVas2", "id": "1004238727307255808"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "elias_laura", "id": "1262087301414486017"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "SOYMIGUELLAGO", "id": "247033717"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "antonlosada", "id": "56331789"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "Isabelperezmoi1", "id": "1138024185148641280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160578276361986049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160579106716749825"], "created_at": "2019-08-11T15:49:56.000Z", "id": "1160579106716749825", "author_id": "1716217393", "text": "@pequena_roca @CorVas2 @elias_laura @SOYMIGUELLAGO @antonlosada @Isabelperezmoi1 Y \u00bfpor qu\u00e9 crees q esos espa\u00f1oles hicieron lo mismo que hacen otros ahora y no usaron billete ni fueron legales?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/iJOcutbNfY", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160515988246487040"], "created_at": "2019-08-11T11:39:07.000Z", "geo": {"place_id": "2183f9157f04e369"}, "id": "1160515988246487040", "author_id": "1127279989458657280", "text": "Quase se matou mas deu bue gra\u00e7a https://t.co/iJOcutbNfY", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "879025192227540992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JaimeCspedes3", "id": "879025192227540992"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.3734, "type": "Place", "normalized_text": "ALANISTA"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6005, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.523, "type": "Organization", "normalized_text": "JDC"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/oXOBgLpCKA", "expanded_url": "https://youtu.be/NaCDOX1ji74?t=13", "display_url": "youtu.be/NaCDOX1ji74?t=\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?t=13&v=NaCDOX1ji74&feature=youtu.be"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160551472670674944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160572795174232064"], "created_at": "2019-08-11T15:24:51.000Z", "id": "1160572795174232064", "author_id": "924332864786784256", "text": "@JaimeCspedes3 Sera en el gobierno ALANISTA,al nombrar AGP. Su gabinete en el 2006,compuesto por sus amigos,presidido por JDC. Se inicio un debtae interno,las bases no aprobaban ese proceder,y el que no se cumplieran las promesas electorales,luego el debate fue publico https://t.co/oXOBgLpCKA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Paula"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4626, "type": "Other", "normalized_text": "rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160574769198223361"], "created_at": "2019-08-11T15:32:42.000Z", "id": "1160574769198223361", "author_id": "330012261", "text": "Quem v\u00ea a Ana Paula nem imagina que essa beldade matou 2 dog\u00e3o p\u00f3s rio beat, bicha come como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6729, "type": "Other", "normalized_text": "Paco Casanova"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Pachi"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/t0U9NRrLrV", "expanded_url": "https://patximendiburu.blogspot.com/2019/08/paco-casanova-2019-ahi-la-tienes-chivite.html", "display_url": "patximendiburu.blogspot.com/2019/08/paco-c\u2026"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/6zwhuINjqB", "expanded_url": "https://twitter.com/patxi_mendiburu/status/1160449997952995329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6zwhuINjqB", "media_key": "3_1160449992420667393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160449997952995329"], "created_at": "2019-08-11T07:16:54.000Z", "id": "1160449997952995329", "author_id": "3402847907", "text": "Paco Casanova 2019\nEsperemos que esta apuesta suicida les salga mal, dure lo que la fecha de caducidad de un yogur y vuelvan a la v\u00eda del Constitucionalismo desde una izquierda responsable.\nhttps://t.co/t0U9NRrLrV\nUn navrazo,\nPachi https://t.co/6zwhuINjqB", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "99599220", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lether007", "id": "99599220"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "chicharronpress", "id": "3339624580"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}, {"start": 87, "end": 102, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/fV2qnenNzQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ESisifo/status/1160554788452483072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fV2qnenNzQ", "media_key": "3_1160554785873027074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160542114456985605"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160554788452483072"], "created_at": "2019-08-11T14:13:18.000Z", "id": "1160554788452483072", "author_id": "629783932", "text": "@lether007 @noakeikope @hurgamemoriaPE @chicharronpress @elpanfletope @PeruanoComunica @salvajedigital Gracias por hacer caso a mi petici\u00f3n. Son tan predecibles. Ustedes, ahora mismo. \ud83e\udd23\ud83d\udc47 https://t.co/fV2qnenNzQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160499774174498816"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/JUJScjADpp", "expanded_url": "https://twitter.com/OrlvndoA/status/1160499774174498816", "display_url": "twitter.com/OrlvndoA/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160563098564124674"], "created_at": "2019-08-11T14:46:19.000Z", "id": "1160563098564124674", "author_id": "1052896555", "text": "De manera sensata te pregunto \u00bfy qu\u00e9 pasa que nunca triunfan? Siempre pierden!!! y de paso le antecede la misma f\u00f3rmula una negociaci\u00f3n que no es m\u00e1s que una burla al soberano, para llegar finalmente a Elecciones y despu\u00e9s del espect\u00e1culo a descansar. https://t.co/JUJScjADpp", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "69642828", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "seraphinatalbot", "id": "69642828"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160578307487932418"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160579060415827968"], "created_at": "2019-08-11T15:49:45.000Z", "id": "1160579060415827968", "author_id": "2946246838", "text": "@seraphinatalbot amei seu ponto de vista, e realmente fazem muito sentido ele ser inocente, mas eu sempre fico com uma pulga atr\u00e1s da orelha do tipo \u201ce se n\u00e3o for?\u201d n\u00e3o sei explicar kkkkk eu n\u00e3o acredito em ningu\u00e9m para mim ningu\u00e9m \u00e9 santo l\u00e1 kkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160524853767806977"], "created_at": "2019-08-11T12:14:21.000Z", "id": "1160524853767806977", "author_id": "736596690", "text": "Spiegata semplice\n\nZingaretti vuole andare al voto e poi casomai, con i rapporti di forza ribaltati, vedere se ci sono i numeri e gli spazi per un dialogo con i 5S.\n\nRenzi vuole evitare il voto perch\u00e9 il suo partito non \u00e8 pronto e le liste del PD non le fa pi\u00f9 lui.\n\nEra facile eh", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 109, "like_count": 371, "quote_count": 9}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "953795926300258304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jjpaso22", "id": "953795926300258304"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "DrTangalanga_", "id": "1148028678"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "acidolirico1", "id": "2545076809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160387542077845504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160545273950756869"], "created_at": "2019-08-11T13:35:29.000Z", "id": "1160545273950756869", "author_id": "377444240", "text": "@jjpaso22 @DrTangalanga_ @acidolirico1 la mujer tambien esta re borracha!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "421421271", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NaraCisneros", "id": "421421271"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Grosso"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.8102, "type": "Person", "normalized_text": "Rousselot"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Sevel"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 281, "end": 293, "probability": 0.885, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159588826748248064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160208826081140736"], "created_at": "2019-08-10T15:18:34.000Z", "id": "1160208826081140736", "author_id": "2733670615", "text": "@NaraCisneros Ni en Jap\u00f3n ni en China ni en Espa\u00f1a pasa eso. Y si lo que te preocupa es la corrupci\u00f3n, googlea: Macri y Carlos Grosso; Macri y las cloacas de Rousselot; Macri y el contrabando de Sevel; Macri y la corte autom\u00e1tica de Menem (juicio politico); Macri y el incendio de Iron Mountain", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 15, "like_count": 306, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7335, "type": "Person", "normalized_text": "ALI\u00c1S"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/4IAa11urof", "expanded_url": "http://bit.ly/2MbzkNq", "display_url": "bit.ly/2MbzkNq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551498897201192960/xB1AfATe?format=jpg&name=orig", "width": 932, "height": 628}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551498897201192960/xB1AfATe?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u2018Fanatismo de direita\u2019 causou 71% das mortes em atentados nos \u00faltimos nove anos nos EUA - Ali\u00e1s - Estad\u00e3o", "description": "Desde 2011, mais de 175 pessoas foram mortas em 16 ataques de vulto ligados ao ultranacionalismo branco", "unwound_url": "https://alias.estadao.com.br/noticias/geral,fanatismo-de-direita-causou-71-das-mortes-em-atentados-nos-ultimos-nove-anos-nos-eua,70002961318?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:082019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160570315593932800"], "created_at": "2019-08-11T15:15:00.000Z", "id": "1160570315593932800", "author_id": "9317502", "text": "ALI\u00c1S: \u2018Fanatismo de direita\u2019 causou 71% das mortes em atentados nos \u00faltimos nove anos nos EUA, mostra levantamento https://t.co/4IAa11urof", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 79, "like_count": 732, "quote_count": 23}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/ODH3DMuDGd", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2014/08/12/actualidad/1407806253_990409.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/cultura/2014/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/cultura/2014/08/12/actualidad/1407806253_990409.html?ssm=TW_CM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160464005829447680"], "created_at": "2019-08-11T08:12:34.000Z", "id": "1160464005829447680", "author_id": "7996082", "text": "\u201c\u00a1Oh capit\u00e1n, mi capit\u00e1n!\u201d\n\nHoy hace cinco a\u00f1os que se muri\u00f3 Robin Williams, pero estas 10 secuencias de cine vivir\u00e1n para siempre https://t.co/ODH3DMuDGd", "public_metrics": {"retweet_count": 3457, "reply_count": 83, "like_count": 8076, "quote_count": 236}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4846914461", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "loucosdobandoo", "id": "4846914461"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "Vagner Love"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9772, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9475, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160576661726867457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160577227978870785"], "created_at": "2019-08-11T15:42:28.000Z", "id": "1160577227978870785", "author_id": "1071108123778273282", "text": "@loucosdobandoo A\u00ed o infeliz do Carille vai me coloca o Vagner Love , a t\u00e1 loco , o Carille perdeu 2 pontos contra o Flamengo , 2 contra o Palmeiras e agira estamos perdendo dois contra o Inter em um jogo que d\u00e1 pra ganhar . Carille \u00e9 um tremendo de um imbecil com essa t\u00e1tica suicida de retranca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/CSbnqrvgDc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160180023598489600"], "created_at": "2019-08-10T13:24:07.000Z", "id": "1160180023598489600", "author_id": "74453123", "text": "#\u00daLTIMAHORA El multimillonario tuvo entre sus amigos a los presidentes Bill Clinton y Donald Trump https://t.co/CSbnqrvgDc", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1135651448027586561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160576844732817408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "whisky"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160577346187014144"], "created_at": "2019-08-11T15:42:56.000Z", "id": "1160577346187014144", "author_id": "1066335720074289152", "text": "@srt_ribeiro16 teu pai com certeza ta, se matou no whisky ontem", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1066335720074289152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beaaramos7", "id": "1066335720074289152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160576504956407808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160576844732817408"], "created_at": "2019-08-11T15:40:56.000Z", "id": "1160576844732817408", "author_id": "1135651448027586561", "text": "@beaaramos7 Estranho seria se naooooooo, e de familia isso ai kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.8684, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Vagner Love"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160576661726867457"], "created_at": "2019-08-11T15:40:13.000Z", "id": "1160576661726867457", "author_id": "4846914461", "text": "Corinthians perdendo a oportunidade de fazer os 3 pontos fora de casa. O Internacional da muito espa\u00e7o e o Corinthians jogando com tr\u00eas volantes, sem um articulador e com Vagner Love errando tudo que tenta l\u00e1 na frente.", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 22, "like_count": 326, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159809293446725633"], "created_at": "2019-08-09T12:50:58.000Z", "id": "1159809293446725633", "author_id": "1028620936176656384", "text": "@pefabiodemelo Padre, o humor sempre salva. Mas as \u201csaidinhas\u201d s\u00e3o parte de um calend\u00e1rio de retorno \u00e0 vida social. A pris\u00e3o n\u00e3o \u00e9 lugar eterno. \u00c9 como se fossem testes de perd\u00e3o. \u00c9 certo que cuidar das simbologias das datas importa.", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 1812, "like_count": 5339, "quote_count": 265}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/Fdb1f0ahFa", "expanded_url": "https://twitter.com/lauracorama/status/1157623550452404224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fdb1f0ahFa", "media_key": "3_1157623547197566976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157623550452404224"], "created_at": "2019-08-03T12:05:36.000Z", "id": "1157623550452404224", "author_id": "121472177", "text": "Yo no querr\u00eda que mi funeral fuese tambi\u00e9n el del hombre que me mat\u00f3 de un tiro. Tampoco que en la esquela apareciese \u00e9l antes que yo. Y que yo, la v\u00edctima, figurase como \"su\" esposa https://t.co/Fdb1f0ahFa", "public_metrics": {"retweet_count": 7874, "reply_count": 387, "like_count": 14301, "quote_count": 218}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "12514212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "orfini", "id": "12514212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160556614807621632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160565958324498432"], "created_at": "2019-08-11T14:57:41.000Z", "id": "1160565958324498432", "author_id": "116468336", "text": "@orfini Sono d'accordo. E per questo dico che la linea di Renzi \u00e8 politicamente suicida per il Pd. Ma forse \u00e8 quel che vuole", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160210214903304192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/hVapbY3ZNd", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioPuntoGT/status/1160210214903304192", "display_url": "twitter.com/RadioPuntoGT/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160223873134157826"], "created_at": "2019-08-10T16:18:21.000Z", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "id": "1160223873134157826", "author_id": "130530279", "text": "Lo raro que se suicida justo cu\u00e1ndo empieza a surgir la evidencia que en muchos de esos viajes sexuales con menores estaba invitado Clinton... Ya est\u00e1 como los suicidios de los casos contra Sandra ..... https://t.co/hVapbY3ZNd", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "944577232307216385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_ytrio_", "id": "944577232307216385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160537391456608258"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160537880013524992"], "created_at": "2019-08-11T13:06:07.000Z", "id": "1160537880013524992", "author_id": "435909599", "text": "@_ytrio_ Exacto. En especies gregarias, que haya un miembro suicida aumenta la supervivencia del grupo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14706055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160260709651030016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.4196, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 164, "end": 177, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Dinesh D'Souza"}, {"start": 227, "end": 242, "probability": 0.4623, "type": "Person", "normalized_text": "ClintonBodyCount"}, {"start": 245, "end": 258, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}, {"start": 261, "end": 273, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinMurder"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/7F2RBcS22X", "expanded_url": "https://twitter.com/julianaayres/status/1160261955166375936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7F2RBcS22X", "media_key": "7_1160261516098179077"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 243, "tag": "ClintonBodyCount"}, {"start": 244, "end": 259, "tag": "EpsteinSuicide"}, {"start": 260, "end": 274, "tag": "EpsteinMurder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160261955166375936"], "created_at": "2019-08-10T18:49:41.000Z", "id": "1160261955166375936", "author_id": "14706055", "text": "Coincidentemente, a c\u00e2mera da cadeia deu problema BEM NA HORA que ele \"se matou\".\n\nUm agente do FBI, q investigou a Funda\u00e7\u00e3o Clinton ( procurem os document\u00e1rios do Dinesh D'Souza) , tbm \u201ccometeu suic\u00eddio\u201d duas semanas atr\u00e1s.\n\n#ClintonBodyCount #EpsteinSuicide #EpsteinMurder https://t.co/7F2RBcS22X", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159978085804064770"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/iFnalZTMcH", "expanded_url": "https://twitter.com/atvmasnoticias/status/1159978085804064770", "display_url": "twitter.com/atvmasnoticias\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160555145312083971"], "created_at": "2019-08-11T14:14:43.000Z", "id": "1160555145312083971", "author_id": "2416088899", "text": "\u00bfO sea que es un cobarde?\nSi es as\u00ed, espero que no se suicide! https://t.co/iFnalZTMcH", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 112, "like_count": 1374, "quote_count": 20}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.816, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Oazf0b45sp", "expanded_url": "https://twitter.com/mexnewz/status/1160234526158794753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oazf0b45sp", "media_key": "3_1160234524690853888"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234526158794753"], "created_at": "2019-08-10T17:00:41.000Z", "id": "1160234526158794753", "author_id": "2674163930", "text": "Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores | #Internacional https://t.co/Oazf0b45sp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160519828165337088"], "created_at": "2019-08-11T11:54:23.000Z", "id": "1160519828165337088", "author_id": "302833547", "text": "Raimondo Lanza di Trabia era l\u2019uomo in frac che Modugno romanz\u00f2 per la sua canzone. Amico di Errol Flynn, cugino di Tomasi di Lampedusa, fidanzato di Susanna Agnelli, amante di Rita Hayworth e di molte attrici. Invent\u00f2 il calciomercato all\u2019hotel Gallia. E poi mori suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 27, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando de Magallanes"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5136, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 177, "end": 197, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Sebasti\u00e1n Elcano"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.3724, "type": "Place", "normalized_text": "Magallanes"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.362, "type": "Person", "normalized_text": "Elcano"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.4231, "type": "Other", "normalized_text": "gloria"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/kxgtKDKsPc", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgerivas1806/status/1160280500357017605/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxgtKDKsPc", "media_key": "3_1160280473878388736"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/kxgtKDKsPc", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgerivas1806/status/1160280500357017605/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxgtKDKsPc", "media_key": "3_1160280473844748288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160280500357017605"], "created_at": "2019-08-10T20:03:22.000Z", "id": "1160280500357017605", "author_id": "796385964339986432", "text": "1519. Fernando de Magallanes zarpa de Sevilla en una expedici\u00f3n suicida en busca de una ruta de las especias, arrojando como resultado la primera circunnavegacion de la Tierra. Juan Sebasti\u00e1n Elcano completar\u00eda la proeza. Magallanes encontrar\u00eda la muerte, Elcano la gloria https://t.co/kxgtKDKsPc", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "113703706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MalenaStein", "id": "113703706"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.3244, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160570003755864064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160571532663558152"], "created_at": "2019-08-11T15:19:50.000Z", "id": "1160571532663558152", "author_id": "1151417515", "text": "@MalenaStein Con el Kirchnerismo los perritos ten\u00edan sobras para comer. Hoy s\u00ed recorres los barrios tienen que romper las bolsas de basura para no morir de hambre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160555618769526786"], "created_at": "2019-08-11T14:16:36.000Z", "id": "1160555618769526786", "author_id": "611384259", "text": "Jajwje como vas a votar a macri siendo clase media/baja tan suicida vas a ser", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/iN9DxACds0", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/2019-08-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160183356170145792"], "created_at": "2019-08-10T13:37:21.000Z", "id": "1160183356170145792", "author_id": "17229160", "text": "\u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t.co/iN9DxACds0", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "150725695", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160208677971877890"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160214564815933446"], "created_at": "2019-08-10T15:41:22.000Z", "id": "1160214564815933446", "author_id": "791054676842127362", "text": "@Agenzia_Ansa Lo hanno suicidato...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "5893702", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160546952800374785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160556661821661194"], "created_at": "2019-08-11T14:20:44.000Z", "id": "1160556661821661194", "author_id": "453408019", "text": "@SkyTG24 LA COLPA \u00c8 TUTTA DEI MEDIA Dall'inizio della legislatura avete pompato Salvini a dismisura e infangato il lavoro del M5s. Ora il mostro che avete creato vi \u00e8 sfuggito di mano e implorate la democrazia vergognatevi", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "174818242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160280626622291971"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160283034035339267"], "created_at": "2019-08-10T20:13:26.000Z", "id": "1160283034035339267", "author_id": "460386448", "text": "@leandroruschel Derrubar um presidente democraticamente eleito com o n\u00edvel de popularidade do Bolsonaro \u00e9 uma pr\u00e1tica suicida. Tem de ser muito burro para pensar numa coisa dessas.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/ajevFbmgo6", "expanded_url": "https://twitter.com/Baldor2014/status/1160415113851150336", "display_url": "twitter.com/Baldor2014/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160415113851150336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160570885822197761"], "created_at": "2019-08-11T15:17:16.000Z", "id": "1160570885822197761", "author_id": "251857829", "text": "Me llega la siguiente informaci\u00f3n: @AndresPastrana_ anda visitando en su isla privada al suicida traficante de personas Jeffrey Epstein. \n\n\u00bfAs\u00ed o m\u00e1s PORQUER\u00cdA?. \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ajevFbmgo6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160386280133410816"], "created_at": "2019-08-11T03:03:42.000Z", "id": "1160386280133410816", "author_id": "1014867656736993285", "text": "Quien est\u00e1 para unas copitaS de lavandina bue re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santanna"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.7178, "type": "Organization", "normalized_text": "CentralFoxBRll"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/4NYu5EtFrb", "expanded_url": "https://twitter.com/CentralFoxBR/status/1160380036668633088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4NYu5EtFrb", "media_key": "13_1160379880862814210"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "CentralFoxBRll"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160380036668633088"], "created_at": "2019-08-11T02:38:54.000Z", "id": "1160380036668633088", "author_id": "3097539491", "text": "\u26ab\u26aa\ud83d\udc14 Coletiva do t\u00e9cnico Rodrigo Santanna ap\u00f3s a vit\u00f3ria de sua equipe!!!\n\n#CentralFoxBRll https://t.co/4NYu5EtFrb", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 205, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 94, "end": 111, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "SOTT Radio Network"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/3vpQCbVnSv", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BBscEgnJUOk", "display_url": "youtube.com/watch?v=BBscEg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BBscEgnJUOk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565371931435010"], "created_at": "2019-08-11T14:55:21.000Z", "id": "1160565371931435010", "author_id": "1259082793", "text": "Tiroteos masivos en Estados Unidos, Epstein \"se suicida\" y China recrudece guerra comercial - SOTT Radio Network en espa\u00f1ol\n\nhttps://t.co/3vpQCbVnSv", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225001095798789"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225005768253440"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225010562293760"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/iVWeSEDlC5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyIsraman/status/1160225023526875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVWeSEDlC5", "media_key": "3_1160225017210314752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160225023526875137"], "created_at": "2019-08-10T16:22:56.000Z", "id": "1160225023526875137", "author_id": "981358042792022016", "text": "Jeffrey Epstein \"se suicida\"\n\nBola de malnacidos ... https://t.co/iVWeSEDlC5", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "253834045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160570276872167426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160570536738598913"], "created_at": "2019-08-11T15:15:52.000Z", "id": "1160570536738598913", "author_id": "94132361", "text": "@VerrySalvador Por eso nunca ser\u00e1s una hero\u00edna!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"], "created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z", "id": "1159898832651587585", "author_id": "1530616231", "text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni.", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160416843913408512"], "created_at": "2019-08-11T05:05:09.000Z", "id": "1160416843913408512", "author_id": "109958383", "text": "Argentina: el \u00fanico pa\u00eds donde sus liberales prefieren que ganen los marxistas-leninistas para evitar que los keynesianos sigan al poder, porque creen que as\u00ed podr\u00e1n llegar en alg\u00fan momento al poder \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\n\u00a1Voten bien, amiguitos!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Maring\u00e1, Brasil", "id": "76392fa31079d236"}, {"full_name": "Tupaciguara, Brasil", "id": "76bc42d5cab9e8a2"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Bonito, Brasil", "id": "5c2928ad0f51e721"}, {"full_name": "Montecatini-Terme, Toscana", "id": "61a588997786e7d6"}, {"full_name": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "id": "de4bc1d84e97a75b"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "La Molina, Peru", "id": "01141e434906e058"}, {"full_name": "Albufeira, Portugal", "id": "a8a40d0cacf5a902"}, {"full_name": "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "id": "6f92f9fab45db303"}]}, "errors": [{"resource_id": "1160443803901337600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160443803901337600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160443803901337600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160375328050692097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160375328050692097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160375328050692097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160447509396905984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160447509396905984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160447509396905984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160594536491638786", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160594536491638786", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160594536491638786].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "941059728230281216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941059728230281216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941059728230281216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160583634673373185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160583634673373185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160583634673373185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160593060704718848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160593060704718848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160593060704718848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160562811426226178", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160562811426226178", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160562811426226178].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "768774595008749568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [768774595008749568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "768774595008749568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160255871731097600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160255871731097600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160255871731097600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160593060704718848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160593060704718848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160593060704718848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "161773754", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [161773754].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "161773754", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160510922479288321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160510922479288321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160510922479288321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "977732849393700869", "value": "977732849393700869", "detail": "User has been suspended: [977732849393700869].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160002483466452992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160002483466452992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160002483466452992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132828444113428480", "value": "1132828444113428480", "detail": "User has been suspended: [1132828444113428480].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160320205215719429", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160320205215719429", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160320205215719429].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160259708680310785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160259708680310785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160259708680310785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4865000097", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4865000097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4865000097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160569298236182528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160569298236182528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160569298236182528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "895848527221444608", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [895848527221444608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "895848527221444608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160582711058284544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160582711058284544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160582711058284544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160503644317519872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160503644317519872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160503644317519872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160571832354988032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160571832354988032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160571832354988032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160570954659127297", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160570954659127297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160570954659127297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "429269092", "value": "429269092", "detail": "User has been suspended: [429269092].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160578074213277696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160578074213277696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160578074213277696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160242243170656256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160242243170656256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160242243170656256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1123272007746039808", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1123272007746039808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123272007746039808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160575658818441219", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160575658818441219].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160575658818441219", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160572740824424450", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160572740824424450", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160572740824424450].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160571191339433985", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160571191339433985", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160571191339433985].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4865000097", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4865000097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4865000097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160569298236182528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160569298236182528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160569298236182528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1160607480046608384", "oldest_id": "1160569490473705476", "result_count": 464, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2yl34c89x8gotji78nrj7minbzx"}}