{"data": [{"author_id": "757697114", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yJi0t0GLZx", "expanded_url": "https://twitter.com/she_slikeheroin/status/1163362146270490624", "display_url": "twitter.com/she_slikeheroi\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:18:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163362146270490624"}], "id": "1163530615796436993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tmb acho ego\u00edsta de o suicida querer n so acabar com a sua vida como atrasar a ida para o trabalho de muita gente https://t.co/yJi0t0GLZx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163530615796436993"]}, {"author_id": "1104228471998427147", "created_at": "2019-08-19T19:17:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163529827980214272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LindxRedPill", "id": "1124300830222381057"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "id": "1163530498293010433", "in_reply_to_user_id": "1124300830222381057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LindxRedPill @Lets_Dex Tava em d\u00favida se era o Anthony ou n\u00e3o... mas vc matou a charada! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude44", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163530498293010433"]}, {"author_id": "1059164528544571392", "created_at": "2019-08-19T19:17:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163274615587840002"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5874, "type": "Place", "normalized_text": "Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "id": "1163530453971865600", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlospeak: @juanalvarezm Qui\u00e9n en su sano juicio puede confiar en la Araoz si ya demostr\u00f3 lo que es... No olvidemos que estuvo a favor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163530453971865600"]}, {"author_id": "2884767879", "created_at": "2019-08-19T19:17:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1163530437072949248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vo reassistir a bomba chamada Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163530437072949248"]}, {"author_id": "1135761208420839424", "created_at": "2019-08-19T19:17:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998592925253632"}], "id": "1163530425060483073", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mcielocoronel: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar.. a esta hora de la vida es lo mejor", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mcielocoronel", "id": "786924202645450752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163530425060483073"]}, {"author_id": "4867027265", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:17:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163530398825111557", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163530398825111557"]}, {"author_id": "884946089232695296", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Sur2vvnsoT", "expanded_url": "https://twitter.com/perfilcom/status/1163483212133404672?s=19", "display_url": "twitter.com/perfilcom/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "PBA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HijoAlbanil", "id": "4869736889"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:16:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163484449193037825"}], "id": "1163530311944163328", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HijoAlbanil: No conoce la PBA ni tampoco vive en ella. Pero arras\u00f3 en las PASO.\n\n\u00a1Qu\u00e9 sociedad suicida!\n\nhttps://t.co/Sur2vvnsoT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163530311944163328"]}, {"author_id": "1064730465632993280", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:16:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163530286153568257", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163530286153568257"]}, {"author_id": "415001653", "entities": {"urls": [{"start": 355, "end": 378, "url": "https://t.co/WD1TpU7QDz", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1163530228519571457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WD1TpU7QDz", "media_key": "3_1163530226338582528"}], "annotations": [{"start": 319, "end": 326, "probability": 0.4198, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "arlettecontrers", "id": "4191723502"}, {"start": 66, "end": 73, "username": "OCMAPJ", "id": "827295222166126594"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:16:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163529961615110144"}], "id": "1163530228519571457", "in_reply_to_user_id": "415001653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LUCIANA_LEON_R @MilagrosLeivaG @Poder_Judicial_ @arlettecontrers @OCMAPJ Esta tomando clases de oratoria? xq se envuelve en propias oraciones y no se le entiende. Ahora Verguenza!! xq en los dos Periodos del Suicida NO hicieron algo sobre el respeto a las damas. Suicida ocupado en asuntos personales? Ke tiempo en el Kongreso y no aprende oratoria? Mal https://t.co/WD1TpU7QDz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163530228519571457"]}, {"author_id": "130940835", "created_at": "2019-08-19T19:16:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163530157375840257", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163530157375840257"]}, {"author_id": "3291590148", "created_at": "2019-08-19T19:15:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163530014563979264", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163530014563979264"]}, {"author_id": "415001653", "entities": {"urls": [{"start": 355, "end": 378, "url": "https://t.co/lkhYkXhaLa", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1163529961615110144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lkhYkXhaLa", "media_key": "3_1163529958226104320"}], "annotations": [{"start": 319, "end": 326, "probability": 0.4198, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "arlettecontrers", "id": "4191723502"}, {"start": 66, "end": 73, "username": "OCMAPJ", "id": "827295222166126594"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:15:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163500365267918857"}], "id": "1163529961615110144", "in_reply_to_user_id": "45048171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LUCIANA_LEON_R @MilagrosLeivaG @Poder_Judicial_ @arlettecontrers @OCMAPJ Esta tomando clases de oratoria? xq se envuelve en propias oraciones y no se le entiende. Ahora Verguenza!! xq en los dos Periodos del Suicida NO hicieron algo sobre el respeto a las damas. Suicida ocupado en asuntos personales? Ke tiempo en el Kongreso y no aprende oratoria? Mal https://t.co/lkhYkXhaLa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163529961615110144"]}, {"author_id": "2654302966", "created_at": "2019-08-19T19:14:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163529722388721664"}], "id": "1163529792408510467", "in_reply_to_user_id": "2654302966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gracias @UrielHinojosa98 por meterme en esta situaci\u00f3n suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "UrielHinojosa98", "id": "745104257834090497"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163529792408510467"]}, {"author_id": "1025208177334341634", "created_at": "2019-08-19T19:14:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161093102041542656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "Housewives"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pr_barcellos", "id": "261289776"}]}, "id": "1163529727317069824", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pr_barcellos: Mulheres se unindo e fechando uma hist\u00f3ria para defender outra que matou o ex marido abusivo.\n\nDesperate Housewives, cont\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163529727317069824"]}, {"author_id": "813100379466596352", "created_at": "2019-08-19T19:14:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163529006655971335"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edktor Frankl"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "danielsan1204", "id": "930975118364377088"}]}, "id": "1163529724536197122", "in_reply_to_user_id": "930975118364377088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@danielsan1204 Tiene un sentido profundo en los cuestionamientos de V\u00edktor Frankl respecto a las razones por la cu\u00e1les alguien que pasa por situaciones de dificultad extrema no se suicida mientras otras s\u00ed lo hacen a la menor dificultad. Es bueno.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163529724536197122"]}, {"author_id": "880069411582902272", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:14:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163529675227959296", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163529675227959296"]}, {"author_id": "1128488244981661696", "created_at": "2019-08-19T19:13:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163528848547418119"}], "id": "1163529524514107395", "in_reply_to_user_id": "1036770944168194048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rolealeatorio @unosemcontextos olha um uno suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rolealeatorio", "id": "1036770944168194048"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "unosemcontextos", "id": "764140265514958848"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163529524514107395"]}, {"author_id": "2856084285", "created_at": "2019-08-19T19:13:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8868, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1163529485565812737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ontem comecei a assistir esquadr\u00e3o suicida, dif\u00edcil pegar no tranco esse filme parei no meio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163529485565812737"]}, {"author_id": "2519376825", "created_at": "2019-08-19T19:13:20.000Z", "id": "1163529398982709248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Enquanto ela se insinuava\nEnquanto ele a observava \n\u00c9 que o ego matou os dois, \ncom a faca que os dois segurava", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163529398982709248"]}, {"author_id": "3246417142", "created_at": "2019-08-19T19:13:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163529384382386176", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163529384382386176"]}, {"author_id": "430674317", "created_at": "2019-08-19T19:13:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163527451810643968"}], "id": "1163529370310533122", "in_reply_to_user_id": "119174866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@rmapalacios Con este congreso solo un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163529370310533122"]}, {"author_id": "1034885255487021056", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:13:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163529355219349506", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163529355219349506"]}, {"author_id": "2724716416", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:13:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163529341227196419", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163529341227196419"]}, {"author_id": "1067009141011562497", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:12:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163529085404024833", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163529085404024833"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "3125334058", "created_at": "2019-08-19T19:11:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163528971432144899", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163528971432144899"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "457469845", "created_at": "2019-08-19T19:11:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163528922245586949", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163528922245586949"]}, {"author_id": "40539429", "created_at": "2019-08-19T19:11:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163526705841082373"}], "id": "1163528900733014023", "in_reply_to_user_id": "454537468", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MillaGonzalo @avillam85 @eudomilia0421 @jlllf @vedazs16 @FelizLadona @JCPP17 @AlanGarciaPeru Oye aprista reconchatumadre anda a decirle subversivo al suicida de tu patr\u00f3n. \ud83d\ude18", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MillaGonzalo", "id": "454537468"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "avillam85", "id": "1556220169"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "eudomilia0421", "id": "389611747"}, {"start": 40, "end": 46, "username": "jlllf", "id": "1170121254877192194"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 70, "end": 77, "username": "JCPP17", "id": "939290679683043328"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163528900733014023"]}, {"author_id": "3228284703", "created_at": "2019-08-19T19:11:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "id": "1163528828817461248", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163528828817461248"]}, {"author_id": "121629796", "created_at": "2019-08-19T19:10:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163528752355299335", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163528752355299335"]}, {"author_id": "2386597282", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:10:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163528722785406976", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163528722785406976"]}, {"author_id": "771130685436391424", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:10:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163528658230874113", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163528658230874113"]}, {"author_id": "837511086991605764", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/z5Ycdf96JH", "expanded_url": "https://twitter.com/brwadpitt/status/1163287050591834112", "display_url": "twitter.com/brwadpitt/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Regina Mills"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:10:07.000Z", "id": "1163528586822897665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a Regina Mills matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/z5Ycdf96JH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163528586822897665"]}, {"author_id": "935875504854519808", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:10:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163528577884839937", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163528577884839937"]}, {"author_id": "290691322", "created_at": "2019-08-19T19:09:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "id": "1163528524629729281", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163528524629729281"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "1144031254087704576", "created_at": "2019-08-19T19:09:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163528473262116865", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163528473262116865"]}, {"author_id": "234324657", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/ngfygbOjNG", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "octavia blake"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:09:07.000Z", "id": "1163528336573943814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a octavia blake matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/ngfygbOjNG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163528336573943814"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SUCESO"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/2vrVhAiClY", "expanded_url": "https://extra.com.co/551830?rs=848268749", "display_url": "extra.com.co/551830?rs=8482\u2026"}]}, "author_id": "783759372044337152", "created_at": "2019-08-19T19:08:07.000Z", "id": "1163528084185866240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#SUCESO | Tragedia familiar: Padre puso a sus hijos en fila, mat\u00f3 a uno, hiri\u00f3 a otro y se suicida https://t.co/2vrVhAiClY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163528084185866240"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SUCESO"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/zgezmJxZHH", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/551830?rs=1011561319", "display_url": "hsbnoticias.co/551830?rs=1011\u2026"}]}, "author_id": "569180795", "created_at": "2019-08-19T19:08:06.000Z", "id": "1163528081333731329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#SUCESO | Tragedia familiar: Padre puso a sus hijos en fila, mat\u00f3 a uno, hiri\u00f3 a otro y se suicida https://t.co/zgezmJxZHH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163528081333731329"]}, {"author_id": "1431080948", "created_at": "2019-08-19T19:07:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519949727588352"}], "id": "1163528024077324290", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luisdominguezok: Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la ca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisdominguezok", "id": "304160033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163528024077324290"]}, {"author_id": "1018911056956215296", "created_at": "2019-08-19T19:07:51.000Z", "id": "1163528016531742720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Botei \"meu grelinho de diamante\" pra m\u00e3e ouvir ela quase se matou rindo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163528016531742720"]}, {"author_id": "326534487", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:07:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163527985779134465", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163527985779134465"]}, {"author_id": "2682486928", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/qSDVPjOz7M", "expanded_url": "https://twitter.com/pasturshit/status/1163527967106113536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qSDVPjOz7M", "media_key": "3_1163527960835571712"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen King"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:07:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162024419662934016"}], "id": "1163527967106113536", "in_reply_to_user_id": "2682486928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La niebla - Stephen King\n\u201cA menos que sea un est\u00fapido, uno no escribe por dinero (...). En resumidas cuentas, uno ni siquiera escribe por amor, aunque me gustar\u00eda creerlo as\u00ed. Lo hace porque no hacerlo es suicida.\u201d https://t.co/qSDVPjOz7M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163527967106113536"]}, {"author_id": "14594895", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Eb9ejRK8qA", "expanded_url": "https://uol.page.link/qaVyz", "display_url": "uol.page.link/qaVyz"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita 2"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:07:37.000Z", "id": "1163527961221435392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ator de A Escolha Perfeita 2 entra para o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Eb9ejRK8qA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163527961221435392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "115064417", "created_at": "2019-08-19T19:07:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163527917651025920", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163527917651025920"]}, {"author_id": "636268171", "created_at": "2019-08-19T19:06:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519996783398912"}], "id": "1163527734255071235", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MaruxaHevia: Ni tampoco la sociedad, el peor de los psic\u00f3patas es el adaptado que va asesinando sin dejar cad\u00e1veres con se\u00f1ales de ases\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaruxaHevia", "id": "1606063765"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163527734255071235"]}, {"author_id": "2443159026", "created_at": "2019-08-19T19:06:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163527650394161152", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163527650394161152"]}, {"author_id": "302772334", "created_at": "2019-08-19T19:06:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163527129994280960"}], "id": "1163527578851913731", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bartvalletta: @RsoxPats2019 Guaido al decir coherencia  aplica demagogia, con eso C introduce en el subconsciente del pueblo para hacer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bartvalletta", "id": "2360637179"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163527578851913731"]}, {"author_id": "3904524225", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:05:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163527530881716225", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163527530881716225"]}, {"author_id": "221473056", "created_at": "2019-08-19T19:05:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163527525546516481", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163527525546516481"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "author_id": "389553067", "created_at": "2019-08-19T19:05:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}], "id": "1163527421867495424", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163527421867495424"]}, {"author_id": "1085550353419038727", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:05:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163527371338715136", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163527371338715136"]}, {"author_id": "948727732187385857", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:05:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163527355337445376", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163527355337445376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "77254159", "created_at": "2019-08-19T19:05:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163527306247360512", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163527306247360512"]}, {"author_id": "96563143", "created_at": "2019-08-19T19:04:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1163527233610366979", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163527233610366979"]}, {"author_id": "936069896", "created_at": "2019-08-19T19:04:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163168120682532864"}], "id": "1163527191650373632", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG Oye, pero sabemos que si el suicida hubiera dicho algo similar lo hubieras pasado por alto. No quieras pasarnos gato por liebre!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163527191650373632"]}, {"author_id": "2360637179", "created_at": "2019-08-19T19:04:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163521056965038080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7305, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.6995, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}]}, "id": "1163527129994280960", "in_reply_to_user_id": "302772334", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RsoxPats2019 Guaido al decir coherencia  aplica demagogia, con eso C introduce en el subconsciente del pueblo para hacerle creer lo q no deben creer sigue con 1 programa d partido suicida para la naci\u00f3n m\u00e1s a\u00fan ahora q Allup ha vuelto a los cabildos tanteando su lanzamiento a PRESIDENTE...OJO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163527129994280960"]}, {"author_id": "1243581295", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zOF6UUWlBS", "expanded_url": "https://cnn.it/31R3A3T", "display_url": "cnn.it/31R3A3T", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:04:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163522028185559043"}], "id": "1163527085664677888", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/zOF6UUWlBS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163527085664677888"]}, {"author_id": "267385577", "created_at": "2019-08-19T19:04:02.000Z", "id": "1163527058082926593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "depois de esquadrao suicida, to vendo 12 horas pra sobreviver", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163527058082926593"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}, {"start": 96, "end": 102, "tag": "Kabul"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/mJGJkaOho5", "expanded_url": "https://twitter.com/UdlaChannelEc/status/1163527039124742144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJGJkaOho5", "media_key": "3_1163527028387323907"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5948, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "1007753859165548545", "created_at": "2019-08-19T19:03:58.000Z", "id": "1163527039124742144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Internacionales | El grupo terrorista ISIS se atribuy\u00f3 el atentado en una boda en la ciudad de #Kabul, #Afganist\u00e1n. Un terrorista suicida hizo detonar una bomba que provoc\u00f3 la muerte de m\u00e1s de 60 persona y 180 heridos. https://t.co/mJGJkaOho5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163527039124742144"]}, {"author_id": "2878158311", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/zRgJQXdTnI", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:03:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163527009995280384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No caso a famosa pereca suicida https://t.co/zRgJQXdTnI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163527009995280384"]}, {"author_id": "85661911", "created_at": "2019-08-19T19:03:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.4476, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "id": "1163526994463723522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Con todos los arribistas que llegaron a Morena, pero que no representan ni entienden  ni respaldan sus principios, har\u00e1n del partido un nuevo PRD. \nLa lucha por el poder dentro de Morena ser\u00e1 suicida.\nTal vez AMLO deber\u00eda ir pensando en un nuevo partido!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163526994463723522"]}, {"author_id": "718916421783318529", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:03:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163526987195043841", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163526987195043841"]}, {"author_id": "108743186", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BynAm5xV5k", "expanded_url": "https://anime.cl/afirman-que-flula-borg-se-ha-unido-al-reparto-de-el-escuadron-suicida/", "display_url": "anime.cl/afirman-que-fl\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7497, "type": "Person", "normalized_text": "Afirman"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 61, "end": 80, "probability": 0.8037, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:03:35.000Z", "id": "1163526943939211271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[EspacioDC] Afirman que Flula Borg se ha unido al reparto de El Escuadr\u00f3n Suicida - https://t.co/BynAm5xV5k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163526943939211271"]}, {"author_id": "754788720092540928", "created_at": "2019-08-19T19:03:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4737, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}, "id": "1163526922875416578", "in_reply_to_user_id": "1041171977342464000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Luaankkk Perereca suicida \ud83c\udfb6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163526922875416578"]}, {"author_id": "1880315197", "created_at": "2019-08-19T19:03:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "id": "1163526917980655617", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163526917980655617"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "344969995", "created_at": "2019-08-19T19:02:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163526780910784514", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163526780910784514"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "45139339", "created_at": "2019-08-19T19:02:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163526591659614208", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163526591659614208"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "143278453", "created_at": "2019-08-19T19:01:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163526522579365893", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163526522579365893"]}, {"author_id": "201972706", "created_at": "2019-08-19T19:01:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163526271764246528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "Saint Seiya"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Athena"}]}, "id": "1163526488198717446", "in_reply_to_user_id": "201972706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Los \"patriarcas\" en Saint Seiya son los representantes terrenales de Athena, es decir sirven a una mujer y en particular el que usan para el meme se suicida y no forma parte del can\u00f3n en el manga, es exclusivo del anime.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163526488198717446"]}, {"author_id": "14263058", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/9oLMqFARrf", "expanded_url": "https://uol.page.link/DxHRd", "display_url": "uol.page.link/DxHRd"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita 2"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:01:39.000Z", "id": "1163526456623992833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ator de A Escolha Perfeita 2 entra para o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/9oLMqFARrf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163526456623992833"]}, {"author_id": "945791166196473857", "created_at": "2019-08-19T19:00:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique L\u00f3pez"}, {"start": 52, "end": 69, "probability": 0.6491, "type": "Organization", "normalized_text": "Justicia madrile\u00f1a"}]}, "id": "1163526178524794881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Enrique L\u00f3pez, un borracho suicida al volante de la Justicia madrile\u00f1a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163526178524794881"]}, {"author_id": "1002707300216385536", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:00:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163526150519427072", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163526150519427072"]}, {"author_id": "142013131", "created_at": "2019-08-19T19:00:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163526131070492672", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163526131070492672"]}, {"author_id": "38687143", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/MtkI4u8Wqq", "expanded_url": "http://bit.ly/31MIVxR", "display_url": "bit.ly/31MIVxR"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:00:01.000Z", "id": "1163526044781072387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El novio cuya boda fue atacada por un extremista suicida en la capital afgana de Kabul dice que ha \u201cperdido toda esperanza\u201d tras la mortal explosi\u00f3n \u25ba https://t.co/MtkI4u8Wqq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163526044781072387"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jdq4Ez4WrL", "expanded_url": "http://bit.ly/2P3GrJQ", "display_url": "bit.ly/2P3GrJQ"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/7MsHNWcZJv", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1163526043304521728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7MsHNWcZJv", "media_key": "3_1163520202199449604"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/7MsHNWcZJv", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1163526043304521728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7MsHNWcZJv", "media_key": "3_1163520202199506945"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.6812, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7935, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 112, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Frederick M. Brown"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.392, "type": "Organization", "normalized_text": "Getty"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.4503, "type": "Organization", "normalized_text": "North America"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.7129, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:00:00.000Z", "id": "1163526043304521728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "text": "Interesse amoroso? Ator de A Escolha Perfeita 2 entra para elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida (\ud83d\udcf8 Frederick M. Brown/Getty Images North America/AFP) https://t.co/jdq4Ez4WrL https://t.co/7MsHNWcZJv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163526043304521728"]}, {"author_id": "1963368380", "created_at": "2019-08-19T18:59:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "id": "1163526033016020992", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163526033016020992"]}, {"author_id": "2235310887", "created_at": "2019-08-19T18:59:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163454394429521927"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "letona"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.4588, "type": "Person", "normalized_text": "bartra"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}]}, "id": "1163526019409686529", "in_reply_to_user_id": "1083965609849835525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@FelizLadona Idiota eres  tu mierda....que crees en ladr\u00f3n suicida cobarde.....una basura mal\u00e9vola se\u00f1ora Kk...y esos burros becerril letona bartra mamani. Mulder etc ..esos si son cucarachas bestia se mierda....no te das cuenta que defiendes a una sarta de delincuentes...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163526019409686529"]}, {"author_id": "853576219", "created_at": "2019-08-19T18:59:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163524943084163073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9106, "type": "Other", "normalized_text": "Yo soy suicida"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "Weeks"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.3983, "type": "Other", "normalized_text": "Forn\u00e9s"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "Jones"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RaulGZVZ", "id": "2786236986"}]}, "id": "1163525998492684288", "in_reply_to_user_id": "2786236986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RaulGZVZ A m\u00ed me gust\u00f3 much\u00edsimo el trabajo que hizo en 'Yo soy suicida' con esas splash pages pasmosas. Pero aqu\u00ed lo he notado m\u00e1s g\u00f1\u00e9 xD Tengo muchas ganas de ver c\u00f3mo dibujan Weeks y Forn\u00e9s. \u00a1Y Jones! Hasta ahora no he visto nada de ellos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163525998492684288"]}, {"author_id": "4101000012", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/jSxns7JMdA", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkStocklmages/status/1163139598500818944", "display_url": "twitter.com/DarkStocklmage\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:59:04.000Z", "id": "1163525806083043336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto es un tweet suicida https://t.co/jSxns7JMdA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163525806083043336"]}, {"author_id": "2837772389", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:59:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163525800215416834", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163525800215416834"]}, {"author_id": "1086086394559320064", "created_at": "2019-08-19T18:58:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9369, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1163525541871464448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "gnt vcs viram q Esquadr\u00e3o Suicida entrou na Netflix, assisti agr gnt q tesao no coringa scr KKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163525541871464448"]}, {"author_id": "940381791013212161", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:57:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163525518895067136", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163525518895067136"]}, {"author_id": "897587155144515584", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zOF6UUWlBS", "expanded_url": "https://cnn.it/31R3A3T", "display_url": "cnn.it/31R3A3T", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:57:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163522028185559043"}], "id": "1163525442118270977", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/zOF6UUWlBS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163525442118270977"]}, {"author_id": "150771940", "created_at": "2019-08-19T18:57:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1163525401886580736", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163525401886580736"]}, {"author_id": "59977558", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/w2I3wxiDwt", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1Wz5Yehojy/?igshid=v9atizktmua6", "display_url": "instagram.com/p/B1Wz5Yehojy/\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.4639, "type": "Other", "normalized_text": "vogueitalia"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9498, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.6878, "type": "Other", "normalized_text": "Eu"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.4812, "type": "Other", "normalized_text": "Tonya"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.8065, "type": "Other", "normalized_text": "Era Uma Vez"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:56:57.000Z", "id": "1163525275440672772", "in_reply_to_user_id": "305694283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@margotrobbie \u00e9 a capa e recheio da aguardada edi\u00e7\u00e3o de setembro da vogueitalia \ud83d\udca5 Estrela de filmes como \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d, \u201cEu, Tonya\u201d e \u201cEra Uma Vez em Hollywood...\u201d a australiana usou produ\u00e7\u00e3o do\u2026 https://t.co/w2I3wxiDwt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163525275440672772"]}, {"author_id": "1299887198", "created_at": "2019-08-19T18:56:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163525128669597697", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163525128669597697"]}, {"author_id": "493250896", "created_at": "2019-08-19T18:55:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163522706538684418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 169, "probability": 0.6203, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jessic_Modesto", "id": "52574608"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Adenizia0710", "id": "1161787655610392576"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "thamireshonor10", "id": "1085193115189694470"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "JMOC_92", "id": "1064610462694850560"}]}, "id": "1163525017142988800", "in_reply_to_user_id": "52574608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Jessic_Modesto @Adenizia0710 @pyovorSY @Nanakime92 @DazayTae @thamireshonor10 @Biah25422094 @Shalana59198366 @PalomaOt7 @JMOC_92 @KetyEmDoseDupla Certeza que e Esquadr\u00e3o Suicida,kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163525017142988800"]}, {"author_id": "1103264849491124229", "created_at": "2019-08-19T18:55:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163525010943893509", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163525010943893509"]}, {"author_id": "740573466777260033", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:55:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163524900688150528", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163524900688150528"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "MundoKW"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/YW6HnHJBYt", "expanded_url": "https://twitter.com/KWCONTINENTE/status/1163524879481802754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YW6HnHJBYt", "media_key": "3_1163524873228095488"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "MundoKW"}, {"start": 9, "end": 12, "probability": 0.3347, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6709, "type": "Person", "normalized_text": "Suman"}]}, "author_id": "161346887", "created_at": "2019-08-19T18:55:23.000Z", "id": "1163524879481802754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#MundoKW ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul. Suman 63 muertos y 182 heridos. https://t.co/YW6HnHJBYt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163524879481802754"]}, {"author_id": "92685946", "created_at": "2019-08-19T18:55:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163257918998888448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 176, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "Designated Survivor 60"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.7775, "type": "Other", "normalized_text": "Abyss"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MaxwellTowers07", "id": "3270653461"}]}, "id": "1163524869528662016", "in_reply_to_user_id": "3270653461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MaxwellTowers07 Ya viste la de \"escuadron suicida\"?\n\nTal vez, una de las coreanas:\n-Chief of staff: intriga, manejos y secretos detras de los pol\u00edticos.\n-Designated Survivor 60 days: version coreana de la de USA.\n-Abyss... Interesante.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163524869528662016"]}, {"author_id": "899949457", "created_at": "2019-08-19T18:55:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1163524811131412480", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163524811131412480"]}, {"author_id": "1037386512", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163524688603209735", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163524688603209735"]}, {"author_id": "923258238677737472", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:54:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163524569652695040", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163524569652695040"]}, {"author_id": "1325169762", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:54:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163524548014333954", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163524548014333954"]}, {"author_id": "904860675830419457", "created_at": "2019-08-19T18:53:52.000Z", "geo": {"place_id": "9c8b282f46f0ca60"}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Emerson Sheik"}, {"start": 171, "end": 182, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Frankenstein"}]}, "id": "1163524500148891648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se eu fosse mulher eu queria engravidar do Emerson Sheik s\u00f3 pra ter um filho do cara que matou esses filhos da puta em 2012, inclusive psicologicamente aquele zagueiro l\u00e1 Frankenstein do caralho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163524500148891648"]}, {"author_id": "1143518867517579269", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/kNyaYBJITy", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNyaYBJITy", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Pereca_suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guxoliveira", "id": "951078844726956032"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:53:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163298884384382977"}], "id": "1163524444045885440", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guxoliveira: Pereca_suicida_mp3 https://t.co/kNyaYBJITy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163524444045885440"]}, {"author_id": "3391249582", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:53:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163524385518604289", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163524385518604289"]}, {"author_id": "823364188202528768", "created_at": "2019-08-19T18:53:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163505737861160960"}], "id": "1163524374210764801", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vernilon: Sem querer ofender, mas eu n\u00e3o gosto do meme \u201cA curiosidade matou o gato\u201d. Pelo simples fato de achar uma falta de respeito c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vernilon", "id": "893642182053285888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163524374210764801"]}, {"author_id": "903621433", "created_at": "2019-08-19T18:53:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1163524305646497792", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163524305646497792"]}, {"author_id": "2767946536", "created_at": "2019-08-19T18:53:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "id": "1163524293780750337", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163524293780750337"]}, {"author_id": "1158338929499811841", "created_at": "2019-08-19T18:52:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "linha do tempo"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.3607, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9191, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1163524224998416385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quero ver se ter\u00e1 uma \"sequ\u00eancia\" ou \"linha do tempo\" da Arlequina em Aves de Rapina (2020) e Esquadr\u00e3o Suicida (2021)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163524224998416385"]}, {"author_id": "1084881222533345281", "created_at": "2019-08-19T18:52:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163522706538684418"}], "id": "1163524224125980673", "in_reply_to_user_id": "52574608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Jessic_Modesto @Adenizia0710 @pyovorSY @Nanakime92 @grazy69747993 @DazayTae @thamireshonor10 @Biah25422094 @Shalana59198366 @JMOC_92 @KetyEmDoseDupla Acho que \u00e9 esquadr\u00e3o suicida, mas n\u00e3o tenho certeza \ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jessic_Modesto", "id": "52574608"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Adenizia0710", "id": "1161787655610392576"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "grazy69747993", "id": "493250896"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "thamireshonor10", "id": "1085193115189694470"}, {"start": 125, "end": 133, "username": "JMOC_92", "id": "1064610462694850560"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163524224125980673"]}, {"author_id": "755993022412779520", "created_at": "2019-08-19T18:52:36.000Z", "id": "1163524181855784960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Minha televis\u00e3o \u00e9 suicida, n\u00e3o da pra colocar uma musiquinha triste nela que j\u00e1 come\u00e7a uma sele\u00e7\u00e3o de bad que vai te levar pro fundo do po\u00e7o...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163524181855784960"]}, {"author_id": "1009861127453511680", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:52:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163524113148928001", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163524113148928001"]}, {"author_id": "495420400", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zOF6UUWlBS", "expanded_url": "https://cnn.it/31R3A3T", "display_url": "cnn.it/31R3A3T", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:52:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163522028185559043"}], "id": "1163524107616575488", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/zOF6UUWlBS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163524107616575488"]}, {"author_id": "264037921", "created_at": "2019-08-19T18:52:06.000Z", "id": "1163524052696256512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Nunca est\u00e1 dem\u00e1s ese nalgad\u00f3n suicida mmMMm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163524052696256512"]}, {"author_id": "402446248", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:51:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163524019083235333", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163524019083235333"]}, {"author_id": "132246729", "created_at": "2019-08-19T18:51:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8815, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}]}, "id": "1163523866754502658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cancelar o CPF \u00e9 \"c\u00f3digo\" para \"matou\"? Quando essa \u00e9 a \u00faltima a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia, j\u00e1 tem troca de tiros e tudo mais, sem crise... Mas se foi a primeira, a pol\u00edcia \u00e9 t\u00e3o bandida quanto um bandido e pode agir assim contra qualquer um que n\u00e3o seja \"poderoso\" se achar suspeito...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163523866754502658"]}, {"author_id": "911791811580121088", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:51:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163523839990685698", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163523839990685698"]}, {"author_id": "143039000", "created_at": "2019-08-19T18:50:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163523168792915969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6002, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "profedeportes", "id": "906548960122327042"}]}, "id": "1163523759267090433", "in_reply_to_user_id": "906548960122327042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Profedeportes Por eso eh!! Deja de llevarte de Miguel, que \u00e9l es suicida, le perdi\u00f3 el amor a la vida hace mucho! \ud83d\ude44", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163523759267090433"]}, {"author_id": "1118263798685630464", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/dyjESWHCQR", "expanded_url": "https://bit.ly/2TKcCNf", "display_url": "bit.ly/2TKcCNf"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/JX7ykEu5GU", "expanded_url": "https://twitter.com/sitemarciano/status/1163523679214559232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JX7ykEu5GU", "media_key": "3_1163523666614919171"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/JX7ykEu5GU", "expanded_url": "https://twitter.com/sitemarciano/status/1163523679214559232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JX7ykEu5GU", "media_key": "3_1163523666702979072"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 15, "end": 34, "probability": 0.7758, "type": "Other", "normalized_text": "A Escolha Perfeita 2"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9022, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Broadimage"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7704, "type": "Other", "normalized_text": "Shutterstock"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:50:37.000Z", "id": "1163523679214559232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Flula Borg, de A Escolha Perfeita 2, entra para elenco do novo filme de Esquadr\u00e3o Suicida [\ud83d\udcf7 Broadimage/Rex/Shutterstock] https://t.co/dyjESWHCQR https://t.co/JX7ykEu5GU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163523679214559232"]}, {"author_id": "1729849062", "created_at": "2019-08-19T18:50:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519949727588352"}], "id": "1163523662982635521", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luisdominguezok: Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la ca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisdominguezok", "id": "304160033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163523662982635521"]}, {"author_id": "1022371332934127616", "created_at": "2019-08-19T18:50:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "id": "1163523611858259968", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163523611858259968"]}, {"author_id": "189823957", "created_at": "2019-08-19T18:50:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1163523605399048194", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163523605399048194"]}, {"author_id": "782672944241651712", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:50:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163523545697345538", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163523545697345538"]}, {"author_id": "489967956", "created_at": "2019-08-19T18:49:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163514131779133440"}], "id": "1163523509139718144", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @may_cardozo: Que locura que mi carrera se haya vuelto tan suicida en serio, un poco de solidaridad sin competencias y ayuda al compa\u00f1er\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "may_cardozo", "id": "1013135611136565248"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163523509139718144"]}, {"author_id": "290049719", "created_at": "2019-08-19T18:49:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163514131779133440"}], "id": "1163523438402834433", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @may_cardozo: Que locura que mi carrera se haya vuelto tan suicida en serio, un poco de solidaridad sin competencias y ayuda al compa\u00f1er\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "may_cardozo", "id": "1013135611136565248"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163523438402834433"]}, {"author_id": "748476233176977408", "created_at": "2019-08-19T18:49:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163523377971322886", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163523377971322886"]}, {"author_id": "67639170", "created_at": "2019-08-19T18:49:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163448036858552320"}], "id": "1163523374754226184", "in_reply_to_user_id": "3118875931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Chrisella80 @Miriam_Junne Con la diferencia es que un accidente de auto no lo planeas (a menos que seas suicida) y lo otro si fue planeado, adem\u00e1s con alevos\u00eda y ventaja", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163523374754226184"]}, {"author_id": "1129444062610829317", "created_at": "2019-08-19T18:49:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163289692252659712"}], "id": "1163523370576687104", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ddrodriguex: basta um gatilho besta pra vir toda uma onda de bad, a\u00ed l\u00e1 vou reviver monte de coisa mal resolvida e o potencial suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ddrodriguex", "id": "898207483193438208"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163523370576687104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "NoticiasMedioD\u00eda"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ZaMG8Ldo77", "expanded_url": "https://www.canal9.cl/programas/noticias/2019/08/19/pdi-investiga-muerte-de-joven-que-cayo-desde-piso-20-de-edificio-en-centro-de-concepcion.shtml", "display_url": "canal9.cl/programas/noti\u2026"}]}, "author_id": "14639357", "created_at": "2019-08-19T18:49:12.000Z", "id": "1163523323214606342", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#NoticiasMedioD\u00eda \ud83d\udd34 En el lugar se habr\u00eda encontrado una carta suicida, pero se investiga si fue escrita por la joven.\nhttps://t.co/ZaMG8Ldo77", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163523323214606342"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "314588458", "created_at": "2019-08-19T18:49:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163523288691294209", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163523288691294209"]}, {"author_id": "377093403", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zOF6UUWlBS", "expanded_url": "https://cnn.it/31R3A3T", "display_url": "cnn.it/31R3A3T", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:48:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163522028185559043"}], "id": "1163523210459131904", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/zOF6UUWlBS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163523210459131904"]}, {"author_id": "778833103766876160", "created_at": "2019-08-19T18:48:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "id": "1163523084315504640", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163523084315504640"]}, {"author_id": "1124726242375282689", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:48:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163523029240098818", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163523029240098818"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "1247524459", "created_at": "2019-08-19T18:47:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163522908574093312", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163522908574093312"]}, {"author_id": "1323751524", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vqkTWCxNTG", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaMendez7/status/1163256503358369799", "display_url": "twitter.com/RafaMendez7/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:47:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163256503358369799"}], "geo": {"place_id": "f6b87aec17cb031d"}, "id": "1163522899493285894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jajajajaja sal\u00ed como un suicida que lleva dos kilos de bombas en su cuerpo. Pinche miradita me cargo \ud83d\ude02 https://t.co/vqkTWCxNTG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163522899493285894"]}, {"author_id": "1216459723", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nvxu16pa3B", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=47080", "display_url": "espaciodc.com/?p=47080"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Afirman"}, {"start": 12, "end": 21, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.8269, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:47:10.000Z", "id": "1163522814030307328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Afirman que Flula Borg se ha unido al reparto de El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/nvxu16pa3B", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163522814030307328"]}, {"author_id": "212236102", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zOF6UUWlBS", "expanded_url": "https://cnn.it/31R3A3T", "display_url": "cnn.it/31R3A3T", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:47:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163522028185559043"}], "id": "1163522783755866112", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/zOF6UUWlBS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163522783755866112"]}, {"author_id": "1023241393639186432", "created_at": "2019-08-19T18:46:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "id": "1163522751094804480", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163522751094804480"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "2370621613", "created_at": "2019-08-19T18:46:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163522718584754179", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163522718584754179"]}, {"author_id": "100697138", "created_at": "2019-08-19T18:46:45.000Z", "id": "1163522709906690056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "queimei o pulso fritando batata ontem, ai to passando pomada, e pra n\u00e3o gruda reu passo uma faixina, mas com isso to parecendo suicida '-'", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163522709906690056"]}, {"author_id": "1158816454105620480", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:46:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163522567476563970", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163522567476563970"]}, {"author_id": "1097639875891920896", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:46:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163522549734674433", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163522549734674433"]}, {"author_id": "903621433", "created_at": "2019-08-19T18:45:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163505923991789572"}], "id": "1163522514846453762", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163522514846453762"]}, {"author_id": "3383433767", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:45:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163522487163994113", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163522487163994113"]}, {"author_id": "2600296657", "created_at": "2019-08-19T18:45:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1163522457220857857", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163522457220857857"]}, {"author_id": "43821016", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zOF6UUWlBS", "expanded_url": "https://cnn.it/31R3A3T", "display_url": "cnn.it/31R3A3T", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:45:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163522028185559043"}], "id": "1163522450325463046", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/zOF6UUWlBS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163522450325463046"]}, {"author_id": "1334880458", "created_at": "2019-08-19T18:45:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}]}, "id": "1163522418104815616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Gente foi do nada, e t\u00f4 chocado em saber que o Vitor se matou assim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163522418104815616"]}, {"author_id": "3774109457", "created_at": "2019-08-19T18:45:13.000Z", "id": "1163522321212203009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Es el deseo aquel acto suicida que nos lleva a buscar algo, para que apenas conseguido, este muera? O ser\u00e1 que el deseo no busca conseguir algo, sino buscarlo? De esta misma manera, podr\u00edamos pensar que gran parte del amor consiste en desearlo, y no en tenerlo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163522321212203009"]}, {"author_id": "263007298", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:45:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163522309967220737", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163522309967220737"]}, {"author_id": "856529832599048192", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:44:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163522257748209664", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163522257748209664"]}, {"author_id": "1596483368", "created_at": "2019-08-19T18:44:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163520655981236226"}], "id": "1163522218783105024", "in_reply_to_user_id": "1106923021296644096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nadiatina27 @nzingaretti esatto. \u00e8 una tattica suicida e ottiene l'effetto opposto a quello voluto su un \"problema\" che fino a qualche anno fa valeva il 2% perch\u00e9 a nessuno interessava.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nadiatina27", "id": "1106923021296644096"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163522218783105024"]}, {"author_id": "2894314061", "created_at": "2019-08-19T18:44:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}], "id": "1163522061362520064", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@meiermq Otra viuda del suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163522061362520064"]}, {"author_id": "73023403", "created_at": "2019-08-19T18:44:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163286144131522562"}], "id": "1163522034154070016", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Mmmmm ten\u00eda q ser, es la chamba de la Amiguis del cobarde suicida, la tal Calle, es tannnn caida del palto para colocar \"sus c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163522034154070016"]}, {"author_id": "33884545", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zOF6UUWlBS", "expanded_url": "https://cnn.it/31R3A3T", "display_url": "cnn.it/31R3A3T", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3331, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:44:03.000Z", "id": "1163522028185559043", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/zOF6UUWlBS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163522028185559043"]}, {"author_id": "1116755034", "created_at": "2019-08-19T18:43:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163520728534306816"}], "id": "1163521978747281409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @godoiaisabela: @feminastie o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que existe. ele mataria por ela e ela morreria por el\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163521978747281409"]}, {"author_id": "2920633583", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:43:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163521970501234688", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163521970501234688"]}, {"author_id": "991488084809273344", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:43:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163521924292665344", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163521924292665344"]}, {"author_id": "4241384301", "created_at": "2019-08-19T18:43:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163521892520792070", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163521892520792070"]}, {"author_id": "1034827651779911681", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:43:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163521775352852481", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163521775352852481"]}, {"author_id": "1114169051062910976", "created_at": "2019-08-19T18:42:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "id": "1163521702275559424", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163521702275559424"]}, {"author_id": "608253492", "created_at": "2019-08-19T18:42:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163517339121307648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.3578, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "id": "1163521626694176774", "in_reply_to_user_id": "870656597864873988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@vickyperiodista nuevamente al ataque @KarlaCalle   la otra viuda del delincuente suicida AG... esta tan afectada que no ve la realidad...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163521626694176774"]}, {"author_id": "524569597", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2s2Xd4TWRu", "expanded_url": "https://cnn.it/2z7WUlx", "display_url": "cnn.it/2z7WUlx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:42:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163506932885458944"}], "id": "1163521571803283459", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/2s2Xd4TWRu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163521571803283459"]}, {"author_id": "732748089216372736", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:41:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163521444300689408", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163521444300689408"]}, {"author_id": "1134263293105905665", "created_at": "2019-08-19T18:41:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163521140691783680"}], "id": "1163521415984898049", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kiaravmartinez: El suicidio es real. No se arregla a cintarazos, no se arregla a amenazas. Se arregla con terapia, medicaci\u00f3n y una red\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163521415984898049"]}, {"author_id": "1122208076696829957", "created_at": "2019-08-19T18:41:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1028577178336874497"}], "id": "1163521366181720066", "in_reply_to_user_id": "2989825587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Pelopatrass Una mujer q ha sido violada, se suicida. Qu\u00e9 co*on*s importa su ideolog\u00eda pol\u00edtica???\nNo tienen verg\u00fcenza, escr\u00fapulos ni compasi\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163521366181720066"]}, {"author_id": "45143554", "created_at": "2019-08-19T18:41:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162875575041699850"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192"}]}, "id": "1163521284212498433", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arnoldferriv: En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163521284212498433"]}, {"author_id": "323411575", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/QmPEQSfJPX", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgesoberano/status/1163521277836947456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QmPEQSfJPX", "media_key": "7_1163520889096269830"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:41:04.000Z", "id": "1163521277836947456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tabasco en el Top 10 de los estados con mas suicidios. Los j\u00f3venes los de mayor tendencia suicida. https://t.co/QmPEQSfJPX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163521277836947456"]}, {"author_id": "97247533", "created_at": "2019-08-19T18:40:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163521236238000130", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163521236238000130"]}, {"author_id": "736779229015216129", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:40:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163521160207900673", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163521160207900673"]}, {"author_id": "1112154609819242496", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/p1G1upxWLe", "expanded_url": "https://twitter.com/noeshiii/status/1163435993975988224", "display_url": "twitter.com/noeshiii/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:40:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163435993975988224"}], "id": "1163521140691783680", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio es real. No se arregla a cintarazos, no se arregla a amenazas. Se arregla con terapia, medicaci\u00f3n y una red de soporte, e incluso si tenes eso, IGUAL LA GENTE SE SUICIDA https://t.co/p1G1upxWLe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163521140691783680"]}, {"author_id": "779414322116255745", "created_at": "2019-08-19T18:39:56.000Z", "id": "1163520993513627648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "perereca suicida se joga e quiCA se joga e QUICA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163520993513627648"]}, {"author_id": "156730708", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/v1meSdAT9U", "expanded_url": "https://twitter.com/calonso10/status/1163520967290904577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v1meSdAT9U", "media_key": "3_1163520955416813571"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.7381, "type": "Place", "normalized_text": "lagomarsino"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:39:50.000Z", "id": "1163520967290904577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Poner a lagomarsino como ministro de eco es un acto suicida.\n Cua ! https://t.co/v1meSdAT9U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163520967290904577"]}, {"author_id": "515257658", "created_at": "2019-08-19T18:39:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1163520951713185793", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163520951713185793"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "302801367", "created_at": "2019-08-19T18:39:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163520793374076929", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163520793374076929"]}, {"author_id": "979114886331617280", "created_at": "2019-08-19T18:39:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163010699985129472"}], "id": "1163520784775688193", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaHammerstein: Otro art\u00edculo simplista de encargo bien pagado al estilo \"mal de muchos, consuelo de tontos\". Las generalizadas expansio\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DaHammerstein", "id": "18483956"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163520784775688193"]}, {"author_id": "1059449277011898368", "created_at": "2019-08-19T18:39:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163432313834876931"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.6094, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "terca_livre", "id": "1534303372542722058"}]}, "id": "1163520764479463424", "in_reply_to_user_id": "3984632307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@allantercalivre @terca_livre Eu leio a chamada do UOL e n\u00e3o sei o que aconteceu com os bandidos do assalto, se fugiram, se foram presos, etc. S\u00f3 consigo imaginar que a pol\u00edcia chegou atirando e matou 3 pessoas que por ali pasaavam despretensiosamente!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163520764479463424"]}, {"author_id": "1126123301603033088", "created_at": "2019-08-19T18:38:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163519494578479104"}], "id": "1163520728534306816", "in_reply_to_user_id": "1116755034", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@feminastie o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que existe. ele mataria por ela e ela morreria por ele. \ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163520728534306816"]}, {"author_id": "725125268403265538", "created_at": "2019-08-19T18:38:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163520714181423104", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163520714181423104"]}, {"author_id": "1049690888933380097", "created_at": "2019-08-19T18:38:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163520694803714048", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163520694803714048"]}, {"author_id": "1150805864451887104", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:38:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163520631981449216", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163520631981449216"]}, {"author_id": "1334880458", "created_at": "2019-08-19T18:38:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "UEA"}]}, "id": "1163520561949106177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O menino que se matou na UEA hoje \u00e9 meu amigo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163520561949106177"]}, {"author_id": "535005647", "created_at": "2019-08-19T18:38:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163520522971439104", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163520522971439104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "149516506", "created_at": "2019-08-19T18:37:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163520417178509317", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163520417178509317"]}, {"author_id": "3589345337", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/gV6xhvU6F1", "expanded_url": "https://twitter.com/SinaZerbo/status/1163094836569882625", "display_url": "twitter.com/SinaZerbo/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:37:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163094836569882625"}], "id": "1163520394390888453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lembram daquela acidente com um m\u00edssil na R\u00fassia que liberou a radia\u00e7\u00e3o e matou cinco pessoas... Essa organiza\u00e7\u00e3o que \u00e9 contra testes nucleares fez uma an\u00e1lise sobre a dispers\u00e3o da radia\u00e7\u00e3o naquela regi\u00e3o. Ainda se tem poucas not\u00edcias sobre o que que aconteceu l\u00e1. https://t.co/gV6xhvU6F1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163520394390888453"]}, {"author_id": "92345344", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/yyAEm0Y7tF", "expanded_url": "http://bit.ly/31SA79x", "display_url": "bit.ly/31SA79x"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/L9kvmZFmXh", "expanded_url": "https://twitter.com/ArrobaNerd/status/1163520383724773378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L9kvmZFmXh", "media_key": "3_1163520381795340290"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:37:31.000Z", "id": "1163520383724773378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Novidades para Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn, com a entrada de Flula Borg no\u00a0elenco! https://t.co/yyAEm0Y7tF https://t.co/L9kvmZFmXh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163520383724773378"]}, {"author_id": "1145129812098461704", "created_at": "2019-08-19T18:37:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.3807, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1163520287842791425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La gente que se suicida no tiene el perd\u00f3n de Dios.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163520287842791425"]}, {"author_id": "1159793756792664064", "created_at": "2019-08-19T18:36:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163519451343544320"}], "id": "1163520067675611136", "in_reply_to_user_id": "98758699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anaraietparvar @wilsonwitzel \u00c9 o inconsciente coletivo de 80% dos brasileiros. Vcs s\u00f3 se importam qdo \u00e9 o Governo. Nunca vi reclamando q um traficante matou uma pessoa. Pq? Vc deve saber. Minha fazineira teve a filha estuprada por um homem. Sabe quem a acolheu? N\u00e3o foi a esquerda caviar, nem a lacrol\u00e2ndia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "anaraietparvar", "id": "98758699"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163520067675611136"]}, {"author_id": "2202398438", "created_at": "2019-08-19T18:36:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163520044434956289", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163520044434956289"]}, {"author_id": "1606063765", "created_at": "2019-08-19T18:35:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163518851277053954"}], "id": "1163519996783398912", "in_reply_to_user_id": "1606063765", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni tampoco la sociedad, el peor de los psic\u00f3patas es el adaptado que va asesinando sin dejar cad\u00e1veres con se\u00f1ales de asesinato, la gente se da al alcohol, se suicida, etc,etc como en las pelis de terror. El crimen perfecto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163519996783398912"]}, {"author_id": "304160033", "created_at": "2019-08-19T18:35:47.000Z", "id": "1163519949727588352", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "text": "Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la carrera, pero ese se\u00f1or pio estudio?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163519949727588352"]}, {"author_id": "1602910014", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cKFVsZegoX", "expanded_url": "http://www.usertv.it/2019/08/19/montefalcone-16enne-suicida/", "display_url": "usertv.it/2019/08/19/mon\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/YJFztk2PXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/user_tv/status/1163519847680159745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YJFztk2PXJ", "media_key": "3_1163519845960486922"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:35:23.000Z", "id": "1163519847680159745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Montefalcone, 16enne suicida. Si \u00e8 impiccato, paese sotto choc https://t.co/cKFVsZegoX https://t.co/YJFztk2PXJ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163519847680159745"]}, {"author_id": "1050823915411529729", "created_at": "2019-08-19T18:35:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163353708652093440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6994, "type": "Other", "normalized_text": "Kpopper"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "Kpopper"}]}, "id": "1163519831796256768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XtrmLars: Kpopper: EAI army, j\u00e1 se matou? N\u00e3o? Ent\u00e3o se mata, que nem seus favs\n\nKpopper tamb\u00e9m: se voc\u00eas n\u00e3o se matarem, eu vou matar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163519831796256768"]}, {"author_id": "1023395649373523968", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:35:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163519779182972928", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163519779182972928"]}, {"author_id": "3426478822", "created_at": "2019-08-19T18:34:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163519040469577731"}], "id": "1163519594478415872", "in_reply_to_user_id": "2573089094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tomlawyerok @gracybellu @VR09206753 @AndreinamicaI @BlueValerie_ @CandidaMar @Vengador_Kersey @ines_andrea @SERGIOARGENTIN9 @SBoniscontro @BarMarqueztrois @jdoedoe101101 @NicoTeglio Tu filosof\u00eda berreta nos suicida a todos. Porque claramente no te da asquito la gente q mata fiscales. Son lo mismo? Bueno si sos as\u00ed, hacete CARGO.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tomlawyerok", "id": "2573089094"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "gracybellu", "id": "144289696"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "VR09206753", "id": "994543924239880192"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "BlueValerie_", "id": "279348400"}, {"start": 66, "end": 77, "username": "CandidaMar", "id": "552434250"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "Vengador_Kersey", "id": "3636481515"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "ines_andrea", "id": "1133797389481984001"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "SERGIOARGENTIN9", "id": "1158326837325549569"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "SBoniscontro", "id": "1000195300059963394"}, {"start": 156, "end": 170, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163519594478415872"]}, {"author_id": "351944806", "created_at": "2019-08-19T18:34:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163519524072763394", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163519524072763394"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 102, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 103, "end": 116, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 117, "end": 131, "tag": "SuicideSquad2"}, {"start": 132, "end": 141, "tag": "dccomics"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ebQZYgblj1", "expanded_url": "http://bit.ly/2KFQoZM", "display_url": "bit.ly/2KFQoZM"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/zgLVzjaWsP", "expanded_url": "https://twitter.com/MAISGEEK_/status/1163519382192107520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgLVzjaWsP", "media_key": "3_1163519368187265027"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.9498, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.722, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}]}, "author_id": "883773150483427331", "created_at": "2019-08-19T18:33:32.000Z", "id": "1163519382192107520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 |  Flula Borg entrou no elenco do filme. https://t.co/ebQZYgblj1\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad #SuicideSquad2 #dccomics https://t.co/zgLVzjaWsP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163519382192107520"]}, {"author_id": "1111732310406254592", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:33:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163519362453647365", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163519362453647365"]}, {"author_id": "225269639", "created_at": "2019-08-19T18:33:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163452397806653442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MartinMendezA", "id": "1195608823"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1163519275321217025", "in_reply_to_user_id": "1195608823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MartinMendezA @gonzalesposadal @JorgeDCG @MartinVizcarraC \u00bfPara qu\u00e9 se suicida pues? Si en vida le tuitee lo mismo. As\u00ed que uno lo califica como es. Es como decirle a Hitler que fue un criminal, y venga uno de escaso cerebro y de pobre nivel intelectual ofendido por \"una persona que no se pueda defender\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163519275321217025"]}, {"author_id": "1000180455138824192", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:32:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163519207956500480", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163519207956500480"]}, {"author_id": "2317366777", "created_at": "2019-08-19T18:32:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163413242313621504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7325, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.621, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}, {"start": 245, "end": 248, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 283, "end": 288, "probability": 0.6555, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "zeluizlhesdiz", "id": "57417211"}]}, "id": "1163519133251776512", "in_reply_to_user_id": "57417211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@zeluizlhesdiz Opa. Queremos sim essas respostas e tantas outras. Quem matou Celso Daniel e as 8 testemunhas do caso? Quem mandou matar Bolsonaro? Pq o nordeste continua pobre mesmo depois do \"filho da terra\" se tornar presidente? Como filho do Lula ficou milion\u00e1rio (sem o curso da Betina)?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163519133251776512"]}, {"author_id": "194348400", "created_at": "2019-08-19T18:32:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.4327, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1163519018017402881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o lembrava o qu\u00e3o pau \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida!! Pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163519018017402881"]}, {"author_id": "1035566704758284289", "created_at": "2019-08-19T18:31:48.000Z", "id": "1163518944843567106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No se q mierda hice en todo este tiempo q no mir\u00e9 escuadr\u00f3n suicida, q hermosa pelicula", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518944843567106"]}, {"author_id": "919712562958225408", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:31:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163518902640566274", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163518902640566274"]}, {"author_id": "305957616", "created_at": "2019-08-19T18:31:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00facuta"}]}, "id": "1163518883367673860", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Con un saco ni que Bogot\u00e1 en C\u00facuta, una suicida esa vieja.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518883367673860"]}, {"author_id": "1010967553378746375", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:31:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163518854875811840", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163518854875811840"]}, {"author_id": "948200205077438465", "created_at": "2019-08-19T18:31:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "id": "1163518851063209984", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518851063209984"]}, {"author_id": "868173419006894082", "created_at": "2019-08-19T18:31:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163517102181015552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.6545, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita 2"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8206, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 125, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "Frederick M. Brown"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4342, "type": "Other", "normalized_text": "Getty Images"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1163518818670526466", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Interesse amoroso? Ator de A Escolha Perfeita 2 entra para elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida (\ud83d\udcf8 Frederick M. Brown/Getty Images\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163518818670526466"]}, {"author_id": "955904302253559808", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:30:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163518671622459392", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163518671622459392"]}, {"author_id": "1046860807223558147", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/8TrAA9TDd0", "expanded_url": "http://ow.ly/9QL050vBG6D", "display_url": "ow.ly/9QL050vBG6D"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:30:32.000Z", "id": "1163518627557105664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Dai colloqui di pace tra Usa e talebani, al micidiale attacco suicida con cui lo Stato Islamico ha insanguinato una festa di matrimonio sciita a Kabul. L'approfondimento di Marco Orioles\nhttps://t.co/8TrAA9TDd0", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163518627557105664"]}, {"author_id": "2520355542", "created_at": "2019-08-19T18:30:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163518594271109121", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518594271109121"]}, {"author_id": "2227483097", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:30:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163518581684023296", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163518581684023296"]}, {"author_id": "1068648313040326656", "created_at": "2019-08-19T18:30:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "id": "1163518576374046720", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518576374046720"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "184147238", "created_at": "2019-08-19T18:30:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163518558497890305", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518558497890305"]}, {"author_id": "510896071", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:30:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163518508564668422", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163518508564668422"]}, {"author_id": "746734136723914752", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:29:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163518479380729858", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163518479380729858"]}, {"author_id": "868459776", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/vHTaQH91Wd", "expanded_url": "https://ciudadanosur.com.ar/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-de-isis-en-un-casamiento-en-afganistan/", "display_url": "ciudadanosur.com.ar/al-menos-63-mu\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/RkPGaIGJLx", "expanded_url": "https://twitter.com/elciudadanosur/status/1163518412976320512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RkPGaIGJLx", "media_key": "3_1163518411671916544"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3773, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:29:41.000Z", "id": "1163518412976320512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Actualizamos: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida de ISIS en un casamiento en Afganist\u00e1n https://t.co/vHTaQH91Wd https://t.co/RkPGaIGJLx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518412976320512"]}, {"author_id": "843156239995539456", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:29:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163518327681163264", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163518327681163264"]}, {"author_id": "1152274159050924032", "created_at": "2019-08-19T18:28:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163518194415493130", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518194415493130"]}, {"author_id": "827703427912302592", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:28:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163518164099112966", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163518164099112966"]}, {"author_id": "96487057", "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "id": "1163518126232866816", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"]}, {"author_id": "590243931", "created_at": "2019-08-19T18:28:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "id": "1163518028031676420", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518028031676420"]}, {"author_id": "298351758", "created_at": "2019-08-19T18:27:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162796491339194370"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Nazi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jpurias", "id": "10602012"}]}, "id": "1163517924809814018", "in_reply_to_user_id": "10602012", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@jpurias Nazi eres t\u00fa que no reconoces que es injusto, suicida e insostenible, dejar que esa pobre gente sea v\u00edctima de mafias que se aprovechan de su desesperaci\u00f3n, arriesgan su vida, se endeudan de por vida y muchos mueren en el mar. Buenismo que mata. Hip\u00f3crita.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163517924809814018"]}, {"author_id": "976158206765477888", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:27:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163517892530491392", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163517892530491392"]}, {"author_id": "3049244144", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:27:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163517827258732544", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163517827258732544"]}, {"author_id": "1005578370342707200", "created_at": "2019-08-19T18:27:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163260374671663105"}], "id": "1163517786993385477", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KSHartes: \"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mud\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163517786993385477"]}, {"author_id": "2889004497", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:27:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163517764881047556", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163517764881047556"]}, {"author_id": "1143229374633824256", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/NWHJl7GqIb", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:27:04.000Z", "id": "1163517753082437633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Re suicida loco https://t.co/NWHJl7GqIb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163517753082437633"]}, {"author_id": "702449593", "created_at": "2019-08-19T18:26:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}]}, "id": "1163517701995814916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Podr\u00e9 organizar la Florida sin que me manden a una misi\u00f3n suicida??\u00bf?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163517701995814916"]}, {"author_id": "962363316889903104", "created_at": "2019-08-19T18:26:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163517574530945024", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163517574530945024"]}, {"author_id": "53152620", "created_at": "2019-08-19T18:26:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162795654181244928"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.3, "type": "Person", "normalized_text": "Zod\u00edaco"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "Ozzy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}]}, "id": "1163517539017723905", "in_reply_to_user_id": "1421721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cardoso @DaniloGentili Que idiotice, o povo via Cavalheiros do Zod\u00edaco e ningu\u00e9m saia arrancando cora\u00e7\u00e3o dos outros... \u00c9 a mente perturbada que faz. Um menino em depress\u00e3o ouviu uma m\u00fasica do Ozzy e se matou, e ele \u00e9 o culpado!!?! Ele nem pensava nisso quando gravou,", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163517539017723905"]}, {"author_id": "1118224946", "created_at": "2019-08-19T18:26:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163516030150270976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "id": "1163517529618374656", "in_reply_to_user_id": "33989170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LANACION Mmm.. yo diria un gobierno suicida. Y si que gana Fernandez no espero gran cosa solo peor que antes. Pero bueno las masas aplauden a los ladrones de la patria.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163517529618374656"]}, {"author_id": "629404450", "created_at": "2019-08-19T18:25:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163517102181015552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.6545, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita 2"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8206, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 125, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "Frederick M. Brown"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4342, "type": "Other", "normalized_text": "Getty Images"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1163517456373231616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Interesse amoroso? Ator de A Escolha Perfeita 2 entra para elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida (\ud83d\udcf8 Frederick M. Brown/Getty Images\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163517456373231616"]}, {"author_id": "152038210", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:25:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163517427403108353", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163517427403108353"]}, {"author_id": "85922959", "created_at": "2019-08-19T18:25:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163517398013612034", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163517398013612034"]}, {"author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-08-19T18:25:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163517102181015552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.6545, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita 2"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8206, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 125, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "Frederick M. Brown"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4342, "type": "Other", "normalized_text": "Getty Images"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1163517368846487552", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Interesse amoroso? Ator de A Escolha Perfeita 2 entra para elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida (\ud83d\udcf8 Frederick M. Brown/Getty Images\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163517368846487552"]}, {"author_id": "114879412", "created_at": "2019-08-19T18:25:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163192693289345025"}], "id": "1163517270720569344", "in_reply_to_user_id": "970107702478360576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RamonCarmonaB1 @jcsosazpurua @jguaido Por falta de medicinas, mueren ancianos,la gente se suicida x la mala situaci\u00f3n y @jguaido tiene la soluci\u00f3n en sus manos,pero no le d\u00e0 la gana dbhacer algo,solo darle ox\u00edgeno al tirano y seguir en campa\u00f1a.Ud fue juez,no me quiero imaginar las decisiones q tom\u00f3 en los expedientes", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RamonCarmonaB1", "id": "970107702478360576"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "jcsosazpurua", "id": "82664640"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163517270720569344"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "tgla7"}]}, "author_id": "2849577231", "created_at": "2019-08-19T18:25:03.000Z", "id": "1163517249094922241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Che buon servizio sul finanziere suicida?! #tgla7", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163517249094922241"]}, {"author_id": "1123932097222205440", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:24:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163517216085741570", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163517216085741570"]}, {"author_id": "4693877299", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:24:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163517182699016192", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163517182699016192"]}, {"author_id": "1103347982072799234", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:24:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163517122573717505", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163517122573717505"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jdq4EzmxQl", "expanded_url": "http://bit.ly/2P3GrJQ", "display_url": "bit.ly/2P3GrJQ"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/YE5qnyEBbV", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1163517102181015552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YE5qnyEBbV", "media_key": "3_1163517093943361537"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/YE5qnyEBbV", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1163517102181015552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YE5qnyEBbV", "media_key": "3_1163517093851074562"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.6812, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7935, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 112, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Frederick M. Brown"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.392, "type": "Organization", "normalized_text": "Getty"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.4503, "type": "Organization", "normalized_text": "North America"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.7129, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:24:28.000Z", "id": "1163517102181015552", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "text": "Interesse amoroso? Ator de A Escolha Perfeita 2 entra para elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida (\ud83d\udcf8 Frederick M. Brown/Getty Images North America/AFP) https://t.co/jdq4EzmxQl https://t.co/YE5qnyEBbV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163517102181015552"]}, {"author_id": "1142197432022945792", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/gcANIknKj7", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:24:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163275636582039552"}], "id": "1163517097869291526", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hahabetina: foda q ele \u00e9 lindo e eu apenas sapo suicida https://t.co/gcANIknKj7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163517097869291526"]}, {"author_id": "485025006", "created_at": "2019-08-19T18:23:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163470960890130432"}], "id": "1163516926271852545", "in_reply_to_user_id": "979172527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MicaellaVaz15 Q el perro era suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MicaellaVaz15", "id": "979172527"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163516926271852545"]}, {"author_id": "1088292506662522880", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:23:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163516897951924226", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163516897951924226"]}, {"author_id": "1034569789019172865", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:23:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163516875063681024", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163516875063681024"]}, {"author_id": "1046174717269471233", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:23:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163516856034107393", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163516856034107393"]}, {"author_id": "1244916486", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:23:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163516786790293510", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163516786790293510"]}, {"author_id": "701035845617381376", "created_at": "2019-08-19T18:23:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163516763495161857", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163516763495161857"]}, {"author_id": "2726395774", "created_at": "2019-08-19T18:22:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163281160786628614"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "id": "1163516723326271489", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: La gusaner\u00eda aprofujitroll defendiendo a Mechita, qui\u00e9n lo dir\u00eda, se aferran a su lejano sue\u00f1o de seguir robando como en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163516723326271489"]}, {"author_id": "193538615", "created_at": "2019-08-19T18:22:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163516468526493697"}], "id": "1163516665285566465", "in_reply_to_user_id": "235677244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@Chirinossam Malisimo, les dar\u00eda un mes y uno de los dos se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163516665285566465"]}, {"author_id": "951453137902145537", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:22:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163516611455852547", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163516611455852547"]}, {"author_id": "1046853953974140934", "created_at": "2019-08-19T18:22:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "id": "1163516580828987393", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163516580828987393"]}, {"author_id": "904040895045132288", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:22:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163516546536411137", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163516546536411137"]}, {"author_id": "1150994253050458116", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JTZExaYPS6", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_lady/status/1139165159736430593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JTZExaYPS6", "media_key": "3_1139165148629872642"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "suicida_lady", "id": "1047645095997186048"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:22:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139165159736430593"}], "id": "1163516534121279493", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @suicida_lady: I capelli biondo platino, non sono per me, sono tornata red. \ud83d\udda4 https://t.co/JTZExaYPS6", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163516534121279493"]}, {"author_id": "1118015050478948352", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2s2Xd4TWRu", "expanded_url": "https://cnn.it/2z7WUlx", "display_url": "cnn.it/2z7WUlx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:21:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163506932885458944"}], "id": "1163516365950672897", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/2s2Xd4TWRu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163516365950672897"]}, {"author_id": "1080769857451380736", "created_at": "2019-08-19T18:21:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163471891744665601"}], "id": "1163516332098367490", "in_reply_to_user_id": "731168052105105409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tthollands @protectthabie @gabrielaschuIz @Lovatics2015 @tabatalx @cabeyosofrencia amg?? oq caralhos levaria uma pessoa \"nao suicida\" em pensar em suic\u00eddio?? se algm pensa em suic\u00eddio automaticamente precisa de ajuda profissional", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tthollands", "id": "731168052105105409"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "protectthabie", "id": "872637776117805068"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "gabrielaschuIz", "id": "868243611091161088"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "tabatalx", "id": "1070529243577229312"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163516332098367490"]}, {"author_id": "1121951964537982977", "created_at": "2019-08-19T18:20:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163515194653515776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.5232, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thiefselinakyle", "id": "1118120532061368320"}]}, "id": "1163516151630090240", "in_reply_to_user_id": "1121951964537982977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@thiefselinakyle @dxingthemonkey Levantar a su compa\u00f1ero y tratar de regresar a la cueva.-\n\nRecuerdame no utilizar esa cuchilla hasta que todo esto termine, Lena.. lo necesario para curarle las heridas al mono... el maldito suicida sobrevivi\u00f3 de puro milagro...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163516151630090240"]}, {"author_id": "320461763", "created_at": "2019-08-19T18:20:28.000Z", "geo": {"place_id": "78a469013513d6b7"}, "id": "1163516093606060033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sdd, soco suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163516093606060033"]}, {"author_id": "40338686", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/fRuQrq0UrO", "expanded_url": "https://twitter.com/CNN/status/1163492356366196736", "display_url": "twitter.com/CNN/status/116\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.6822, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:20:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163492356366196736"}], "id": "1163516080775729153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gl\u00f3ria a Deus! Matou inocente era p/ ser expulso e acabou! Se eu for m\u00e9dico e matei por engano \u00f1 posso ser \"condecorado\" teria de ser punido! Acabar c/ esse neg\u00f3cio de ver policial como um ser m\u00edstico/her\u00f3i! Sabe dos riscos da profiss\u00e3o e pronto! Eles \u00f1 trabalham de gr\u00e1tis! https://t.co/fRuQrq0UrO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163516080775729153"]}, {"author_id": "970841579865899008", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:20:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163516065164537858", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163516065164537858"]}, {"author_id": "3346177593", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:20:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163516064023633921", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163516064023633921"]}, {"author_id": "4135924881", "created_at": "2019-08-19T18:20:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163516024731394049", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163516024731394049"]}, {"author_id": "2818142401", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/gqom8llLGL", "expanded_url": "https://twitter.com/peponila/status/1163471586231541762", "display_url": "twitter.com/peponila/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:19:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163471586231541762"}], "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "id": "1163515922352672770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lean a Rosario, esto les espera en todas las provincias\nDicen  que un pueblo no se suicida, pero mata https://t.co/gqom8llLGL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163515922352672770"]}, {"author_id": "1031700010927366144", "created_at": "2019-08-19T18:19:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163414472763088896"}], "id": "1163515871798521856", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ActualidadRT A uno que otro suicida le brillaron los ojos \ud83d\udc40", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163515871798521856"]}, {"author_id": "957703746271830017", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:19:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163515772460830720", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163515772460830720"]}, {"author_id": "4904553053", "created_at": "2019-08-19T18:19:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163515730496753665", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163515730496753665"]}, {"author_id": "279574913", "created_at": "2019-08-19T18:18:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163515566319165440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "A-Train"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.5619, "type": "Person", "normalized_text": "Hughie"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8649, "type": "Other", "normalized_text": "Starlight"}]}, "id": "1163515708229246978", "in_reply_to_user_id": "279574913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "MANO CHUTA A CARA DESSE MERDA, ELE MATOU A PR\u00d3PRIA NAMORADA PRA NAO SUJAR A IMAGEM DELE, A-Train merece o fogo e o Hughie merece se foder \u00e9 isto, Starlight eu te venero anjo inocente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163515708229246978"]}, {"author_id": "3409343771", "created_at": "2019-08-19T18:18:51.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.407, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1163515688968949760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vou Assistir esquadr\u00e3o suicida de novo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163515688968949760"]}, {"author_id": "208493565", "created_at": "2019-08-19T18:18:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1163515678617427968", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163515678617427968"]}, {"author_id": "232986003", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:18:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163515629938388995", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163515629938388995"]}, {"author_id": "870823206449532928", "created_at": "2019-08-19T18:18:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5956, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1163515627996360710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida que filminho bosta meu deus do c\u00e9u", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163515627996360710"]}, {"author_id": "1285099554", "created_at": "2019-08-19T18:18:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163501320638275588"}], "id": "1163515606441873410", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aidaa_alcon: \u201cSolo pretendo ser yo, lo har\u00e9 una vez en la vida, estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida...\u201d\n\n\ud83d\udd8b\ud83d\udca5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163515606441873410"]}, {"author_id": "1631369960", "created_at": "2019-08-19T18:17:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163515470009589767", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163515470009589767"]}, {"author_id": "983045235189088258", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:17:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163515440934608897", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163515440934608897"]}, {"author_id": "45234515", "created_at": "2019-08-19T18:17:26.000Z", "id": "1163515330418937856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Amiguinhos, depois de muito tentar, finalmente meu telefone se suicidou de vez, se jogando do meu bolso... sem telefone por algum tempo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163515330418937856"]}, {"author_id": "876506639226064898", "created_at": "2019-08-19T18:17:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163515320457412608", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163515320457412608"]}, {"author_id": "234881975", "created_at": "2019-08-19T18:17:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163515319933198336", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163515319933198336"]}, {"author_id": "2207964147", "created_at": "2019-08-19T18:17:03.000Z", "id": "1163515235036254208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mano a professora passa um documentario sobre o cara que se matou e agora eu vo te que assisti sendo que essa merda \u00e9 um puta dum gatilho pra mim, o senhor amado, dai discernimento pra esses professores", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163515235036254208"]}, {"author_id": "954525591931359234", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:16:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163515109878181889", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163515109878181889"]}, {"author_id": "776504355746881536", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:15:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163514895532511233", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163514895532511233"]}, {"author_id": "3299480981", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:15:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163514791371124736", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163514791371124736"]}, {"author_id": "990706623067848704", "created_at": "2019-08-19T18:15:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163513803407056901"}], "id": "1163514789877952512", "in_reply_to_user_id": "356186013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Julio_Arnes Lasciatelo dire ma hai un ottimismo e una positivit\u00e0 che figa se uno gi\u00e0 \u00e8 depresso si suicida ahahahah. Siamo arrivati due volte in finale senza allenatore, immagina cosa possiamo fare con uno come Sarri.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Julio_Arnes", "id": "356186013"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163514789877952512"]}, {"author_id": "755988814213046272", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:15:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163514770789679109", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163514770789679109"]}, {"author_id": "50854746", "created_at": "2019-08-19T18:15:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163514767367188480", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163514767367188480"]}, {"author_id": "784379972", "created_at": "2019-08-19T18:15:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "id": "1163514756587761664", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163514756587761664"]}, {"author_id": "59908109", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/CfFaCNntoS", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo_Bachi/status/1163514709452214275/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfFaCNntoS", "media_key": "3_1163514672299089922"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9476, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:14:58.000Z", "id": "1163514709452214275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este periodista se suicida si se le llega a mover el dedo del bot\u00f3n de grabaci\u00f3n en Whatsapp. T\u00edrenle un centro y recomi\u00e9ndenle alguna App para grabar entrevistas. Me puso nervioso, pobre. https://t.co/CfFaCNntoS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163514709452214275"]}, {"author_id": "1120068584498241537", "created_at": "2019-08-19T18:14:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "id": "1163514697045483520", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163514697045483520"]}, {"author_id": "771395404021764096", "created_at": "2019-08-19T18:14:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163510673890062336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 267, "probability": 0.4021, "type": "Other", "normalized_text": "Kafe"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 59, "username": "R6BRatualizado", "id": "902253976980160515"}, {"start": 60, "end": 69, "username": "FaZeClan", "id": "238431491"}, {"start": 70, "end": 81, "username": "TeamLiquid", "id": "257268592"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "G2esports", "id": "1124722303"}, {"start": 93, "end": 101, "username": "ChaosEC", "id": "3246690438"}, {"start": 102, "end": 113, "username": "DarkZeroGG", "id": "1029019828223389698"}, {"start": 114, "end": 127, "username": "EvilGeniuses", "id": "29145184"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "Luminosity", "id": "3022863239"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "TeamReciprocity", "id": "922517631365779458"}, {"start": 157, "end": 161, "username": "TSM", "id": "286505380"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "SpacestationGG", "id": "61078470"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "SoniqsEsports", "id": "1099539609703366656"}]}, "id": "1163514637289172993", "in_reply_to_user_id": "1087051009711575040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lucas37354707 @TorcidaJovemT1 @zyx64460822 @R6BRatualizado @FaZeClan @TeamLiquid @G2esports @ChaosEC @DarkZeroGG @EvilGeniuses @Luminosity @TeamReciprocity @TSM @SpacestationGG @SoniqsEsports At\u00e9 na pr\u00e1tica, a Empire quase n\u00e3o passa da FaZe, passou no detalhe no Kafe, por um erro de dronagem, pq se n\u00e3o... Sem falar que cagaram na bala no consulado, matou o plant no hipfire.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163514637289172993"]}, {"author_id": "758853439572938754", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:14:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163514472209768450", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163514472209768450"]}, {"author_id": "543459637", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:12:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163514177211764743", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163514177211764743"]}, {"author_id": "1013135611136565248", "created_at": "2019-08-19T18:12:40.000Z", "id": "1163514131779133440", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Que locura que mi carrera se haya vuelto tan suicida en serio, un poco de solidaridad sin competencias y ayuda al compa\u00f1ero no le hace mal a nadie", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163514131779133440"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 270, "tag": "Epstein"}, {"start": 271, "end": 277, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/uo9BrtzCrk", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcmundo/status/1163505174939340800", "display_url": "twitter.com/bbcmundo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 269, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "1154102668098490370", "created_at": "2019-08-19T18:12:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163505174939340800"}], "id": "1163514131602911233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Incre\u00edble! Como podr\u00eda defender a su \"amigo\" que era due\u00f1o de una isla donde llevaban a cabo org\u00edas con menores de edad. Muy conveniente que justo cuando estaba por ser interrogado se suicida cuando deber\u00eda de haber estado bajo vigilancia las 24 horas del d\u00eda. #Epstein #Mundo https://t.co/uo9BrtzCrk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163514131602911233"]}, {"author_id": "3249099803", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:12:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163514078490501121", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163514078490501121"]}, {"author_id": "770119567", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:12:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163514040485928960", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163514040485928960"]}, {"author_id": "1566959539", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:12:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163513980989652995", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163513980989652995"]}, {"author_id": "816074395223490565", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:11:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163513950572601347", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163513950572601347"]}, {"author_id": "719928605946617859", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:11:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163513871900008448", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163513871900008448"]}, {"author_id": "892427628170407936", "created_at": "2019-08-19T18:11:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163513801624498176", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163513801624498176"]}, {"author_id": "926628122522419200", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:11:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163513760625188865", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163513760625188865"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "345748507", "created_at": "2019-08-19T18:11:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163513744384843777", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163513744384843777"]}, {"author_id": "3314861908", "created_at": "2019-08-19T18:10:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1163513697341444096", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163513697341444096"]}, {"author_id": "982403264191844352", "created_at": "2019-08-19T18:10:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163286144131522562"}], "id": "1163513623295287300", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Mmmmm ten\u00eda q ser, es la chamba de la Amiguis del cobarde suicida, la tal Calle, es tannnn caida del palto para colocar \"sus c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163513623295287300"]}, {"author_id": "3326104781", "created_at": "2019-08-19T18:10:34.000Z", "id": "1163513601845616640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "O cara se suicidou, \u00e9 ai que voc\u00ea ver que essas ruas s\u00e3o sujeira demais, o cara fazia v\u00e1rias miss\u00f5es ai pra v\u00e1rios mas n\u00e3o tinha ningu\u00e9m por ele, fazia meta pra sustentar o v\u00edcio e n\u00e3o tinha ningu\u00e9m pra trocar uma ideia as vezes, bem vindo a terra das mentes turbulentas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163513601845616640"]}, {"author_id": "2506209671", "created_at": "2019-08-19T18:10:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163505923991789572"}], "id": "1163513520639631364", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163513520639631364"]}, {"author_id": "806159539255046144", "created_at": "2019-08-19T18:10:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163102854615355393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "id": "1163513519133863938", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@exitosape No solo a ellos Tambi\u00e9n a Keiko, al suicida ladr\u00f3n, Casta\u00f1eda...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163513519133863938"]}, {"author_id": "175324823", "created_at": "2019-08-19T18:09:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163513450066300930", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163513450066300930"]}, {"author_id": "963576270788345856", "created_at": "2019-08-19T18:09:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163504650957574147"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1163513449336303616", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Universal_Mx: Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163513449336303616"]}, {"author_id": "701260311496622080", "created_at": "2019-08-19T18:09:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1163513411000516615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Subieron escuadron suicida a netflix, a ver de que me disfrazo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163513411000516615"]}, {"author_id": "2711145990", "created_at": "2019-08-19T18:09:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1163513351793782787", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163513351793782787"]}, {"author_id": "2465345439", "created_at": "2019-08-19T18:09:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163501764940914694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.4129, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Slater_Elliott", "id": "825568733968072705"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "PichitaPichona", "id": "1121224855381258245"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "fedoraletelier", "id": "2465345439"}]}, "id": "1163513281266536448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Slater_Elliott: @PichitaPichona @fedoraletelier @CloudeWar @aprachile En qu\u00e9 momento neg\u00f3 algo? No te pueden hablar del Borracho suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163513281266536448"]}, {"author_id": "560453621", "created_at": "2019-08-19T18:09:15.000Z", "id": "1163513271741243393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "5009 - Cu\u00e0l suic\u00ecda pav\u00e8nti che cualched\u00f9no l'uccida, dim\u00f2lti italiani pav\u00e8ntano li migr\u00e0nti.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163513271741243393"]}, {"author_id": "761098680921300992", "created_at": "2019-08-19T18:09:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "mindhunter"}]}, "id": "1163513241441624064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "terminei a segunda temporada de mindhunter e tipo??????? como assim os casos foram simplesmente ignorados, 27 casos de crian\u00e7as desaparecidas e assasinadas e quem \u00e9 aquele que ama se vestir de mulher e pq ele se matou no final?! meu deus eu preciso da 3 temp agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163513241441624064"]}, {"author_id": "1114116396886175744", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:08:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163513174580236288", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163513174580236288"]}, {"author_id": "845900696578863104", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:08:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163513151876489218", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163513151876489218"]}, {"author_id": "998664955086950400", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:08:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163513118032576512", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163513118032576512"]}, {"author_id": "195867050", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/b5GVvO93OG", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyPN/status/1163162148526272514", "display_url": "twitter.com/LucyPN/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "Susana"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:08:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163162148526272514"}], "id": "1163512967738077189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "M\u00ed mam\u00e1 so\u00f1o con una mujer vestida de novia llorando, se hab\u00eda suicidado pq la dejaron plantada en el altar, m\u00ed mam\u00e1 le pregunto su nombre y se llamaba Susana, entonces ella decidi\u00f3 ponerme el nombre de una suicida... https://t.co/b5GVvO93OG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163512967738077189"]}, {"author_id": "1067736248620642305", "created_at": "2019-08-19T18:07:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "id": "1163512802423771136", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163512802423771136"]}, {"author_id": "4746818056", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:07:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163512753207828481", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163512753207828481"]}, {"author_id": "859229365061791745", "created_at": "2019-08-19T18:07:01.000Z", "id": "1163512707271856130", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Depois do caso da menina que se suicidou por coment\u00e1rios negativos, ainda existem pessoas que julgam a vida das pessoas como se fossem a vida delas, que querem escolher por elas, viver por elas, porra ser\u00e1 que as pessoas ainda n\u00e3o aprenderam que ngm conhece a mente de ngm?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163512707271856130"]}, {"author_id": "1436084136", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2s2Xd4TWRu", "expanded_url": "https://cnn.it/2z7WUlx", "display_url": "cnn.it/2z7WUlx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:05:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163506932885458944"}], "id": "1163512369886183425", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/2s2Xd4TWRu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163512369886183425"]}, {"author_id": "2954931856", "created_at": "2019-08-19T18:05:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163512346574229504", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163512346574229504"]}, {"author_id": "1138864522897309697", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:05:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163512328257773569", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163512328257773569"]}, {"author_id": "924050355356405761", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:05:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163512240479383552", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163512240479383552"]}, {"author_id": "1532165786", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:04:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163512174184153089", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163512174184153089"]}, {"author_id": "709730389435260928", "created_at": "2019-08-19T18:04:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163498857017352193"}], "id": "1163512170409267202", "in_reply_to_user_id": "170683959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BORBABROWN Isso n\u00e3o \u00e9 brincadeira, isso \u00e9 maldade, julgar e condenar uma pessoa por ato de algum familiar seu, n\u00e3o temos culpa de escolhas erradas de ningu\u00e9m...Qt a investiga\u00e7\u00f5es, q ela e qualquer um pague se estiver errado, mas n\u00e3o nesse caso, n\u00e3o foi ela q traficou, roubou,matou...Reflita", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BORBABROWN", "id": "170683959"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163512170409267202"]}, {"author_id": "904290152", "created_at": "2019-08-19T18:04:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163512086405832704", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163512086405832704"]}, {"author_id": "308078267", "created_at": "2019-08-19T18:04:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163510049676890112"}], "id": "1163512063567781889", "in_reply_to_user_id": "743811732972388352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ccma_NIGGER @juanraconca @jordimarin Al llibre d'estil als80, hi havia directrius sbbel l\u00e8xic a usar o no?Podem recordar articles d'enBibiloni sb el model de llengua i les tries proposades. Prohibir la diversitat genu\u00efna \u00e9s terrible, afavorir l'endodigl\u00f2ssia i provocar desafecci\u00f3 per les formes pr\u00f2pies \u00e9s suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "juanraconca", "id": "485990671"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "jordimarin", "id": "53872811"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163512063567781889"]}, {"author_id": "700280771", "created_at": "2019-08-19T18:04:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163269766120951810"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chen_brazil", "id": "948667376106647552"}]}, "id": "1163511960543137793", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chen_brazil: [\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase mato\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163511960543137793"]}, {"author_id": "859229365061791745", "created_at": "2019-08-19T18:03:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163511239571640321"}], "id": "1163511834722361345", "in_reply_to_user_id": "1674336386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@giantognolli Exato, depois do caso da mulher que se suicidou por coment\u00e1rios negativos, toda vez que eu vejo alguma coisa que eu sei que de alguma maneira vai afetar na vida de algu\u00e9m, eu evito de falar, pq cara a gente n\u00e3o conhece a mente de ningu\u00e9m e isso me preocupa sabe?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "giantognolli", "id": "1674336386"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163511834722361345"]}, {"author_id": "39475962", "created_at": "2019-08-19T18:02:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1163511695358255104", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163511695358255104"]}, {"author_id": "2421347728", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:02:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163511643067822081", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163511643067822081"]}, {"author_id": "702294589558956033", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:02:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163511623186833411", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163511623186833411"]}, {"author_id": "495420400", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2s2Xd4TWRu", "expanded_url": "https://cnn.it/2z7WUlx", "display_url": "cnn.it/2z7WUlx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:02:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163506932885458944"}], "id": "1163511542178099202", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/2s2Xd4TWRu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163511542178099202"]}, {"author_id": "230911661", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:02:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163511521181347840", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163511521181347840"]}, {"author_id": "1673622067", "created_at": "2019-08-19T18:02:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163286144131522562"}], "id": "1163511509156356096", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Mmmmm ten\u00eda q ser, es la chamba de la Amiguis del cobarde suicida, la tal Calle, es tannnn caida del palto para colocar \"sus c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163511509156356096"]}, {"author_id": "275659876", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:02:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163511458187087873", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163511458187087873"]}, {"author_id": "849661525237399554", "created_at": "2019-08-19T18:01:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163511438608089088", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163511438608089088"]}, {"author_id": "1151506301371015170", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/jTTYtSANBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/N0H1C/status/1163511324644642817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jTTYtSANBQ", "media_key": "3_1163511316159631361"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:01:31.000Z", "id": "1163511324644642817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu n\u00e3o voltar \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou https://t.co/jTTYtSANBQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163511324644642817"]}, {"author_id": "956338362", "created_at": "2019-08-19T18:01:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "id": "1163511209334890497", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163511209334890497"]}, {"author_id": "619536001", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:00:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163511147712192514", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163511147712192514"]}, {"author_id": "1190706264", "created_at": "2019-08-19T18:00:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163510995609948160", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163510995609948160"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "Kabul"}, {"start": 56, "end": 62, "tag": "FM105"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/WHDRhrUqYM", "expanded_url": "http://www.fm105.com.mx/2019/08/19/atentado-suicida-en-kabul-deja-63-muertos-durante-boda/", "display_url": "fm105.com.mx/2019/08/19/ate\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/SpHQs1zHws", "expanded_url": "https://twitter.com/FM105Guaymas/status/1163510943130750980/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SpHQs1zHws", "media_key": "3_1163496091368730626"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7066, "type": "Other", "normalized_text": "FM105"}]}, "author_id": "259352983", "created_at": "2019-08-19T18:00:00.000Z", "id": "1163510943130750980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida en #Kabul deja 63 muertos durante boda #FM105\nhttps://t.co/WHDRhrUqYM https://t.co/SpHQs1zHws", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163510943130750980"]}, {"author_id": "1490487462", "created_at": "2019-08-19T17:59:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163510860079390722", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163510860079390722"]}, {"author_id": "3991226542", "created_at": "2019-08-19T17:59:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163284233542152192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "QuikFCO", "id": "106759104"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "bracesco22", "id": "1149047330315878400"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "ladriguruok", "id": "196299804"}]}, "id": "1163510838097055746", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuikFCO: @bracesco22 @ladriguruok No hay ninguna chance de que Larreta pierda. Va a ganar y en primera vuelta con casi el 55% de los vo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163510838097055746"]}, {"author_id": "876908242777120770", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:59:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163510825560223744", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163510825560223744"]}, {"author_id": "880536484557844482", "created_at": "2019-08-19T17:59:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Barra"}]}, "id": "1163510800885194756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 bolado at\u00e9 agora com a mo\u00e7a que se suicidou ontem aqui em Barra pois sofria de depress\u00e3o..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163510800885194756"]}, {"author_id": "2505772450", "created_at": "2019-08-19T17:59:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "id": "1163510771248173061", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163510771248173061"]}, {"author_id": "1071891501670719488", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:59:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163510752109633537", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163510752109633537"]}, {"author_id": "974446683047321601", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:59:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163510742366244864", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163510742366244864"]}, {"author_id": "252718528", "created_at": "2019-08-19T17:59:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163509737188732929"}], "id": "1163510722162298882", "in_reply_to_user_id": "2568448375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@santi_uqz @timbafin Y, el 3M-10Y est\u00e1 invertido desde marzo, olvidate que si ganan se la comen entera, no creo que antes de Noviembre. Igual es tan triste volver a repetir todo, salvo los pa\u00edses subsaharianos, no hay pa\u00eds m\u00e1s suicida que este.", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "timbafin", "id": "341576772"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163510722162298882"]}, {"author_id": "71302305", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/pDnZciodEk", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/esquadrao-suicida-flula-borg/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/esqu\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/h1F8BYUPMc", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1163510707658342400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h1F8BYUPMc", "media_key": "3_1163510705926082563"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:59:04.000Z", "id": "1163510707658342400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Flula Borg entra para o elenco do filme - https://t.co/pDnZciodEk https://t.co/h1F8BYUPMc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163510707658342400"]}, {"author_id": "4384587995", "created_at": "2019-08-19T17:58:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163260374671663105"}], "id": "1163510615916339205", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KSHartes: \"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mud\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163510615916339205"]}, {"author_id": "176996830", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2s2Xd4TWRu", "expanded_url": "https://cnn.it/2z7WUlx", "display_url": "cnn.it/2z7WUlx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:58:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163506932885458944"}], "id": "1163510528599363584", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/2s2Xd4TWRu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163510528599363584"]}, {"author_id": "781244061902630912", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:57:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163510370042073094", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163510370042073094"]}, {"author_id": "2548001451", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:57:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163510209714774016", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163510209714774016"]}, {"author_id": "208358403", "created_at": "2019-08-19T17:56:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163510170149892096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Dujovne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NANCYPAZOS", "id": "48345780"}]}, "id": "1163510172708483073", "in_reply_to_user_id": "208358403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "2) @NANCYPAZOS estuvo cerca del poder y sabe qui\u00e9n realmente maneja los hilos de la pol\u00edtica econ\u00f3mica. En este sentido Dujovne al aceptar el cargo en Enero 17 demostr\u00f3 que en todo caso fue una rata suicida (recordar el caos de aquella \u00e9poca)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163510172708483073"]}, {"author_id": "1050958596454912002", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:56:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163509982173827072", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163509982173827072"]}, {"author_id": "1150467950723444736", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6niDo4JfR7", "expanded_url": "https://www.torinotoday.it/cronaca/suicidio-strada-settimo-19-agosto.html", "display_url": "torinotoday.it/cronaca/suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:56:04.000Z", "id": "1163509952067059718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tragedia nel condominio: donna si suicida gettandosi dal settimo piano https://t.co/6niDo4JfR7", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163509952067059718"]}, {"author_id": "33459172", "created_at": "2019-08-19T17:55:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163509134085500933"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9004, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.5662, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.7528, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zecamaroto", "id": "85986310"}]}, "id": "1163509921440292865", "in_reply_to_user_id": "85986310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@zecamaroto Ah t\u00e1 HAUAH Eu acho um filme legalzinho, olha que eu conhe\u00e7o bastante sobre essa saga do Esquadr\u00e3o Suicida, se n\u00e3o fosse o Coringa do Leto ou nem tivesse Coringa com papel relevante igual \u00e9 nos HQs seria um filme bom mesmo. Foi massacrado pelo Coringa. Mas o filme n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163509921440292865"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "60770071", "created_at": "2019-08-19T17:55:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163509907905228800", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163509907905228800"]}, {"author_id": "733336409180889088", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:55:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163509895007789057", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163509895007789057"]}, {"author_id": "935350579769102336", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:55:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163509829874409472", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163509829874409472"]}, {"author_id": "586570547", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:55:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163509815550914561", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163509815550914561"]}, {"author_id": "4245104183", "created_at": "2019-08-19T17:55:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1163509706540933121", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163509706540933121"]}, {"author_id": "1162838845", "created_at": "2019-08-19T17:55:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163509684822847488", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163509684822847488"]}, {"author_id": "3019348042", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/mgBR65krvy", "expanded_url": "https://twitter.com/thguimares7/status/1161712501102448640", "display_url": "twitter.com/thguimares7/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:55:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161712501102448640"}], "id": "1163509683061219328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "At\u00e9 nego atender a pessoa j\u00e1 se matou https://t.co/mgBR65krvy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163509683061219328"]}, {"author_id": "982196133509263365", "created_at": "2019-08-19T17:54:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163509281901166593"}], "id": "1163509665331916800", "in_reply_to_user_id": "879719353687650304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@r5reche que te d\u00e9 todo lo que te d\u00e9 la gana pero si supieras lo que se sufre cuando alguien cercano a ti se suicida no har\u00edas ese comentario", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "r5reche", "id": "1200783155868917760"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163509665331916800"]}, {"author_id": "933044371", "created_at": "2019-08-19T17:54:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163505923991789572"}], "id": "1163509542363324417", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163509542363324417"]}, {"author_id": "189271880", "created_at": "2019-08-19T17:53:38.000Z", "id": "1163509339967107072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "El suicida ni es cobarde, ni es valiente. Es alguien con un dolor indescriptible que lamentablemente no ve una salida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163509339967107072"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "198607015", "created_at": "2019-08-19T17:53:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163509334900297732", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163509334900297732"]}, {"author_id": "194665354", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/sqVW0AH6og", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-flula-borg-entra-para-o-elenco-do-filme-de-james-gunn/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8669, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:53:29.000Z", "id": "1163509302893719553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Flula Borg entra para o elenco do filme de James\u00a0Gunn https://t.co/sqVW0AH6og", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163509302893719553"]}, {"author_id": "918835433764737024", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:53:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163509259285487618", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163509259285487618"]}, {"author_id": "936207328545857537", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:53:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163509244873846784", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163509244873846784"]}, {"author_id": "2986757866", "created_at": "2019-08-19T17:52:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163509170567602177", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163509170567602177"]}, {"author_id": "861703530675146752", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:52:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163509165060493312", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163509165060493312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 113, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7554, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.8707, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 33, "end": 39, "username": "flula", "id": "14593090"}]}, "author_id": "903751980597817344", "created_at": "2019-08-19T17:52:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163508939436318723"}], "id": "1163509116083552256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: O DJ e comediante @flula entra para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\n\n#TheSuicideSquad estreia a 6 de agosto de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163509116083552256"]}, {"author_id": "1325964780", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:52:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163509041768861697", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163509041768861697"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/H5uewrh96V", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1163508939436318723/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5uewrh96V", "media_key": "16_1163508928543698944"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.7496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8895, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 24, "username": "flula", "id": "14593090"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-19T17:52:02.000Z", "id": "1163508939436318723", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "O DJ e comediante @flula entra para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\n\n#TheSuicideSquad estreia a 6 de agosto de 2021 https://t.co/H5uewrh96V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163508939436318723"]}, {"author_id": "1007749977295245313", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:51:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163508922210295808", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163508922210295808"]}, {"author_id": "899314820348071938", "created_at": "2019-08-19T17:51:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "id": "1163508879789088768", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163508879789088768"]}, {"author_id": "2623325229", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:51:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163508877532508161", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163508877532508161"]}, {"author_id": "2704215811", "created_at": "2019-08-19T17:51:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "id": "1163508823602208770", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163508823602208770"]}, {"author_id": "1468457502", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:51:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163508753167261697", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163508753167261697"]}, {"author_id": "254110966", "created_at": "2019-08-19T17:51:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1163508691733307392", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163508691733307392"]}, {"author_id": "3198701489", "created_at": "2019-08-19T17:50:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "id": "1163508665648898050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163508665648898050"]}, {"author_id": "707136262155608064", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/5JMZ5jmJXc", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11910", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11910"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:50:56.000Z", "id": "1163508663413137408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u72d9\u308f\u308c\u308b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u5bdf https://t.co/5JMZ5jmJXc", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1163508663413137408"]}, {"author_id": "769620493708234752", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:50:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163508628760027137", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163508628760027137"]}, {"author_id": "3322014701", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/TehYBgDwgk", "expanded_url": "https://twitter.com/EnverLev/status/1163508606530179072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TehYBgDwgk", "media_key": "3_1163508597172531200"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:50:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163194569439219712"}], "id": "1163508606530179072", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RenattoBautista La pago con conferencias. Todav\u00eda siguen llorando por el cobarde suicida https://t.co/TehYBgDwgk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163508606530179072"]}, {"author_id": "164871823", "created_at": "2019-08-19T17:50:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163488831087271937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 188, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MrWatchBird", "id": "836750423818125312"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}]}, "id": "1163508573986578439", "in_reply_to_user_id": "836750423818125312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MrWatchBird @AlberdianoArg Suicida ser\u00eda seguir votando in\u00fatiles, negligentes, soberbios e ineptos. Vaya meritocracia que  premia a esta cala\u00f1a. Conmigo no cuenten.\n\n\u00bfVos dec\u00eds que Alberto viene a hacer lo que hizo entre 2003 y 2007? Bienvenido! Mejor que este dislate que tenemos ahora, ser\u00e1 seguro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163508573986578439"]}, {"author_id": "1035560983715110912", "created_at": "2019-08-19T17:50:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163261719948517382"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7062, "type": "Other", "normalized_text": "s DD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tomy__sc", "id": "3367781907"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "id": "1163508569381179392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tomy__sc: @pietrorami1910 Pppfff esta tipa se dispara a la sien como su ex boss \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f dice en su perfil defiendo los DDHH y el chancho s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163508569381179392"]}, {"author_id": "860258539406807041", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:50:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163508565136613376", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163508565136613376"]}, {"author_id": "232660636", "created_at": "2019-08-19T17:50:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163504650957574147"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1163508494760329217", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Universal_Mx: Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163508494760329217"]}, {"author_id": "457545957", "created_at": "2019-08-19T17:49:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163469781300854784"}], "id": "1163508423880843268", "in_reply_to_user_id": "971797942364459009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@g_occhionero @rvivaldelli @GeorgePapa19 Se non si suicida anche lui.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "g_occhionero", "id": "971797942364459009"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "rvivaldelli", "id": "65456635"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "GeorgePapa19", "id": "850507814023942144"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163508423880843268"]}, {"author_id": "29984156", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2s2Xd4TWRu", "expanded_url": "https://cnn.it/2z7WUlx", "display_url": "cnn.it/2z7WUlx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:49:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163506932885458944"}], "id": "1163508329748094977", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/2s2Xd4TWRu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163508329748094977"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "ISIS"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6441, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}]}, "author_id": "1084544480622071808", "created_at": "2019-08-19T17:49:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163420204870881280"}], "id": "1163508325583134720", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @estadoisrael: #Afganist\u00e1n promete \u201celiminar\u201d a #ISIS tras atentado suicida que dej\u00f3 63 muertos en #Kabul @estadoisrael https://t.co/5kg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163508325583134720"]}, {"author_id": "278451944", "created_at": "2019-08-19T17:49:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163508272634257408", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163508272634257408"]}, {"author_id": "220104587", "created_at": "2019-08-19T17:49:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163286144131522562"}], "id": "1163508225741901824", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Mmmmm ten\u00eda q ser, es la chamba de la Amiguis del cobarde suicida, la tal Calle, es tannnn caida del palto para colocar \"sus c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163508225741901824"]}, {"author_id": "187313687", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2s2Xd4TWRu", "expanded_url": "https://cnn.it/2z7WUlx", "display_url": "cnn.it/2z7WUlx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:49:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163506932885458944"}], "id": "1163508185057157122", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/2s2Xd4TWRu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163508185057157122"]}, {"author_id": "1549126657", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:48:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163508089594830849", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163508089594830849"]}, {"author_id": "1272400056", "created_at": "2019-08-19T17:48:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163341693174853633"}], "id": "1163508088130945025", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Carloxconxx: Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer u\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carloxconxx", "id": "1272400056"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163508088130945025"]}, {"author_id": "895992576607756288", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2s2Xd4TWRu", "expanded_url": "https://cnn.it/2z7WUlx", "display_url": "cnn.it/2z7WUlx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:48:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163506932885458944"}], "id": "1163507932564262912", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/2s2Xd4TWRu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163507932564262912"]}, {"author_id": "952310062210568197", "created_at": "2019-08-19T17:47:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7618, "type": "Organization", "normalized_text": "vaso"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.399, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}, "id": "1163507912452562944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vim fazer xixi e quase cai dentro do vaso quando eu sentei. Perereca suicida fodase", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163507912452562944"]}, {"author_id": "1440263539", "created_at": "2019-08-19T17:47:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163504208345292805"}], "id": "1163507891778703360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nabolione: @josepimentelali @CostaGino El idiota que comparte lo que escribe un pestilente cavern\u00edcola. \nPor qu\u00e9 no te metes un balazo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nabolione", "id": "1043724878095044609"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "CostaGino", "id": "4363374021"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163507891778703360"]}, {"author_id": "2806916987", "created_at": "2019-08-19T17:47:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163505923991789572"}], "id": "1163507874204737538", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163507874204737538"]}, {"author_id": "845145500", "created_at": "2019-08-19T17:47:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163377933412708352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "BARCELONA"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "17jordani", "id": "353903008"}]}, "id": "1163507824674136064", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @17jordani: QUE RARO QUE AYER KABUL NO FUE TT, Y HOY EL ROBO DE UN RELOJ EN BARCELONA AL EMBAJADOR DE Afganist\u00e1n SI\n\nAl menos 63 muertos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163507824674136064"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 131, "tag": "Cdvictoria"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "Tamaulipas"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TsG0CFFeCm", "expanded_url": "https://ift.tt/2KIQm3x", "display_url": "ift.tt/2KIQm3x"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 130, "probability": 0.6207, "type": "Other", "normalized_text": "Cdvictoria"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.8968, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}]}, "author_id": "2521051658", "created_at": "2019-08-19T17:47:35.000Z", "id": "1163507820265951232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u23f1 Pide a su esposa lo sepultaran en la tierra que la vio nacer, luego se suicida - https://t.co/TsG0CFFeCm - Policiaca, #Cdvictoria #Tamaulipas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163507820265951232"]}, {"author_id": "879103563645018112", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:47:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163507705438507009", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163507705438507009"]}, {"author_id": "881272450759233538", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:47:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163507691811168256", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163507691811168256"]}, {"author_id": "1059174634761920512", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2s2Xd4TWRu", "expanded_url": "https://cnn.it/2z7WUlx", "display_url": "cnn.it/2z7WUlx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:46:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163506932885458944"}], "id": "1163507517869232128", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/2s2Xd4TWRu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163507517869232128"]}, {"author_id": "418045954", "created_at": "2019-08-19T17:46:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "id": "1163507458855309315", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163507458855309315"]}, {"author_id": "1001519539560046593", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/GwiehCZj1v", "expanded_url": "https://t.co/GwiehCZj1v", "display_url": "t.co/GwiehCZj1v"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.559, "type": "Other", "normalized_text": "Um suicida"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:46:04.000Z", "geo": {"place_id": "50ad0b36832edc74"}, "id": "1163507436038361088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ainda nem comi \nUm suicida https://t.co/GwiehCZj1v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163507436038361088"]}, {"author_id": "939294554", "created_at": "2019-08-19T17:45:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162884848677195782"}], "id": "1163507361765568512", "in_reply_to_user_id": "51089510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cukiche Un suicida va al cielo ? Confirmen eso retr\u00f3gradas de @CMHNTM !!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 70, "username": "CMHNTM", "id": "801463544126570500"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163507361765568512"]}, {"author_id": "4636860675", "created_at": "2019-08-19T17:45:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163297661023334400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "id": "1163507286842777602", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andresnunezp: @patriciagamarra Seguira escondiendo a su marido en Colombia?\nAhora la debe estar pasando mal sin su padrino el SUICIDA P\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163507286842777602"]}, {"author_id": "547785956", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2s2Xd4TWRu", "expanded_url": "https://cnn.it/2z7WUlx", "display_url": "cnn.it/2z7WUlx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:45:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163506932885458944"}], "id": "1163507255590957057", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/2s2Xd4TWRu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163507255590957057"]}, {"author_id": "85986310", "created_at": "2019-08-19T17:45:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1163507196304547842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 agora vou ver o Esquadr\u00e3o Suicida, resolvi assistir isso msm tendo certeza que n vou gostar de nada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163507196304547842"]}, {"author_id": "137739385", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/SP0MZep7bQ", "expanded_url": "https://trib.al/RucdTDt", "display_url": "trib.al/RucdTDt", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telemundo47.com/noticias/local/nypd-anciano-mata-a-su-esposa-y-luego-se-suicida/133326/"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 158, "probability": 0.8392, "type": "Place", "normalized_text": "Alto Manhattan"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:45:07.000Z", "id": "1163507195666997248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre hispano, de 72 a\u00f1os, habr\u00eda apu\u00f1alado a muerte a su esposa en el apartamento que comparti\u00f3 con ella durante los \u00faltimos 20 a\u00f1os, en el Alto Manhattan. Despu\u00e9s se suicid\u00f3, dijo la polic\u00eda.  https://t.co/SP0MZep7bQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163507195666997248"]}, {"author_id": "3314004873", "created_at": "2019-08-19T17:44:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163507164729577472", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163507164729577472"]}, {"author_id": "870350432052359169", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:44:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163507142286073857", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163507142286073857"]}, {"author_id": "100301490", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2s2Xd4TWRu", "expanded_url": "https://cnn.it/2z7WUlx", "display_url": "cnn.it/2z7WUlx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.362, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:44:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163506932885458944"}], "id": "1163507050833436672", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/2s2Xd4TWRu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163507050833436672"]}, {"author_id": "1117556675689500678", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:44:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163507023604064258", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163507023604064258"]}, {"author_id": "1063523518925758464", "created_at": "2019-08-19T17:44:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "id": "1163507019472678912", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163507019472678912"]}, {"author_id": "501232420", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:44:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163506965835857926", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163506965835857926"]}, {"author_id": "948670961116680194", "created_at": "2019-08-19T17:44:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5088, "type": "Person", "normalized_text": "Rochele"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}]}, "id": "1163506962975330307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Essa parada q a Rochele m\u00e3e do Chris se suicidou eh vdd???????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163506962975330307"]}, {"author_id": "33884545", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2s2Xd4TWRu", "expanded_url": "https://cnn.it/2z7WUlx", "display_url": "cnn.it/2z7WUlx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3331, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:44:04.000Z", "id": "1163506932885458944", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/2s2Xd4TWRu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163506932885458944"]}, {"author_id": "879382389532831746", "created_at": "2019-08-19T17:43:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163497094033760261"}], "id": "1163506908151582720", "in_reply_to_user_id": "4878461206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Pedro_Olaechea @StevenCaldern9 @Pedro_Olaechea, Eres una pena, un suicida pol\u00edtico, y al igual que tu colegas de madriguera, ya est\u00e1s muerto.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163506908151582720"]}, {"author_id": "2806916987", "created_at": "2019-08-19T17:43:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1163506904443883525", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163506904443883525"]}, {"author_id": "988480998", "created_at": "2019-08-19T17:43:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163506870822326272", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163506870822326272"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "1145469191149039616", "created_at": "2019-08-19T17:43:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163506722058752000", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163506722058752000"]}, {"author_id": "213784522", "created_at": "2019-08-19T17:43:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163506707735207938", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163506707735207938"]}, {"author_id": "815025243890786304", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:42:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163506608921620483", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163506608921620483"]}, {"author_id": "631459786", "created_at": "2019-08-19T17:42:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163504650957574147"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1163506561572057088", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Universal_Mx: Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163506561572057088"]}, {"author_id": "2506209671", "created_at": "2019-08-19T17:42:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1163506529598939138", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163506529598939138"]}, {"author_id": "838495859142713345", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:42:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163506483885223936", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163506483885223936"]}, {"author_id": "3293713167", "created_at": "2019-08-19T17:42:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163505923991789572"}], "id": "1163506425664090114", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163506425664090114"]}, {"author_id": "952569077297483776", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:41:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163506390704545792", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163506390704545792"]}, {"author_id": "704089962472468480", "created_at": "2019-08-19T17:41:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1163506296177483776", "in_reply_to_user_id": "152369649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@valdesjorgel A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, por @mauriciomacri el d\u00f3lar se va a las nubes, (HIPERINFLACI\u00d3N). Si as\u00ed y todo volves a votarlo es porque sos un suicida sin amor a nadie, tuviste tres a\u00f1os y no te distes cuenta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163506296177483776"]}, {"author_id": "766859640", "created_at": "2019-08-19T17:41:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163285110185218048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesarUrraco", "id": "1030642674179760133"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "JulioBarbaro", "id": "163154530"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "AmericaTV", "id": "137486112"}]}, "id": "1163506296139767808", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CesarUrraco: @majulluis @JulioBarbaro @AmericaTV Hoy en la Argentina el pueblo est\u00e1 s\u00f3lo aguantando y apoyando al presidente, contra \"l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163506296139767808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "author_id": "109000336", "created_at": "2019-08-19T17:41:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163506267912101890", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163506267912101890"]}, {"author_id": "1000787666747691008", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:41:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163506254427414529", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163506254427414529"]}, {"author_id": "1087095408545972225", "created_at": "2019-08-19T17:41:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "id": "1163506221107884032", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163506221107884032"]}, {"author_id": "746499727693352960", "created_at": "2019-08-19T17:40:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Anitters"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "caio"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 57, "username": "MeigoAndAbusado", "id": "1315157783701061632"}]}, "id": "1163506105177260042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aten\u00e7\u00e3o Anitters: foi verdade que o caio @MeigoAndAbusado se suicidou?? gente isso eh s\u00e9rio? e ele t\u00e1 sumido msm nunca mais entrou n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163506105177260042"]}, {"author_id": "1011026052959887360", "created_at": "2019-08-19T17:40:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163504650957574147"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1163506038022082560", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Universal_Mx: Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163506038022082560"]}, {"author_id": "284249729", "created_at": "2019-08-19T17:40:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163504650957574147"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1163506007890374657", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Universal_Mx: Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163506007890374657"]}, {"author_id": "523357260", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Cbn9c73GzR", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/andalucia/equipara-muerte-mujer-20190719155613-nt.html", "display_url": "diariosur.es/andalucia/equi\u2026"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 135, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:40:03.000Z", "id": "1163505923991789572", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer es asesinada x VG o, seg\u00fan ellos, por \u201cV. intrafamiliar\u201d, el resultado ya no es el mismo y no acuden al minuto de silencio\nhttps://t.co/Cbn9c73GzR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163505923991789572"]}, {"author_id": "1159829821674938370", "created_at": "2019-08-19T17:39:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163505812213555200", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163505812213555200"]}, {"author_id": "893642182053285888", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/l5y5sCBayZ", "expanded_url": "https://twitter.com/mordkw/status/1147251706725638144/video/1", "display_url": "twitter.com/mordkw/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:39:19.000Z", "id": "1163505737861160960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Sem querer ofender, mas eu n\u00e3o gosto do meme \u201cA curiosidade matou o gato\u201d. Pelo simples fato de achar uma falta de respeito com quem ainda n\u00e3o assistiu um determinado anime, acaba totalmente com \u00e0 experi\u00eancia que a pessoa poderia ter se assistisse +\nhttps://t.co/l5y5sCBayZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163505737861160960"]}, {"author_id": "360249204", "created_at": "2019-08-19T17:39:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163504650957574147"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1163505722602196992", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Universal_Mx: Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163505722602196992"]}, {"author_id": "481268907", "created_at": "2019-08-19T17:39:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163505683427467264", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163505683427467264"]}, {"author_id": "252705038", "created_at": "2019-08-19T17:38:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1163505516443815936", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163505516443815936"]}, {"author_id": "885805860710219777", "created_at": "2019-08-19T17:38:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163505459007041536", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163505459007041536"]}, {"author_id": "3375963779", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:38:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163505453055270913", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163505453055270913"]}, {"author_id": "931665645485416454", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:37:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163505358201073664", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163505358201073664"]}, {"author_id": "146897718", "created_at": "2019-08-19T17:37:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1163505297077481474", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163505297077481474"]}, {"author_id": "73178477", "created_at": "2019-08-19T17:37:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163504650957574147"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1163505279457214464", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Universal_Mx: Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163505279457214464"]}, {"author_id": "702212882872799232", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:37:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163505241779781632", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163505241779781632"]}, {"author_id": "1068807484175978496", "created_at": "2019-08-19T17:36:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "id": "1163505027241119747", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163505027241119747"]}, {"author_id": "155609322", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:35:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163504850707124224", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163504850707124224"]}, {"author_id": "1368078294", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/C7SYB7TwQt", "expanded_url": "https://www.telemundo.com/noticias/2019/08/18/una-boda-en-kabul-afganistan-acaba-en-masacre-por-ataque-suicida-con-bomba-hay?ecmp=noticias-081819-newsletter", "display_url": "telemundo.com/noticias/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telemundo.com/noticias/noticias-telemundo/una-boda-en-kabul-afganistan-acaba-en-masacre-por-ataque-suicida-con-bomba-hay-al-menos-63-tmna3389139?ecmp=noticias-081819-newsletter"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:35:45.000Z", "id": "1163504841836179456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una boda en Kabul, Afganist\u00e1n, acaba en masacre por ataque suicida con bomba. Hay al menos 63 muertos y 182 heridos https://t.co/C7SYB7TwQt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163504841836179456"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "757697114", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 439, "tweet_count": 2285, "listed_count": 0}, "name": "Z\u00e9", "username": "CoisoCoisinha"}, {"verified": false, "id": "950587881919254533", "location": "Porto (salvo seja)", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 514, "tweet_count": 41665, "listed_count": 7}, "name": "V\u00e2nia", "username": "she_slikeheroin"}, {"verified": false, "id": "1104228471998427147", "location": "Haifa, Israel", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 289, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "name": "Andre Viking", "username": "Viking25Andre"}, {"verified": false, "id": "1059164528544571392", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 342, "tweet_count": 6624, "listed_count": 0}, "name": "juan", "username": "juan42761576"}, {"verified": false, "id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154169, "listed_count": 4}, "name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak"}, {"verified": false, "id": "2884767879", "location": "americana", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 466, "tweet_count": 40672, "listed_count": 2}, "name": "Lula 2022", "username": "josevitour"}, {"verified": false, "id": "1135761208420839424", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1045, "tweet_count": 1943, "listed_count": 0}, "name": "Eutheromania \ud83e\udd9c\ud83d\udc33", "username": "joreutheromania"}, {"verified": false, "id": "786924202645450752", "location": "Ferre ", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 981, "tweet_count": 7313, "listed_count": 0}, "name": "Cielo Coronel", "username": "mcielocoronel"}, {"verified": false, "id": "4867027265", "location": "\ud83d\udccd 826                  ", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 447, "tweet_count": 7850, "listed_count": 0}, "name": "Fl\u00e1vio Maia", "username": "Astrofp027"}, {"verified": false, "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "name": "Roland Wolf", "username": "RoIandWollf86"}, {"verified": false, "id": "884946089232695296", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1379, "tweet_count": 96548, "listed_count": 2}, "name": "Sandra Paez", "username": "SandraPaez11ok"}, {"verified": false, "id": "4869736889", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 27009, "following_count": 13162, "tweet_count": 42200, "listed_count": 36}, "name": "El Hijo del Alba\u00f1il \ud83d\udc99 #JusticiaParaLucioDupuy \ud83d\udc99", "username": "HijoAlbanil"}, {"verified": false, "id": "1064730465632993280", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 141, "tweet_count": 3234, "listed_count": 0}, "name": "Gil\ud83c\udf52", "username": "Gilmarquess_"}, {"verified": false, "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto"}, {"verified": false, "id": "130940835", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 536, "tweet_count": 77933, "listed_count": 2}, "name": "Cal\u00fa Pargas", "username": "Calupargas"}, {"verified": true, "id": "22760457", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BILBAO", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 23342, "tweet_count": 14641, "listed_count": 273}, "name": "\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro", "username": "yolandacmorin"}, {"verified": false, "id": "3291590148", "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 4206, "tweet_count": 51040, "listed_count": 0}, "name": "silvia ", "username": "silviaggomez13"}, {"verified": false, "id": "152369649", "public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 6469, "tweet_count": 132713, "listed_count": 5}, "name": "Johnny Quest", "username": "valdesjorgel"}, {"verified": false, "id": "45048171", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 352178, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "username": "LUCIANA_LEON_R"}, {"verified": false, "id": "2654302966", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 425, "tweet_count": 48387, "listed_count": 1}, "name": "asaaaap", "username": "asaploz"}, {"verified": false, "id": "1025208177334341634", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 398, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}, "name": "mariana", "username": "marinsnegri"}, {"verified": false, "id": "261289776", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 1744, "tweet_count": 37214, "listed_count": 1}, "name": "Paulo Ricardo, mas n\u00e3o o cantor", "username": "pr_barcellos"}, {"verified": false, "id": "813100379466596352", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 19385, "following_count": 1420, "tweet_count": 46837, "listed_count": 10}, "name": "\u2728\ud83e\udd8bCatalina Ven Para Ac\u00e1\ud83e\udd8b\u2728", "username": "Me_Dicen_Cata"}, {"verified": false, "id": "930975118364377088", "location": "Villavicencio, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 3603, "tweet_count": 13505, "listed_count": 0}, "name": "Dfs", "username": "danielsan1204"}, {"verified": false, "id": "880069411582902272", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 822, "tweet_count": 35365, "listed_count": 0}, "name": "\u0191\u0574\u04c0'\u0193\u027e\u00ec\u028d", "username": "HansennxHansenn"}, {"verified": false, "id": "1128488244981661696", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 520, "tweet_count": 11762, "listed_count": 0}, "name": "noc f\u00e3 do marcola", "username": "gui_noc"}, {"verified": false, "id": "1036770944168194048", "location": "Descubra", "public_metrics": {"followers_count": 777142, "following_count": 199, "tweet_count": 864, "listed_count": 730}, "name": "Rol\u00ea Aleat\u00f3rio", "username": "rolealeatorio"}, {"verified": false, "id": "2856084285", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 541, "tweet_count": 6782, "listed_count": 1}, "name": "oro", "username": "orolucas"}, {"verified": false, "id": "2519376825", "location": "Hell ", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1119, "tweet_count": 13069, "listed_count": 2}, "name": "mia", "username": "Muraguili"}, {"verified": false, "id": "3246417142", "public_metrics": {"followers_count": 9782, "following_count": 10382, "tweet_count": 351864, "listed_count": 7}, "name": "Elior Cymbler", "username": "EliorCymbler"}, {"verified": true, "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"verified": false, "id": "430674317", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 520, "tweet_count": 50973, "listed_count": 5}, "name": "Carlos Rodriguez", "username": "i_hesiodus_i"}, {"verified": true, "id": "119174866", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3658163, "following_count": 74, "tweet_count": 120159, "listed_count": 4317}, "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "username": "rmapalacios"}, {"verified": false, "id": "1034885255487021056", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 640, "tweet_count": 17712, "listed_count": 0}, "name": "Omar Mohamed", "username": "OmarMohameddL77"}, {"verified": false, "id": "2724716416", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 325, "tweet_count": 9628, "listed_count": 0}, "name": "Pablo", "username": "PABlublubleh"}, {"verified": true, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551593, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "id": "1067009141011562497", "location": "S\u00e3o Hell", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 825, "tweet_count": 10211, "listed_count": 0}, "name": "Arthur com th \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "freit4s_a"}, {"verified": false, "id": "3125334058", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1137, "tweet_count": 289787, "listed_count": 40}, "name": "Solo creo en Dios", "username": "viczabala"}, {"verified": false, "id": "182195747", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}, "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CHC31"}, {"verified": false, "id": "457469845", "public_metrics": {"followers_count": 4109, "following_count": 4992, "tweet_count": 192778, "listed_count": 5}, "name": "JORGON61", "username": "JORGONZA2007"}, {"verified": false, "id": "40539429", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1522, "tweet_count": 112328, "listed_count": 7}, "name": "Josefa Dominga", "username": "CrVc02"}, {"verified": false, "id": "454537468", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 4691, "tweet_count": 16835, "listed_count": 0}, "name": "Gonzalo Milla", "username": "MillaGonzalo"}, {"verified": false, "id": "3228284703", "location": "#Parawhy \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1312, "tweet_count": 74332, "listed_count": 26}, "name": "\u27b5maca", "username": "BlxckCuervo"}, {"verified": false, "id": "96487057", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "name": "Atomic Raccoon", "username": "_AWaffle"}, {"verified": false, "id": "121629796", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 143, "tweet_count": 9782, "listed_count": 1}, "name": "Cejas Jos\u00e9 Antonio", "username": "Jou67"}, {"verified": false, "id": "2386597282", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1066, "tweet_count": 15924, "listed_count": 3}, "name": "J\u00e9ssica\ud83d\udc51", "username": "_hemmo17"}, {"verified": false, "id": "771130685436391424", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 234, "tweet_count": 1180, "listed_count": 1}, "name": "noa", "username": "pnoaolivo"}, {"verified": false, "id": "397638670", "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "name": "TITA", "username": "MartuPerez_"}, {"verified": false, "id": "837511086991605764", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 1722, "tweet_count": 35544, "listed_count": 9}, "name": "theo *off", "username": "sapphicswen"}, {"verified": false, "id": "935875504854519808", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 905, "tweet_count": 41174, "listed_count": 1}, "name": "manguebe", "username": "felipvascon"}, {"verified": false, "id": "290691322", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 683, "tweet_count": 17442, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc07", "username": "2207jj"}, {"verified": false, "id": "1144031254087704576", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 4999, "tweet_count": 116655, "listed_count": 0}, "name": "Doris1844", "username": "doris1844"}, {"verified": false, "id": "234324657", "location": "bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 5900, "following_count": 3483, "tweet_count": 179850, "listed_count": 20}, "name": "\u200f\u0618", "username": "saoppaulo"}, {"verified": false, "id": "783759372044337152", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1386, "tweet_count": 342966, "listed_count": 56}, "name": "Extra Colombia", "username": "ExtraColombia"}, {"verified": false, "id": "569180795", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 28662, "following_count": 3571, "tweet_count": 617005, "listed_count": 468}, "name": "HSB Noticias", "username": "HSBnoticias"}, {"verified": false, "id": "1431080948", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 355, "tweet_count": 44308, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a", "username": "Cristivargasc"}, {"verified": false, "id": "304160033", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2180, "tweet_count": 6465, "listed_count": 1}, "name": "Luis Alejandro", "username": "luisdominguezok"}, {"verified": false, "id": "1018911056956215296", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1344, "tweet_count": 10909, "listed_count": 0}, "name": "Lu\u00edsa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "santosss155"}, {"verified": false, "id": "326534487", "location": "MG - ES ", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 321, "tweet_count": 4673, "listed_count": 0}, "name": "yan", "username": "yan_hubner"}, {"verified": false, "id": "2682486928", "location": "She/her", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 554, "tweet_count": 22455, "listed_count": 16}, "name": "elena \ud83c\udf42\ud83c\udf83", "username": "pasturshit"}, {"verified": true, "id": "14594895", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 493449, "following_count": 418, "tweet_count": 235601, "listed_count": 1473}, "name": "Splash UOL", "username": "Splash_UOL"}, {"verified": false, "id": "115064417", "location": "OEA al 1000%. ", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 906, "tweet_count": 8071, "listed_count": 2}, "name": "RCI Activa!!", "username": "Reverendo696"}, {"verified": false, "id": "636268171", "location": "Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 5120, "following_count": 5123, "tweet_count": 616406, "listed_count": 71}, "name": "Nusa/\u2764yoConEsteGobierno\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "nusagatero"}, {"verified": false, "id": "1606063765", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 315, "tweet_count": 214135, "listed_count": 48}, "name": "Mar\u00eda Hevia", "username": "MaruxaHevia"}, {"verified": false, "id": "2443159026", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1954, "tweet_count": 14121, "listed_count": 1}, "name": "Franco Guerrieri", "username": "frankguerrieri"}, {"verified": false, "id": "302772334", "public_metrics": {"followers_count": 4578, "following_count": 2193, "tweet_count": 284690, "listed_count": 54}, "name": "JLENNON", "username": "Redsoxwillwin21"}, {"verified": false, "id": "2360637179", "public_metrics": {"followers_count": 14010, "following_count": 14544, "tweet_count": 109099, "listed_count": 24}, "name": "Bartolomeo Valletta", "username": "bartvalletta"}, {"verified": false, "id": "3904524225", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 930, "tweet_count": 57606, "listed_count": 0}, "name": "cadel\u00e3o utirra", "username": "DethOta"}, {"verified": false, "id": "221473056", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 2499, "tweet_count": 219964, "listed_count": 11}, "name": "TRAJANO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "marfersua"}, {"verified": false, "id": "389553067", "location": "Puerto Rico, Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 822, "tweet_count": 129196, "listed_count": 72}, "name": "Titulares\u2122", "username": "00Titulares"}, {"verified": true, "id": "373490841", "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 385645, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "name": "AP Noticias", "username": "AP_Noticias"}, {"verified": false, "id": "1085550353419038727", "location": "no colo do capeta ", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 327, "tweet_count": 12832, "listed_count": 0}, "name": "pinoiacore \u03c8", "username": "mariapiadokas"}, {"verified": false, "id": "948727732187385857", "location": "complexo da penha", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 828, "tweet_count": 17871, "listed_count": 0}, "name": "rato velho \ud83c\udf88\ud83d\udc3b", "username": "Vulgo_dapenha"}, {"verified": false, "id": "77254159", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1022, "tweet_count": 9384, "listed_count": 1}, "name": "Alfredo Rodr\u00edguez", "username": "alfrodriguez14"}, {"verified": false, "id": "96563143", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4602, "following_count": 4494, "tweet_count": 69562, "listed_count": 7}, "name": "\ud835\ude52\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude67", "username": "guscabin"}, {"verified": false, "id": "1046110322376036352", "location": "Gallarate, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}, "name": "Bartolomeo Sorge", "username": "BartolomeoSorg1"}, {"verified": false, "id": "936069896", "location": "Peru, IN", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 339, "tweet_count": 22832, "listed_count": 1}, "name": "Leticia C\u00e1ceres", "username": "leticiacace1"}, {"verified": false, "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "id": "1243581295", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 571, "tweet_count": 133068, "listed_count": 5}, "name": "Ladrando a la Luna", "username": "LadrandoA"}, {"verified": true, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22211909, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE"}, {"verified": false, "id": "267385577", "location": "SP011+", "public_metrics": {"followers_count": 3671, "following_count": 2060, "tweet_count": 68341, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "vituh___"}, {"verified": false, "id": "1007753859165548545", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 15489, "following_count": 580, "tweet_count": 35055, "listed_count": 102}, "name": "Udla Channel", "username": "UdlaChannelEc"}, {"verified": false, "id": "2878158311", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 328, "tweet_count": 11369, "listed_count": 1}, "name": "artur \u264d\ufe0f", "username": "arturantunessi1"}, {"verified": false, "id": "85661911", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 2301, "tweet_count": 123045, "listed_count": 9}, "name": "Angel Miranda", "username": "amiranher"}, {"verified": false, "id": "718916421783318529", "location": "RJ, BxD.", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 873, "tweet_count": 59760, "listed_count": 1}, "name": "\u2018", "username": "ccr_pachecx"}, {"verified": false, "id": "108743186", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 31, "tweet_count": 46336, "listed_count": 3}, "name": "Anime.cl", "username": "AnimeCL"}, {"verified": false, "id": "754788720092540928", "location": "mg", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 143, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}, "name": "sofroooh", "username": "mrnsoar"}, {"verified": false, "id": "1880315197", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1828, "tweet_count": 11987, "listed_count": 5}, "name": "\ud83c\udf27", "username": "StarringRole__"}, {"verified": false, "id": "890441259910909952", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 295, "tweet_count": 13415, "listed_count": 1}, "name": "roberta", "username": "robertita3p"}, {"verified": false, "id": "344969995", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 635, "tweet_count": 2514, "listed_count": 0}, "name": "Ly Moon", "username": "Leamyl_26"}, {"verified": false, "id": "45139339", "location": "Newport News, VA", "public_metrics": {"followers_count": 27149, "following_count": 13540, "tweet_count": 516191, "listed_count": 175}, "name": "NIMITZ", "username": "NIMITZCVN68"}, {"verified": false, "id": "143278453", "location": "Z\u00farich, Suiza", "public_metrics": {"followers_count": 31116, "following_count": 1785, "tweet_count": 259100, "listed_count": 160}, "name": "Cesar Moya", "username": "zuricht94"}, {"verified": false, "id": "201972706", "location": "San Luis Potos\u00ed, S.L.P.", "public_metrics": {"followers_count": 3512, "following_count": 1142, "tweet_count": 14102, "listed_count": 13}, "name": "Belleza de cantina", "username": "falvicio"}, {"verified": false, "id": "14263058", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86669, "following_count": 42, "tweet_count": 41095, "listed_count": 1444}, "name": "MOV UOL", "username": "mov_uol"}, {"verified": false, "id": "945791166196473857", "location": "Lake Elsinore, CA", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 960, "tweet_count": 27893, "listed_count": 0}, "name": "Loos Prospekt", "username": "LoosProspekt"}, {"verified": false, "id": "1002707300216385536", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 434, "tweet_count": 6440, "listed_count": 0}, "name": "eduardo theis \ud83c\udfa3", "username": "eduardotheis10"}, {"verified": false, "id": "142013131", "location": "Chetoslovaquia", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 609, "tweet_count": 55528, "listed_count": 17}, "name": "GeniRC \ud83d\udc31", "username": "GeniSpahn"}, {"verified": true, "id": "38687143", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1521380, "following_count": 55, "tweet_count": 739597, "listed_count": 3197}, "name": "Prensa Libre", "username": "prensa_libre"}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768339, "following_count": 304, "tweet_count": 89506, "listed_count": 4585}, "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "id": "1963368380", "location": "Villa Real", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 870, "tweet_count": 49938, "listed_count": 1}, "name": "florr", "username": "florragaa"}, {"verified": false, "id": "2235310887", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}, "name": "Victor Alejandro", "username": "alejandro_vict"}, {"verified": false, "id": "1083965609849835525", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1044, "tweet_count": 18266, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52 \ud835\udd3d\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd6b_\ud835\udd43\ud835\udd52\ud835\udd3b\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u26a1\ufe0e\ud81a\udca5\u30c3", "username": "FelizLadona"}, {"verified": false, "id": "853576219", "location": "Inside her yellow heart", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 569, "tweet_count": 30380, "listed_count": 17}, "name": "Jotac\u00fa vs. el PIR", "username": "Javiqupe"}, {"verified": false, "id": "2786236986", "location": "Crann Bethadh", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 195, "tweet_count": 7219, "listed_count": 2}, "name": "Raul GV", "username": "RaulGZVZ"}, {"verified": false, "id": "4101000012", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 599, "tweet_count": 13321, "listed_count": 3}, "name": "\ud83e\udd8b", "username": "migafi17"}, {"verified": false, "id": "2837772389", "location": "Recife-PE", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 955, "tweet_count": 14406, "listed_count": 0}, "name": "pedro", "username": "PedroEDT"}, {"verified": false, "id": "1086086394559320064", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 135, "tweet_count": 10006, "listed_count": 0}, "name": "moon\u2019son", "username": "duluxx__"}, {"verified": false, "id": "940381791013212161", "location": "Charqueadas", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 685, "tweet_count": 5602, "listed_count": 0}, "name": "Du\ud83d\ude82\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "pratesDu_"}, {"verified": false, "id": "897587155144515584", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 46, "tweet_count": 154875, "listed_count": 0}, "name": "chapulin colorado", "username": "chapulete80"}, {"verified": false, "id": "150771940", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 619, "tweet_count": 13691, "listed_count": 2}, "name": "Jos\u00e9 Mateos Mart\u00ednez", "username": "zar1716"}, {"verified": false, "id": "523357260", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "name": "Miguel Lorente", "username": "Miguel__Lorente"}, {"verified": false, "id": "59977558", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 934, "tweet_count": 69734, "listed_count": 15}, "name": "Paulo Germano", "username": "BlogdoPG"}, {"verified": false, "id": "1299887198", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 275, "tweet_count": 75904, "listed_count": 2}, "name": "Miguel \u00c1ngel M. U.", "username": "Sucedaloqsuceda"}, {"verified": false, "id": "493250896", "location": ".....\ud83d\udc07", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 205, "tweet_count": 4923, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc40\ud83d\udc48 Grazy \ud83e\udd8b\ud83d\udc9c\ud83d\udd1e Army \ud83d\udc9c", "username": "grazy69747993"}, {"verified": false, "id": "1103264849491124229", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1005, "tweet_count": 2244, "listed_count": 0}, "name": "PalomaRomero", "username": "PalomaRomero84"}, {"verified": false, "id": "740573466777260033", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 565, "tweet_count": 98595, "listed_count": 1}, "name": "Gandra", "username": "itsgandra"}, {"verified": false, "id": "161346887", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 75499, "following_count": 1978, "tweet_count": 93313, "listed_count": 269}, "name": "KW Continente", "username": "KWCONTINENTE"}, {"verified": false, "id": "92685946", "location": "Veracruz, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 765, "tweet_count": 47342, "listed_count": 18}, "name": "Valtus", "username": "Valtus87"}, {"verified": false, "id": "3270653461", "location": "Boca del R\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 4985, "tweet_count": 78673, "listed_count": 76}, "name": "MAXWELL TOWER'S", "username": "MaxwellTowers07"}, {"verified": false, "id": "899949457", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 290, "tweet_count": 429, "listed_count": 0}, "name": "Juan Miguel", "username": "jmramostri"}, {"verified": false, "id": "1037386512", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 369, "tweet_count": 37342, "listed_count": 1}, "name": "guedes", "username": "Pedro7_TSC"}, {"verified": false, "id": "923258238677737472", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 433, "tweet_count": 13939, "listed_count": 0}, "name": "Leticia", "username": "CrfLetisia"}, {"verified": false, "id": "1325169762", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 877, "tweet_count": 8906, "listed_count": 0}, "name": "P P PL\u00dbUUG", "username": "rafiuskiii_"}, {"verified": false, "id": "904860675830419457", "location": "SP / RJ", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 277, "tweet_count": 148358, "listed_count": 5}, "name": "Lucas Reis", "username": "77Luucaas"}, {"verified": false, "id": "1143518867517579269", "location": "Cadore \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 810, "tweet_count": 6592, "listed_count": 0}, "name": "Tz", "username": "TZCardoso777"}, {"verified": false, "id": "951078844726956032", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43826, "following_count": 11518, "tweet_count": 22422, "listed_count": 84}, "name": "guxtavin", "username": "guxoliveira"}, {"verified": false, "id": "3391249582", "location": "Passo da Areia, Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 165, "tweet_count": 35922, "listed_count": 0}, "name": "Emelyn", "username": "EmelynSchenfeld"}, {"verified": false, "id": "823364188202528768", "location": "a/ela/a", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 2957, "tweet_count": 51161, "listed_count": 0}, "name": "gioki HUTAO HAVER", "username": "shinobugirl"}, {"verified": false, "id": "893642182053285888", "location": "\u2a69  \u029d\u074a\ud835\udd66\u20d4\u08ed\uaaad\u1abe\u1abe\u033c\ud835\uddf7\uaab1\u1b6b\u1abb \ud835\uddf6\u026c\u20e8\u1abc\uab77\u05c1\u06e3   ", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 201, "tweet_count": 10450, "listed_count": 9}, "name": "vern", "username": "vernilon"}, {"verified": false, "id": "903621433", "location": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 691, "tweet_count": 41306, "listed_count": 24}, "name": "Fina Rubio", "username": "fina_rubio"}, {"verified": false, "id": "2767946536", "location": "mrc", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 79, "tweet_count": 83374, "listed_count": 0}, "name": "etm", "username": "etm290873"}, {"verified": false, "id": "1041915498", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 9633, "following_count": 6940, "tweet_count": 33078, "listed_count": 49}, "name": "jordi catal\u00e0", "username": "spaincrisis"}, {"verified": false, "id": "1158338929499811841", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36920, "listed_count": 2}, "name": "Eden", "username": "Edenemf"}, {"verified": false, "id": "1084881222533345281", "location": "Jonghyun (free.) therapy", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 386, "tweet_count": 17785, "listed_count": 1}, "name": "Moon.", "username": "KINGSUNO0"}, {"verified": false, "id": "755993022412779520", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 444, "tweet_count": 5795, "listed_count": 0}, "name": "Karina Breviglieri", "username": "KBreviglieri"}, {"verified": false, "id": "1009861127453511680", "location": "deitado", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1138, "tweet_count": 128396, "listed_count": 1}, "name": "Ga", "username": "Gabrielson481"}, {"verified": false, "id": "495420400", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1457, "tweet_count": 242767, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd91\u00fa", "username": "Miaspic"}, {"verified": false, "id": "264037921", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 18764, "following_count": 1657, "tweet_count": 116735, "listed_count": 24}, "name": "Gucciha \ud83d\udc30", "username": "guccihabb"}, {"verified": false, "id": "402446248", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 711, "tweet_count": 12394, "listed_count": 0}, "name": "T.Acevilli  \ud83e\udd8b\ud83c\udf3b", "username": "carolline_thaai"}, {"verified": false, "id": "132246729", "location": "Rep\u00fablica Pop. do Corinthians", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 760, "tweet_count": 73198, "listed_count": 121}, "name": "Caco Borba", "username": "caco_borba"}, {"verified": false, "id": "911791811580121088", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 344, "tweet_count": 7377, "listed_count": 0}, "name": "Henrique Dainez", "username": "henrique_dainez"}, {"verified": false, "id": "143039000", "location": "North of Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 5744, "following_count": 1097, "tweet_count": 129936, "listed_count": 15}, "name": "Julissa D\u00edaz", "username": "JulyADRO"}, {"verified": false, "id": "906548960122327042", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 15411, "following_count": 1323, "tweet_count": 25213, "listed_count": 19}, "name": "Profe Deportes", "username": "profedeportes"}, {"verified": false, "id": "1118263798685630464", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 289, "tweet_count": 3878, "listed_count": 1}, "name": "Marciano", "username": "sitemarciano"}, {"verified": false, "id": "1729849062", "location": "Capiata, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 2314, "tweet_count": 5726, "listed_count": 0}, "name": "Dr. Yonaguni", "username": "MatiaSalinas0"}, {"verified": false, "id": "1022371332934127616", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 50, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}, "name": "Lucia", "username": "Lucia73671380"}, {"verified": false, "id": "1667251910", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 518, "tweet_count": 8973, "listed_count": 4}, "name": "ejpain", "username": "ejpainn"}, {"verified": true, "id": "189823957", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 11149, "following_count": 9218, "tweet_count": 115172, "listed_count": 186}, "name": "Bego\u00f1a G\u00aa Retegui/YoApoyoAlGobierno\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "garciaretegui"}, {"verified": false, "id": "782672944241651712", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 214, "tweet_count": 12865, "listed_count": 2}, "name": "Levanto", "username": "NoOneYesDoor"}, {"verified": false, "id": "489967956", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1202, "tweet_count": 11046, "listed_count": 1}, "name": "andrea", "username": "andreitazcona"}, {"verified": false, "id": "1013135611136565248", "public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 416, "tweet_count": 23780, "listed_count": 1}, "name": "May \ud83c\udf38", "username": "may_cardozo"}, {"verified": false, "id": "290049719", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 698, "tweet_count": 2892, "listed_count": 0}, "name": "LauraLeti", "username": "VeraLety"}, {"verified": false, "id": "748476233176977408", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 745, "tweet_count": 5866, "listed_count": 0}, "name": "JOSE", "username": "okiwey"}, {"verified": false, "id": "67639170", "location": "Menomonee Falls", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 310, "tweet_count": 6161, "listed_count": 1}, "name": "Alejandro L Lopez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfc3\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 CDMX \ud83d\udeb4", "username": "Ale427"}, {"verified": false, "id": "1129444062610829317", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 998, "tweet_count": 34266, "listed_count": 3}, "name": "terrivelmente monog\u00e2mica", "username": "emoecachaceira"}, {"verified": false, "id": "898207483193438208", "location": "Fortaleza, CE", "public_metrics": {"followers_count": 11364, "following_count": 886, "tweet_count": 33447, "listed_count": 19}, "name": "ainda n\u00e3o me chame de D\u00ead\u00ea.", "username": "ddrodriguex"}, {"verified": false, "id": "14639357", "location": "B\u00edo B\u00edo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 102338, "following_count": 608, "tweet_count": 20826, "listed_count": 308}, "name": "Canal 9", "username": "biobiotv"}, {"verified": false, "id": "314588458", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 394, "tweet_count": 7969, "listed_count": 0}, "name": "TEAMO\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc9e\ud83c\udf1f", "username": "MaryIGR"}, {"verified": false, "id": "377093403", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 20662, "following_count": 20106, "tweet_count": 620619, "listed_count": 247}, "name": "Zoraida Palacios", "username": "ZoraidaPalacios"}, {"verified": false, "id": "778833103766876160", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 574, "tweet_count": 28623, "listed_count": 0}, "name": "lht441", "username": "lht4411"}, {"verified": false, "id": "2380699632", "location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15315, "following_count": 1396, "tweet_count": 13979, "listed_count": 87}, "name": "Jorge Campos Asensi", "username": "jcamposasensi"}, {"verified": false, "id": "1124726242375282689", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 669, "tweet_count": 7635, "listed_count": 0}, "name": "Gatinho da Taylor swift (n\u00e3o a Meredith ou Olivia)", "username": "Theuspfeifer"}, {"verified": false, "id": "1247524459", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1361, "tweet_count": 15180, "listed_count": 1}, "name": "Ilse Pi\u00f1erua de Roa", "username": "Margaretpinerua"}, {"verified": false, "id": "1323751524", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 351, "tweet_count": 16988, "listed_count": 0}, "name": "M\u00e9ndez", "username": "RafaMendez7"}, {"verified": false, "id": "1216459723", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9408, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}, "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "username": "Espacio_DC"}, {"verified": false, "id": "212236102", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1091, "tweet_count": 10800, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udd25Endrix Gonzalez\ud83d\udd25", "username": "EndrixxGonzalez"}, {"verified": false, "id": "1023241393639186432", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1172, "tweet_count": 3159, "listed_count": 1}, "name": "PerMallorca", "username": "MallorcaPer"}, {"verified": false, "id": "2370621613", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 207, "tweet_count": 88170, "listed_count": 0}, "name": "Eddie Sanz", "username": "sanz_eddie"}, {"verified": false, "id": "100697138", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 206, "tweet_count": 21388, "listed_count": 1}, "name": "Bpoletti", "username": "bianca_poletti"}, {"verified": false, "id": "1158816454105620480", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 554, "tweet_count": 32730, "listed_count": 0}, "name": "escorpiana", "username": "RebecaCypriano_"}, {"verified": false, "id": "1097639875891920896", "location": "Anapolis", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 433, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "name": "mudei o perfil\u26a0\ufe0f", "username": "PerfilMudei"}, {"verified": false, "id": "3383433767", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 942, "tweet_count": 1338, "listed_count": 3}, "name": "Pedro Paulo (SunNoro)", "username": "pedroosanttanna"}, {"verified": false, "id": "2600296657", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 2197, "tweet_count": 209864, "listed_count": 52}, "name": "Valentina #SERVICIOS_P\u00daBLICOS \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2640\ufe0f", "username": "22_dur"}, {"verified": false, "id": "43821016", "location": "En la luna", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1123, "tweet_count": 34921, "listed_count": 8}, "name": "YBTO", "username": "YolyBTO"}, {"verified": false, "id": "1334880458", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 351, "tweet_count": 24228, "listed_count": 0}, "name": "Carlos", "username": "Carlldur"}, {"verified": false, "id": "3774109457", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 495, "tweet_count": 9700, "listed_count": 0}, "name": "Nacho", "username": "NachoCaceres01"}, {"verified": false, "id": "263007298", "location": "Santa Barbara D'Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 300, "tweet_count": 105761, "listed_count": 1}, "name": "Renata", "username": "reenata_t"}, {"verified": false, "id": "856529832599048192", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 673, "tweet_count": 7957, "listed_count": 0}, "name": "g r e y", "username": "4Greyc"}, {"verified": false, "id": "1596483368", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 23, "tweet_count": 8950, "listed_count": 1}, "name": "Lief Layer", "username": "LiefLayer"}, {"verified": false, "id": "1106923021296644096", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 998, "tweet_count": 10939, "listed_count": 0}, "name": "siamo tutti clandestini", "username": "nadiatina27"}, {"verified": false, "id": "2894314061", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1201, "tweet_count": 30593, "listed_count": 6}, "name": "Jos\u00e9 C. Vargas", "username": "JCVarguitas"}, {"verified": false, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94742, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq"}, {"verified": false, "id": "73023403", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180825, "listed_count": 10}, "name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "id": "1116755034", "location": "island of misfit toys", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 741, "tweet_count": 119394, "listed_count": 3}, "name": "loreena klein", "username": "smokenbears"}, {"verified": false, "id": "1126123301603033088", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 195, "tweet_count": 16866, "listed_count": 0}, "name": "belinha", "username": "godoiasoffice"}, {"verified": false, "id": "2920633583", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 501, "tweet_count": 12297, "listed_count": 0}, "name": "Rangel", "username": "GN_Rangel"}, {"verified": false, "id": "991488084809273344", "location": "com sua m\u00e3e ", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 104, "tweet_count": 1218, "listed_count": 0}, "name": "Bedoni \ud83c\udf43\ud83d\udcb8", "username": "Bedoni1"}, {"verified": false, "id": "4241384301", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 300, "tweet_count": 4215, "listed_count": 0}, "name": "Pelife II \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a\ud83d\udc51", "username": "Pelife_II"}, {"verified": false, "id": "1034827651779911681", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 189, "tweet_count": 11087, "listed_count": 0}, "name": "Lele", "username": "lleticiasg"}, {"verified": false, "id": "1114169051062910976", "location": "Binissalem, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 286, "tweet_count": 17260, "listed_count": 1}, "name": "VOX Binissalem", "username": "VoxBinissalem"}, {"verified": false, "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "username": "21_06_78"}, {"verified": false, "id": "870656597864873988", "public_metrics": {"followers_count": 7849, "following_count": 1312, "tweet_count": 20625, "listed_count": 20}, "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00 \u1d29\u026a\u0274\u1d07\u1d05\u1d00", "username": "vickyperiodista"}, {"verified": false, "id": "524569597", "location": "en algun lugar del Ecuador....", "public_metrics": {"followers_count": 4956, "following_count": 5027, "tweet_count": 203283, "listed_count": 0}, "name": "ANTHONY \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Anthonyelgenio"}, {"verified": false, "id": "732748089216372736", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 984, "tweet_count": 14431, "listed_count": 3}, "name": "mari \u2600\ufe0f", "username": "soundslikemarig"}, {"verified": false, "id": "1134263293105905665", "location": "py", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 717, "tweet_count": 4160, "listed_count": 0}, "name": "Lu.", "username": "alwaysfracasan2"}, {"verified": false, "id": "1112154609819242496", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 346, "tweet_count": 6596, "listed_count": 2}, "name": "Katya Zamolodchikova", "username": "urdadcallsmek"}, {"verified": false, "id": "1122208076696829957", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 320, "tweet_count": 10798, "listed_count": 0}, "name": "AGB", "username": "AGB26533665"}, {"verified": false, "id": "45143554", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1594, "tweet_count": 148300, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Rueda U.", "username": "chinin2925"}, {"verified": false, "id": "946503536128520192", "location": "Provincia Constitucional ", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1426, "tweet_count": 83113, "listed_count": 2}, "name": "Arnold F.", "username": "arnoldferriv"}, {"verified": false, "id": "323411575", "location": "Campeche, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 846, "tweet_count": 6466, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Soberano", "username": "jorgesoberano"}, {"verified": false, "id": "97247533", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1445, "tweet_count": 92111, "listed_count": 0}, "name": "ana isabel", "username": "paradisequeenan"}, {"verified": false, "id": "736779229015216129", "location": "sc, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 99, "tweet_count": 12184, "listed_count": 0}, "name": "Keniel", "username": "GKDNSC"}, {"verified": false, "id": "395667042", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 632, "tweet_count": 27146, "listed_count": 2}, "name": "noe", "username": "noeshiii"}, {"verified": false, "id": "779414322116255745", "location": "\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddf2\u2e3c\ud835\uddfa\ud835\uddf6n\ud835\uddf5\ud835\uddfc\n \ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf5an", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 3061, "tweet_count": 82145, "listed_count": 1}, "name": "piscinao'\u2601\ufe0f maxident", "username": "janvvixcto"}, {"verified": false, "id": "156730708", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1158, "tweet_count": 2355, "listed_count": 0}, "name": "Incalu", "username": "calonso10"}, {"verified": false, "id": "515257658", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 436, "tweet_count": 84721, "listed_count": 35}, "name": "Julio Fernandez Sanchez", "username": "Juliofersanc"}, {"verified": false, "id": "302801367", "location": "Cambrai, Francia.", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1168, "tweet_count": 19718, "listed_count": 2}, "name": "YanethC", "username": "c1_yaneth"}, {"verified": false, "id": "979114886331617280", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 509, "tweet_count": 4889, "listed_count": 22}, "name": "Horta\u00c9sFutur", "username": "NoALaZAL"}, {"verified": false, "id": "18483956", "location": "Brussels, Valencia, Olba, ..", "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 1387, "tweet_count": 20737, "listed_count": 148}, "name": "David Hammerstein", "username": "DaHammerstein"}, {"verified": false, "id": "1059449277011898368", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 86, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Paulo", "username": "JooPaul75065773"}, {"verified": false, "id": "725125268403265538", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3976, "tweet_count": 285372, "listed_count": 13}, "name": "ARMANDO CORALLO", "username": "ArmandoCorallo"}, {"verified": false, "id": "1049690888933380097", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 3846, "tweet_count": 25758, "listed_count": 1}, "name": "JuanPiMain", "username": "juanpimain"}, {"verified": false, "id": "1150805864451887104", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 380, "tweet_count": 7451, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93", "username": "gabriel_grossi"}, {"verified": false, "id": "535005647", "location": "C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 867, "tweet_count": 59602, "listed_count": 1}, "name": "franco pogliotti", "username": "FrancoPogliotti"}, {"verified": false, "id": "149516506", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 197, "tweet_count": 36534, "listed_count": 2}, "name": "Bety Buding", "username": "betybuding"}, {"verified": false, "id": "3589345337", "public_metrics": {"followers_count": 13874, "following_count": 2674, "tweet_count": 18495, "listed_count": 94}, "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33", "username": "vanecosta10"}, {"verified": true, "id": "3365600938", "location": "Vienna, Austria", "public_metrics": {"followers_count": 35891, "following_count": 395, "tweet_count": 4577, "listed_count": 0}, "name": "Lassina Zerbo", "username": "SinaZerbo"}, {"verified": false, "id": "92345344", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4874, "following_count": 419, "tweet_count": 63433, "listed_count": 92}, "name": "Arroba Nerd", "username": "ArrobaNerd"}, {"verified": false, "id": "1145129812098461704", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 118, "tweet_count": 5359, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\uddda\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf6", "username": "GabiZangrandi"}, {"verified": false, "id": "1159793756792664064", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 72, "tweet_count": 835, "listed_count": 0}, "name": "Tathyane DC", "username": "DcTathyane"}, {"verified": false, "id": "98758699", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 2360, "tweet_count": 15402, "listed_count": 5}, "name": "Ana Maria", "username": "anaraietparvar"}, {"verified": false, "id": "2202398438", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 0, "tweet_count": 576, "listed_count": 0}, "name": "Berta", "username": "ssakubi123"}, {"verified": false, "id": "1602910014", "location": "Cervinara", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 298, "tweet_count": 17451, "listed_count": 8}, "name": "UserTv", "username": "user_tv"}, {"verified": false, "id": "1050823915411529729", "location": "Ela/Dela", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 362, "tweet_count": 43679, "listed_count": 1}, "name": "cintilante\u2077\u2728\u2728", "username": "cinti_zz"}, {"verified": false, "id": "960559475244654593", "location": "TXT \u2727 BTS", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 1467, "tweet_count": 260304, "listed_count": 20}, "name": "Lars \u2022 ELU \u2022", "username": "Larsinhe"}, {"verified": false, "id": "1023395649373523968", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 179, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}, "name": "Najulia", "username": "4nn4Julia"}, {"verified": false, "id": "3426478822", "location": "Call Center de Marquitos Pe\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1270, "tweet_count": 52103, "listed_count": 0}, "name": "Marginales Store", "username": "unmismocielo"}, {"verified": false, "id": "2573089094", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 2578, "tweet_count": 45905, "listed_count": 9}, "name": "Tom Lawyer \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "tomlawyerok"}, {"verified": false, "id": "351944806", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 2891, "tweet_count": 86410, "listed_count": 0}, "name": "Freyja", "username": "irka2000"}, {"verified": false, "id": "883773150483427331", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 806, "tweet_count": 6854, "listed_count": 30}, "name": "ATEN\u00c7\u00c3O GEEK!", "username": "atencaogeek"}, {"verified": false, "id": "1111732310406254592", "location": "Port\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 881, "tweet_count": 11465, "listed_count": 0}, "name": "Makeli Tauana", "username": "makeli__"}, {"verified": false, "id": "1195608823", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 285, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}, "name": "Martin M\u00e9ndez", "username": "MartinMendezA"}, {"verified": false, "id": "1000180455138824192", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 350, "tweet_count": 11697, "listed_count": 0}, "name": "FEFO", "username": "ihfefo"}, {"verified": false, "id": "2317366777", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 102, "tweet_count": 7451, "listed_count": 5}, "name": "Luis Duran \ud83c\udf99\ufe0f", "username": "oluisduran"}, {"verified": true, "id": "57417211", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128196, "following_count": 1160, "tweet_count": 70349, "listed_count": 149}, "name": "Z\u00e9 Luiz", "username": "zeluizlhesdiz"}, {"verified": false, "id": "194348400", "location": "Natal RN", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 356, "tweet_count": 4540, "listed_count": 0}, "name": "GG", "username": "gg_f"}, {"verified": false, "id": "1035566704758284289", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 195, "tweet_count": 8478, "listed_count": 0}, "name": "So\ud83d\udcab", "username": "Soff_22"}, {"verified": false, "id": "919712562958225408", "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 140, "tweet_count": 2342, "listed_count": 0}, "name": "celinho", "username": "carrano_marcelo"}, {"verified": false, "id": "305957616", "location": "Aguachica - C\u00facuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 328, "tweet_count": 138599, "listed_count": 8}, "name": "JeffreyTorresRMCF", "username": "JeffreyTorresTo"}, {"verified": false, "id": "1010967553378746375", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 367, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}, "name": "Luketa\u270c\ud83c\udffe\ufe0f", "username": "matos21lucas"}, {"verified": false, "id": "948200205077438465", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 400, "tweet_count": 10139, "listed_count": 0}, "name": "tamara", "username": "tamaraporco"}, {"verified": false, "id": "868173419006894082", "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1046, "tweet_count": 95953, "listed_count": 0}, "name": "Fabricio Ayres", "username": "fabricioayress2"}, {"verified": false, "id": "955904302253559808", "location": "Agua verde blumenau", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1027, "tweet_count": 16267, "listed_count": 0}, "name": "DONDONI\ud83c\udf10", "username": "DondoniJulio"}, {"verified": false, "id": "1046860807223558147", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 612, "tweet_count": 12539, "listed_count": 18}, "name": "PolicyMaker", "username": "PolicyMaker_mag"}, {"verified": false, "id": "2520355542", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 266, "tweet_count": 28930, "listed_count": 0}, "name": "Mniella", "username": "marceniella"}, {"verified": false, "id": "2227483097", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 170, "tweet_count": 6969, "listed_count": 0}, "name": "lucas \ud83d\udc0e\ud83c\udfce", "username": "_lelucax"}, {"verified": false, "id": "1068648313040326656", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 92, "tweet_count": 1045, "listed_count": 0}, "name": "Felix", "username": "Felix94601869"}, {"verified": false, "id": "1079775870586441729", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "username": "Tampm_Alcala"}, {"verified": false, "id": "184147238", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1938, "tweet_count": 155511, "listed_count": 19}, "name": "Luis Acu\u00f1a", "username": "zamuraco"}, {"verified": false, "id": "510896071", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 573, "tweet_count": 44886, "listed_count": 0}, "name": "clara \u26a2\ufe0e \u262d", "username": "ancllaraa"}, {"verified": false, "id": "746734136723914752", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 312, "tweet_count": 11962, "listed_count": 0}, "name": "igao ruindade pura", "username": "igorstosoo"}, {"verified": false, "id": "868459776", "location": "San Rafael, Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 1289, "tweet_count": 27094, "listed_count": 39}, "name": "Diario Ciudadano Sur San Rafael", "username": "elciudadanosur"}, {"verified": false, "id": "843156239995539456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 564, "tweet_count": 12007, "listed_count": 0}, "name": "Y\u00e1", "username": "Yaoliveira18"}, {"verified": false, "id": "1152274159050924032", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 2172, "tweet_count": 30814, "listed_count": 2}, "name": "Br\u00edgida Santos4 \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "Santos4Brigida"}, {"verified": false, "id": "827703427912302592", "location": "Jardim Goi\u00e1s, Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 422, "tweet_count": 4548, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Bonetti", "username": "tonibonettii"}, {"verified": false, "id": "590243931", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 260, "tweet_count": 5461, "listed_count": 0}, "name": "chemaint", "username": "chemapri"}, {"verified": false, "id": "298351758", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2979, "following_count": 4968, "tweet_count": 14591, "listed_count": 2}, "name": "EllieBel", "username": "bel_ellie"}, {"verified": false, "id": "10602012", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 73474, "following_count": 1123, "tweet_count": 18145, "listed_count": 441}, "name": "Joaqu\u00edn Urias", "username": "jpurias"}, {"verified": false, "id": "976158206765477888", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 610, "tweet_count": 12173, "listed_count": 0}, "name": "luc\u00e3o, o \u00faltimo rom\u00e2ntico", "username": "lucaoo123"}, {"verified": false, "id": "3049244144", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 525, "tweet_count": 14985, "listed_count": 0}, "name": "Gazada", "username": "Gabrielsnorbert"}, {"verified": false, "id": "1005578370342707200", "location": "\n\u207d\u1d47\u1d49\u1d49\u1d56 \u1d47\u1d49\u1d49\u1d56\u207e \u270e\u1714 \ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc57\ud835\udc56 \ud835\udc5c\ud835\udc58\ud835\udc62\ud835\udc5a\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud835\udc56\ud835\udc60 \ud835\udc5a\ud835\udc66 \ud835\udc2b \ud835\udc1a \ud835\udc22 \ud835\udc27 \ud835\udc1b \ud835\udc28 \ud835\udc30 \u276a\u2661\u276b\u02c0\u02c0 ... \u3042\u306a\u305f\u3092\u611b\u3057\u3066\u307e\u3059\u1d4e\u1d4e \u2265\u2264 \uff65\uff9f\ua4b0\u273f\ua4b1\u21b7\u0251 d\u0251ily reminder: \ud835\ude92 \ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude9f\ud835\ude8e \ud835\udea2\ud835\ude98\ud835\ude9e. \u00a8\u032e \n", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 444, "tweet_count": 9032, "listed_count": 5}, "name": "`vi \ud83c\udf42", "username": "vitkiforov"}, {"verified": false, "id": "963115055918219264", "location": "(Ela/dela, She/Her)", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 268, "tweet_count": 43717, "listed_count": 1}, "name": "Milk and Honey", "username": "tohkid"}, {"verified": false, "id": "2889004497", "location": "Bauru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 619, "tweet_count": 210009, "listed_count": 0}, "name": "willian-n", "username": "higherelax"}, {"verified": false, "id": "1143229374633824256", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 25, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "name": "Lizi", "username": "lisi_ibires"}, {"verified": false, "id": "702449593", "location": "San Luis, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 307, "tweet_count": 7914, "listed_count": 0}, "name": "rebe", "username": "lucianarortiz"}, {"verified": false, "id": "962363316889903104", "location": "En Mi Casa", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 3308, "tweet_count": 341914, "listed_count": 1}, "name": "Maria Ines", "username": "MariaIn77662119"}, {"verified": false, "id": "53152620", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 247, "tweet_count": 14546, "listed_count": 0}, "name": "Cinthi@ Oliveir@ \ud83d\ude18\ud83d\udc96\ud83d\udc8b\ud83e\udd42\ud83c\udf7e", "username": "CindyValerious"}, {"verified": true, "id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 76286, "following_count": 421, "tweet_count": 692564, "listed_count": 1617}, "name": "cardoso", "username": "Cardoso"}, {"verified": false, "id": "1118224946", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 69, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "name": "Jhon A.", "username": "Jonathan_2085"}, {"verified": true, "id": "33989170", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3876076, "following_count": 226, "tweet_count": 479926, "listed_count": 10903}, "name": "LA NACION", "username": "LANACION"}, {"verified": false, "id": "629404450", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1706, "tweet_count": 52216, "listed_count": 29}, "name": "M.Kennedy", "username": "MarcusStarkM"}, {"verified": false, "id": "152038210", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 168, "tweet_count": 24273, "listed_count": 0}, "name": "Mariane", "username": "marianemc"}, {"verified": false, "id": "85922959", "location": "RESISTENCIA Venezuela-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1664, "tweet_count": 123740, "listed_count": 9}, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaPOR VENEZUELA LIBRE\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "pyrofernando"}, {"verified": false, "id": "965680948653240321", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179668, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453"}, {"verified": false, "id": "114879412", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 510, "tweet_count": 30422, "listed_count": 9}, "name": "M. O.", "username": "Maribel8a"}, {"verified": false, "id": "970107702478360576", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1734, "tweet_count": 4011, "listed_count": 2}, "name": "@Ramon Carmona B", "username": "RamonCarmonaB1"}, {"verified": false, "id": "2849577231", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 300, "tweet_count": 6739, "listed_count": 0}, "name": "annalisa castellani", "username": "AnnalisaCast"}, {"verified": false, "id": "1123932097222205440", "location": "Angra dos Reis", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 177, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}, "name": "Panda feliz \ud83d\udc3c\u2764\ufe0f", "username": "Keila78057361"}, {"verified": false, "id": "4693877299", "location": "loonaverse", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 356, "tweet_count": 22217, "listed_count": 0}, "name": "bk", "username": "aygoddess"}, {"verified": false, "id": "1103347982072799234", "location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4667, "following_count": 696, "tweet_count": 27943, "listed_count": 2}, "name": "z\u00e9 vitu", "username": "ttdozevitu"}, {"verified": false, "id": "1142197432022945792", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 777, "tweet_count": 19875, "listed_count": 11}, "name": "ella !! 62% homosexual", "username": "withoutanheart_"}, {"verified": false, "id": "860240238211366912", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 1440, "tweet_count": 29792, "listed_count": 0}, "name": "roberta", "username": "oliveiraabeta"}, {"verified": false, "id": "485025006", "location": "UY", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 161, "tweet_count": 12012, "listed_count": 1}, "name": "ricota", "username": "aricamajicc"}, {"verified": false, "id": "979172527", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 99, "tweet_count": 15156, "listed_count": 0}, "name": "\u043c\u03b9c\u03b1ell\u03b1", "username": "MicaellaVaz15"}, {"verified": false, "id": "1088292506662522880", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 98, "tweet_count": 1502, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Farias", "username": "fernandfariass"}, {"verified": false, "id": "1034569789019172865", "location": "uilauli", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 283, "tweet_count": 9093, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udde5\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddfb", "username": "Imliveira"}, {"verified": false, "id": "1046174717269471233", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 277, "tweet_count": 17802, "listed_count": 0}, "name": "chorrin", "username": "GuiSout"}, {"verified": false, "id": "1244916486", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 463, "tweet_count": 27734, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd70\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98", "username": "crfeiris"}, {"verified": false, "id": "701035845617381376", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1351, "tweet_count": 5703, "listed_count": 0}, "name": "Carlos A. Elizondo", "username": "ElizondoCarlosA"}, {"verified": false, "id": "2726395774", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 179, "tweet_count": 35976, "listed_count": 0}, "name": "guelymit", "username": "guelymit"}, {"verified": false, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas"}, {"verified": false, "id": "193538615", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9112, "following_count": 1640, "tweet_count": 70614, "listed_count": 81}, "name": "Bichiyal.", "username": "nel_noescoca"}, {"verified": false, "id": "951453137902145537", "location": "Alegrete, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 76, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}, "name": "Max Ortt3ga \ud83e\udd85", "username": "MaxssuelLeal"}, {"verified": false, "id": "1046853953974140934", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 495, "tweet_count": 3118, "listed_count": 2}, "name": "MurciaTuAbandonoMePuedeMatar", "username": "TAMPM_Murcia"}, {"verified": false, "id": "904040895045132288", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 452, "tweet_count": 61718, "listed_count": 0}, "name": "lua", "username": "_srvitoria"}, {"verified": false, "id": "1150994253050458116", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 247, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "name": "MaialiniCoppiaCuriosa", "username": "newsoundsacs"}, {"verified": false, "id": "1047645095997186048", "location": "Mondo \ud83c\udf0f ", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1247, "tweet_count": 7768, "listed_count": 1}, "name": "Lady\ud83d\udc96", "username": "suicida_lady"}, {"verified": false, "id": "1118015050478948352", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 136, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}, "name": "Nicolas Vega Durango", "username": "NicolasVegaDur1"}, {"verified": false, "id": "1080769857451380736", "location": "higher realm", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 226, "tweet_count": 28153, "listed_count": 1}, "name": "ela \u00e9 v\u00e9nus", "username": "gaiaeocosmos"}, {"verified": false, "id": "731168052105105409", "location": "yd * thunder bay * ", "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 4384, "tweet_count": 131973, "listed_count": 26}, "name": "aurora \ud83c\udf83 cr: hunting adeline", "username": "tthollands"}, {"verified": false, "id": "1121951964537982977", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 768, "tweet_count": 25425, "listed_count": 5}, "name": "Jaden", "username": "FxcKingMexican"}, {"verified": false, "id": "320461763", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 875, "tweet_count": 65002, "listed_count": 0}, "name": "marL1nn\u2694\ufe0f\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "NolramFFC"}, {"verified": false, "id": "40338686", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1283, "tweet_count": 186092, "listed_count": 2}, "name": "sedy", "username": "sedy2009"}, {"verified": true, "id": "759251", "public_metrics": {"followers_count": 60273300, "following_count": 1104, "tweet_count": 387170, "listed_count": 156627}, "name": "CNN", "username": "CNN"}, {"verified": false, "id": "970841579865899008", "location": "terceira nuvem a esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 571, "tweet_count": 57942, "listed_count": 0}, "name": "Gabr13l \u02e2\u1da0\u1d9c", "username": "bibedid"}, {"verified": false, "id": "3346177593", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 304, "tweet_count": 29914, "listed_count": 0}, "name": "\u00cdndio", "username": "tcamargo161"}, {"verified": false, "id": "4135924881", "location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 2791, "tweet_count": 98455, "listed_count": 2}, "name": "Graciela", "username": "GracielaE79"}, {"verified": false, "id": "2818142401", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 4692, "tweet_count": 25616, "listed_count": 3}, "name": "deborah m basel", "username": "debybasel"}, {"verified": false, "id": "186682805", "location": "San Salvador de Jujuy", "public_metrics": {"followers_count": 74116, "following_count": 2536, "tweet_count": 69794, "listed_count": 164}, "name": "Rosario Agostini", "username": "peponila"}, {"verified": false, "id": "1031700010927366144", "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 170, "tweet_count": 1456, "listed_count": 0}, "name": "Oscar Quintana", "username": "Oscar46958519"}, {"verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795962, "listed_count": 12402}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "id": "957703746271830017", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1051, "tweet_count": 10922, "listed_count": 0}, "name": "brobo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "prbjuk"}, {"verified": false, "id": "4904553053", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 896, "tweet_count": 136976, "listed_count": 0}, "name": "Aqui y ahora", "username": "deCaceres80"}, {"verified": false, "id": "279574913", "location": "\u1f25\u03bb\u03b9\u03bf\u03c2", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 527, "tweet_count": 93389, "listed_count": 3}, "name": "kkkkaue", "username": "lokivariante"}, {"verified": false, "id": "3409343771", "location": "ZN", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 321, "tweet_count": 11747, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude0e", "username": "charlles_cl"}, {"verified": false, "id": "208493565", "location": "Almer\u00eda - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 652, "tweet_count": 3318, "listed_count": 1}, "name": "Rosa Rosae", "username": "RosaRosae4"}, {"verified": false, "id": "232986003", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 834, "tweet_count": 35546, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel", "username": "gabriel_alpino"}, {"verified": false, "id": "870823206449532928", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 447, "tweet_count": 36788, "listed_count": 1}, "name": "gabizera", "username": "gabsspeixes"}, {"verified": false, "id": "1285099554", "location": "En el albero.", "public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 4998, "tweet_count": 441056, "listed_count": 14}, "name": "Jorge Alonso P\u00e9rez.", "username": "haclum72"}, {"verified": false, "id": "2765665925", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 55, "tweet_count": 26897, "listed_count": 7}, "name": "A\u00edda Alc\u00f3n", "username": "aiditaalcon"}, {"verified": false, "id": "1631369960", "location": "CORDOBA", "public_metrics": {"followers_count": 32065, "following_count": 9293, "tweet_count": 14674, "listed_count": 158}, "name": "Laura Rodr\u00edguez Machado", "username": "laurmachado"}, {"verified": false, "id": "983045235189088258", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 187, "tweet_count": 16786, "listed_count": 0}, "name": "Ketley Freitas \u2728", "username": "freitaskeeh7"}, {"verified": false, "id": "45234515", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 2928, "tweet_count": 12953, "listed_count": 0}, "name": "Michael Fernandes", "username": "xellfernandes"}, {"verified": false, "id": "876506639226064898", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 4999, "tweet_count": 52054, "listed_count": 1}, "name": "Manuel de los Santos", "username": "Baricocha_1963"}, {"verified": false, "id": "234881975", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 886, "tweet_count": 154549, "listed_count": 15}, "name": "Thomas Montielco", "username": "ThomasMontielco"}, {"verified": false, "id": "2207964147", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 583, "tweet_count": 44727, "listed_count": 0}, "name": "fernandinix", "username": "fernandadoci"}, {"verified": false, "id": "954525591931359234", "location": "Estocolmo", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 136, "tweet_count": 4030, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc05 \ud835\udc0b \ud835\udc0f", "username": "shirako0"}, {"verified": false, "id": "776504355746881536", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 180, "tweet_count": 5459, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94", "username": "fernandinho0811"}, {"verified": false, "id": "3299480981", "location": "Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1429, "tweet_count": 45496, "listed_count": 0}, "name": "\u00cdtalo fell off \ud83d\udd30", "username": "ItaloAlbanez"}, {"verified": false, "id": "990706623067848704", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 290, "tweet_count": 9038, "listed_count": 0}, "name": "SuperLega", "username": "dorn328"}, {"verified": false, "id": "356186013", "location": "Lisbona, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 857, "tweet_count": 104178, "listed_count": 20}, "name": "Haruki Murakamino de Santiago", "username": "Julio_Arnes"}, {"verified": false, "id": "755988814213046272", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1110, "tweet_count": 15728, "listed_count": 1}, "name": "liandra \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "liandramrt"}, {"verified": false, "id": "50854746", "location": "\u03b1 \u2113\u03b1 \u2202\u03b5\u044f\u03b5c\u043d\u03b1 \u2202\u03b5 \u2113\u03b1 \u2202\u03b5\u044f\u03b5c\u043d\u03b1.", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1266, "tweet_count": 23164, "listed_count": 8}, "name": "\u15f0\u15e9\u1587\u01b3 \u1455\u15dd\u1587\u1587\u15e9\u14aa\u15f4\u1515 \u15f0\u15e9\u14aa\u142f\u13a5\u1455", "username": "MaryCorrales"}, {"verified": false, "id": "784379972", "location": "Espa\u00f1a ((( ))) ", "public_metrics": {"followers_count": 3718, "following_count": 2759, "tweet_count": 581759, "listed_count": 67}, "name": "VictoriaCS \u0646 #\u00c6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud835\udc0f\ud835\udc0b\ud835\udc15\ud835\udc12 \ud835\udc15\ud835\udc0b\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc00\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "VictoriaCCSS"}, {"verified": false, "id": "59908109", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1049, "tweet_count": 41916, "listed_count": 74}, "name": "\ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude85", "username": "Pablo_Bachi"}, {"verified": false, "id": "1120068584498241537", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 919, "tweet_count": 26354, "listed_count": 0}, "name": "HOMET", "username": "homet13gmailco1"}, {"verified": false, "id": "771395404021764096", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 138, "tweet_count": 5742, "listed_count": 0}, "name": "Edgard \ud83e\udd2e", "username": "Edgard_fn"}, {"verified": false, "id": "1087051009711575040", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 330, "tweet_count": 8367, "listed_count": 0}, "name": "LVS7", "username": "EuLukinhasVS"}, {"verified": false, "id": "758853439572938754", "location": "BXD // CF.       ", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 1419, "tweet_count": 14709, "listed_count": 0}, "name": "Peyper Jv", "username": "joao_pyp"}, {"verified": false, "id": "543459637", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 486, "tweet_count": 3169, "listed_count": 0}, "name": "M A R R E C O \ud83e\udd86", "username": "MardenRobert7"}, {"verified": false, "id": "1154102668098490370", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 210, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "name": "Pol\u00edtica AgriDulce", "username": "Politica_AD"}, {"verified": true, "id": "10012122", "location": "Londres, Inglaterra.", "public_metrics": {"followers_count": 4988588, "following_count": 438, "tweet_count": 424680, "listed_count": 23012}, "name": "BBC News Mundo", "username": "bbcmundo"}, {"verified": false, "id": "3249099803", "location": "tatakae", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 942, "tweet_count": 160443, "listed_count": 1}, "name": "\u0618", "username": "jhopixx"}, {"verified": false, "id": "770119567", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 276, "tweet_count": 52660, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Sol llorando", "username": "injunzenn"}, {"verified": false, "id": "1566959539", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1679, "tweet_count": 37328, "listed_count": 3}, "name": "nutricionista de golfinhos \ud83c\udfb2\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc95A\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85os\ud83c\udfb2", "username": "gabrielgrellet"}, {"verified": false, "id": "816074395223490565", "location": "guarullhos", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 769, "tweet_count": 7561, "listed_count": 2}, "name": "lobo sedentario\ud83d\udc3a\ud83e\udd76\ud83e\udd76", "username": "don_santoss"}, {"verified": false, "id": "719928605946617859", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 328, "tweet_count": 16044, "listed_count": 0}, "name": "\u043c\u0454r\u2113\u03c3\u03c4\u03c4\u0454", "username": "merlotte_bruno_"}, {"verified": false, "id": "892427628170407936", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 151, "tweet_count": 13516, "listed_count": 1}, "name": "Victor Salazar G", "username": "Vsalazar_93"}, {"verified": false, "id": "926628122522419200", "location": "Castelo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 119, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "name": ".matheus", "username": "oq_eu_fiz_math"}, {"verified": false, "id": "345748507", "location": "En alg\u00fan lugar del planeta.", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1103, "tweet_count": 82422, "listed_count": 2}, "name": "Emperadora", "username": "YajairaTapia"}, {"verified": false, "id": "3314861908", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 614, "tweet_count": 8621, "listed_count": 2}, "name": "Merc\u00e8 Juan", "username": "mercejuro"}, {"verified": false, "id": "982403264191844352", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 969, "tweet_count": 46687, "listed_count": 0}, "name": "CarlosdelRio52", "username": "CarlosdelRio52"}, {"verified": false, "id": "3326104781", "location": "Mar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 716, "tweet_count": 23236, "listed_count": 0}, "name": "BAGA 10", "username": "Baga10__"}, {"verified": false, "id": "2506209671", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 2068, "tweet_count": 60074, "listed_count": 12}, "name": "Maria Jose Gutierrez", "username": "mjripo"}, {"verified": false, "id": "806159539255046144", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "name": "El castigador", "username": "Carloslaztra"}, {"verified": false, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 813343, "following_count": 892, "tweet_count": 264007, "listed_count": 1042}, "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape"}, {"verified": false, "id": "175324823", "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 303, "tweet_count": 112219, "listed_count": 0}, "name": "Roberto NORRICK", "username": "RNsongs"}, {"verified": false, "id": "963576270788345856", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 498, "tweet_count": 176164, "listed_count": 1}, "name": "Shut the fuckcupcakes", "username": "Becksenchones"}, {"verified": true, "id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7063142, "following_count": 14337, "tweet_count": 1203297, "listed_count": 25149}, "name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx"}, {"verified": false, "id": "701260311496622080", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 586, "tweet_count": 17509, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udee5\u00aa", "username": "agusarreyes_"}, {"verified": false, "id": "2711145990", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1481, "tweet_count": 25216, "listed_count": 1}, "name": "Pepa\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "username": "Pepalun"}, {"verified": false, "id": "2465345439", "public_metrics": {"followers_count": 6314, "following_count": 4937, "tweet_count": 547249, "listed_count": 64}, "name": "fedoraletelier", "username": "fedoraletelier"}, {"verified": false, "id": "825568733968072705", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 215, "tweet_count": 3922, "listed_count": 0}, "name": "Elliott Slater", "username": "Slater_Elliott"}, {"verified": false, "id": "560453621", "location": "Amsterdam-Roma", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1953, "tweet_count": 12313, "listed_count": 3}, "name": "Henk Cavallotti", "username": "henkcavallotti"}, {"verified": false, "id": "761098680921300992", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 78, "tweet_count": 12990, "listed_count": 0}, "name": "vivia", "username": "vivianrmon"}, {"verified": false, "id": "1114116396886175744", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 346, "tweet_count": 6620, "listed_count": 0}, "name": "Queiroz", "username": "jvqueirozz__"}, {"verified": false, "id": "845900696578863104", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3372, "following_count": 1759, "tweet_count": 39263, "listed_count": 0}, "name": "Exter\ud83c\udf08", "username": "ester_costa0"}, {"verified": false, "id": "998664955086950400", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 755, "tweet_count": 21383, "listed_count": 0}, "name": "\u03b1\u0e17\u2202r\u0454ss\u03b1 \u263a\ufe0e\ufe0e", "username": "4ndressaa"}, {"verified": false, "id": "195867050", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 449, "tweet_count": 27716, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udc80Susy S\u00e1nchez\ud83d\udc80", "username": "sgsm15"}, {"verified": false, "id": "194639692", "location": "Desubicada de lo normal ", "public_metrics": {"followers_count": 81663, "following_count": 13695, "tweet_count": 129561, "listed_count": 78}, "name": "Luciana", "username": "LucyPN"}, {"verified": false, "id": "1067736248620642305", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 157, "tweet_count": 6570, "listed_count": 0}, "name": "Carmencita", "username": "aupaprisiones"}, {"verified": false, "id": "4746818056", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 143, "tweet_count": 23348, "listed_count": 0}, "name": "eo", "username": "LeozinTicoTico"}, {"verified": false, "id": "859229365061791745", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 226, "tweet_count": 29101, "listed_count": 0}, "name": "Gabi ariela \ud83d\udc0d", "username": "Gabiariela"}, {"verified": false, "id": "1436084136", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 18505, "following_count": 3416, "tweet_count": 88277, "listed_count": 28}, "name": "M\u00f3nica Puentes", "username": "monpuentes"}, {"verified": false, "id": "2954931856", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 306, "tweet_count": 33744, "listed_count": 1}, "name": "gonzalo Carle\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "gonzalocarle138"}, {"verified": false, "id": "1138864522897309697", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 94, "tweet_count": 2369, "listed_count": 0}, "name": "Bruno Texeira", "username": "B2ftw"}, {"verified": false, "id": "924050355356405761", "location": "Felixl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 308, "tweet_count": 2478, "listed_count": 0}, "name": "Tupi", "username": "GustaSamuell"}, {"verified": false, "id": "1532165786", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 585, "tweet_count": 5482, "listed_count": 0}, "name": "Vinicius Cesar", "username": "vinicesarsilva"}, {"verified": false, "id": "709730389435260928", "location": "Vit\u00f3ria ES", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1530, "tweet_count": 294, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fl\u00e1via Arvellos Pontes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "flavinharvellos"}, {"verified": false, "id": "170683959", "location": "Jundia\u00ed - SP", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 515, "tweet_count": 5880, "listed_count": 0}, "name": "CARLOS", "username": "BORBABROWN"}, {"verified": false, "id": "904290152", "location": "Almansa (Albacete) Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 2336, "tweet_count": 28772, "listed_count": 30}, "name": "Juan-Ram\u00f3n Moscad Fumad\u00f3\ud83c\udfb8\u270d\ud83c\udffb\ud83d\udcda", "username": "jmoscad"}, {"verified": false, "id": "308078267", "location": "Puix q piula en cat;seguim-lo!", "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 4995, "tweet_count": 203058, "listed_count": 65}, "name": "FLNA", "username": "FLNaya"}, {"verified": false, "id": "700280771", "location": "in a galaxy far, far away\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 652, "tweet_count": 44336, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd8d\ud83c\udf19 t\u00e1 vendo Ordem Paranormal", "username": "hyulip"}, {"verified": false, "id": "948667376106647552", "public_metrics": {"followers_count": 13414, "following_count": 52, "tweet_count": 17341, "listed_count": 155}, "name": "Chen Brazil \u26a1 #LastScene \ud83d\udc9b\ud83e\udde1\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9a", "username": "chen_brazil"}, {"verified": false, "id": "1674336386", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 398, "tweet_count": 74039, "listed_count": 0}, "name": "queen of the sea \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf0a", "username": "giantognolli"}, {"verified": false, "id": "39475962", "location": "Ravenna - Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 5002, "tweet_count": 83320, "listed_count": 46}, "name": "Giampaolo Silvestri \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ud83c\udffb", "username": "gps72"}, {"verified": false, "id": "2421347728", "location": "Ter\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 488, "tweet_count": 24757, "listed_count": 0}, "name": "Andin", "username": "AndersonSouza7_"}, {"verified": false, "id": "702294589558956033", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 468, "tweet_count": 18333, "listed_count": 0}, "name": "piranha tamb\u00e9m chora", "username": "MarceliBSm"}, {"verified": false, "id": "230911661", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 550, "tweet_count": 5970, "listed_count": 1}, "name": "Augusto", "username": "_augustokuki"}, {"verified": false, "id": "1673622067", "location": "La bella ciudad de Tarapoto", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 245, "tweet_count": 31904, "listed_count": 2}, "name": "Victor Montenegro Diaz", "username": "vctr_manuel"}, {"verified": false, "id": "275659876", "location": "-", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 199, "tweet_count": 135157, "listed_count": 7}, "name": "fino\ud83e\udd21", "username": "eriickcoosta"}, {"verified": false, "id": "849661525237399554", "location": "Ciudad Madero", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 431, "tweet_count": 26854, "listed_count": 2}, "name": "HerArq3", "username": "ArqHer3"}, {"verified": false, "id": "1151506301371015170", "location": "\ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc90 {\ud835\udff6\ud835\udff7.\ud835\udff6\ud835\udfff} ; \ud835\udc89\ud835\udc9a\ud835\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 130, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc12", "username": "N0H1C"}, {"verified": false, "id": "956338362", "location": " Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1194, "tweet_count": 10828, "listed_count": 4}, "name": "juan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f", "username": "adrjuanruiz"}, {"verified": false, "id": "619536001", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 405, "tweet_count": 29346, "listed_count": 2}, "name": "Ninja Asm\u00e1tico", "username": "HobbitUzucrack"}, {"verified": false, "id": "1190706264", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 97, "tweet_count": 5637, "listed_count": 1}, "name": "Nato D\u00edaz C.", "username": "NATODIAZ27"}, {"verified": false, "id": "259352983", "location": "Guaymas, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 479, "tweet_count": 41663, "listed_count": 30}, "name": "Fm105", "username": "FM105Guaymas"}, {"verified": false, "id": "1490487462", "public_metrics": {"followers_count": 12787, "following_count": 9349, "tweet_count": 888257, "listed_count": 42}, "name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4", "username": "Barandaand"}, {"verified": false, "id": "3991226542", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2080, "tweet_count": 356618, "listed_count": 22}, "name": "Argentina Libre", "username": "Argenti79310611"}, {"verified": false, "id": "106759104", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 20291, "following_count": 1322, "tweet_count": 89197, "listed_count": 160}, "name": "Enrique Quintana", "username": "QuikFCO"}, {"verified": false, "id": "876908242777120770", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 456, "tweet_count": 3122, "listed_count": 0}, "name": "marcola", "username": "MarcoHunger3"}, {"verified": false, "id": "880536484557844482", "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 479, "tweet_count": 56991, "listed_count": 0}, "name": "da vibe\u00b2 \ud83c\udff9", "username": "vibe_dani"}, {"verified": false, "id": "2505772450", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 15, "tweet_count": 2554, "listed_count": 0}, "name": "Ra\u00fal vandeman", "username": "ElredRa"}, {"verified": false, "id": "1071891501670719488", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 2339, "tweet_count": 10703, "listed_count": 0}, "name": "FatEstelio_\ud83d\udcb3\ud83d\udd0c", "username": "_FatDu7"}, {"verified": false, "id": "974446683047321601", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 276, "tweet_count": 9817, "listed_count": 0}, "name": "MBAPP\u00c9 \ud83d\ude08\ud83d\ude08/09", "username": "ThBlackZin"}, {"verified": false, "id": "252718528", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 853, "tweet_count": 17174, "listed_count": 1}, "name": "Juani Bustos", "username": "JuaniBst"}, {"verified": false, "id": "2568448375", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1686, "tweet_count": 23770, "listed_count": 2}, "name": "Santiago \ud83d\uddfd", "username": "santuqz"}, {"verified": false, "id": "71302305", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 19196, "following_count": 503, "tweet_count": 57326, "listed_count": 385}, "name": "Jornada Geek \ud83d\udc7d", "username": "jornadageekbr"}, {"verified": false, "id": "4384587995", "location": "HAcKeD by ANgEl of ThE nIgHt", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 4940, "tweet_count": 150862, "listed_count": 11}, "name": "Poison Baby \ud83e\udd87", "username": "Po1sonB4by"}, {"verified": false, "id": "176996830", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 234, "tweet_count": 56078, "listed_count": 0}, "name": "Idilio Park", "username": "Idilio_Park"}, {"verified": false, "id": "781244061902630912", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 220, "tweet_count": 8267, "listed_count": 0}, "name": "fcaroliinee", "username": "fcaroliineee"}, {"verified": false, "id": "2548001451", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 307, "tweet_count": 21446, "listed_count": 0}, "name": "f\u00e3 da banda morta\u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "niluizett"}, {"verified": false, "id": "208358403", "location": "Lejos de todo", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 452, "tweet_count": 12223, "listed_count": 6}, "name": "Maria Gabriela Svi \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83e\udde1\ud83c\udf08", "username": "nitanbuena"}, {"verified": false, "id": "1050958596454912002", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 586, "tweet_count": 5667, "listed_count": 0}, "name": "lazy bitch", "username": "Blckhunny"}, {"verified": false, "id": "1150467950723444736", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 4992, "tweet_count": 86565, "listed_count": 0}, "name": "paolo versa", "username": "PaoloVersa"}, {"verified": false, "id": "33459172", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 265, "tweet_count": 43979, "listed_count": 18}, "name": "shadz", "username": "shadowz_"}, {"verified": false, "id": "85986310", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 214, "tweet_count": 210431, "listed_count": 5}, "name": "Gordo Hipertenso", "username": "zecamaroto"}, {"verified": false, "id": "60770071", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 363, "tweet_count": 6907, "listed_count": 1}, "name": "Alejandro Viloria", "username": "aleviloriaf"}, {"verified": false, "id": "733336409180889088", "location": "pfp. @strayuu", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 376, "tweet_count": 22522, "listed_count": 1}, "name": "rafo\u2600\ufe0f", "username": "chongpicole"}, {"verified": false, "id": "935350579769102336", "location": "Piratininga, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 312, "tweet_count": 15569, "listed_count": 0}, "name": "Philipe Oliveira", "username": "OliveiraPh26"}, {"verified": false, "id": "586570547", "location": "CWB", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 579, "tweet_count": 24204, "listed_count": 3}, "name": "Leo K8 \ud83d\udc3a\ud83c\udf40\ud83e\udd81\ud83c\udf2a", "username": "oleokeiti"}, {"verified": false, "id": "4245104183", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1672, "tweet_count": 14396, "listed_count": 4}, "name": "Carmen Escand\u00f3n", "username": "mendonia69"}, {"verified": false, "id": "1162838845", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 2381, "tweet_count": 343332, "listed_count": 32}, "name": "Rosapitufa", "username": "rosapitufaC"}, {"verified": false, "id": "3019348042", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 822, "tweet_count": 72481, "listed_count": 0}, "name": "Japa \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "japabrooklyn7"}, {"verified": false, "id": "1013969846403522560", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 136, "tweet_count": 41953, "listed_count": 0}, "name": "Thales Guimar\u00e3es", "username": "thguimares7"}, {"verified": false, "id": "982196133509263365", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 318, "tweet_count": 15686, "listed_count": 11}, "name": "Leia\ud83c\udf39", "username": "leia_2207"}, {"verified": false, "id": "933044371", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1154, "tweet_count": 61212, "listed_count": 21}, "name": "(ANee)", "username": "ALGabgNEE"}, {"verified": false, "id": "189271880", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 889, "tweet_count": 36474, "listed_count": 1}, "name": "A vos nom\u00e1s te pasa.", "username": "fafagauto"}, {"verified": false, "id": "198607015", "location": "Spokane, WA", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 2804, "tweet_count": 156014, "listed_count": 22}, "name": "O. gutierrez P.", "username": "ogutiep"}, {"verified": false, "id": "194665354", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108300, "listed_count": 104}, "name": "O V\u00edcio", "username": "ovicio"}, {"verified": false, "id": "918835433764737024", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 573, "tweet_count": 42637, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udfad", "username": "moisaa99"}, {"verified": false, "id": "936207328545857537", "location": "\u2606\u2606\u2606\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 494, "tweet_count": 2057, "listed_count": 1}, "name": "taco '-'", "username": "taconai_"}, {"verified": false, "id": "2986757866", "public_metrics": {"followers_count": 2463, "following_count": 2512, "tweet_count": 67476, "listed_count": 0}, "name": "Alicia Martos", "username": "martos_alicia"}, {"verified": false, "id": "861703530675146752", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 286, "tweet_count": 7121, "listed_count": 1}, "name": "THOMAS", "username": "ThomasSPastore"}, {"verified": false, "id": "903751980597817344", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 4497, "tweet_count": 425983, "listed_count": 1}, "name": "Vick faz o L e Vota 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Harmo21Day"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "id": "1325964780", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 894, "tweet_count": 29579, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc3c\ud835\udc3a\ud835\udc42\ud835\udc45", "username": "igorls12_"}, {"verified": false, "id": "1007749977295245313", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 352, "tweet_count": 34443, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "_joaotds"}, {"verified": false, "id": "899314820348071938", "location": "who knows ", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 133, "tweet_count": 4795, "listed_count": 0}, "name": "Tamtamjavijavi", "username": "Tamtamjavijavi1"}, {"verified": false, "id": "2623325229", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 459, "tweet_count": 5798, "listed_count": 0}, "name": "rorena", "username": "Alvexcrvg"}, {"verified": false, "id": "2704215811", "location": "Asturias ,Aviles.", "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 2513, "tweet_count": 954499, "listed_count": 5}, "name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "username": "pallaron12"}, {"verified": false, "id": "1468457502", "location": "Em Marte", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 519, "tweet_count": 12328, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo de Eddie", "username": "SeilaEddie"}, {"verified": false, "id": "254110966", "location": "La Rep\u00fablica de mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1341, "tweet_count": 263448, "listed_count": 42}, "name": "Carmen \ud83d\udd3b\ud83e\udd0d", "username": "Carmigua1"}, {"verified": false, "id": "3198701489", "location": "Mesquita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 118, "tweet_count": 15039, "listed_count": 0}, "name": "Tain\u00e1 Costa", "username": "taincosta18"}, {"verified": false, "id": "707136262155608064", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33752, "listed_count": 1}, "name": "\u3061\u3083\u3074", "username": "chapimaro151a"}, {"verified": false, "id": "769620493708234752", "location": "Disneylandia", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 484, "tweet_count": 7168, "listed_count": 0}, "name": "Gabbie\u2764\ufe0f", "username": "pretta_marrent4"}, {"verified": false, "id": "3322014701", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1401, "tweet_count": 5492, "listed_count": 0}, "name": "Lev Enver Hernandez", "username": "EnverLev"}, {"verified": false, "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista"}, {"verified": false, "id": "164871823", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 10038, "following_count": 2900, "tweet_count": 230312, "listed_count": 118}, "name": "Pablo Vommaro", "username": "pablovommaro"}, {"verified": false, "id": "836750423818125312", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 428, "tweet_count": 31124, "listed_count": 3}, "name": "Bird Watch", "username": "MrWatchBird"}, {"verified": false, "id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}, "name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910"}, {"verified": false, "id": "3367781907", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28373, "listed_count": 4}, "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "username": "tomy__sc"}, {"verified": false, "id": "860258539406807041", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 781, "tweet_count": 34877, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udcd0\u2728", "username": "_anapadial"}, {"verified": false, "id": "232660636", "location": "pa\u00eds Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 5002, "tweet_count": 53225, "listed_count": 26}, "name": "PATRIA y VIDA #FICHALIMPIA", "username": "ccariungs"}, {"verified": false, "id": "457545957", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 339, "tweet_count": 9914, "listed_count": 0}, "name": "Marco Cecco", "username": "MarcoCecchetti"}, {"verified": false, "id": "971797942364459009", "location": "Abu Dhabi, UAE", "public_metrics": {"followers_count": 11898, "following_count": 615, "tweet_count": 9143, "listed_count": 32}, "name": "Giulio Occhionero", "username": "g_occhionero"}, {"verified": false, "id": "29984156", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 925, "tweet_count": 30903, "listed_count": 8}, "name": "yamilkar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "jamilkar"}, {"verified": false, "id": "1084544480622071808", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 448, "tweet_count": 56703, "listed_count": 0}, "name": "Doris Suarez", "username": "dgcs85936813"}, {"verified": false, "id": "2247822258", "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 63668, "following_count": 143, "tweet_count": 81184, "listed_count": 267}, "name": "Noticias de Israel", "username": "estadoisrael"}, {"verified": false, "id": "278451944", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 1753, "tweet_count": 84860, "listed_count": 11}, "name": "Sindy", "username": "Sindy_ro"}, {"verified": false, "id": "220104587", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88521, "listed_count": 12}, "name": "Lobo Estepario", "username": "SEGISTITO73"}, {"verified": false, "id": "187313687", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 0, "tweet_count": 172259, "listed_count": 14}, "name": "Jairo V\u00e9lez", "username": "javz1977"}, {"verified": false, "id": "1549126657", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 835, "tweet_count": 9507, "listed_count": 0}, "name": "Gusta", "username": "GustavoBBH"}, {"verified": false, "id": "1272400056", "location": "Campana, Bs As, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 738, "tweet_count": 34906, "listed_count": 2}, "name": "En tu cara", "username": "Carloxconxx"}, {"verified": false, "id": "895992576607756288", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1281, "tweet_count": 13415, "listed_count": 1}, "name": "o'neill blanco", "username": "cheo1337"}, {"verified": false, "id": "952310062210568197", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 354, "tweet_count": 13681, "listed_count": 0}, "name": "Nath \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "camarguinhos2"}, {"verified": false, "id": "1440263539", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}, "name": "Eduardo Miranda", "username": "edm1rz"}, {"verified": false, "id": "1043724878095044609", "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 2938, "tweet_count": 11219, "listed_count": 0}, "name": "Napoparte Bonale\u00f3n", "username": "nabolione"}, {"verified": false, "id": "2806916987", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 287, "tweet_count": 88796, "listed_count": 9}, "name": "Carmen Mar\u00eda Verdejo", "username": "carmenmvjc"}, {"verified": false, "id": "845145500", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1214, "tweet_count": 41625, "listed_count": 3}, "name": "Rafael CaPal", "username": "CapalRafael"}, {"verified": false, "id": "353903008", "public_metrics": {"followers_count": 23687, "following_count": 11686, "tweet_count": 245035, "listed_count": 157}, "name": "17jordani", "username": "17jordani"}, {"verified": false, "id": "2521051658", "location": "Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 6842, "following_count": 1635, "tweet_count": 62554, "listed_count": 35}, "name": "En Segundos", "username": "EnSegundosMX"}, {"verified": false, "id": "879103563645018112", "location": "Bsb\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 197, "tweet_count": 17492, "listed_count": 0}, "name": "thay", "username": "Thaysouza128"}, {"verified": false, "id": "881272450759233538", "location": "na merda ", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 277, "tweet_count": 24213, "listed_count": 0}, "name": "\u2206rtu", "username": "ZEntorpecente"}, {"verified": false, "id": "1059174634761920512", "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 353, "tweet_count": 16513, "listed_count": 2}, "name": "Richard Francis", "username": "Richarrdfrancis"}, {"verified": false, "id": "418045954", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1242, "tweet_count": 91454, "listed_count": 0}, "name": "sopadeletras", "username": "sopadeletras2"}, {"verified": false, "id": "1001519539560046593", "location": "Santar\u00e9m ", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 310, "tweet_count": 16399, "listed_count": 0}, "name": "duvidu", "username": "dafontes8"}, {"verified": false, "id": "939294554", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67501, "listed_count": 6}, "name": "joc!!!", "username": "JoseEstrellajos"}, {"verified": false, "id": "4636860675", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 290, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}, "name": "Mercedes Sarmiento", "username": "meickyz"}, {"verified": false, "id": "43694423", "location": "Lima , Peru", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1550, "tweet_count": 29410, "listed_count": 2}, "name": "Kenji vs Keiko \ud83d\udc4d", "username": "l1brexs1empr3"}, {"verified": false, "id": "547785956", "location": "Guayaquil-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 104, "tweet_count": 124022, "listed_count": 13}, "name": "Jorge Garc\u00e9s", "username": "sonyjwgz"}, {"verified": true, "id": "137739385", "public_metrics": {"followers_count": 31666, "following_count": 964, "tweet_count": 97959, "listed_count": 210}, "name": "Telemundo 47", "username": "Telemundo47"}, {"verified": false, "id": "3314004873", "public_metrics": {"followers_count": 11547, "following_count": 10324, "tweet_count": 782613, "listed_count": 53}, "name": "\ud83d\udc31Gabriel Rodriguez\ud83d\ude9c\ud83c\udf31 #NSB\ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "username": "PochiRafael"}, {"verified": false, "id": "870350432052359169", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1268, "tweet_count": 24984, "listed_count": 1}, "name": "marku \")", "username": "Pq_Marcus"}, {"verified": false, "id": "100301490", "location": "Guayaquil-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 257, "tweet_count": 285820, "listed_count": 10}, "name": "Leonardo Z\u00fa\u00f1iga Gaona \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "fabrizio_213"}, {"verified": false, "id": "1117556675689500678", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 206, "tweet_count": 7300, "listed_count": 0}, "name": "sorvete de pizza", "username": "isaareall"}, {"verified": false, "id": "1063523518925758464", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1701, "tweet_count": 52263, "listed_count": 3}, "name": "ANTILASECTA", "username": "antilasecta"}, {"verified": false, "id": "501232420", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 518, "tweet_count": 15538, "listed_count": 0}, "name": "Fala Leozin", "username": "leu_sieves"}, {"verified": false, "id": "948670961116680194", "location": "Vila Velha, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 569, "tweet_count": 51266, "listed_count": 0}, "name": "Rosinha \ud83c\udf39", "username": "GustavoRosakkk"}, {"verified": false, "id": "879382389532831746", "location": "me-dg@outlook.es", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 347, "tweet_count": 3578, "listed_count": 0}, "name": "DG", "username": "Mr_Ajinoman"}, {"verified": true, "id": "4878461206", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 59661, "following_count": 578, "tweet_count": 2913, "listed_count": 162}, "name": "Pedro Olaechea", "username": "Pedro_Olaechea"}, {"verified": false, "id": "988480998", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 2211, "tweet_count": 4293, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Moreno", "username": "jomonu"}, {"verified": false, "id": "1145469191149039616", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 136, "tweet_count": 65710, "listed_count": 0}, "name": "hugi11", "username": "hugi115"}, {"verified": false, "id": "213784522", "location": "Wokeland", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 861, "tweet_count": 34724, "listed_count": 4}, "name": "Jeva Alienada", "username": "JevaAlienada"}, {"verified": false, "id": "815025243890786304", "location": "pfp: @strayuu", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1320, "tweet_count": 16387, "listed_count": 7}, "name": "nalu\u2727", "username": "eulacoxas"}, {"verified": false, "id": "631459786", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 186, "tweet_count": 119671, "listed_count": 0}, "name": "Vicky", "username": "VickyAleph"}, {"verified": false, "id": "838495859142713345", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1521, "tweet_count": 10104, "listed_count": 0}, "name": "ch \ud83e\udd0c\ud83c\udffe \u2605\u5f61", "username": "chrq19"}, {"verified": false, "id": "3293713167", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 422, "tweet_count": 71572, "listed_count": 47}, "name": "Violeta Libre \ud83e\uddd9\ud83d\udc9c", "username": "librevioleta"}, {"verified": false, "id": "952569077297483776", "location": "Patos de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 126, "tweet_count": 7227, "listed_count": 0}, "name": "Audaz, revel, vivaz...", "username": "Gabriell_gm1"}, {"verified": false, "id": "704089962472468480", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 4997, "tweet_count": 3195, "listed_count": 2}, "name": "Enrique De Vedia", "username": "cyberjonte3622"}, {"verified": false, "id": "766859640", "location": "Buenos Aires-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 100, "tweet_count": 198883, "listed_count": 2}, "name": "Lu Pintos", "username": "cecycris03"}, {"verified": false, "id": "1030642674179760133", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 119, "tweet_count": 2463, "listed_count": 0}, "name": "Julio C\u00e9sar Urraco", "username": "CesarUrraco"}, {"verified": false, "id": "109000336", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 527, "tweet_count": 21950, "listed_count": 2}, "name": "marcelo hidalgo", "username": "mahidalgo7"}, {"verified": false, "id": "1000787666747691008", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 110, "tweet_count": 4096, "listed_count": 0}, "name": "Jo", "username": "joas_suuss"}, {"verified": false, "id": "1087095408545972225", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 2133, "tweet_count": 14172, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y nada m\u00e1s..", "username": "E_libertadya_"}, {"verified": false, "id": "746499727693352960", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 211, "tweet_count": 58556, "listed_count": 1}, "name": "marcelo", "username": "blueiviy"}, {"verified": false, "id": "1011026052959887360", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 246, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}, "name": "jorgeluis11", "username": "jorgelu62952648"}, {"verified": false, "id": "284249729", "location": "En Todo Lugar", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 675, "tweet_count": 125590, "listed_count": 3}, "name": "EduGor\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Rumi201503"}, {"verified": false, "id": "1159829821674938370", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 146, "tweet_count": 30108, "listed_count": 0}, "name": "Cris 3ra cuenta. No podr\u00e1n! #NoVuelvenM\u00e1s", "username": "crismirtabarra1"}, {"verified": false, "id": "360249204", "location": "Ecuador ", "public_metrics": {"followers_count": 24508, "following_count": 3254, "tweet_count": 70223, "listed_count": 90}, "name": "Ver\u00f3nica Landetta Freire", "username": "VLandetta"}, {"verified": false, "id": "481268907", "location": "rosario", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1376, "tweet_count": 136974, "listed_count": 0}, "name": "#Ahora todo esta desbloqueado!!", "username": "aliciaalfonso3"}, {"verified": false, "id": "252705038", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 2092, "tweet_count": 18034, "listed_count": 37}, "name": "Ana M Aguilar", "username": "AAManjon"}, {"verified": false, "id": "885805860710219777", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 290, "tweet_count": 20355, "listed_count": 0}, "name": "@destacatv T Vivas", "username": "destacatv"}, {"verified": false, "id": "3375963779", "location": "NI RJ", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 739, "tweet_count": 41723, "listed_count": 1}, "name": "Lucas", "username": "LucasTavrs"}, {"verified": false, "id": "931665645485416454", "location": "019 ele/delas", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 667, "tweet_count": 23043, "listed_count": 0}, "name": "fueda-se\u2744\ufe0f \") \uff92\uff92", "username": "_lussca_"}, {"verified": false, "id": "146897718", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 892, "tweet_count": 182995, "listed_count": 45}, "name": "Pilar Alonso Cerezo", "username": "IsadoraDuncan3"}, {"verified": false, "id": "73178477", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 14226, "following_count": 4019, "tweet_count": 103246, "listed_count": 124}, "name": "Holguer Guerrero", "username": "HolguerEC"}, {"verified": false, "id": "702212882872799232", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 558, "tweet_count": 13178, "listed_count": 0}, "name": "Victor", "username": "_andrade30"}, {"verified": false, "id": "1068807484175978496", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 37, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}, "name": "yoyo", "username": "violante1968"}, {"verified": false, "id": "155609322", "location": "S\u00e3o Paulo,SP. Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 135, "tweet_count": 2500, "listed_count": 1}, "name": "Flip", "username": "Felipelife0"}, {"verified": false, "id": "1368078294", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 25, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Hernandez", "username": "donfranciscoh15"}], "tweets": [{"author_id": "950587881919254533", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fQkhJ4qSV4", "expanded_url": "https://twitter.com/021arthur0/status/1163070060807819265", "display_url": "twitter.com/021arthur0/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T08:08:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163070060807819265"}], "id": "1163362146270490624", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 23, "like_count": 76, "quote_count": 202}, "text": "E agora pergunto, acham q a mulher ao agarrar salvou a vida? N\u00e3o. Acho um ato ego\u00edsta quando algu\u00e9m evita q outra pessoa se suicide mas depois caga nela e ainda fica a achar q lhe salvou a vida, se depois acompanham a pessoa e a ajudam a curar tudo bem, se n\u00e3o estejam quietos s\u00f3. https://t.co/fQkhJ4qSV4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163362146270490624"]}, {"author_id": "225269639", "created_at": "2019-08-19T02:20:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163271549471862784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4087, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "id": "1163274615587840002", "in_reply_to_user_id": "80973523", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "@juanalvarezm Qui\u00e9n en su sano juicio puede confiar en la Araoz si ya demostr\u00f3 lo que es... No olvidemos que estuvo a favor del indulto express al dictador, ladr\u00f3n, asesino y corrupto de Fujimori, y estuvo en contra para que no se le investigue al cobarde suicida de Garc\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163274615587840002"]}, {"author_id": "786924202645450752", "created_at": "2019-08-18T08:04:06.000Z", "id": "1162998592925253632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar.. a esta hora de la vida es lo mejor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162998592925253632"]}, {"author_id": "1041171977342464000", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "id": "1163144124821835777", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"]}, {"author_id": "4869736889", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Sur2vvnsoT", "expanded_url": "https://twitter.com/perfilcom/status/1163483212133404672?s=19", "display_url": "twitter.com/perfilcom/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6393, "type": "Other", "normalized_text": "PBA"}]}, "created_at": "2019-08-19T16:14:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163483212133404672"}], "id": "1163484449193037825", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "No conoce la PBA ni tampoco vive en ella. Pero arras\u00f3 en las PASO.\n\n\u00a1Qu\u00e9 sociedad suicida!\n\nhttps://t.co/Sur2vvnsoT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163484449193037825"]}, {"author_id": "415001653", "entities": {"urls": [{"start": 355, "end": 378, "url": "https://t.co/lkhYkXhaLa", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1163529961615110144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lkhYkXhaLa", "media_key": "3_1163529958226104320"}], "annotations": [{"start": 319, "end": 326, "probability": 0.4198, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "arlettecontrers", "id": "4191723502"}, {"start": 66, "end": 73, "username": "OCMAPJ", "id": "827295222166126594"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:15:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163500365267918857"}], "id": "1163529961615110144", "in_reply_to_user_id": "45048171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LUCIANA_LEON_R @MilagrosLeivaG @Poder_Judicial_ @arlettecontrers @OCMAPJ Esta tomando clases de oratoria? xq se envuelve en propias oraciones y no se le entiende. Ahora Verguenza!! xq en los dos Periodos del Suicida NO hicieron algo sobre el respeto a las damas. Suicida ocupado en asuntos personales? Ke tiempo en el Kongreso y no aprende oratoria? Mal https://t.co/lkhYkXhaLa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163529961615110144"]}, {"author_id": "22760457", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffniUTveFd", "expanded_url": "https://twitter.com/yolandacmorin/status/1163118779431292928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffniUTveFd", "media_key": "7_1163118736901050369"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "created_at": "2019-08-18T16:01:41.000Z", "id": "1163118779431292928", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 55, "like_count": 316, "quote_count": 39}, "text": "Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la izquierda. Lo han creado ell@s por intereses electorales y d control social. Cada vez da m\u00e1s asco este Occidente suicida. Veremos cosas q nos helar\u00e1n la sangre. https://t.co/ffniUTveFd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163118779431292928"]}, {"author_id": "152369649", "created_at": "2019-08-19T10:19:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1163394963348033536", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 13, "like_count": 219, "quote_count": 7}, "text": "A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va a las nubes y los precios (HIPERINFLACI\u00d3N). Si as\u00ed y todo volves a votarlo es porque sos un suicida sin amor a nadie", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163394963348033536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "AdrianoPozo"}, {"start": 265, "end": 276, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zh30hxOdpM", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1163484766995394560", "display_url": "twitter.com/larepublica_pe\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6021, "type": "Person", "normalized_text": "AdrianoPozo"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 43, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "arlettecontrers", "id": "4191723502"}, {"start": 184, "end": 191, "username": "OCMAPJ", "id": "827295222166126594"}]}, "author_id": "45048171", "created_at": "2019-08-19T17:17:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163484766995394560"}], "id": "1163500365267918857", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 45, "like_count": 101, "quote_count": 5}, "text": "\u00a1Verg\u00fcenza!\nUna vez m\u00e1s el @Poder_Judicial_  revictimiza a @arlettecontrers.Es indignante que agresor #AdrianoPozo,quien nunca se present\u00f3 a lectura de sentencia,siga sin cumplir pena.@OCMAPJ debe iniciar investigaci\u00f3n por resoluci\u00f3n irregular.\u00a1Basta de impunidad! #NiUnaMenos https://t.co/zh30hxOdpM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163500365267918857"]}, {"author_id": "2654302966", "created_at": "2019-08-19T19:14:37.000Z", "id": "1163529722388721664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "amigos no he perreado desde callaita, estoy re mega sad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163529722388721664"]}, {"author_id": "261289776", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/hZ0C5K7WXq", "expanded_url": "https://twitter.com/pr_barcellos/status/1161093102041542656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZ0C5K7WXq", "media_key": "7_1161092145857597440"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Housewives"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:52:22.000Z", "id": "1161093102041542656", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "text": "Mulheres se unindo e fechando uma hist\u00f3ria para defender outra que matou o ex marido abusivo.\n\nDesperate Housewives, conte comigo pra tudo mesmo  \u2764\ufe0f\n\nQue saudades, bicho! https://t.co/hZ0C5K7WXq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161093102041542656"]}, {"author_id": "930975118364377088", "created_at": "2019-08-19T19:11:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163528164439728128"}], "id": "1163529006655971335", "in_reply_to_user_id": "813100379466596352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@catica0701 Es espectacular, muy entretenido", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163529006655971335"]}, {"author_id": "260788584", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "id": "1162761917909413891", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"]}, {"author_id": "119174866", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/BG4ptnfzm2", "expanded_url": "https://twitter.com/congresoperu/status/1163503662330785792", "display_url": "twitter.com/congresoperu/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:05:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163503662330785792"}], "id": "1163527451810643968", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 69, "like_count": 295, "quote_count": 4}, "text": "\u00bfQui\u00e9n quiere ser Presidente? https://t.co/BG4ptnfzm2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163527451810643968"]}, {"author_id": "14594813", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T10:08:03.000Z", "id": "1163029786488385536", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 31, "like_count": 780, "quote_count": 231}, "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163029786488385536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "author_id": "182195747", "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "id": "1163220272822018048", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}, "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"]}, {"author_id": "454537468", "created_at": "2019-08-19T19:02:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163516701872443392"}], "id": "1163526705841082373", "in_reply_to_user_id": "40539429", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@CrVc02 @avillam85 @eudomilia0421 @jlllf @vedazs16 @FelizLadona @JCPP17 @AlanGarciaPeru Tranquilo subversivo. Lo irracional y lo poco civilizado son un atentado a la coherencia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CrVc02", "id": "40539429"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "avillam85", "id": "1556220169"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "eudomilia0421", "id": "389611747"}, {"start": 34, "end": 40, "username": "jlllf", "id": "1170121254877192194"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 64, "end": 71, "username": "JCPP17", "id": "939290679683043328"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163526705841082373"]}, {"author_id": "96487057", "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "id": "1163518126232866816", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"]}, {"author_id": "397638670", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "id": "1162511331406295045", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"]}, {"author_id": "304160033", "created_at": "2019-08-19T18:35:47.000Z", "id": "1163519949727588352", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "text": "Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la carrera, pero ese se\u00f1or pio estudio?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163519949727588352"]}, {"author_id": "2682486928", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/roHUz3IqzK", "expanded_url": "https://twitter.com/pasturshit/status/1162024419662934016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/roHUz3IqzK", "media_key": "3_1162024413283389440"}]}, "created_at": "2019-08-15T15:33:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160202251358617601"}], "id": "1162024419662934016", "in_reply_to_user_id": "2682486928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cr\u00edmenes imaginarios - Patricia Highsmith https://t.co/roHUz3IqzK", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1162024419662934016"]}, {"author_id": "1606063765", "created_at": "2019-08-19T18:35:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163518851277053954"}], "id": "1163519996783398912", "in_reply_to_user_id": "1606063765", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni tampoco la sociedad, el peor de los psic\u00f3patas es el adaptado que va asesinando sin dejar cad\u00e1veres con se\u00f1ales de asesinato, la gente se da al alcohol, se suicida, etc,etc como en las pelis de terror. El crimen perfecto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163519996783398912"]}, {"author_id": "2360637179", "created_at": "2019-08-19T19:04:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163521056965038080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7305, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.6995, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}]}, "id": "1163527129994280960", "in_reply_to_user_id": "302772334", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RsoxPats2019 Guaido al decir coherencia  aplica demagogia, con eso C introduce en el subconsciente del pueblo para hacerle creer lo q no deben creer sigue con 1 programa d partido suicida para la naci\u00f3n m\u00e1s a\u00fan ahora q Allup ha vuelto a los cabildos tanteando su lanzamiento a PRESIDENTE...OJO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163527129994280960"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.2873, "type": "Place", "normalized_text": "afgano"}]}, "author_id": "373490841", "created_at": "2019-08-18T04:00:50.000Z", "id": "1162937371756773376", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "text": "#ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162937371756773376"]}, {"author_id": "1046110322376036352", "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "id": "1159116898686124032", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"]}, {"author_id": "111815940", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/6fBPyxK2Qt", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1163168120682532864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6fBPyxK2Qt", "media_key": "3_1163168112671432706"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.5699, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 265, "end": 276, "probability": 0.4271, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:17:45.000Z", "id": "1163168120682532864", "public_metrics": {"retweet_count": 315, "reply_count": 592, "like_count": 962, "quote_count": 56}, "text": "Se\u00f1or Presidente @MartinVizcarraC qu\u00e9 quiso decir en su discurso en una ceremonia estrictamente castrense?\nPretende Ud. recabar el apoyo de nuestras FFAA. al inconstitucional adelanto de elecciones?\nDefendamos la Democracia y el Estado de Derecho!\nNada fuera de la Constituci\u00f3n! https://t.co/6fBPyxK2Qt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163168120682532864"]}, {"author_id": "302772334", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/wfcVWZF9B5", "expanded_url": "https://twitter.com/RsoxPats2019/status/1163521056965038080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wfcVWZF9B5", "media_key": "3_1163521051084632074"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/O6ssKfhBIe", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianjo6/status/1163515198092783617", "display_url": "twitter.com/adrianjo6/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:40:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163515198092783617"}], "id": "1163521056965038080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "SER\u00c1 HACIA UN ABISMO, HOY DICE UNA VAINA, MA\u00d1ANA OTRA, LA \u00daLTIMA RETA A MABURRO A ELECCIONES Y TODAV\u00cdA DICE Q HAY COHERENCIA !! https://t.co/wfcVWZF9B5 https://t.co/O6ssKfhBIe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163521056965038080"]}, {"author_id": "33884545", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zOF6UUWlBS", "expanded_url": "https://cnn.it/31R3A3T", "display_url": "cnn.it/31R3A3T", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3331, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:44:03.000Z", "id": "1163522028185559043", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/zOF6UUWlBS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163522028185559043"]}, {"author_id": "890441259910909952", "created_at": "2019-08-18T21:16:43.000Z", "id": "1163198061474189313", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 4}, "text": "x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando estoy con gente loco m quedo sola y m vuelvo una suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163198061474189313"]}, {"author_id": "201972706", "created_at": "2019-08-19T19:00:55.000Z", "id": "1163526271764246528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Me estresa mucho que los machillos usen el meme de \"me empatriarca\" porque no tiene sentido. [HILO]", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163526271764246528"]}, {"author_id": "1083965609849835525", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Xs7nTDuKLe", "expanded_url": "https://twitter.com/ElTeues85/status/1163433841526284289", "display_url": "twitter.com/ElTeues85/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-08-19T14:15:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163433841526284289"}], "id": "1163454394429521927", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 56, "like_count": 179, "quote_count": 8}, "text": "No hay nada m\u00e1s criminal en el Peru que un presidente POR ACCIDENTE! Ha destru\u00eddo al Peru y lamentablemente existen idiotas como Tu que le creen https://t.co/Xs7nTDuKLe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163454394429521927"]}, {"author_id": "2786236986", "created_at": "2019-08-19T18:55:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163429793666412546"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Janin"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.6301, "type": "Person", "normalized_text": "Fornes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Javiqupe", "id": "853576219"}]}, "id": "1163524943084163073", "in_reply_to_user_id": "853576219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Javiqupe A mi es que esta serie de bats me parece muy digna y con puntos muy buenos. Janin en su linea. No te puedo decir porque a mi no me gusta, no me pega su estilo aqu\u00ed. Pero Weeks, Fornes y dem\u00e1s si y de salen", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163524943084163073"]}, {"author_id": "523357260", "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1163502688191037442", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "Netflix"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "3270653461", "created_at": "2019-08-19T01:14:34.000Z", "id": "1163257918998888448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Recomi\u00e9ndenme algo de #Netflix porfs \ud83c\udfac\ud83c\udfac\ud83c\udfac", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163257918998888448"]}, {"author_id": "951078844726956032", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/kNyaYBJITy", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNyaYBJITy", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.6446, "type": "Other", "normalized_text": "Pereca_suicida_mp3"}]}, "created_at": "2019-08-19T03:57:21.000Z", "id": "1163298884384382977", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "text": "Pereca_suicida_mp3 https://t.co/kNyaYBJITy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163298884384382977"]}, {"author_id": "893642182053285888", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/l5y5sCBayZ", "expanded_url": "https://twitter.com/mordkw/status/1147251706725638144/video/1", "display_url": "twitter.com/mordkw/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:39:19.000Z", "id": "1163505737861160960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Sem querer ofender, mas eu n\u00e3o gosto do meme \u201cA curiosidade matou o gato\u201d. Pelo simples fato de achar uma falta de respeito com quem ainda n\u00e3o assistiu um determinado anime, acaba totalmente com \u00e0 experi\u00eancia que a pessoa poderia ter se assistisse +\nhttps://t.co/l5y5sCBayZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163505737861160960"]}, {"author_id": "1041915498", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/1QNiHswGBv", "expanded_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos", "display_url": "meneame.net/m/actualidad/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.3998, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}]}, "created_at": "2019-08-18T15:05:47.000Z", "id": "1163104711710564353", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "text": "Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y su yerno Agag...\nhttps://t.co/1QNiHswGBv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163104711710564353"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 64, "tag": "teammoronegro"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.5035, "type": "Other", "normalized_text": "teammoronegro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JulyADRO", "id": "143039000"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "PoloKitchen", "id": "3524480615"}]}, "author_id": "906548960122327042", "created_at": "2019-08-19T18:48:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163517493916372996"}], "id": "1163523168792915969", "in_reply_to_user_id": "143039000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JulyADRO @PoloKitchen Yo me fui pal lao del moro #teammoronegro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163523168792915969"]}, {"author_id": "1667251910", "created_at": "2019-08-19T08:13:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163350186070093825"}], "id": "1163363377588166656", "in_reply_to_user_id": "257332880", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 12, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "text": "@hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinformar y hacen frente com\u00fan con la progres\u00eda para tener a la gente anestesiada con su buenismo suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163363377588166656"]}, {"author_id": "1013135611136565248", "created_at": "2019-08-19T18:12:40.000Z", "id": "1163514131779133440", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Que locura que mi carrera se haya vuelto tan suicida en serio, un poco de solidaridad sin competencias y ayuda al compa\u00f1ero no le hace mal a nadie", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163514131779133440"]}, {"author_id": "898207483193438208", "created_at": "2019-08-19T03:20:50.000Z", "id": "1163289692252659712", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "text": "basta um gatilho besta pra vir toda uma onda de bad, a\u00ed l\u00e1 vou reviver monte de coisa mal resolvida e o potencial suicida que habita minha mente vazia e cansada.\n\n\u00e0s vezes \u00e9 foda, bem foda.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163289692252659712"]}, {"author_id": "2380699632", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oleTr7nBdE", "expanded_url": "https://twitter.com/voxbaleares/status/1163419931867852800", "display_url": "twitter.com/voxbaleares/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "created_at": "2019-08-19T12:58:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163419931867852800"}], "id": "1163435005688893445", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 7, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "text": "Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fondos p\u00fablicos a los colaboradores de las mafias que trafican con personas @openarms_fund ? https://t.co/oleTr7nBdE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163435005688893445"]}, {"author_id": "1323751524", "created_at": "2019-08-19T01:08:57.000Z", "geo": {"place_id": "f6b87aec17cb031d"}, "id": "1163256503358369799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "En mi foto del pasaporte voy a salir con un grano a media nariz, vaya tragedia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163256503358369799"]}, {"author_id": "523357260", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Cbn9c73GzR", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/andalucia/equipara-muerte-mujer-20190719155613-nt.html", "display_url": "diariosur.es/andalucia/equi\u2026"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 135, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:40:03.000Z", "id": "1163505923991789572", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer es asesinada x VG o, seg\u00fan ellos, por \u201cV. intrafamiliar\u201d, el resultado ya no es el mismo y no acuden al minuto de silencio\nhttps://t.co/Cbn9c73GzR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163505923991789572"]}, {"author_id": "1106923021296644096", "created_at": "2019-08-19T18:38:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163488093292441600"}], "id": "1163520655981236226", "in_reply_to_user_id": "1596483368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LiefLayer @nzingaretti Come scusi???evitare di insistere xch\u00e9 impopolare???", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LiefLayer", "id": "1596483368"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163520655981236226"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 103, "tag": "EnElDolorPERUANOS"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PkJT3E7ceA", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PkJT3E7ceA", "media_key": "3_1162894478593732608"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "EnElDolorPERUANOS"}]}, "author_id": "281769300", "created_at": "2019-08-18T01:10:25.000Z", "id": "1162894484360880134", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 516, "like_count": 510, "quote_count": 112}, "text": "Cuatro meses sin esa sonrisa y el pa\u00eds es una incertidumbre y crece la desesperanza. #EnElDolorPERUANOS https://t.co/PkJT3E7ceA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162894484360880134"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/yU3XVubXV2", "expanded_url": "https://twitter.com/Congreso_2020/status/1163221335973273602", "display_url": "twitter.com/Congreso_2020/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T03:06:44.000Z", "id": "1163286144131522562", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Mmmmm ten\u00eda q ser, es la chamba de la Amiguis del cobarde suicida, la tal Calle, es tannnn caida del palto para colocar \"sus cr\u00e9ditos\" en el videito preparado con gente sin dignidad q se presta para la patra\u00f1a de los corruptos. Bieeennnn monse la susodicha. https://t.co/yU3XVubXV2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163286144131522562"]}, {"author_id": "1126123301603033088", "created_at": "2019-08-19T18:38:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163519494578479104"}], "id": "1163520728534306816", "in_reply_to_user_id": "1116755034", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@feminastie o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que existe. ele mataria por ela e ela morreria por ele. \ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163520728534306816"]}, {"author_id": "870656597864873988", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/E4HQBHySTr", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1163214172466962432", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:25:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163214172466962432"}], "id": "1163517339121307648", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Un tipo, solo uno (probablemente de la pestilencia) que le grita que renuncie, frente a todos los que le saludan y le gritan presidente. Ah pero \u00bfd\u00f3nde est\u00e1n los millones que apoyan? En todo el pa\u00eds pues monse. https://t.co/E4HQBHySTr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163517339121307648"]}, {"author_id": "33884545", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2s2Xd4TWRu", "expanded_url": "https://cnn.it/2z7WUlx", "display_url": "cnn.it/2z7WUlx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ataque-suicida-kabul-isis-matromonio-muertos-heridos-ninos-pkg-jose-levy/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3331, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:44:04.000Z", "id": "1163506932885458944", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "ISIS se atribuye un ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/2s2Xd4TWRu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163506932885458944"]}, {"author_id": "1112154609819242496", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/p1G1upxWLe", "expanded_url": "https://twitter.com/noeshiii/status/1163435993975988224", "display_url": "twitter.com/noeshiii/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:40:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163435993975988224"}], "id": "1163521140691783680", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio es real. No se arregla a cintarazos, no se arregla a amenazas. Se arregla con terapia, medicaci\u00f3n y una red de soporte, e incluso si tenes eso, IGUAL LA GENTE SE SUICIDA https://t.co/p1G1upxWLe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163521140691783680"]}, {"author_id": "946503536128520192", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Sfw5Ya2YVc", "expanded_url": "https://twitter.com/FonsiLoaiza/status/1162683268321484800", "display_url": "twitter.com/FonsiLoaiza/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-08-17T23:55:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162683268321484800"}], "id": "1162875575041699850", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "text": "En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sfw5Ya2YVc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162875575041699850"]}, {"author_id": "395667042", "created_at": "2019-08-19T13:02:11.000Z", "id": "1163435993975988224", "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 17, "like_count": 752, "quote_count": 5}, "text": "Se suicid\u00f3 una universitaria... \nY hoy duele m\u00e1s que la estrategia del gobierno para la prevencion en j\u00f3venes sea un pastor que est\u00e1 orgulloso de los cintarazos que recibi\u00f3 de ni\u00f1o. Por eso le salio bien a su mam\u00e1 y nunca m\u00e1s \"pens\u00f3\" en eso.\nAlgun d\u00eda vamos a tomarnos en serio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163435993975988224"]}, {"author_id": "18483956", "created_at": "2019-08-18T08:52:13.000Z", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "id": "1163010699985129472", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Otro art\u00edculo simplista de encargo bien pagado al estilo \"mal de muchos, consuelo de tontos\". Las generalizadas expansiones portuarias compiten entre si en el dumping ambiental suicida y la externalizaci\u00f3n global en un espiral descendiente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163010699985129472"]}, {"author_id": "1116755034", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/AEl0Bay0JU", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1163468652143874048", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:33:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163468652143874048"}], "id": "1163519494578479104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vou assistir c ctz https://t.co/AEl0Bay0JU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163519494578479104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 19, "tag": "IMS"}, {"start": 37, "end": 42, "tag": "CTBT"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/9aO5cQTlls", "expanded_url": "https://twitter.com/SinaZerbo/status/1163094836569882625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9aO5cQTlls", "media_key": "16_1163094748988674049"}, {"start": 300, "end": 323, "url": "https://t.co/pHL4WrHU23", "expanded_url": "https://twitter.com/CTBTO/status/1160130156922642433", "display_url": "twitter.com/CTBTO/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "IMS"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7169, "type": "Other", "normalized_text": "CTBT"}]}, "author_id": "3365600938", "created_at": "2019-08-18T14:26:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160130156922642433"}], "geo": {"place_id": "9f659d51e5c5deae"}, "id": "1163094836569882625", "public_metrics": {"retweet_count": 1986, "reply_count": 168, "like_count": 2021, "quote_count": 657}, "text": "To requests on #IMS detection beyond #CTBT, data in, or near the path of potential plume from the explosion are being analyzed . We\u2019re also addressing w/station operators technical problems experienced at two neighboring stations. All data are available to our Member States. https://t.co/9aO5cQTlls https://t.co/pHL4WrHU23", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1163094836569882625"]}, {"author_id": "98758699", "created_at": "2019-08-19T18:33:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163516474973138945"}], "id": "1163519451343544320", "in_reply_to_user_id": "1159793756792664064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DcTathyane @wilsonwitzel \u00c9 uma pergunta genuina ou s\u00f3 uma conclus\u00e3o sem cabimento?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DcTathyane", "id": "1159793756792664064"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163519451343544320"]}, {"author_id": "1606063765", "created_at": "2019-08-19T18:31:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163517259299602435"}], "id": "1163518851277053954", "in_reply_to_user_id": "1606063765", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La sociedad no tiene defensa contra este tipo de personalidades. La gente piensa que los malos vienen con el look de malos, es un grave error. Los peores siempre llevan disfraz/tapadera de buenos, si no las v\u00edctimas no pican", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518851277053954"]}, {"author_id": "960559475244654593", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/woVERIScTP", "expanded_url": "https://twitter.com/XtrmLars/status/1163353708652093440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/woVERIScTP", "media_key": "3_1163353695687512065"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/woVERIScTP", "expanded_url": "https://twitter.com/XtrmLars/status/1163353708652093440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/woVERIScTP", "media_key": "3_1163353695712665600"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/woVERIScTP", "expanded_url": "https://twitter.com/XtrmLars/status/1163353708652093440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/woVERIScTP", "media_key": "3_1163353695691706368"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/woVERIScTP", "expanded_url": "https://twitter.com/XtrmLars/status/1163353708652093440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/woVERIScTP", "media_key": "3_1163353695700078592"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/inDowc7JKx", "expanded_url": "https://twitter.com/pcyboiola/status/1163291873928200193", "display_url": "twitter.com/pcyboiola/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "Kpopper"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6077, "type": "Other", "normalized_text": "Kpopper"}]}, "created_at": "2019-08-19T07:35:12.000Z", "id": "1163353708652093440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Kpopper: EAI army, j\u00e1 se matou? N\u00e3o? Ent\u00e3o se mata, que nem seus favs\n\nKpopper tamb\u00e9m: se voc\u00eas n\u00e3o se matarem, eu vou matar voc\u00eas. https://t.co/woVERIScTP https://t.co/inDowc7JKx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163353708652093440"]}, {"author_id": "2573089094", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/1LEtaPw549", "expanded_url": "https://twitter.com/tomlawyerok/status/1163519040469577731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1LEtaPw549", "media_key": "3_1163519030512246786"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gracybellu", "id": "144289696"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "VR09206753", "id": "994543924239880192"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "unmismocielo", "id": "3426478822"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "BlueValerie_", "id": "279348400"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "CandidaMar", "id": "552434250"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "Vengador_Kersey", "id": "3636481515"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "ines_andrea", "id": "1133797389481984001"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "SERGIOARGENTIN9", "id": "1158326837325549569"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "SBoniscontro", "id": "1000195300059963394"}, {"start": 157, "end": 171, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:32:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163518306634084352"}], "id": "1163519040469577731", "in_reply_to_user_id": "144289696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@gracybellu @VR09206753 @unmismocielo @AndreinamicaI @BlueValerie_ @CandidaMar @Vengador_Kersey @ines_andrea @SERGIOARGENTIN9 @SBoniscontro @BarMarqueztrois @jdoedoe101101 @NicoTeglio https://t.co/1LEtaPw549", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1163519040469577731"]}, {"author_id": "1195608823", "created_at": "2019-08-19T14:07:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163188301488111616"}], "geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}, "id": "1163452397806653442", "in_reply_to_user_id": "225269639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@carlospeak @gonzalesposadal @JorgeDCG @MartinVizcarraC Qu\u00e9 bajo nivel intelectual hablar de una persona que no se puede defender .... Y menos un difunto,la escasez de neuronas en su mayor expresi\u00f3n!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163452397806653442"]}, {"author_id": "57417211", "created_at": "2019-08-19T11:31:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4571, "type": "Other", "normalized_text": "Queir\u00f3z"}]}, "id": "1163413242313621504", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "text": "Quem matou Marielle, cad\u00ea Queir\u00f3z? Bom diaaaa!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163413242313621504"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jdq4EzmxQl", "expanded_url": "http://bit.ly/2P3GrJQ", "display_url": "bit.ly/2P3GrJQ"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/YE5qnyEBbV", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1163517102181015552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YE5qnyEBbV", "media_key": "3_1163517093943361537"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/YE5qnyEBbV", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1163517102181015552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YE5qnyEBbV", "media_key": "3_1163517093851074562"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.6812, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7935, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 112, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Frederick M. Brown"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.392, "type": "Organization", "normalized_text": "Getty"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.4503, "type": "Organization", "normalized_text": "North America"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.7129, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:24:28.000Z", "id": "1163517102181015552", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "text": "Interesse amoroso? Ator de A Escolha Perfeita 2 entra para elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida (\ud83d\udcf8 Frederick M. Brown/Getty Images North America/AFP) https://t.co/jdq4EzmxQl https://t.co/YE5qnyEBbV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163517102181015552"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}]}, "author_id": "1079775870586441729", "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "id": "1163184592419008513", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"]}, {"author_id": "10602012", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/47cMbAp61J", "expanded_url": "https://twitter.com/Santi_ABASCAL/status/1162761917909413891", "display_url": "twitter.com/Santi_ABASCAL/\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Abascal"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 233, "end": 235, "probability": 0.9377, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-08-17T18:41:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162761917909413891"}], "geo": {"place_id": "8f3fa3e2dedc1db5"}, "id": "1162796491339194370", "public_metrics": {"retweet_count": 4080, "reply_count": 1642, "like_count": 8081, "quote_count": 273}, "text": "El efecto llamada no existe.\nY Santiago Abascal es un fascista que prefiere que los negros se ahoguen en el mar antes que entren en Europa.\nEsto es racismo. Promueve que se deje morir a miles de personas por su raza.\nLos votantes de VOX est\u00e1n aupando a un nazi. As\u00ed de claro. https://t.co/47cMbAp61J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162796491339194370"]}, {"author_id": "963115055918219264", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "expanded_url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "display_url": "t.co/qd2FpHRAV3"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "AZIRAPHALEEE"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:24:20.000Z", "id": "1163260374671663105", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "\"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mudei de id\u00e9ia,coisas mudaram...[*voz quebrada de quem est\u00e1 prestes a chorar*]eu perdi o meu melhor amigo\" https://t.co/qd2FpHRAV3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163260374671663105"]}, {"author_id": "1421721", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/6C5nAAep0O", "expanded_url": "https://twitter.com/odiodobem/status/1162791023065612291", "display_url": "twitter.com/odiodobem/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-17T18:37:42.000Z", "id": "1162795654181244928", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 187, "like_count": 1907, "quote_count": 71}, "text": "E a novidade de hoje \u00e9 que para falar mal do Bolsonaro a esquerda agora afirma que videogames causam viol\u00eancia. https://t.co/6C5nAAep0O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162795654181244928"]}, {"author_id": "33989170", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/uQcKECL2Rc", "expanded_url": "http://bit.ly/2KJnKXO", "display_url": "bit.ly/2KJnKXO"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/f1GiUnUbK7", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1163516030150270976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f1GiUnUbK7", "media_key": "3_1163516026883137540"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:20:13.000Z", "id": "1163516030150270976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "\u00bfUn gobierno estratega o irresponsable? https://t.co/uQcKECL2Rc https://t.co/f1GiUnUbK7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163516030150270976"]}, {"author_id": "970107702478360576", "created_at": "2019-08-18T20:55:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163163659998306306"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jcsosazpurua", "id": "82664640"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "id": "1163192693289345025", "in_reply_to_user_id": "82664640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@jcsosazpurua @jguaido  los tiene locos y desesperados! Los n\u00fameros no mienten y las concentraciones tampoco! Falta poco mi querida Venezuela!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163192693289345025"]}, {"author_id": "860240238211366912", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/gcANIknKj7", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T02:24:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163275636582039552", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "foda q ele \u00e9 lindo e eu apenas sapo suicida https://t.co/gcANIknKj7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163275636582039552"]}, {"author_id": "979172527", "created_at": "2019-08-19T15:21:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163470365915529216"}], "id": "1163470960890130432", "in_reply_to_user_id": "979172527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sac\u00e1ndolo en ata\u00fad, el perro ya sabia que su due\u00f1o hab\u00eda muerto, estaba desesperado y lloraba. Cuando se llevan el ata\u00fad, el perro SE TIRA POR LA VENTANA DEL SEXTO PISO. \nQue concluimos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163470960890130432"]}, {"author_id": "3171735557", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/357TU5ir8S", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1163261871803305991", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}]}, "created_at": "2019-08-19T02:46:56.000Z", "id": "1163281160786628614", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "La gusaner\u00eda aprofujitroll defendiendo a Mechita, qui\u00e9n lo dir\u00eda, se aferran a su lejano sue\u00f1o de seguir robando como en el gobierno del delincuente japon\u00e9s y el suicida cobarde. https://t.co/357TU5ir8S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163281160786628614"]}, {"author_id": "1047645095997186048", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/JTZExaYPS6", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_lady/status/1139165159736430593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JTZExaYPS6", "media_key": "3_1139165148629872642"}]}, "created_at": "2019-06-13T13:38:33.000Z", "id": "1139165159736430593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "text": "I capelli biondo platino, non sono per me, sono tornata red. \ud83d\udda4 https://t.co/JTZExaYPS6", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1139165159736430593"]}, {"author_id": "731168052105105409", "created_at": "2019-08-19T15:24:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163471713138630657"}], "id": "1163471891744665601", "in_reply_to_user_id": "769990310952890369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@protectthabie @gabrielaschuIz @Lovatics2015 @tabatalx @cabeyosofrencia as pessoas acham que por voce ter um pensamento ja vira um suicida, so falta a roupa preta ou ser a effy de skins", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "protectthabie", "id": "872637776117805068"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "gabrielaschuIz", "id": "868243611091161088"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "tabatalx", "id": "1070529243577229312"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163471891744665601"]}, {"author_id": "1121951964537982977", "created_at": "2019-08-19T18:16:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163514744613081091"}], "id": "1163515194653515776", "in_reply_to_user_id": "1121951964537982977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@thiefselinakyle @dxingthemonkey No pod\u00eda permitir que mi ni\u00f1a sufriera m\u00e1s de lo que ya lo estaba haciendo... si hubieses visto su estado.. habr\u00edas hecho lo mismo\n\n-Apenas lleg\u00f3 a donde se encontraba el cuerpo de su compa\u00f1ero junto a \u00e9l not\u00f3 a esa extra\u00f1a criatura junto a el. Tom\u00f3 a la criatura para luego\u300b", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thiefselinakyle", "id": "1118120532061368320"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163515194653515776"]}, {"author_id": "759251", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/zuNtEWeZDv", "expanded_url": "https://cnn.it/2za5GiU", "display_url": "cnn.it/2za5GiU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cnn.com/us/live-news/daniel-pantaleo-eric-garner-nypd/index.html?utm_medium=social&utm_term=link&utm_content=2019-08-19T16%3A46%3A08&utm_source=twCNN"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8691, "type": "Organization", "normalized_text": "NYPD"}, {"start": 21, "end": 35, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Pantaleo"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Eric Garner"}]}, "created_at": "2019-08-19T16:46:09.000Z", "id": "1163492356366196736", "public_metrics": {"retweet_count": 1704, "reply_count": 628, "like_count": 8106, "quote_count": 715}, "text": "BREAKING: NYPD fires Daniel Pantaleo, the officer accused of fatally choking Eric Garner in 2014 https://t.co/zuNtEWeZDv", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1163492356366196736"]}, {"author_id": "186682805", "created_at": "2019-08-19T15:23:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163471583899475968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5158, "type": "Other", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.434, "type": "Other", "normalized_text": "Milagro"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 232, "username": "FlorPedrazaa", "id": "378311993"}]}, "id": "1163471586231541762", "in_reply_to_user_id": "186682805", "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 8, "like_count": 967, "quote_count": 10}, "text": "Logramos en 2012 publicar una nota en Perfil, q no llevaba mi firma, para protegerme, donde se denunciaba a Milagro sala. Ella vino eaa noche a mi restaurante y delante de todos me grit\u00f3 y se sent\u00f3 a apretarme a mi y a @FlorPedrazaa mientras un par de porte\u00f1os le ped\u00edan una foto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163471586231541762"]}, {"author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/acZarxveJh", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1163414472763088896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/acZarxveJh", "media_key": "13_1163413170842738688"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-19T11:36:40.000Z", "id": "1163414472763088896", "public_metrics": {"retweet_count": 1693, "reply_count": 83, "like_count": 3839, "quote_count": 110}, "text": "\u00bfSe atrever\u00edan a dar este \u2018paseo por el cielo\u2019? Esta impresionante plataforma se encuentra a unos 500 metros de altura y se extiende 368 metros desde un acantilado. https://t.co/acZarxveJh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163414472763088896"]}, {"author_id": "279574913", "created_at": "2019-08-19T18:18:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163515220674973697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.7768, "type": "Other", "normalized_text": "Starlight"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6091, "type": "Person", "normalized_text": "Hughie"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.8447, "type": "Other", "normalized_text": "A-Train"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "Starlight"}]}, "id": "1163515566319165440", "in_reply_to_user_id": "279574913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A Starlight n\u00e3o tem culpa de nada, ela foi jogada no meio de uma guerra de malucos e ela s\u00f3 queria fazer o bem, j\u00e1 o Hughie n\u00e3o matou o A-Train pq ele queria dar uma boa impress\u00e3o pra Starlight?????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163515566319165440"]}, {"author_id": "2765665925", "created_at": "2019-08-19T17:21:46.000Z", "id": "1163501320638275588", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSolo pretendo ser yo, lo har\u00e9 una vez en la vida, estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida...\u201d\n\n\ud83d\udd8b\ud83d\udca5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163501320638275588"]}, {"author_id": "356186013", "created_at": "2019-08-19T18:11:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163510700653891588"}], "id": "1163513803407056901", "in_reply_to_user_id": "990706623067848704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dorn328 Credo che la terza la vedranno i nipoti dei nostri pronipoti", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dorn328", "id": "990706623067848704"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163513803407056901"]}, {"author_id": "1087051009711575040", "created_at": "2019-08-19T17:58:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163501296567144449"}], "id": "1163510673890062336", "in_reply_to_user_id": "771395404021764096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Edgard_fn @TorcidaJovemT1 @zyx64460822 @R6BRatualizado @FaZeClan @TeamLiquid @G2esports @ChaosEC @DarkZeroGG @EvilGeniuses @Luminosity @TeamReciprocity @TSM @SpacestationGG @SoniqsEsports Na teoria sim, na pr\u00e1tica...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Edgard_fn", "id": "771395404021764096"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "R6BRatualizado", "id": "902253976980160515"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "FaZeClan", "id": "238431491"}, {"start": 66, "end": 77, "username": "TeamLiquid", "id": "257268592"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "G2esports", "id": "1124722303"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "ChaosEC", "id": "3246690438"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "DarkZeroGG", "id": "1029019828223389698"}, {"start": 110, "end": 123, "username": "EvilGeniuses", "id": "29145184"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "Luminosity", "id": "3022863239"}, {"start": 136, "end": 152, "username": "TeamReciprocity", "id": "922517631365779458"}, {"start": 153, "end": 157, "username": "TSM", "id": "286505380"}, {"start": 158, "end": 173, "username": "SpacestationGG", "id": "61078470"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "SoniqsEsports", "id": "1099539609703366656"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1163510673890062336"]}, {"author_id": "10012122", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/sDvV5xmgFS", "expanded_url": "https://bbc.in/31Huxqy", "display_url": "bbc.in/31Huxqy", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-49393537?ocid=socialflow_twitter"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.8468, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:37:05.000Z", "id": "1163505174939340800", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 13, "like_count": 36, "quote_count": 3}, "text": "El pr\u00edncipe Andr\u00e9s de Reino Unido dijo estar \"horrorizado\" por las denuncias de abuso sexual que rodean a su antiguo amigo Jeffrey Epstein https://t.co/sDvV5xmgFS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163505174939340800"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "KatherineAmpuero"}, {"start": 30, "end": 40, "tag": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/RJbNpXdTy8", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/no-descartan-que-ollanta-y-nadine-hayan-cobrado-por-el-gasoducto/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/no-descarta\u2026", "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/no-descartan-que-ollanta-y-nadine-hayan-cobrado-por-el-gasoducto/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "KatherineAmpuero"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7547, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "author_id": "2205328350", "created_at": "2019-08-18T14:58:24.000Z", "id": "1163102854615355393", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 16, "like_count": 31, "quote_count": 4}, "text": "#KatherineAmpuero dijo que si #Odebrecht ya reconoci\u00f3 pagos il\u00edcitos a exfuncionarios, estos pagos il\u00edcitos habr\u00edan llegado tambi\u00e9n hasta la expareja presidencial.\nhttps://t.co/RJbNpXdTy8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163102854615355393"]}, {"author_id": "16676396", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/04YrFKGZt2", "expanded_url": "http://eluni.mx/dxihpg3cbb", "display_url": "eluni.mx/dxihpg3cbb"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.3959, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:35:00.000Z", "id": "1163504650957574147", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos https://t.co/04YrFKGZt2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163504650957574147"]}, {"author_id": "825568733968072705", "created_at": "2019-08-19T17:23:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163286091769765890"}], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PichitaPichona", "id": "1121224855381258245"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "fedoraletelier", "id": "2465345439"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "aprachile", "id": "1085505375904899072"}]}, "id": "1163501764940914694", "in_reply_to_user_id": "1121224855381258245", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@PichitaPichona @fedoraletelier @CloudeWar @aprachile En qu\u00e9 momento neg\u00f3 algo? No te pueden hablar del Borracho suicida? del peor gobierno de Chile? del que fue a arrastrarse a la URSS por dinero y armas? Me sali\u00f3 negacionista la ni\u00f1a esta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163501764940914694"]}, {"author_id": "194639692", "created_at": "2019-08-18T18:54:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 185, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Daniella"}]}, "id": "1163162148526272514", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 526, "like_count": 492, "quote_count": 301}, "text": "Mi hermana nacer\u00eda el 28 de diciembre y se iba a llamar Inocencia por el santoral del d\u00eda. \n\nCreo que lo escuch\u00f3 y decidi\u00f3 quedarse en la panza de mami un d\u00eda m\u00e1s y as\u00ed llamarse Daniella. \n\n\u00bfQu\u00e9 historia tienes t\u00fa con tus nombres?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162148526272514"]}, {"author_id": "170683959", "created_at": "2019-08-19T17:11:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163496868883632130"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.4216, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "flavinharvellos", "id": "709730389435260928"}]}, "id": "1163498857017352193", "in_reply_to_user_id": "709730389435260928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@flavinharvellos Que n\u00e3o pode ganhar. A m\u00eddia vai atr\u00e1s de tudo e todos. J\u00e1 tinham descoberto que ela recebeu um cheque do Queiroz e agora que a fam\u00edlia dela \u00e9 todas enrolada com a Justi\u00e7a. Agora ela tem que aguentar a brincadeira.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163498857017352193"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 189, "tag": "CHEN"}, {"start": 190, "end": 192, "tag": "\uccb8"}, {"start": 193, "end": 197, "tag": "EXO"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/iB72EToXNH", "expanded_url": "https://twitter.com/chen_brazil/status/1163269766120951810/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iB72EToXNH", "media_key": "7_1163269462738526208"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Park"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4055, "type": "Person", "normalized_text": "CHEN"}, {"start": 191, "end": 191, "probability": 0.4093, "type": "Organization", "normalized_text": "\uccb8"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 212, "username": "PCY__Universe", "id": "1036704058466336768"}]}, "author_id": "948667376106647552", "created_at": "2019-08-19T02:01:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163269459894816768"}], "id": "1163269766120951810", "in_reply_to_user_id": "948667376106647552", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "text": "[\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase matou o Park uma vez por ter jogado um monte de confete nele \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \n\n#CHEN #\uccb8 #EXO @PCY__Universe https://t.co/iB72EToXNH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163269766120951810"]}, {"author_id": "1674336386", "created_at": "2019-08-19T18:01:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163510641400922118"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "saulo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gabiariela", "id": "859229365061791745"}]}, "id": "1163511239571640321", "in_reply_to_user_id": "859229365061791745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gabiariela eu pensei exatamente isso, ela teve ate que desativar os comentarios do insta, o tanto de gente chamando ela de corna, falando p ela terminar com o saulo, gente???? a rela\u00e7\u00e3o \u00e9 DELES, se ela perdoa \u00e9 pq ela tem algum motivo que n\u00f3s de fora n enxergamos.. pessoal desrespeita mt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163511239571640321"]}, {"author_id": "106759104", "created_at": "2019-08-19T02:59:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163282987791867905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.5445, "type": "Place", "normalized_text": "PASO"}, {"start": 172, "end": 193, "probability": 0.814, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de Buenos Aires"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bracesco22", "id": "1149047330315878400"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "ladriguruok", "id": "196299804"}]}, "id": "1163284233542152192", "in_reply_to_user_id": "1149047330315878400", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "text": "@bracesco22 @ladriguruok No hay ninguna chance de que Larreta pierda. Va a ganar y en primera vuelta con casi el 55% de los votos v\u00e1lidos positivos (sac\u00f3 50.5% en PASO)\nLa Ciudad de Buenos Aires no se suicida\nVidal si, es historia lamentablemente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163284233542152192"]}, {"author_id": "2568448375", "created_at": "2019-08-19T17:55:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163509080134234113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6109, "type": "Place", "normalized_text": "balotaje"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "timbafin", "id": "341576772"}]}, "id": "1163509737188732929", "in_reply_to_user_id": "252718528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JuaniBustosOK @timbafin Si es muy dif\u00edcil que se de vuelta. Ir a balotaje tiene una m\u00ednima chance. Falta tiempo igual y puede haber un cisne negro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163509737188732929"]}, {"author_id": "208358403", "created_at": "2019-08-19T17:56:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163510167406878720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Dujovne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NANCYPAZOS", "id": "48345780"}]}, "id": "1163510170149892096", "in_reply_to_user_id": "208358403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "1) @NANCYPAZOS es periodista y por lo tanto DEBE saber que la renuncia de Dujovne no fue tal. Simplemente lo rajaron, y esto se ven\u00eda gestando desde el lunes post resultado contundente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163510170149892096"]}, {"author_id": "85986310", "created_at": "2019-08-19T17:52:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163508026118217735"}], "id": "1163509134085500933", "in_reply_to_user_id": "33459172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@shadowz_ passou na tv umas duas semanas atr\u00e1s e eu n vi, eu nem ia ver na verdade pq ja sei que n vou curtir, mas resolvi dar uma chance kkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "shadowz_", "id": "33459172"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163509134085500933"]}, {"author_id": "1013969846403522560", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/LLXpuaVprv", "expanded_url": "https://twitter.com/astristezas/status/1152304658683219968", "display_url": "twitter.com/astristezas/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T18:53:38.000Z", "id": "1161712501102448640", "public_metrics": {"retweet_count": 30788, "reply_count": 56, "like_count": 18479, "quote_count": 183}, "text": "Preven\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio:\n\ud83d\udcde 188\n\ud83d\udcde 0800 273 8255\n\ud83d\udcde 0800 290 0024\n\nSe pelo menos 5 pessoas compartilharem j\u00e1 ajuda, \u00e9 muito importante. https://t.co/LLXpuaVprv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161712501102448640"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/H5uewrh96V", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1163508939436318723/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5uewrh96V", "media_key": "16_1163508928543698944"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.7496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8895, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 24, "username": "flula", "id": "14593090"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-19T17:52:02.000Z", "id": "1163508939436318723", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "O DJ e comediante @flula entra para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\n\n#TheSuicideSquad estreia a 6 de agosto de 2021 https://t.co/H5uewrh96V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163508939436318723"]}, {"author_id": "283279534", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/x9puiVGyAb", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1163181898295848960", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T21:02:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163181898295848960"}], "id": "1163194569439219712", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 54, "quote_count": 6}, "text": "Incre\u00edble que con consejer\u00eda espiritual y panteones haya pagado la universidad de los hijos. https://t.co/x9puiVGyAb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163194569439219712"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 97, "tag": "BuenLunes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pablovommaro", "id": "164871823"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}]}, "author_id": "836750423818125312", "created_at": "2019-08-19T16:32:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163442882172346368"}], "id": "1163488831087271937", "in_reply_to_user_id": "836750423818125312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pablovommaro @AlberdianoArg Por si no se entendi\u00f3. Fue voto castigo o voto suicidio? \n#BuenLunes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163488831087271937"]}, {"author_id": "3367781907", "created_at": "2019-08-19T01:29:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163223027330539525"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "s DD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "id": "1163261719948517382", "in_reply_to_user_id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@pietrorami1910 Pppfff esta tipa se dispara a la sien como su ex boss \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f dice en su perfil defiendo los DDHH y el chancho suicida y ladr\u00f3n se fug\u00f3 y se escap\u00f3 de sus cr\u00edmenes de lesa humanidad. Parte de la pestilencia asalariada. No le queda de otra porque no llegar\u00e1n ni al 4% y desaparecer\u00e1n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163261719948517382"]}, {"author_id": "971797942364459009", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/RpfCOiC9Fx", "expanded_url": "https://it.insideover.com/politica/papadopoulos-pronto-a-testimoniare-contro-i-governi-renzi-gentiloni.html?utm_source=ilGiornale&utm_medium=article&utm_campaign=article_redirect", "display_url": "it.insideover.com/politica/papad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://it.insideover.com/politica/papadopoulos-pronto-a-testimoniare-contro-i-governi-renzi-gentiloni.html?utm_source=ilGiornale&utm_medium=article&utm_campaign=article_redirect"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.5211, "type": "Other", "normalized_text": "Renzi"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Gentiloni"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "SpyGate"}, {"start": 194, "end": 215, "probability": 0.7843, "type": "Organization", "normalized_text": "Link Campus University"}, {"start": 221, "end": 233, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "Joseph Mifsud"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "rvivaldelli", "id": "65456635"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "GeorgePapa19", "id": "850507814023942144"}]}, "created_at": "2019-08-19T15:16:26.000Z", "id": "1163469781300854784", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 26, "like_count": 188, "quote_count": 36}, "text": "BREAKING: on Inside Over @rvivaldelli reports that @GeorgePapa19 is ready to testify \"against\" the Renzi and Gentiloni government, their involvement in SpyGate and the whole set-up connected to Link Campus University and Joseph Mifsud.\n\nhttps://t.co/RpfCOiC9Fx", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1163469781300854784"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 33, "end": 38, "tag": "ISIS"}, {"start": 84, "end": 90, "tag": "Kabul"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5kgPz2b3bu", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/isis/afganistan-promete-eliminar-isis/", "display_url": "israelnoticias.com/isis/afganista\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6762, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 104, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}]}, "author_id": "2247822258", "created_at": "2019-08-19T11:59:26.000Z", "id": "1163420204870881280", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "#Afganist\u00e1n promete \u201celiminar\u201d a #ISIS tras atentado suicida que dej\u00f3 63 muertos en #Kabul @estadoisrael https://t.co/5kgPz2b3bu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163420204870881280"]}, {"author_id": "1272400056", "created_at": "2019-08-19T06:47:28.000Z", "id": "1163341693174853633", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "text": "Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer un pacto homicida-suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163341693174853633"]}, {"author_id": "1043724878095044609", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/uhVZ8nQ0ks", "expanded_url": "https://twitter.com/nabolione/status/1163504208345292805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uhVZ8nQ0ks", "media_key": "3_1163504179643596807"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "CostaGino", "id": "4363374021"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:33:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163500286595481600"}], "id": "1163504208345292805", "in_reply_to_user_id": "885418945", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@josepimentelali @CostaGino El idiota que comparte lo que escribe un pestilente cavern\u00edcola. \nPor qu\u00e9 no te metes un balazo y acompa\u00f1as al maric\u00f3n ratero suicida de tu jefe?? Te est\u00e1 esperando en el infierno. https://t.co/uhVZ8nQ0ks", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163504208345292805"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 194, "tag": "FelizLunes"}, {"start": 195, "end": 207, "tag": "FelizSemana"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/uvx4hf3OYA", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3254, "type": "Person", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8356, "type": "Place", "normalized_text": "BARCELONA"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 249, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}]}, "author_id": "353903008", "created_at": "2019-08-19T09:11:28.000Z", "id": "1163377933412708352", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "QUE RARO QUE AYER KABUL NO FUE TT, Y HOY EL ROBO DE UN RELOJ EN BARCELONA AL EMBAJADOR DE Afganist\u00e1n SI\n\nAl menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul \n#FelizLunes\n#FelizSemana\nhttps://t.co/uvx4hf3OYA v\u00eda @elpais_inter", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163377933412708352"]}, {"author_id": "43694423", "created_at": "2019-08-19T03:52:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163283445172375553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.3028, "type": "Place", "normalized_text": "LADRON"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "id": "1163297661023334400", "in_reply_to_user_id": "87264094", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "@patriciagamarra Seguira escondiendo a su marido en Colombia?\nAhora la debe estar pasando mal sin su padrino el SUICIDA PANZ\u00d3N LADRON", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163297661023334400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/OnHYHh9WTz", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163496147958284294", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.5954, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "4878461206", "created_at": "2019-08-19T17:04:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163496147958284294"}], "id": "1163497094033760261", "public_metrics": {"retweet_count": 830, "reply_count": 994, "like_count": 2057, "quote_count": 195}, "text": "\"Solo me aferro a la #Constituci\u00f3n, a la que todos hemos jurado defender. Presidente Vizcarra, le extiendo la mano de dem\u00f3crata, trabajemos en una agenda conjunta por el bien del Per\u00fa.  No tenga miedo de gobernar.  El Per\u00fa est\u00e1 primero\". https://t.co/OnHYHh9WTz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163497094033760261"]}, {"author_id": "1030642674179760133", "created_at": "2019-08-19T03:02:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163241673108938752"}], "geo": {"place_id": "00054d3a0a8df14e"}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "JulioBarbaro", "id": "163154530"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "AmericaTV", "id": "137486112"}]}, "id": "1163285110185218048", "in_reply_to_user_id": "142684449", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@majulluis @JulioBarbaro @AmericaTV Hoy en la Argentina el pueblo est\u00e1 s\u00f3lo aguantando y apoyando al presidente, contra \"la justicia,el periodismo,la iglesia, el c\u00edrculo rojo, el campo, los formadores de precios, los sindicatos, etc. Nos va a ser dif\u00edcil pero no imposible en octubre. El pueblo no se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163285110185218048"]}], "places": [{"full_name": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "9c8b282f46f0ca60"}, {"full_name": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "id": "f6b87aec17cb031d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Paracambi, Brasil", "id": "78a469013513d6b7"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Santar\u00e9m, Portugal", "id": "50ad0b36832edc74"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124300830222381057", "value": "1124300830222381057", "detail": "User has been suspended: [1124300830222381057].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163529827980214272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163529827980214272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163529827980214272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163528848547418119", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163528848547418119].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163528848547418119", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "305694283", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [305694283].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "305694283", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "52574608", "value": "52574608", "detail": "User has been suspended: [52574608].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163522706538684418", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163522706538684418", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163522706538684418].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "52574608", "value": "52574608", "detail": "User has been suspended: [52574608].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163522706538684418", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163522706538684418", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163522706538684418].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3118875931", "value": "3118875931", "detail": "User has been suspended: [3118875931].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163448036858552320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163448036858552320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163448036858552320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2989825587", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2989825587].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2989825587", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1028577178336874497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1028577178336874497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1028577178336874497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163432313834876931", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163432313834876931", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163432313834876931].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "235677244", "value": "235677244", "detail": "User has been suspended: [235677244].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163516468526493697", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163516468526493697", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163516468526493697].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "743811732972388352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [743811732972388352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "743811732972388352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163510049676890112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163510049676890112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163510049676890112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "879719353687650304", "value": "879719353687650304", "detail": "User has been suspended: [879719353687650304].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163509281901166593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163509281901166593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163509281901166593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "51089510", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [51089510].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "51089510", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162884848677195782", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162884848677195782].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162884848677195782", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163530615796436993", "oldest_id": "1163504841836179456", "result_count": 451, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zujwd1bepns55r9am6rdliuq9p"}}